{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"]], "response": {"data": [{"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @CSU: Papst Benedikt XVI. feiert heute seinen 95. Geburtstag. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! https://t.co/6qWsSpr4yx", "created_at": "2022-04-16T08:49:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6qWsSpr4yx", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1515208371040927747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qWsSpr4yx"}]}, "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1514519383430909955"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1515250978370600967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1515208371040927747"}], "id": "1515250978370600967", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 22, "tag": "Regenbogenflagge"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "Deutschland"}, {"start": 161, "end": 169, "tag": "Einheit"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Eine #Regenbogenflagge auf \u00f6ffentlichen Geb\u00e4uden wird von vielen Menschen in #Deutschland abgelehnt und schafft nicht Gemeinsamkeit. Schwarz-Rot- Gold steht f\u00fcr #Einheit. Die brauchen wir in Krisenzeiten", "created_at": "2022-04-14T06:47:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1514495658522251265", "id": "1514495658522251265", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "45820262", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@speculum1 Vor allem wenn es um die W\u00fcrde des menschlichen Lebens geht ist die Stimme der Kirchen unverzichtbar- von Beginn bis zum Ende des Lebens. Parteipolitik finden die meisten ausreichend au\u00dferhalb der Kirchen", "created_at": "2022-04-13T17:34:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "speculum1", "id": "45820262"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1513778124957401089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1513891584131088385"}], "id": "1514295881432018955", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Mein Kommentar zu Ostern heute im M\u00fcnchener Merkur https://t.co/UliSJt6jen", "created_at": "2022-04-12T07:16:44.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1372917575357591554", "name": "Easter", "description": "this entity for all conversations for Easter all year "}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1372917575357591554", "name": "Easter", "description": "this entity for all conversations for Easter all year "}}], "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/UliSJt6jen", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/1513778124957401089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UliSJt6jen"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1513778115159506951"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1513778124957401089", "id": "1513778124957401089", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UkraineKrieg"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "polnische"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "PIS"}, {"start": 169, "end": 192, "tag": "Reparationsforderungen"}, {"start": 199, "end": 211, "tag": "Deutschland"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#UkraineKrieg , die #polnische #PIS-Regierung verlangt unabl\u00e4ssig mehr deutsche Unterst\u00fctzung. Wie w\u00e4re es , wenn diese Regierung zuerst die unberechtigten gigantischen #Reparationsforderungen gegen #Deutschland nicht l\u00e4nger erheben w\u00fcrde. Wem nutzt der Bankrott Deutschlands?", "created_at": "2022-04-09T10:04:18.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1512733130850975744", "id": "1512733130850975744", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Gasabh\u00e4ngigkeit"}, {"start": 21, "end": 30, "tag": "Russland"}, {"start": 31, "end": 38, "tag": "Habeck"}, {"start": 182, "end": 194, "tag": "Zeitenwende"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Gasabh\u00e4ngigkeit von #Russland.#Habeck k\u00f6nnte die Gasf\u00f6rderung in Deutschland aus l\u00e4ngst bekannten Lagerst\u00e4tten genehmigen. W\u00fcrde viele \u00dcberweisungen an Russland \u00fcberfl\u00fcssig machen. #Zeitenwende", "created_at": "2022-04-05T11:22:38.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1511303292290224133", "id": "1511303292290224133", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @csu_bt: Ministerin @NancyFaeser ignoriert offensichtlich die Wichtigkeit der Registrierung aller Menschen auf der Flucht aus der Ukrain\u2026", "created_at": "2022-03-30T10:12:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "NancyFaeser", "id": "620221740"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1509111420788555779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1508886063284117521"}], "id": "1509111420788555779", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @csu_bt: Registrierung ist Voraussetzung f\u00fcr umfassende Versorgung, soziale Teilhabe und den Schutz der Frauen und Kinder, die zu uns ko\u2026", "created_at": "2022-03-29T18:41:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1508876967893946380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1508770076970921984"}], "id": "1508876967893946380", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @drumheadberlin: Ich will ja nicht st\u00f6ren, aber gegen wen streikt ihr eigentlich, liebe Gr\u00fcne? \ud83e\udd14Die Regierung seid ihr ja selbst", "created_at": "2022-03-25T15:06:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "drumheadberlin", "id": "47602140"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1507373372275056648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1507061578734063629"}], "id": "1507373372275056648", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "1159556416534974466", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@logisch15 Die Nachr\u00fcstung mit Pershing 2  Mittelstreckenraketen  in den 1980er Jahren gegen heftigsten Widerstand hat den Frieden gerettet die Wiedervereinigung Europas erm\u00f6glicht und den kalten Krieg beendet.", "created_at": "2022-03-23T13:31:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "logisch15", "id": "1159556416534974466"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1506577181484404737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1506619641623465988"}], "id": "1506624768161767432", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "Frieden"}, {"start": 47, "end": 54, "tag": "Waffen"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "\u00dcberfall"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "Ukraine"}, {"start": 152, "end": 171, "tag": "Umweltverw\u00fcstungen"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 258, "end": 264, "tag": "Krieg"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Den Spruch:#Frieden schaffen mit immer weniger #Waffen,  hat der #\u00dcberfall auf die #Ukraine als falsch entlarvt. Wer Tod , entsetzliches Leid aber auch #Umweltverw\u00fcstungen verhindern will, muss der #Bundeswehr    alle notwendigen Waffen geben , Angreifer am #Krieg zu hindern.", "created_at": "2022-03-23T10:22:45.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1506577181484404737", "id": "1506577181484404737", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 87, "tag": "WeltDownSyndromTag"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "DownSyndrom"}, {"start": 101, "end": 113, "tag": "Lebenshilfe"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LebenshilfeBV", "id": "748122013303201793"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/a29ZEgXuKc", "expanded_url": "https://twitter.com/LebenshilfeBV/status/1505816481363214337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a29ZEgXuKc"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @LebenshilfeBV: \ud83d\udccc Heute ist der 21. M\u00e4rz: Welt-Down-Syndrom-Tag!\n#WeltDownSyndromTag #DownSyndrom #Lebenshilfe https://t.co/a29ZEgXuKc", "created_at": "2022-03-21T08:21:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1504800092989140996"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1505821869425016833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1505816481363214337"}], "id": "1505821869425016833", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "1502298585668411394", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@adena_tigray @SelinaAbraham7 @_DASonline @YusufTuggar @NigeriaBerlin @HoffmannForest @VolkmarKlein @AndreasLaemmel @DIHK_News Die deutsche Afrikastiftung hat keine finanziellen Interessen. Sie ist parteilich f\u00fcr den Frieden.", "created_at": "2022-03-18T13:16:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adena_tigray", "id": "1502298585668411394"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "SelinaAbraham7", "id": "1365357576511176706"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "_DASonline", "id": "737165667938533376"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "YusufTuggar", "id": "455318515"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "NigeriaBerlin", "id": "1163446984839258113"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "HoffmannForest", "id": "1085494381405237251"}, {"start": 86, "end": 99, "username": "VolkmarKlein", "id": "33043294"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "AndreasLaemmel", "id": "946570863616421888"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "DIHK_News", "id": "399951298"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1471537348517273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1504705981737058336"}], "id": "1504809072788447257", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 12, "tag": "EU"}, {"start": 31, "end": 50, "tag": "Ukrainefl\u00fcchtlinge"}, {"start": 96, "end": 105, "tag": "illegale"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "Migration"}, {"start": 127, "end": 141, "tag": "Aussengrenzen"}, {"start": 218, "end": 230, "tag": "Integration"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn die #EU mehrere Millionen #Ukrainefl\u00fcchtlinge erwartet, macht es Sinn sp\u00e4testens jetzt die #illegale #Migration an den EU #Aussengrenzen  aus anderen Kontinenten ohne jeden Bleibeanspruch zu verhindern. Damit die #Integration der geschundenen Menschen aus der Ukraine gelingt", "created_at": "2022-03-09T08:00:23.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1501467924871192577", "id": "1501467924871192577", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Kirche"}, {"start": 20, "end": 26, "tag": "Staat"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Verh\u00e4ltnis #Kirche- #Staat  Expertengespr\u00e4ch mit Cardinal Cordes ( Rom) und Prof. Udo di Fabio ( B\u2018 Verfassungsrichter a.D.) Moderation Johannes SInghammer. Dienstag 8.3.  10.00 - 12.00 Uhr. Webinar Zugangsdaten \u00fcber Webseite der Hans- Seidel -Stiftung", "created_at": "2022-03-06T18:50:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1500544308532944896", "id": "1500544308532944896", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 20, "tag": "Zeitenwende"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Ukraine"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "Deutschland"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Projekt #Zeitenwende, nach dem \u00dcberfall auf die #Ukraine ist klar, dass wir eine einsatzf\u00e4hige #Bundeswehr  brauchen. #Deutschland braucht aber auch Orientierung und Werte , die St\u00fcrmen standhalten.", "created_at": "2022-03-03T07:56:09.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1499292528906014723", "id": "1499292528906014723", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Ukraine"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @csu_bt: Die Antwort auf die russische Eskalation in der #Ukraine muss zwingend hei\u00dfen: mehr Ausr\u00fcstung, mehr Milit\u00e4rtechnik &amp; vor allem\u2026", "created_at": "2022-02-27T18:51:28.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1498007895375593473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1498002492851990537"}], "id": "1498007895375593473", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ukraine"}, {"start": 9, "end": 15, "tag": "Krieg"}, {"start": 37, "end": 48, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 72, "end": 79, "tag": "Waffen"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "wei\u00dfer"}, {"start": 141, "end": 149, "tag": "Flaggen"}, {"start": 181, "end": 190, "tag": "Freiheit"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ukraine #Krieg : Die Ausr\u00fcstung der #Bundeswehr mit allen notwendigen  #Waffen im Rahmen der Nato kostet viel , viel Geld. Der Kauf #wei\u00dfer #Flaggen ist g\u00fcnstiger. Kostet aber die #Freiheit", "created_at": "2022-02-26T08:28:37.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 144, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1497488761600593922", "id": "1497488761600593922", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ukraine"}, {"start": 9, "end": 15, "tag": "Krieg"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "Deutschland"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "Bundeswehr"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ukraine #Krieg, das wirtschaftlich st\u00e4rkste Land Europas #Deutschland muss unverz\u00fcglich unserer #Bundeswehr alle notwendigen Waffen verschaffen. Koste es was es wolle.", "created_at": "2022-02-24T16:16:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 469, "like_count": 252, "quote_count": 32}, "conversation_id": "1496881679222415363", "id": "1496881679222415363", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "UkraineConflict"}, {"start": 24, "end": 38, "tag": "Marineschiffe"}, {"start": 60, "end": 75, "tag": "Kampfflugzeuge"}, {"start": 110, "end": 117, "tag": "Panzer"}, {"start": 164, "end": 173, "tag": "Freiheit"}, {"start": 182, "end": 190, "tag": "Frieden"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Europa"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#UkraineConflict , ohne #Marineschiffe, die schwimmen, ohne #Kampfflugzeuge ,die fliegen , ohne einsatzf\u00e4hige #Panzer , die rollen k\u00f6nnen  wird # Deutschland seine #Freiheit und den #Frieden in #Europa nicht sichern k\u00f6nnen. Deshalb mehr Geld f\u00fcr unsere Bundeswehr.", "created_at": "2022-02-23T09:37:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1496418878380982273", "id": "1496418878380982273", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Ukraine"}, {"start": 9, "end": 18, "tag": "Russland"}, {"start": 29, "end": 35, "tag": "Klima"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Freiheit"}, {"start": 95, "end": 103, "tag": "Frieden"}, {"start": 169, "end": 180, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 197, "end": 209, "tag": "verteidigen"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ukraine #Russland : Wer das #Klima retten will , muss jetzt zuallererst die #Freiheit und den #Frieden retten . Deshalb unverz\u00fcglich  2% GDP und neue Waffen f\u00fcr unsere #Bundeswehr , damit wir uns #verteidigen k\u00f6nnen.", "created_at": "2022-02-22T06:33:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1496010116050698241", "id": "1496010116050698241", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 21, "end": 26, "tag": "Welt"}, {"start": 27, "end": 34, "tag": "retten"}, {"start": 75, "end": 88, "tag": "Nichtreichen"}, {"start": 92, "end": 104, "tag": "Deutschland"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn die #Gr\u00fcnen die #Welt #retten wollen, k\u00f6nnten sie dabei doch auch die #Nichtreichen in #Deutschland retten , dass diese  nicht in kalten Wohnungen sitzen m\u00fcssen, weil W\u00e4rme zu teuer wird.", "created_at": "2022-02-18T14:41:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1494683435276898311", "id": "1494683435276898311", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "https://t.co/mxJJKWVsuW", "created_at": "2022-02-16T10:47:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mxJJKWVsuW", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/1493899738374103041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxJJKWVsuW"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1493899730962862081"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1493899738374103041", "id": "1493899738374103041", "lang": "und", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Spannende Diskussion https://t.co/3iDE1IjXse", "created_at": "2022-02-13T13:37:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/3iDE1IjXse", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/1492855549205045253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3iDE1IjXse"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1492855545002401797"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1492855549205045253", "id": "1492855549205045253", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @robinalexander_: 1/2 In der vergangenen Legislaturperiode ver\u00f6ffentlichte die @fdpbt zur Debatte \u00fcber Bluttests, mit denen Menschen mit\u2026", "created_at": "2022-02-08T06:46:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "robinalexander_", "id": "464694427"}, {"start": 82, "end": 88, "username": "fdpbt", "id": "905516414257258497"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1490940119238717441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1490740080998293509"}], "id": "1490940119238717441", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "Parteinamen"}, {"start": 31, "end": 35, "tag": "CSU"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "Verfassung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ja zum \u201eC\u201c im #Parteinamen von #CSU. Nach tiefster menschlicher Erniedrigung durch die Nationalsozialisten entstand die Pr\u00e4ambel unserer #Verfassung: In Verantwortung vor Gott in den Menschen. Das  C schlie\u00dft niemanden aus ,integriert und ist Wertekompass", "created_at": "2022-02-02T16:33:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1488913600970379275", "id": "1488913600970379275", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Demografiekollaps"}, {"start": 78, "end": 90, "tag": "Zuwanderung"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Afrika"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Demografiekollaps in Deutschland und anderen europ\u00e4ischen Staaten kann durch #Zuwanderung nicht aufgehalten werden. Die Besten aus #Afrika anzuwerben ist wenig solidarisch ,weil diese in ihren L\u00e4ndern gebraucht werden. Wir brauchen eine familienfreundliche  Politik bei uns.", "created_at": "2022-01-31T18:32:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1488218748397961227", "id": "1488218748397961227", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Abtreibungswerbung"}, {"start": 21, "end": 27, "tag": "Ampel"}, {"start": 77, "end": 91, "tag": "H\u00fchnerembryos"}, {"start": 155, "end": 166, "tag": "Abtreibung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Abtreibungswerbung: #Ampel verbietet das Schreddern von nicht ausgebr\u00fcteten #H\u00fchnerembryos, weil diese Schmerz empfinden. Was ungeborene Kinder bei einer #Abtreibung empfinden , soll nicht einmal diskutiert werden. Welche intellektuelle Unredlichkeit!", "created_at": "2022-01-19T06:35:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 581, "reply_count": 89, "like_count": 2000, "quote_count": 31}, "conversation_id": "1483689584320032769", "id": "1483689584320032769", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @csu_bt: Der neue Ampel-Geist in der Migrationspolitik ist ein Schreckgespenst f\u00fcr die europ\u00e4ische Idee &amp; zeigt mangelnden Respekt v. d.\u2026", "created_at": "2022-01-18T15:36:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1483463300159610895", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1483446150556528650"}], "id": "1483463300159610895", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ampel"}, {"start": 54, "end": 71, "tag": "Asyllzuwanderung"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "Wahlrecht"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "Europa"}, {"start": 144, "end": 156, "tag": "Deutschland"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ampel , historisch einmaliges Experiment einer hohen #Asyllzuwanderung mit m\u00f6glichst raschen #Wahlrecht verringert Zusammenhalt in #Europa und #Deutschland und programmiert Spaltung.", "created_at": "2022-01-17T09:55:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1483015168753811459", "id": "1483015168753811459", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "Dormitio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "katholisch_de", "id": "22125414"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @katholisch_de: Die Jerusalemer Abtei #Dormitio ist Ziel eines mutma\u00dflich antichristlichen Hassverbrechens geworden.  https://t.co/WRD2D\u2026", "created_at": "2022-01-16T15:49:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1482741910854901766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1482663838336131072"}], "id": "1482741910854901766", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "Demografie"}, {"start": 54, "end": 66, "tag": "Deutschland"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Klimawandel"}, {"start": 124, "end": 140, "tag": "Plflegepersonal"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Die Wirkungen der #Demografie treffen die Menschen in #Deutschland schneller und h\u00e4rter als der #Klimawandel. Jetzt zuwenig #Plflegepersonal, bald  zuwenig LKW Fahrer. Schlie\u00dflich bleibt kein Beruf verschont.", "created_at": "2022-01-14T11:03:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1481944954217930754", "id": "1481944954217930754", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ampel"}, {"start": 7, "end": 19, "tag": "Umerziehung"}, {"start": 36, "end": 48, "tag": "Deutschland"}, {"start": 54, "end": 58, "tag": "Ehe"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "Cannabisfreigabe"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "Abtreibung"}, {"start": 110, "end": 122, "tag": "Zuwanderung"}, {"start": 145, "end": 155, "tag": "Wahlrecht"}, {"start": 172, "end": 185, "tag": "Zusammenhalt"}, {"start": 196, "end": 205, "tag": "Spaltung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ampel #Umerziehung der Menschen in #Deutschland mit: #Ehe light, #Cannabisfreigabe, Werbung f\u00fcr #Abtreibung, #Zuwanderung mit m\u00f6glichst raschem #Wahlrecht schafft weniger #Zusammenhalt aber mehr #Spaltung", "created_at": "2022-01-10T08:26:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1480456104664576003", "id": "1480456104664576003", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 8, "end": 18, "tag": "Gastwirte"}, {"start": 24, "end": 33, "tag": "K\u00fcnstler"}, {"start": 56, "end": 74, "tag": "Zugangskontrollen"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "hochrisiko"}, {"start": 114, "end": 129, "tag": "Nachbarstaaten"}, {"start": 139, "end": 154, "tag": "Kontrolll\u00fccken"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Corona #Gastwirte oder #K\u00fcnstler m\u00fcssen f\u00fcr l\u00fcckenlose #Zugangskontrollen sorgen , bei Einreisen aus #hochrisiko #Nachbarstaaten sind die #Kontrolll\u00fccken un\u00fcbersehbar.Diese Differenzierung leuchtet nicht jedem ein.", "created_at": "2022-01-07T21:10:25.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1479561083044122628", "id": "1479561083044122628", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @CSU: Wir danken Marcel Huber f\u00fcr seinen Einsatz f\u00fcr Bayern. Seit 2003 ist er Mitglied des Bayerischen Landtags, von 2011 bis 2018 hat e\u2026", "created_at": "2022-01-07T13:51:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1479450655395885057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1479431686068842503"}], "id": "1479450655395885057", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Sudan"}, {"start": 40, "end": 47, "tag": "Hamdok"}, {"start": 115, "end": 127, "tag": "Weihnachten"}, {"start": 145, "end": 154, "tag": "Feiertag"}, {"start": 213, "end": 224, "tag": "Vers\u00f6hnung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Sudan, R\u00fccktritt von Ministerpr\u00e4sident #Hamdok tragisch. Vor 13 Monaten hatte seine Regierung  den 25. Dezember - #Weihnachten als gesetzlichen #Feiertag in der Islamischen Republik durchgesetzt. Ein Zeichen der #Vers\u00f6hnung f\u00fcr alle Religionen.", "created_at": "2022-01-04T14:51:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1478378473215475712", "id": "1478378473215475712", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "Deutschland"}, {"start": 71, "end": 84, "tag": "Orientierung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#2022, im neuen Jahr brauchen die Menschen in #Deutschland mehr den je #Orientierung", "created_at": "2022-01-02T06:59:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1477534997364060160", "id": "1477534997364060160", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ampel"}, {"start": 34, "end": 45, "tag": "Abtreibung"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "Werbeverbot"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "Weihnachten"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "sozialer"}, {"start": 138, "end": 146, "tag": "Notlage"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ampel freut sich , dass bald f\u00fcr #Abtreibung #Werbeverbot f\u00e4llt. Passend zu #Weihnachten. Fast 90% der Abtreibungen werden mit #sozialer #Notlage begr\u00fcndet. Wie w\u00e4re es zuallererst mit finanzieller Hilfe?", "created_at": "2021-12-23T08:01:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1473926765374578692", "id": "1473926765374578692", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 21, "end": 41, "tag": "Gesundheitsminister"}, {"start": 76, "end": 92, "tag": "Grenzkontrollen"}, {"start": 106, "end": 122, "tag": "Bundesregierung"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "Omicronwelle"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Covid_19 , Richtig: #Gesundheitsminister der L\u00e4nder beschlie\u00dfen wirksamere #Grenzkontrollen . Jetzt muss #Bundesregierung umsetzen. Jede Stunde z\u00e4hlt um #Omicronwelle zu verz\u00f6gern.", "created_at": "2021-12-18T18:25:04.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1472271711877877760", "id": "1472271711877877760", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "1365357576511176706", "source": "Twitter for iPhone", "text": "@SelinaAbraham7 @_DASonline @YusufTuggar @NigeriaBerlin @HoffmannForest @VolkmarKlein @AndreasLaemmel @DIHK_News Das Gespr\u00e4ch zu suchen  und zu versuchen kann der Weg sein Gewalt einzud\u00e4mmen.Europ\u00e4ische Pers\u00f6nlichkeiten k\u00f6nnen dabei unterst\u00fctzen.", "created_at": "2021-12-17T18:50:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SelinaAbraham7", "id": "1365357576511176706"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "_DASonline", "id": "737165667938533376"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "YusufTuggar", "id": "455318515"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "NigeriaBerlin", "id": "1163446984839258113"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "HoffmannForest", "id": "1085494381405237251"}, {"start": 72, "end": 85, "username": "VolkmarKlein", "id": "33043294"}, {"start": 86, "end": 101, "username": "AndreasLaemmel", "id": "946570863616421888"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "DIHK_News", "id": "399951298"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1471537348517273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1471838005157576709"}], "id": "1471915676692627456", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "Merz"}, {"start": 51, "end": 55, "tag": "CDU"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Gl\u00fcckwunsch an Friedrich #Merz, Gl\u00fcckwunsch an die #CDU f\u00fcr eine klare Entscheidung im ersten Wahlgang .", "created_at": "2021-12-17T13:27:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1471834389046829061", "id": "1471834389046829061", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 63, "end": 79, "tag": "Grenzkontrollen"}, {"start": 84, "end": 95, "tag": "Ansteckung"}, {"start": 131, "end": 147, "tag": "Bundesregierung"}, {"start": 174, "end": 191, "tag": "Restaurantbesuch"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Covid_19  Immer mehr EU Staaten versuchen ihre Menschen durch #Grenzkontrollen vor #Ansteckung durch neue Viren zu sch\u00fctzen . Die #Bundesregierung wartet ab. Aber bei jedem #Restaurantbesuch werden Kontrollen durchgef\u00fchrt und Nachweise verlangt: unangenehm aber notwendig.", "created_at": "2021-12-17T10:18:09.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1471786786649219077", "id": "1471786786649219077", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "polnische"}, {"start": 23, "end": 46, "tag": "Reparationsforderungen"}, {"start": 56, "end": 68, "tag": "Deutschland"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Bankrott"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "Europa"}, {"start": 176, "end": 190, "tag": "Bundeskanzler"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "Scholz"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Gigantische #polnische #Reparationsforderungen w\u00fcrden   #Deutschland in den #Bankrott und #Europa ins Ungl\u00fcck f\u00fchren . Gleichzeitig verlangt die PIS anl\u00e4sslich des Besuchs von #Bundeskanzler #Scholz umfassende Unterst\u00fctzung Deutschlands. Eine singul\u00e4re Form der Diplomatie.", "created_at": "2021-12-11T17:20:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1469718640425635842", "id": "1469718640425635842", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 17, "tag": "Verantwortung"}, {"start": 22, "end": 27, "tag": "Gott"}, {"start": 36, "end": 45, "tag": "Menschen"}, {"start": 69, "end": 83, "tag": "Grundgesetzes"}, {"start": 176, "end": 188, "tag": "Gottesbezug"}, {"start": 197, "end": 209, "tag": "Vereidigung"}, {"start": 214, "end": 230, "tag": "Bundesregierung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "In #Verantwortung vor #Gott und den #Menschen . Die Pr\u00e4ambel unseres #Grundgesetzes ist entstanden nach den Erfahrungen tiefster menschlicher Erniedrigungen. Deshalb macht der #Gottesbezug bei der #Vereidigung der #Bundesregierung  Sinn.", "created_at": "2021-12-08T08:57:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1468504941325135872", "id": "1468504941325135872", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "Bundesregierung"}, {"start": 36, "end": 50, "tag": "Quotenkorsett"}, {"start": 66, "end": 83, "tag": "Leistungsprinzip"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "Repr\u00e4sentanz"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Neue #Bundesregierung, je enger das #Quotenkorsett desto geringer #Leistungsprinzip und die #Repr\u00e4sentanz aller Regionen.", "created_at": "2021-12-06T13:27:33.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1467848185888579586", "id": "1467848185888579586", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 23, "end": 29, "tag": "Ampel"}, {"start": 189, "end": 198, "tag": "Spaltung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Koalitionsvertrag der #Ampel :Grimmig gegen das , was unser Land zusammenh\u00e4lt. Z.B.Geringsch\u00e4tzung von Ehe und Familie. Die programmierte Konsequenz: weniger Gemeinsamkeit und unheilvolle #Spaltung.", "created_at": "2021-12-03T19:18:50.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466849425851092995", "id": "1466849425851092995", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 39, "end": 50, "tag": "Kontrollen"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Grenzen"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Covid_19 , wenn jetzt \u00fcberall strenge #Kontrollen verf\u00fcgt werden, warum wird die effiziente Kontrolle  bestehender Regeln an #Grenzen als nachrangig bewertet? Auch dort h\u00e4lt sich nicht jeder an geltendes Recht.", "created_at": "2021-12-02T15:11:59.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1466424918128664577", "id": "1466424918128664577", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "afrikafirst"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "M_A_Schoeller", "id": "1192081555780489216"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @M_A_Schoeller: heute vor einem jahr haben wir #afrikafirst pr\u00e4sentiert, u a mit tony blair, gerd m\u00fcller, @JohannesSingham und botschaft\u2026", "created_at": "2021-12-01T07:49:15.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465951111316185089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465948852566077440"}], "id": "1465951111316185089", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @BMZ_Bund: Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesentwicklungsminister Gerd M\u00fcller wird neuer Generaldirektor der Organisation der Vereinten Nation\u2026", "created_at": "2021-11-30T17:15:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BMZ_Bund", "id": "343890284"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465731109854007309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1465684207158583299"}], "id": "1465731109854007309", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "Virusvariante"}, {"start": 193, "end": 203, "tag": "Tourismus"}, {"start": 226, "end": 238, "tag": "solidarisch"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Covid_19  , S\u00fcdafrika hat transparent und vorbildlich die Weltgemeinschaft \u00fcber die neue #Virusvariante informiert. Wohlwissend um die wirtschaftlichen Nachteile zb. einen zusammenbrechenden  #Tourismus . Europa sollte jetzt #solidarisch sein.", "created_at": "2021-11-27T14:25:03.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1464601167258963978", "id": "1464601167258963978", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Covid_19"}, {"start": 18, "end": 33, "tag": "S\u00fcdafrikavirus"}, {"start": 43, "end": 51, "tag": "Belgien"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "Kontrollen"}, {"start": 150, "end": 158, "tag": "Grenzen"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Covid_19 , neues #S\u00fcdafrikavirus schon in##Belgien. Aber #Kontrollen , die jeder ertragen muss ,der Bahn f\u00e4hrt oder ein Restaurant besucht sollen an #Grenzen nicht versucht werden. Eine Assymetrie  die unheilvolle Wirkungen bringen kann", "created_at": "2021-11-26T17:20:21.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1464282894940180491", "id": "1464282894940180491", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Triage"}, {"start": 42, "end": 58, "tag": "Grenzkontrollen"}, {"start": 98, "end": 104, "tag": "Viren"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "Ampel"}, {"start": 152, "end": 164, "tag": "Zuwanderung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Triage droht.Statt endlich mit wirksamen #Grenzkontrollen den Nachschub von immer gef\u00e4hrlicheren #Viren einzud\u00e4mmen plant #Ampel  m\u00f6glichst rasch mehr #Zuwanderung aller Art. Ein bizarres Missverst\u00e4ndnis von humanem handeln.", "created_at": "2021-11-26T07:56:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1464140956761038848", "id": "1464140956761038848", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ampel"}, {"start": 7, "end": 25, "tag": "Koalitionsvertrag"}, {"start": 31, "end": 43, "tag": "Zuwanderung"}, {"start": 76, "end": 85, "tag": "Cannabis"}, {"start": 119, "end": 131, "tag": "Lautstarken"}, {"start": 162, "end": 165, "tag": "EU"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ampel #Koalitionsvertrag will #Zuwanderung einer nicht vorhersehbaren Zahl,#Cannabis f\u00fcr alle und mehr Rechte f\u00fcr die #Lautstarken . Die meisten Staaten  in der #EU und viele Menschen bei uns wollen das nicht. Es droht Spaltung in Europa und Deutschland", "created_at": "2021-11-25T12:03:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1463840859980451848", "id": "1463840859980451848", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ampel"}, {"start": 12, "end": 29, "tag": "Koalitionvertrag"}, {"start": 34, "end": 44, "tag": "Moralteil"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Ampel will #Koalitionvertrag mit #Moralteil , der alle ausgrenzt, welche Bedenken haben gegen Individualisierungsanspruch der Lautstarken.", "created_at": "2021-11-25T09:10:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1463797237797040131", "id": "1463797237797040131", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "COVID19"}, {"start": 30, "end": 37, "tag": "Triage"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "Grenkontrollen"}, {"start": 110, "end": 121, "tag": "hochrisiko"}, {"start": 122, "end": 137, "tag": "Nachbarl\u00e4ndern"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "Pandemiebek\u00e4mpfung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#COVID19 angesichts drohender #Triage wird es einschneidende Ma\u00dfnahmen geben. Nur wirksame #Grenkontrollen zu #hochrisiko #Nachbarl\u00e4ndern bleiben eine heilige Kuh.Der grenz\u00fcberschreitende Virennachschub erschwert die #Pandemiebek\u00e4mpfung", "created_at": "2021-11-23T16:33:41.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1463183983869636617", "id": "1463183983869636617", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 9, "tag": "COVID19"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "lockdown"}, {"start": 23, "end": 35, "tag": "Impfpflicht"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "Triage"}, {"start": 119, "end": 135, "tag": "Grenzkontrollen"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "##COVID19 , #lockdown ,#Impfpflicht  f\u00fcr bestimmte Berufe,, drohende #Triage , warum wird nicht versucht mit wirksamen #Grenzkontrollen den Nachschub von Viren aus hochrisiko Nachbarl\u00e4nder zu verringern, damit die schwerwiegenden Eingriffe mehr Effizienz zeigen?", "created_at": "2021-11-20T15:52:50.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1462086540218314755", "id": "1462086540218314755", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Cannabisfreigabe"}, {"start": 24, "end": 39, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 154, "end": 166, "tag": "Deutschland"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "bekifft"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Cannabisfreigabe durch #Ampelkoalition. Falls die Meldung zutrifft: Offensichtlich erwarten die neuen Regierungsparteien, dass sich k\u00fcnftig das Leben in #Deutschland nur noch  #bekifft ertragen lassen wird.", "created_at": "2021-11-19T08:55:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1461619133905309702", "id": "1461619133905309702", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "covid"}, {"start": 26, "end": 35, "tag": "Inzidenz"}, {"start": 108, "end": 117, "tag": "rotgr\u00fcne"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Pandemie"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#covid in#M\u00fcnchen war die #Inzidenz seit l\u00e4ngerer Zeit deutlich niedriger als  in anderen Landesteilen. Die #rotgr\u00fcne Stadtregierung hat falsche Zahlen gemeldet.Aber :Sch\u00f6nrechnen macht die #Pandemie noch unheilvoller.", "created_at": "2021-11-13T15:08:26.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1459538651357011969", "id": "1459538651357011969", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "illegale"}, {"start": 10, "end": 20, "tag": "Migration"}, {"start": 122, "end": 134, "tag": "Lukaschenko"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "belarus", "id": "11761452"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#illegale #Migration \u00fcber @Belarus. Je mehr Menschen es \u00fcber Polen nach Deutschland schaffen desto mehr neue Opfer werden #Lukaschenko und seine Kumpane anwerben und dies als Triumph verkaufen.", "created_at": "2021-11-11T15:47:44.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458823767266934786", "id": "1458823767266934786", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 29, "tag": "EU"}, {"start": 78, "end": 98, "tag": "Bundesinnenminister"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "Grenzsicherung"}, {"start": 185, "end": 198, "tag": "Lukaschenkos"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Falls die EU Polen an der #EU Aussengrenze nicht hilft: der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende #Bundesinnenminister kann durch geeignete #Grenzsicherung an der deutsch-polnischen Grenze mithelfen, dass #Lukaschenkos zynische Instrumentalisierung von menschlichen Schicksalen sich nicht fortsetzt.", "created_at": "2021-11-09T13:30:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1458064428574945290", "id": "1458064428574945290", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "human"}, {"start": 34, "end": 48, "tag": "Grosschleuser"}, {"start": 49, "end": 61, "tag": "Lukaschenko"}, {"start": 73, "end": 83, "tag": "Migranten"}, {"start": 171, "end": 174, "tag": "EU"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Es ist nicht #human zuzusehen,wie #Grosschleuser #Lukaschenko immer mehr #Migranten anlockt, um diese Menschen gegen  Europa zu instrumentalisieren. Deshalb unverz\u00fcglich  #EU-Unterst\u00fctzung  f\u00fcrPolen bei der Sicherung der europ\u00e4ischen Aussengrenzen .", "created_at": "2021-11-08T18:54:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457783653111504899", "id": "1457783653111504899", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BKA"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Zuwanderern"}, {"start": 43, "end": 69, "tag": "OrganisierterKrimimalit\u00e4t"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#BKA-Bericht zu Anteil von #Zuwanderern an #OrganisierterKrimimalit\u00e4t: Wir m\u00fcssen vorsichtiger sein , wen wir in unser Land lassen.", "created_at": "2021-11-08T08:37:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1457628272397885444", "id": "1457628272397885444", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @csu_bt: Eine Ausweitung der Leistungen f\u00fcr Asylbewerber erh\u00f6ht die Anreize nach Deutschland zu kommen. Europa braucht einen klaren Fahr\u2026", "created_at": "2021-11-03T12:21:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1455872700296093699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1455853589860130822"}], "id": "1455872700296093699", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @csu_bt: Die k\u00fcnftige Ampel-Koalition will die geplante personelle Aufstockung der Bundeswehr stoppen. Wenn schon jetzt die Ampel-Partei\u2026", "created_at": "2021-10-29T06:07:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1453966657458561034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1453743276641636359"}], "id": "1453966657458561034", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Markus_Soeder: Bayern international: Albaniens Premierminister Edi Rama in der Staatskanzlei. Bayern k\u00fcmmert sich besonders um die Bezi\u2026", "created_at": "2021-10-26T07:18:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1452897322506014721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1452681741353766919"}], "id": "1452897322506014721", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Sudan"}, {"start": 41, "end": 48, "tag": "Hamdok"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "Weihnachten"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "Feiertag"}, {"start": 194, "end": 212, "tag": "Religionsfreiheit"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Sudan, der rechtm\u00e4\u00dfige Premier Abdallah #Hamdok hatte  in einem Gespr\u00e4ch vor 18 Monaten angek\u00fcndigt dass #Weihnachten in seinem muslimischen Land gesetzlicher #Feiertag wird. Und Wort gehalten.#Religionsfreiheit", "created_at": "2021-10-25T17:38:21.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1250078501849280512", "name": "Christmas", "description": "This entity includes all conversations for Christmas for all years."}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1250078501849280512", "name": "Christmas", "description": "This entity includes all conversations for Christmas for all years."}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1452691009922551809", "id": "1452691009922551809", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 21, "tag": "LUKASCHENKO"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "Migranten"}, {"start": 55, "end": 67, "tag": "Spurwechsel"}, {"start": 77, "end": 92, "tag": "Ampelkoalition"}, {"start": 109, "end": 129, "tag": "Staatsangeh\u00f6rigkeit"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn von #LUKASCHENKO eingeschleusten #Migranten durch #Spurwechsel in einer #Ampelkoalition    die deutsche #Staatsangeh\u00f6rigkeit in Aussicht gestellt werden sollte, dann wird illegale Einreise zum Riesengesch\u00e4ft", "created_at": "2021-10-21T16:33:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1451225098149629956", "id": "1451225098149629956", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Migration"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "Schleusung"}, {"start": 173, "end": 189, "tag": "Grenzkontrollen"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Migration als Waffe durch Lukaschenko. Wenn unser Land sich durch staatlich organisierte #Schleusung erpressbar machen l\u00e4sst, werden Nachahmer folgen. Deshalb unverz\u00fcglich #Grenzkontrollen, wo es n\u00f6tig ist.", "created_at": "2021-10-19T10:09:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1450403648056475651", "id": "1450403648056475651", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 38, "tag": "Ehegattensplitting"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Toleranz"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "Familien"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Diejenigen, welche #Ehegattensplitting  diskriminieren, nicht dulden und abschaffen wollen , verlangen oft #Toleranz .In Wahrheit zwingen diese Unduldsamen  den #Familien, welche sich f\u00fcr eine Betreuung ihrer Kinder zu Hause entscheiden eine andere Lebensform auf.", "created_at": "2021-10-14T11:07:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1448606298560421891", "id": "1448606298560421891", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "CDUCSU"}, {"start": 138, "end": 154, "tag": "Meinungsf\u00fchrung"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#CDUCSU  haben gemeinsam wieder Erfolg , wenn sie die wichtigsten Ziele f\u00fcr unser Land benennen und konsequent durchsetzen. Das nennt man #Meinungsf\u00fchrung", "created_at": "2021-10-08T11:37:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1446439730481176578", "id": "1446439730481176578", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "religionsforPeace"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "Europ\u00e4ischen"}, {"start": 62, "end": 76, "tag": "Kulturpreises"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Lindau"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#religionsforPeace. Habe bei der Verleihung des #Europ\u00e4ischen #Kulturpreises in #Lindau  an die \u201eVereinten Nationen der Religionsgemeinschaften\u201c die Laudatio gehalten .Es ist besser das Gemeinsame der  Religionen zu suchen als das Trennende", "created_at": "2021-10-02T06:07:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1444182160437567490", "id": "1444182160437567490", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Bundestagswahl"}, {"start": 71, "end": 94, "tag": "gesellschaftlichemitte"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "Deutschland"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nach der #Bundestagswahl: eine notwendige Diskussion ist: wie kann die #gesellschaftlichemitte in #Deutschland wieder mehr geachtet werden.Lautstark vorgetragene Minderheiteninteressen d\u00fcrfen nicht zur Geringsch\u00e4tzung f\u00fchren, was die Mehrheit in unserem Land wirklich bewegt.", "created_at": "2021-09-29T11:26:48.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1440320180337315841", "name": "Rival German parties claim they can lead the country's next government", "description": "Exit polls indicate a slim win for the Social Democratic Party over the CDU/CSU political alliance, which won four general elections in a row under German Chancellor Angela Merkel. The SPD\u2019s Olaf Scholz said he wanted coalition talks to conclude before Christmas, but the CDU/CSU\u2019s Armin Laschet is also claiming he can lead a coalition. The Bundestag may have up to 740 members, up from 709, according to Reuters. "}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1443175423169515522", "id": "1443175423169515522", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Bundestagswahl2021"}, {"start": 131, "end": 139, "tag": "M\u00fcnchen"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Bundestagswahl2021 :Trotz vieler Entt\u00e4uschungen.Ein Grund zur Freude: Mit einer gro\u00dfen Kraftanstrengung haben das Direktmandat in #M\u00fcnchen gewonnen: Bernhard Loos, Stefan Pilsinger und Wolfgang Stefinger. Gl\u00fcckwunsch!", "created_at": "2021-09-27T07:28:53.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "38", "name": "Political Race", "description": ""}, "entity": {"id": "1439959177003089924", "name": "Bundestagswahl 2021"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1440320180337315841", "name": "Rival German parties claim they can lead the country's next government", "description": "Exit polls indicate a slim win for the Social Democratic Party over the CDU/CSU political alliance, which won four general elections in a row under German Chancellor Angela Merkel. The SPD\u2019s Olaf Scholz said he wanted coalition talks to conclude before Christmas, but the CDU/CSU\u2019s Armin Laschet is also claiming he can lead a coalition. The Bundestag may have up to 740 members, up from 709, according to Reuters. "}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1442390774130221058", "id": "1442390774130221058", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Marschf\u00fcrdasleben"}, {"start": 35, "end": 46, "tag": "Kundgebung"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "W\u00fcrde"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Marschf\u00fcrdasleben 2021: souver\u00e4ne #Kundgebung von doppelt so viel Teilnehmern als im Vorjahr f\u00fcr die #W\u00fcrde des menschlichen Lebens vom Anfang bis zum Ende. Dank an Berliner Polizei. Gegendemonstranten konnten nicht st\u00f6ren.", "created_at": "2021-09-18T16:18:26.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1439262548063358979", "id": "1439262548063358979", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 23, "tag": "ungeborerne"}, {"start": 24, "end": 32, "tag": "M\u00e4dchen"}, {"start": 49, "end": 61, "tag": "abgetrieben"}, {"start": 76, "end": 90, "tag": "Demonstration"}, {"start": 99, "end": 113, "tag": "Brandenburger"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Immer mehr #ungeborerne #M\u00e4dchen werden weltweit #abgetrieben. Heute mutige #Demonstration vor dem #Brandenburger Tor. Ich nehme am# Marschf\u00fcrdasleben teil.", "created_at": "2021-09-18T09:29:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1439159544907718656", "id": "1439159544907718656", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "Haseloff"}, {"start": 90, "end": 104, "tag": "SachsenAnhalt"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "Union"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @CSU: Herzlichen Gl\u00fcckwunsch Reiner #Haseloff zur Wiederwahl als Ministerpr\u00e4sident von #SachsenAnhalt. Gemeinsam als #Union sind wir ein\u2026", "created_at": "2021-09-16T18:31:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1438571134635630596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1438463952468512769"}], "id": "1438571134635630596", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @JSevincBasad: Der WDR entschuldigt sich, wenn Promis \u00fcber \u201eZigeunersauce\u201c Witze machen, hat aber kein Problem damit, wenn die eigene Mo\u2026", "created_at": "2021-09-13T10:39:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JSevincBasad", "id": "836331594667409408"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1437365214043848712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1437349862241193984"}], "id": "1437365214043848712", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Dobrindt"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "Familien"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @CSU: Alexander #Dobrindt: #Familien sind die Grundlage unserer Gesellschaft. SPD und Gr\u00fcnen haben mit ihren Wahlprogrammen deutlich gem\u2026", "created_at": "2021-09-11T16:13:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1436724588218617861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1436605639711764480"}], "id": "1436724588218617861", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Bundestagswahl21"}, {"start": 24, "end": 36, "tag": "Stammw\u00e4hler"}, {"start": 98, "end": 102, "tag": "CDU"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Bundestagswahl21 : die #Stammw\u00e4hler vor allem f\u00fcr ein Wahlkreuz zu gewinnen war noch nie falsch. #CDU/CSU haben mehr Stammw\u00e4hler als aktuelle Umfrageprognosen", "created_at": "2021-09-02T07:25:19.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1433330178827116547", "id": "1433330178827116547", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 23, "end": 26, "tag": "EU"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Taliban"}, {"start": 70, "end": 88, "tag": "Religionsfreiheit"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Afghanistan ,wenn die #EU mit den #Taliban verhandeln will ,muss die #Religionsfreiheit der wenigen Christen eingefordert werden. Wer auf die  Einforderung von Menschenrechten verzichtet wegen scheinbarer Aussichtslosigkeit w\u00fcrde sich selbst aufgeben.", "created_at": "2021-08-21T18:05:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1429142508748132365", "id": "1429142508748132365", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 58, "end": 72, "tag": "Terrorstaaten"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Afganistan :Ohne starke #Bundeswehr wird Deutschland von #Terrorstaaten und Diktatoren immer mehr behandelt statt selbst handeln zu k\u00f6nnen. Deshalb unverz\u00fcglich  2 % BIP f\u00fcr unsere Soldaten und eine bessere Ausr\u00fcstung.", "created_at": "2021-08-20T10:50:12.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1428670696167727105", "id": "1428670696167727105", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 83, "tag": "Genderfraktion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HugoMuellerVogg", "id": "1234227716"}, {"start": 88, "end": 92, "username": "ZDF", "id": "57350105"}, {"start": 94, "end": 103, "username": "ZDFheute", "id": "1101354170"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "heutejournal", "id": "2527977343"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @HugoMuellerVogg: Jeder blamiert sich, so gut er kann - auch die #Genderfraktion bei @ZDF, @ZDFheute, @heutejournal", "created_at": "2021-08-18T17:50:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1428051691665076235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1428010681392115716"}], "id": "1428051691665076235", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Gendersprech"}, {"start": 55, "end": 67, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "Bundeswehr"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Gendersprech in Deutschland hilft nicht den Frauen in #Afghanistan . Wohl aber kann eine starke #Bundeswehr Menschenleben retten.", "created_at": "2021-08-17T10:40:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1427581145701568516", "id": "1427581145701568516", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Afghanistan"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Afghanistan: Wenn der Westen am Hindukusch verteidigt werden soll , muss ein Untergang des Abendlandes nicht nur in Europa stattfinden..", "created_at": "2021-08-16T09:18:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1427198134636236805", "id": "1427198134636236805", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 27, "tag": "SPD"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Wahlkampf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "katholisch_de", "id": "22125414"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @katholisch_de: Die #SPD will ihr umstrittenes #Wahlkampf-Video nicht einsetzen, hatte Olaf Scholz wenige Tage nach der Pr\u00e4sentation des\u2026", "created_at": "2021-08-12T07:14:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1425717320794640393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1425713916773027841"}], "id": "1425717320794640393", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "Berliner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Tagesspiegel", "id": "22926365"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @Tagesspiegel: Nach Mord an 34-j\u00e4hriger Afghanin: Der #Berliner CDU-Landeschef Kai Wegner fordert politische Konsequenzen. https://t.co/\u2026", "created_at": "2021-08-08T10:41:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1424319811585257474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1424072155608780805"}], "id": "1424319811585257474", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @HugoMuellerVogg: Eines ist sicher: Muslime werden von der @spdde und @olaf Scholz wegen ihrer religi\u00f6sen \u00dcberzeugungen sicher nicht dif\u2026", "created_at": "2021-08-08T10:39:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HugoMuellerVogg", "id": "1234227716"}, {"start": 62, "end": 68, "username": "spdde", "id": "26458162"}, {"start": 73, "end": 78, "username": "olaf", "id": "12588692"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1424319392838520832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1424114590288388096"}], "id": "1424319392838520832", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 22, "end": 34, "tag": "Sonderquote"}, {"start": 35, "end": 46, "tag": "Zuwanderer"}, {"start": 55, "end": 68, "tag": "\u00d6ffentlichen"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn die #Gr\u00fcnen eine #Sonderquote #Zuwanderer f\u00fcr den #\u00d6ffentlichen Dienst einf\u00fchren wollen bedeutet das keinen Zugewinn an Gerechtigkeit. Quote ersetzt nicht bessere Qualifikation.", "created_at": "2021-08-05T17:32:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1423336226803920902", "id": "1423336226803920902", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 40, "tag": "Gendersprache"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "christophploss", "id": "928335737803722753"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @christophploss: Keine #Gendersprache in Gesetzestexten! Gesetze m\u00fcssen verst\u00e4ndlich, lesbar und nachvollziehbar sein. Der Vorschlag von\u2026", "created_at": "2021-08-01T16:53:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 525, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1421876724829200388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1421769955180154880"}], "id": "1421876724829200388", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Nordstream2"}, {"start": 119, "end": 137, "tag": "Durchleitungsmaut"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Nordstream2 eine kluge Vereinbarung der Bundeskanzlerin mit den USA. Die Verbraucher in Europa profitieren , weil die #Durchleitungsmaut f\u00fcr das russische Gas zb. von Polen kaum mehr erh\u00f6ht werden wird", "created_at": "2021-07-22T10:48:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1418160897219039235", "id": "1418160897219039235", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 113, "tag": "technologieneutral"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANiebler", "id": "886420428"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ANiebler: ...ein Null-Emissionsziel f\u00fcr PKW vorzugeben, ist nicht - wie gerne behauptet - #technologieneutral, sondern eine einseitige\u2026", "created_at": "2021-07-14T17:50:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1415368182718771201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1415344132088807434"}], "id": "1415368182718771201", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "Generaldirektor"}, {"start": 133, "end": 139, "tag": "Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @CSU: Wir gratulieren Gerd M\u00fcller herzlich zur Nominierung als #Generaldirektor der UN-Organisation f\u00fcr Industrielle Entwicklung (#Unido\u2026", "created_at": "2021-07-13T10:53:49.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1414900868835577865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1414877801883136005"}], "id": "1414900868835577865", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @ArminLaschet: Gl\u00fcckwunsch an Entwicklungsminister Gerd M\u00fcller zur Nominierung als Chef der UN-Organisation f\u00fcr industrielle Entwicklung\u2026", "created_at": "2021-07-13T04:51:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArminLaschet", "id": "835541664"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1414809570686406659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1414690423889612803"}], "id": "1414809570686406659", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 40, "tag": "Fussballnationalmannschaft"}, {"start": 58, "end": 73, "tag": "Wembleystadion"}, {"start": 192, "end": 201, "tag": "W\u00fcrzburg"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Die deutsche #Fussballnationalmannschaft sollte heute  im #Wembleystadion in respektvoller Weise den brutal get\u00f6teteten Frauen und allen Verletzten und Opfern des schrecklichen Verbrechens in #W\u00fcrzburg gedenken.", "created_at": "2021-06-29T08:12:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 10, "like_count": 376, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1409786782267461634", "id": "1409786782267461634", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Regenbogenverbot"}, {"start": 25, "end": 38, "tag": "AllianzArena"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "UEFA"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#Regenbogenverbot in der #AllianzArena  durch die #UEFA: warum wird Millionensponsoring durch Unternehmen aus Quatar  in europ\u00e4ischen Stadien( Bandenwerbung) nicht erw\u00e4hnt. Quatars Verh\u00e4ltnis zu LGBT w\u00e4re mit \u201edistanziert\u201c sehr freundlich beschrieben.", "created_at": "2021-06-23T11:45:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1407666137312157698", "id": "1407666137312157698", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 43, "tag": "BundesministerM\u00fcller"}, {"start": 47, "end": 52, "tag": "Togo"}, {"start": 53, "end": 73, "tag": "Reformpartnerschaft"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Gelungener Besuch von #BundesministerM\u00fcller in #Togo.#Reformpartnerschaft mit Schwerpunkten  berufliche Bildung und Dezentralisation schafft innovative Kooperation in  derFreundschaft nicht zu kurz kommt.", "created_at": "2021-06-21T16:33:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1407013868300349447", "id": "1407013868300349447", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Togo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BMZ_Bund", "id": "343890284"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "FEGnassingbe", "id": "2799515463"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "rdussey", "id": "1186901184"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @BMZ_Bund: #Togo\ud83c\uddf9\ud83c\uddec: In Beisein des Staatspr\u00e4sidenten @FEGnassingbe haben Minister Gerd M\u00fcller und Togos Au\u00dfenminister @rdussey die Absic\u2026", "created_at": "2021-06-15T20:43:50.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "907654909989871616", "name": "Faure Gnassingb\u00e9", "description": "President of Togo Faure Gnassingb\u00e9"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "907654909989871616", "name": "Faure Gnassingb\u00e9", "description": "President of Togo Faure Gnassingb\u00e9"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1404902492664733698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1404739239716216837"}], "id": "1404902492664733698", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @smuellermdb: Ein richtig starkes Ergebnis f\u00fcr die Union, @reinerhaseloff. Die @csu_bt gratuliert von Herzen. Das ist f\u00fcr uns alle Auftr\u2026", "created_at": "2021-06-06T17:10:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "reinerhaseloff", "id": "111282322"}, {"start": 82, "end": 89, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1401587298710523914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1401585907162095627"}], "id": "1401587298710523914", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "katholischeKirche"}, {"start": 20, "end": 31, "tag": "toterPunkt"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "KardinalMarx"}]}, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "#katholischeKirche, #toterPunkt  #KardinalMarx  auchdie bestm\u00f6gliche Organisationsstruktur der Kirche ist nur Hilfsmittel zur Verk\u00fcndung der unfassbaren frohen Botschaft von der Vergebung der S\u00fcnden, der \u00dcberwindung von Tod und  der Hoffnung auf ewiges Leben", "created_at": "2021-06-05T10:22:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1401122313534377985", "id": "1401122313534377985", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @petertauber: Heute hat der bedeutendste Bildhauer des Klassizismus Geburtstag: Der Preu\u00dfe Johann Gottfried Schadow., der u.a. die Quadr\u2026", "created_at": "2021-05-20T15:33:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "petertauber", "id": "22260144"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1395402290157195269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1395390994460422145"}], "id": "1395402290157195269", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}], "includes": {"media": [{"height": 4096, "width": 4096, "url": "https://pbs.twimg.com/media/FQSnWt7X0AMjRU0.jpg", "media_key": "3_1514519383430909955", "type": "photo"}, {"height": 2016, "width": 1512, "url": "https://pbs.twimg.com/media/FQIFLObXwAc8geV.jpg", "media_key": "3_1513778115159506951", "type": "photo"}, {"height": 675, "width": 1200, "url": "https://pbs.twimg.com/media/FOIftjiXsAQ0_By.jpg", "media_key": "3_1504800092989140996", "type": "photo"}, {"height": 1512, "width": 2016, "url": "https://pbs.twimg.com/media/FLtl4-oX0AEplKw.jpg", "media_key": "3_1493899730962862081", "type": "photo"}, {"height": 1024, "width": 666, "url": "https://pbs.twimg.com/media/FLewNWzXIAU8zt3.jpg", "media_key": "3_1492855545002401797", "type": "photo"}], "users": [{"description": "", "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "username": "JohannesSingham", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "protected": false, "name": "Johannes Singhammer", "location": "M\u00fcnchen", "id": "542415865"}, {"description": "Hier twittert das CSU-OnlineTeam. Impressum: https://t.co/VJFsfiOaeJ Informationen zum Datenschutz: https://t.co/FOavB8KCvn", "created_at": "2009-02-17T17:18:37.000Z", "username": "CSU", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475822586697289730/E7Mv6Hei_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 227891, "following_count": 692, "tweet_count": 19936, "listed_count": 1240}, "url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "expanded_url": "http://www.csu.de", "display_url": "csu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VJFsfiOaeJ", "expanded_url": "http://bit.ly/1G295v1", "display_url": "bit.ly/1G295v1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FOavB8KCvn", "expanded_url": "http://bit.ly/2utituj", "display_url": "bit.ly/2utituj"}]}}, "protected": false, "name": "CSU", "location": "Bayern, Deutschland", "id": "21107582"}, {"description": "Overintellectual altruistic hedonist", "created_at": "2009-06-09T11:54:43.000Z", "username": "speculum1", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/279007195/schweden2_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 287, "tweet_count": 872, "listed_count": 12}, "url": "", "protected": false, "name": "Benedikt N.", "location": "Sachsen-Anhalt, Germany", "id": "45820262"}, {"description": "Willkommen bei der CSU im Bundestag. Aus Bayern. F\u00fcr Deutschland.", "created_at": "2016-06-28T07:40:24.000Z", "username": "csu_bt", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504454997970464774/NfZA37Wg_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 17782, "following_count": 184, "tweet_count": 5851, "listed_count": 266}, "url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "expanded_url": "http://www.csu-bundestag.de", "display_url": "csu-bundestag.de"}]}}, "protected": false, "name": "CSU im Bundestag", "location": "Berlin, Deutschland", "id": "747696132495650816"}, {"description": "Bundesministerin des Innern und f\u00fcr Heimat", "created_at": "2012-06-27T16:33:18.000Z", "username": "NancyFaeser", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1494588997271760913/wYyWy3vH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 103863, "following_count": 438, "tweet_count": 1280, "listed_count": 491}, "url": "https://t.co/xyZoBbdOwl", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/xyZoBbdOwl", "expanded_url": "https://www.bmi.bund.de", "display_url": "bmi.bund.de"}]}}, "protected": false, "name": "Nancy Faeser", "location": "Berlin", "id": "620221740"}, {"description": "Leiter BILD-Parlamentsb\u00fcro, Buchautor: \u201eLasst uns Populisten sein\u201c (Herder), Heavy Metal Fan", "created_at": "2009-06-16T11:31:04.000Z", "username": "drumheadberlin", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000645447218/e14e951ec7a6ee62eaad30abac409e9e_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 31318, "following_count": 2389, "tweet_count": 113317, "listed_count": 302}, "url": "https://t.co/4Ho7QdYMWM", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4Ho7QdYMWM", "expanded_url": "http://www.bild.de", "display_url": "bild.de"}]}}, "protected": false, "name": "Ralf Schuler", "location": "Berlin", "id": "47602140"}, {"description": "", "created_at": "2019-08-08T20:06:08.000Z", "username": "logisch15", "verified": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 27, "tweet_count": 5523, "listed_count": 2}, "url": "", "protected": false, "name": "logisch", "id": "1159556416534974466"}, {"description": "Wir sind eine Selbsthilfevereinigung, ein Eltern-, Fach- und Tr\u00e4gerverband f\u00fcr Menschen mit Behinderung und ihre Familien. Impr.: https://t.co/1181hm13sk", "created_at": "2016-06-29T11:52:42.000Z", "username": "LebenshilfeBV", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752394677505126400/mtbtw1JS_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2697, "following_count": 2206, "tweet_count": 1770, "listed_count": 38}, "url": "https://t.co/mmPYgQatav", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/mmPYgQatav", "expanded_url": "http://www.lebenshilfe.de", "display_url": "lebenshilfe.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/1181hm13sk", "expanded_url": "http://www.lebenshilfe.de/impressum/", "display_url": "lebenshilfe.de/impressum/"}]}}, "protected": false, "name": "Lebenshilfe", "location": "Berlin, Deutschland", "id": "748122013303201793"}, {"description": "#TigrayGenocide\nHuman  |  Let all that you do be done in love, Cor 16:14\n\ud83e\udde1\n\nWhen if not now, who if not you?", "created_at": "2022-03-11T15:01:30.000Z", "username": "adena_tigray", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1502300799497650176/JRg5-V-i_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 413, "tweet_count": 242, "listed_count": 1}, "url": "https://t.co/VSHDsFDuMR", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VSHDsFDuMR", "expanded_url": "https://omnatigray.org/", "display_url": "omnatigray.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TigrayGenocide"}]}}, "protected": false, "name": "A message from Tigray", "location": "Earth", "id": "1502298585668411394", "pinned_tweet_id": "1509940947345457167"}, {"description": "M\u00f6gen wir die Stimmen der Stimmlosen sein! #Tigray\nHelp to bring light into the dark, a smile into their face and justice into this world!\n#TigrayGenocide", "created_at": "2021-02-26T17:49:11.000Z", "username": "SelinaAbraham7", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504698199646388237/LBkrVEc7_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 495, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "url": "https://t.co/OTv3fGioqz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OTv3fGioqz", "expanded_url": "http://omnatigray.org", "display_url": "omnatigray.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Tigray"}, {"start": 139, "end": 154, "tag": "TigrayGenocide"}]}}, "protected": false, "name": "Selina Abraham", "location": "Deutschland", "id": "1365357576511176706", "pinned_tweet_id": "1441324383939620867"}, {"description": "Die \u00fcberparteiliche Deutsche Afrika Stiftung setzt sich f\u00fcr die F\u00f6rderung & Festigung der Beziehungen zwischen Deutschland & dem afrikanischen Kontinent ein.", "created_at": "2016-05-30T06:16:05.000Z", "username": "_DASonline", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1320841733685583872/Eo2gtCdV_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 2287, "following_count": 548, "tweet_count": 3413, "listed_count": 23}, "url": "https://t.co/2kwidNQzai", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2kwidNQzai", "expanded_url": "http://deutsche-afrika-stiftung.de", "display_url": "deutsche-afrika-stiftung.de"}]}}, "protected": false, "name": "Deutsche Afrika Stiftung", "location": "Berlin, Deutschland", "id": "737165667938533376", "pinned_tweet_id": "1513527803194585094"}, {"description": "Nigeria's Ambassador to Germany", "created_at": "2012-01-05T00:07:11.000Z", "username": "YusufTuggar", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933305455471923200/_uweWrhg_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 11355, "following_count": 263, "tweet_count": 1562, "listed_count": 25}, "url": "https://t.co/LlGDrsgl3K", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/LlGDrsgl3K", "expanded_url": "http://www.nigeriaembassygermany.org", "display_url": "nigeriaembassygermany.org"}]}}, "protected": false, "name": "Amb. Yusuf Tuggar", "location": "Berlin, Deutschland", "id": "455318515"}, {"description": "Determined to serve Nigerians in Germany through transparent and functional services and showcase the massive investment potentials to our German friends.", "created_at": "2019-08-19T13:46:11.000Z", "username": "NigeriaBerlin", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1163447281561034753/sXr7wsY7_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 19, "tweet_count": 85, "listed_count": 8}, "url": "https://t.co/cLCdQazdAc", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cLCdQazdAc", "expanded_url": "https://nigeriaembassygermany.org", "display_url": "nigeriaembassygermany.org"}]}}, "protected": false, "name": "Nigeria Embassy Berlin Germany", "location": "Berlin Germany", "id": "1163446984839258113", "pinned_tweet_id": "1460911831153844224"}, {"description": "Mitglied des Deutschen Bundestages | Vorsitzender AG Wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung FDP-Fraktion | S\u00fcdbaden | F\u00f6rster | B\u00fcrgermeister a.D.", "created_at": "2019-01-16T11:10:02.000Z", "username": "HoffmannForest", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1085917983636160512/vsPFfYOr_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 502, "tweet_count": 3820, "listed_count": 79}, "url": "https://t.co/ORgFMj9NTT", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ORgFMj9NTT", "expanded_url": "http://dr-christoph-hoffmann.de", "display_url": "dr-christoph-hoffmann.de"}]}}, "protected": false, "name": "Dr. forest Christoph Hoffmann", "location": "Schliengen, Deutschland", "id": "1085494381405237251"}, {"description": "Mitglied des Deutschen Bundestags, \r\nAbgeordneter f\u00fcr Siegerland und Wittgenstein", "created_at": "2009-04-18T23:02:55.000Z", "username": "VolkmarKlein", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/639893475085942786/sb1qS99b_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 72, "tweet_count": 292, "listed_count": 184}, "url": "http://t.co/mkhy6T2Xje", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/mkhy6T2Xje", "expanded_url": "http://www.volkmarklein.de", "display_url": "volkmarklein.de"}]}}, "protected": false, "name": "Volkmar Klein", "location": "Berlin", "id": "33043294"}, {"description": "L\u00e4mmel, einfach nur L\u00e4mmel | CDU Bundestagsabgeordneter f\u00fcr den Freistaat Sachsen.", "created_at": "2017-12-29T02:37:35.000Z", "username": "AndreasLaemmel", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/946571471652040705/VLcKWuIH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 19, "tweet_count": 22, "listed_count": 6}, "url": "", "protected": false, "name": "Andreas L\u00e4mmel", "location": "FAN ACCOUNT!!!!!!", "id": "946570863616421888"}, {"description": "Aktuelle Nachrichten aus der deutschen Wirtschaft \u00fcber #Industrie, #Handel und #Dienstleistungen.", "created_at": "2011-10-28T08:54:13.000Z", "username": "DIHK_News", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/933363060252790790/JsRYNvjP_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 13512, "following_count": 886, "tweet_count": 7703, "listed_count": 241}, "url": "https://t.co/NzBuYkbb1M", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/NzBuYkbb1M", "expanded_url": "https://www.dihk.de/de/impressum-1192", "display_url": "dihk.de/de/impressum-1\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "Industrie"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Handel"}, {"start": 79, "end": 96, "tag": "Dienstleistungen"}]}}, "protected": false, "name": "DIHK", "location": "Berlin", "id": "399951298", "pinned_tweet_id": "1498303480284557315"}, {"description": "berichtet f\u00fcr @welt \u00fcber Kanzler und politisches Berlin. Bestseller: \"Die Getriebenen \u2013 Merkel und die Fl\u00fcchtlingspolitik: Report aus dem Innern der Macht\"", "created_at": "2012-01-15T14:39:22.000Z", "username": "robinalexander_", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1161650565987876864/Em9IGlOB_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 126630, "following_count": 1621, "tweet_count": 7623, "listed_count": 792}, "url": "https://t.co/jagnBJFXC9", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jagnBJFXC9", "expanded_url": "http://www.robinalexander.de", "display_url": "robinalexander.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 14, "end": 19, "username": "welt"}]}}, "protected": false, "name": "Robin Alexander", "location": "Berlin", "id": "464694427", "pinned_tweet_id": "1395274142572761088"}, {"description": "1000 Ideen. 92 Abgeordnete. 1 Fraktion. F\u00fcr Bildung, Wirtschaft und Digitalisierung im Deutschen Bundestag. \ud83d\ude80\ud83d\udc9b\ud83d\udcda", "created_at": "2017-09-06T19:41:51.000Z", "username": "fdpbt", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1507022478312292354/rR7Smvn__normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 37937, "following_count": 1797, "tweet_count": 12461, "listed_count": 340}, "url": "https://t.co/kUnxXAQRAH", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kUnxXAQRAH", "expanded_url": "https://www.fdpbt.de/fraktion/datenschutzerklarung", "display_url": "fdpbt.de/fraktion/daten\u2026"}]}}, "protected": false, "name": "Fraktion der Freien Demokraten", "location": "Berlin, Deutschland", "id": "905516414257258497"}, {"description": "Das Internetportal der katholischen Kirche in Deutschland. Impressum: https://t.co/fbcXFQuKMH", "created_at": "2009-02-27T09:52:06.000Z", "username": "katholisch_de", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/763336764517978112/tlB9lcy1_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 20652, "following_count": 871, "tweet_count": 66448, "listed_count": 338}, "url": "https://t.co/Pv9vGaU1zu", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Pv9vGaU1zu", "expanded_url": "http://www.katholisch.de", "display_url": "katholisch.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fbcXFQuKMH", "expanded_url": "http://katholisch.de/impressum", "display_url": "katholisch.de/impressum"}]}}, "protected": false, "name": "katholisch.de", "location": "Bonn", "id": "22125414"}, {"description": "Unternehmer | Schoeller Gruppe | Ex-Landesvorsitzender Die Familienunternehmer (Bayern) | Desert Food Foundation | Autor \"Afrika First!\" | #Afrika #Europa", "created_at": "2019-11-06T14:10:33.000Z", "username": "M_A_Schoeller", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192081996337557505/RiN5hWu-_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 6516, "following_count": 6417, "tweet_count": 1921, "listed_count": 8}, "url": "https://t.co/EjbpC17fJ3", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EjbpC17fJ3", "expanded_url": "http://www.schoeller.org", "display_url": "schoeller.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "Afrika"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Europa"}]}}, "protected": false, "name": "Martin Alexander Schoeller", "location": "Pullach / M\u00fcnchen", "id": "1192081555780489216", "pinned_tweet_id": "1338476949228965889"}, {"description": "Bundesministerium f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung (BMZ) - Impressum, Datenschutz & Netiquette: https://t.co/5lvrUYRVSJ", "created_at": "2011-07-28T07:20:58.000Z", "username": "BMZ_Bund", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884754616029777920/YrtUPQ7g_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 69221, "following_count": 1467, "tweet_count": 14508, "listed_count": 1009}, "url": "https://t.co/a4luEw4Wir", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a4luEw4Wir", "expanded_url": "http://www.bmz.de", "display_url": "bmz.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5lvrUYRVSJ", "expanded_url": "https://www.bmz.de/de/service/soziale-medien", "display_url": "bmz.de/de/service/soz\u2026"}]}}, "protected": false, "name": "Bundesentwicklungsministerium", "location": "Bonn / Berlin", "id": "343890284"}, {"description": "Twitter of Belarus: fresh news from Belarus in English.", "created_at": "2008-01-02T16:41:43.000Z", "username": "belarus", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/413121837371887617/VPMO3QbQ_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1783, "tweet_count": 8927, "listed_count": 92}, "url": "", "protected": false, "name": "@Belarus", "location": "Minsk-London-Berlin-Brussels", "id": "11761452"}, {"description": "Offizieller Twitter-Kanal von Markus S\u00f6der,\nBayerischer Ministerpr\u00e4sident und @csu-Vorsitzender", "created_at": "2012-08-31T12:38:50.000Z", "username": "Markus_Soeder", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471075883020603397/iHnSjgsm_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 368699, "following_count": 280, "tweet_count": 4580, "listed_count": 1361}, "url": "https://t.co/QJCMn3XSiO", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QJCMn3XSiO", "expanded_url": "http://www.soeder.de", "display_url": "soeder.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 78, "end": 82, "username": "csu"}]}}, "protected": false, "name": "Markus S\u00f6der", "location": "N\u00fcrnberg", "id": "793778228"}, {"description": "Redakteurin @BILD", "created_at": "2017-02-27T21:46:05.000Z", "username": "JSevincBasad", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1106941242947059714/0D7BkVMV_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 22717, "following_count": 850, "tweet_count": 3283, "listed_count": 92}, "url": "https://t.co/2ShgX9l5xf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2ShgX9l5xf", "expanded_url": "https://www.westendverlag.de/buch/schaem-dich/", "display_url": "westendverlag.de/buch/schaem-di\u2026"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 12, "end": 17, "username": "BILD"}]}}, "protected": false, "name": "Judith Sevinc Basad", "id": "836331594667409408", "pinned_tweet_id": "1385540020396756993"}, {"description": "Publizist, Ex-FAZ-Herausgeber, twittert vor allem \u00fcber Politik. Motto: Nur tote Fische schwimmen mit dem Strom.\nImpressum: https://t.co/GPVPyUofA1", "created_at": "2013-03-02T11:12:29.000Z", "username": "HugoMuellerVogg", "verified": false, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884702697626238976/cxXMdE8R_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 31322, "following_count": 433, "tweet_count": 18586, "listed_count": 205}, "url": "http://t.co/GPVPyUofA1", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/GPVPyUofA1", "expanded_url": "http://www.hugo-mueller-vogg.de", "display_url": "hugo-mueller-vogg.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/GPVPyUofA1", "expanded_url": "http://www.hugo-mueller-vogg.de", "display_url": "hugo-mueller-vogg.de"}]}}, "protected": false, "name": "Dr. Hugo M\u00fcller-Vogg", "location": "Berlin", "id": "1234227716"}, {"description": "Neuigkeiten rund um das ZDF | Impressum und Netiquette: https://t.co/uF9M52YeFp", "created_at": "2009-07-16T14:37:58.000Z", "username": "ZDF", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/609771341718388738/TdrV1KOa_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 1385326, "following_count": 415, "tweet_count": 195642, "listed_count": 5795}, "url": "https://t.co/fmjodfWxET", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fmjodfWxET", "expanded_url": "http://www.zdf.de", "display_url": "zdf.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/uF9M52YeFp", "expanded_url": "http://kurz.zdf.de/social/", "display_url": "kurz.zdf.de/social/"}]}}, "protected": false, "name": "ZDF", "location": "Mainz / Deutschland", "id": "57350105"}, {"description": "Hier twittert die ZDFheute-Redaktion Nachrichten, Videos & Hintergr\u00fcnde. | Impressum https://t.co/ju8uJ6FSvL | Netiquette https://t.co/F76e6ClOfd", "created_at": "2013-01-18T16:08:31.000Z", "username": "ZDFheute", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242633924330819587/I7evdnil_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 919186, "following_count": 327, "tweet_count": 114904, "listed_count": 3859}, "url": "https://t.co/YBeu7wPGs6", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YBeu7wPGs6", "expanded_url": "http://www.heute.de/#xtor=CS5-62", "display_url": "heute.de/#xtor=CS5-62"}]}, "description": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ju8uJ6FSvL", "expanded_url": "http://ly.zdf.de/impressum", "display_url": "ly.zdf.de/impressum"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/F76e6ClOfd", "expanded_url": "http://ly.zdf.de/netiquette", "display_url": "ly.zdf.de/netiquette"}]}}, "protected": false, "name": "ZDFheute", "location": "Mainz", "id": "1101354170"}, {"description": "Das aktuelle Nachrichtenmagazin des @ZDF.   Tweets zur Sendung: #heutejournal\n| Impressum und Netiquette: https://t.co/OTgjo9AeJl", "created_at": "2014-05-27T17:57:11.000Z", "username": "heutejournal", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1480610525478363148/DPnB2hWI_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 601102, "following_count": 307, "tweet_count": 11563, "listed_count": 1518}, "url": "", "entities": {"description": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OTgjo9AeJl", "expanded_url": "http://kurz.zdf.de/social/", "display_url": "kurz.zdf.de/social/"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "heutejournal"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 40, "username": "ZDF"}]}}, "protected": false, "name": "ZDF heute journal", "location": "Mainz \u2022 Deutschland", "id": "2527977343"}, {"description": "Das Leitmedium aus der Hauptstadt. \ud83d\udcf0", "created_at": "2009-03-05T14:47:03.000Z", "username": "Tagesspiegel", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989224444152504320/a06BJJ2y_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 481035, "following_count": 1581, "tweet_count": 291360, "listed_count": 4412}, "url": "https://t.co/gAjTXHhkYD", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gAjTXHhkYD", "expanded_url": "https://www.tagesspiegel.de", "display_url": "tagesspiegel.de"}]}}, "protected": false, "name": "Tagesspiegel", "location": "Berlin", "id": "22926365"}, {"description": "Soziale Politik f\u00fcr Dich.", "created_at": "2009-03-25T08:41:02.000Z", "username": "spdde", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1291714592578703361/Y54qpaxG_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 424411, "following_count": 4218, "tweet_count": 56999, "listed_count": 2333}, "url": "https://t.co/2v9OtaMpl1", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2v9OtaMpl1", "expanded_url": "https://www.spd.de/site/impressum/", "display_url": "spd.de/site/impressum/"}]}}, "protected": false, "name": "SPD Parteivorstand \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "www.spd.de", "id": "26458162"}, {"description": "", "created_at": "2008-01-23T10:47:07.000Z", "username": "olaf", "verified": false, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 7, "tweet_count": 2, "listed_count": 16}, "url": "", "protected": false, "name": "olaf", "id": "12588692"}, {"description": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Leidenschaftlicher Europ\u00e4er | \ud83c\udde9\ud83c\uddea Bundestagsabgeordneter @cducsubt | \u2693\ufe0f Landesvorsitzender der @cdu_hamburg |\ud83d\udccd Wahlkreis Hamburg-Nord/Alstertal", "created_at": "2017-11-08T18:57:42.000Z", "username": "christophploss", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423279182054789128/bLkwaTdw_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 646, "tweet_count": 1996, "listed_count": 140}, "url": "https://t.co/ObzeCVIvdF", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ObzeCVIvdF", "expanded_url": "http://www.christoph-ploss.de", "display_url": "christoph-ploss.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 59, "end": 68, "username": "cducsubt"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "cdu_hamburg"}]}}, "protected": false, "name": "Christoph Plo\u00df \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Hamburg, Germany", "id": "928335737803722753"}, {"description": "MdEP f\u00fcr Oberbayern & M\u00fcnchen in der EVP, Vors. der CSU-Europagruppe & stv. CSU-Parteivorsitzende, ITRE & JURI \u261e Industriepolitik, Digitales, KI...", "created_at": "2012-10-17T08:58:09.000Z", "username": "ANiebler", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2728786166/765c14c4b3e268858f8bf9e58c178b1c_normal.jpeg", "public_metrics": {"followers_count": 6145, "following_count": 603, "tweet_count": 1500, "listed_count": 263}, "url": "https://t.co/JEGL434xmx", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JEGL434xmx", "expanded_url": "http://www.angelika-niebler.de", "display_url": "angelika-niebler.de"}]}}, "protected": false, "name": "Angelika Niebler", "location": "Vaterstetten/Br\u00fcssel/Stra\u00dfburg", "id": "886420428"}, {"description": "Mitglied des Deutschen Bundestages. Vizepr\u00e4sident der Parlamentarischen Versammlung des Europarats. Ministerpr\u00e4sident von Nordrhein-Westfalen 2017-2021", "created_at": "2012-09-20T13:13:25.000Z", "username": "ArminLaschet", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388828015283556352/1spR1_jR_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 190055, "following_count": 939, "tweet_count": 15929, "listed_count": 1264}, "url": "https://t.co/VuTNkQ7RWf", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VuTNkQ7RWf", "expanded_url": "http://www.armin-laschet.de/", "display_url": "armin-laschet.de"}]}}, "protected": false, "name": "Armin Laschet", "location": "Aachen / Berlin", "id": "835541664"}, {"description": "Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Togolaise. \ud83c\uddf9\ud83c\uddec @PresidenceTg Facebook https://t.co/0maiIKVowJ #TgInfo", "created_at": "2014-10-02T07:57:05.000Z", "username": "FEGnassingbe", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1378264765437521920/rktZQmt6_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 175902, "following_count": 98, "tweet_count": 2069, "listed_count": 212}, "url": "https://t.co/JANYdAWPuB", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JANYdAWPuB", "expanded_url": "http://republiquetogolaise.com", "display_url": "republiquetogolaise.com"}]}, "description": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/0maiIKVowJ", "expanded_url": "http://fb.me/FEGnassingbe", "display_url": "fb.me/FEGnassingbe"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "TgInfo"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "PresidenceTg"}]}}, "protected": false, "name": "Faure E. Gnassingbe", "location": "Lom\u00e9, Togo", "id": "2799515463"}, {"description": "Professeur/Philosophie Politique /Minister of Foreign Affairs -Togo/ Ministre des Affaires Etrang\u00e8res du Togo. Professor of Political Philosophy at University.", "created_at": "2013-02-16T17:36:54.000Z", "username": "rdussey", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/777434255030906880/nXzYS3n-_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 32422, "following_count": 298, "tweet_count": 2935, "listed_count": 86}, "url": "https://t.co/YOsnARTAhO", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/YOsnARTAhO", "expanded_url": "http://presidence.gouv.tg", "display_url": "presidence.gouv.tg"}]}}, "protected": false, "name": "Robert Dussey", "location": "R\u00e9publique Togolaise", "id": "1186901184"}, {"description": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt. MdB f\u00fcr den Wahlkreis Erlangen.", "created_at": "2008-12-08T11:34:51.000Z", "username": "smuellermdb", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304037076149600256/EmNTNNWv_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 8779, "following_count": 358, "tweet_count": 2378, "listed_count": 349}, "url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "expanded_url": "http://www.stefanmueller.com", "display_url": "stefanmueller.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 45, "username": "csu_bt"}]}}, "protected": false, "name": "Stefan M\u00fcller", "location": "Erlangen", "id": "17960911"}, {"description": "Hier twittert der Ministerpr\u00e4sident pers\u00f6nlich.", "created_at": "2010-02-04T11:30:09.000Z", "username": "reinerhaseloff", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/653477964357718016/4fezMobs_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 17143, "following_count": 1339, "tweet_count": 10339, "listed_count": 317}, "url": "https://t.co/MBsAnCUzSz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MBsAnCUzSz", "expanded_url": "http://www.reiner-haseloff.de", "display_url": "reiner-haseloff.de"}]}}, "protected": false, "name": "Dr. Reiner Haseloff", "location": "Wittenberg, Magdeburg", "id": "111282322"}, {"description": "Das ist mein privates Profil, Historiker, Autor, Reserveoffizier, Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r a.D., Waidmann, Christdemokrat, das Bild ist von @toko.", "created_at": "2009-02-28T14:36:49.000Z", "username": "petertauber", "verified": true, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413008685832486913/W1rX-cUC_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 185636, "following_count": 1669, "tweet_count": 25529, "listed_count": 924}, "url": "https://t.co/FSmK8jq4ue", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FSmK8jq4ue", "expanded_url": "http://www.petertauber.de", "display_url": "petertauber.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 148, "end": 153, "username": "toko"}]}}, "protected": false, "name": "Dr. Peter Tauber", "location": "Gelnhausen, Deutschland", "id": "22260144"}], "tweets": [{"author_id": "21107582", "source": "Twitter Web App", "text": "Papst Benedikt XVI. feiert heute seinen 95. Geburtstag. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! https://t.co/6qWsSpr4yx", "created_at": "2022-04-16T06:00:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/6qWsSpr4yx", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1515208371040927747/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6qWsSpr4yx"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1514519383430909955"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 105, "like_count": 404, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1515208371040927747", "id": "1515208371040927747", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "45820262", "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Twitter for Android", "text": "@JohannesSingham Verstehe ich das richtig? Wenn die Kirche sich zum Thema Abtreibung konkret \u00e4u\u00dfert, ist das gew\u00fcnscht. Wenn die Kirche sich zum Thema Klimawandel \u00e4u\u00dfert, ist das unerw\u00fcnscht. Politische \u00c4u\u00dferungen nur, wenn es der Parteilinie entspricht?", "created_at": "2022-04-12T14:47:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1513778124957401089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1513778124957401089"}], "id": "1513891584131088385", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "747696132495650816", "source": "TweetDeck", "text": "Ministerin @NancyFaeser ignoriert offensichtlich die Wichtigkeit der Registrierung aller Menschen auf der Flucht aus der Ukraine. Damit provoziert Faeser bei steigenden Fl\u00fcchtlingszahlen den staatlichen Kontrollverlust. Und es geht um den Schutz der Menschen, die zu uns kommen! https://t.co/3BUP8rRBp6", "created_at": "2022-03-29T19:17:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "NancyFaeser", "id": "620221740"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3BUP8rRBp6", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1508886063284117521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BUP8rRBp6"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1508886030467936263"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 309, "like_count": 890, "quote_count": 47}, "conversation_id": "1508886063284117521", "id": "1508886063284117521", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "747696132495650816", "source": "TweetDeck", "text": "Registrierung ist Voraussetzung f\u00fcr umfassende Versorgung, soziale Teilhabe und den Schutz der Frauen und Kinder, die zu uns kommen. Der Staat kann nur den sch\u00fctzen, den er kennt. Wir brauchen deshalb eine l\u00fcckenlose Registrierung, auch f\u00fcr Personen, die Fl\u00fcchtlinge aufnehmen. https://t.co/NrUNn9mYrn", "created_at": "2022-03-29T11:36:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NrUNn9mYrn", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1508770076970921984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NrUNn9mYrn"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1508770052409073671"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 34, "like_count": 200, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1508770076970921984", "id": "1508770076970921984", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "47602140", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ich will ja nicht st\u00f6ren, aber gegen wen streikt ihr eigentlich, liebe Gr\u00fcne? \ud83e\udd14Die Regierung seid ihr ja selbst https://t.co/1CPDH5ASJF", "created_at": "2022-03-24T18:27:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/1CPDH5ASJF", "expanded_url": "https://twitter.com/Die_Gruenen/status/1506648566999228423", "display_url": "twitter.com/Die_Gruenen/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 117, "like_count": 1585, "quote_count": 17}, "conversation_id": "1507061578734063629", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1506648566999228423"}], "id": "1507061578734063629", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "1159556416534974466", "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Twitter for Android", "text": "@JohannesSingham \u00c4hnlich war die Argumentation im Kalten Krieg doch auch, oder ?", "created_at": "2022-03-23T13:11:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1506577181484404737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1506577181484404737"}], "id": "1506619641623465988", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 68, "tag": "WeltDownSyndromTag"}, {"start": 69, "end": 81, "tag": "DownSyndrom"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Lebenshilfe"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a29ZEgXuKc", "expanded_url": "https://twitter.com/LebenshilfeBV/status/1505816481363214337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a29ZEgXuKc"}]}, "author_id": "748122013303201793", "source": "Twitter Web App", "text": "\ud83d\udccc Heute ist der 21. M\u00e4rz: Welt-Down-Syndrom-Tag!\n#WeltDownSyndromTag #DownSyndrom #Lebenshilfe https://t.co/a29ZEgXuKc", "created_at": "2022-03-21T08:00:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1504800092989140996"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1505816481363214337", "id": "1505816481363214337", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 401, "end": 408, "tag": "Tigray"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "SelinaAbraham7", "id": "1365357576511176706"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "_DASonline", "id": "737165667938533376"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "YusufTuggar", "id": "455318515"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "NigeriaBerlin", "id": "1163446984839258113"}, {"start": 73, "end": 88, "username": "HoffmannForest", "id": "1085494381405237251"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "VolkmarKlein", "id": "33043294"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "AndreasLaemmel", "id": "946570863616421888"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "DIHK_News", "id": "399951298"}]}, "author_id": "1502298585668411394", "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Twitter Web App", "text": "@JohannesSingham @SelinaAbraham7 @_DASonline @YusufTuggar @NigeriaBerlin @HoffmannForest @VolkmarKlein @AndreasLaemmel @DIHK_News Tag499 Gespr\u00e4che haben ins Leere gef\u00fchrt. Sind Sie doch mal ehrlich. Wo bleibt die Gewalteind\u00e4mmung? Wo bleiben die Sanktionen? Gerade von der Dt. Afrikastiftung h\u00e4tte ich mir Haltung und ein Statement gew\u00fcnscht. Ich vergas, hier haben wirtschaftl. Beziehungen Priorit\u00e4t #Tigray", "created_at": "2022-03-18T06:27:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1471537348517273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1471915676692627456"}], "id": "1504705981737058336", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "Ukraine"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/LpCZZ52mdh", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1498002492851990537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LpCZZ52mdh"}]}, "author_id": "747696132495650816", "source": "TweetDeck", "text": "Die Antwort auf die russische Eskalation in der #Ukraine muss zwingend hei\u00dfen: mehr Ausr\u00fcstung, mehr Milit\u00e4rtechnik &amp; vor allem mehr Wertsch\u00e4tzung gegen\u00fcber unseren Soldatinnen und Soldaten &amp; unserer Bundeswehr. Danke, liebe Soldatinnen und Soldaten, f\u00fcr Euren besonderen Dienst. https://t.co/LpCZZ52mdh", "created_at": "2022-02-27T18:30:00.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1484601166080081920", "name": "Russo-Ukrainian conflict"}}], "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["7_1497982448843599875"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 15, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1498002492851990537", "id": "1498002492851990537", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "Trisomie21"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 67, "username": "fdpbt", "id": "905516414257258497"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/gazbwL2TGy", "expanded_url": "https://twitter.com/robinalexander_/status/1490740080998293509/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gazbwL2TGy"}]}, "author_id": "464694427", "source": "Twitter Web App", "text": "1/2 In der vergangenen Legislaturperiode ver\u00f6ffentlichte die @fdpbt zur Debatte \u00fcber Bluttests, mit denen Menschen mit #Trisomie21 vor der Geburt aufgesp\u00fcrt werden, dieses Foto eines behinderten Kindes. Und l\u00f6schte es einen Tag sp\u00e4ter: \"Es tut uns sehr leid\" ... https://t.co/gazbwL2TGy", "created_at": "2022-02-07T17:31:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1490737016560144386"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 35, "like_count": 439, "quote_count": 8}, "conversation_id": "1490740080998293509", "id": "1490740080998293509", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "747696132495650816", "source": "Facelift-Cloud", "text": "Der neue Ampel-Geist in der Migrationspolitik ist ein Schreckgespenst f\u00fcr die europ\u00e4ische Idee &amp; zeigt mangelnden Respekt v. d. Haltung der Nachbarl\u00e4nder. Wer einseitig neue Anreize setzt f\u00fcr mehr Migration gef\u00e4hrdet damit die Einheit in Europa und die offenen Grenzen in der EU. https://t.co/00URhJG3nB", "created_at": "2022-01-18T14:28:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/00URhJG3nB", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1483446150556528650/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/00URhJG3nB"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1483446148572585984"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 30, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1483446150556528650", "id": "1483446150556528650", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "Dormitio"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WRD2DSM4jt", "expanded_url": "https://www.katholisch.de/artikel/32745-angriff-juedischer-extremisten-auf-dormitio-abtei-in-jerusalem?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1642328459-1", "display_url": "katholisch.de/artikel/32745-\u2026"}]}, "author_id": "22125414", "source": "Echobox", "text": "Die Jerusalemer Abtei #Dormitio ist Ziel eines mutma\u00dflich antichristlichen Hassverbrechens geworden.  https://t.co/WRD2DSM4jt", "created_at": "2022-01-16T10:39:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1482663838336131072", "id": "1482663838336131072", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "21107582", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wir danken Marcel Huber f\u00fcr seinen Einsatz f\u00fcr Bayern. Seit 2003 ist er Mitglied des Bayerischen Landtags, von 2011 bis 2018 hat er in seinen \u00c4mtern als Umweltminister und Staatskanzleichef Bayern verl\u00e4sslich gedient. Wir w\u00fcnschen alles Gute und Gottes Segen! https://t.co/QhS7Hg65IL", "created_at": "2022-01-07T12:36:15.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/QhS7Hg65IL", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1479431686068842503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QhS7Hg65IL"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1479431677223096320"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 9, "like_count": 100, "quote_count": 3}, "conversation_id": "1479431686068842503", "id": "1479431686068842503", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "1365357576511176706", "in_reply_to_user_id": "737165667938533376", "source": "Twitter Web App", "text": "@_DASonline @YusufTuggar @NigeriaBerlin @HoffmannForest @VolkmarKlein @AndreasLaemmel @DIHK_News @JohannesSingham Was k\u00f6nnte Ihrer Meinung getan werden, damit sich die Lage in \u00c4thiopien verbessert? Wiessen Sie was dort vor sich geht?", "created_at": "2021-12-17T13:41:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_DASonline", "id": "737165667938533376"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "YusufTuggar", "id": "455318515"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "NigeriaBerlin", "id": "1163446984839258113"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "HoffmannForest", "id": "1085494381405237251"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "VolkmarKlein", "id": "33043294"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "AndreasLaemmel", "id": "946570863616421888"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "DIHK_News", "id": "399951298"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1471537348517273600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1471537354431250442"}], "id": "1471838005157576709", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "afrikafirst"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 106, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/sPGXNY5NC0", "expanded_url": "https://twitter.com/M_A_Schoeller/status/1465948852566077440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPGXNY5NC0"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/sPGXNY5NC0", "expanded_url": "https://twitter.com/M_A_Schoeller/status/1465948852566077440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPGXNY5NC0"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/sPGXNY5NC0", "expanded_url": "https://twitter.com/M_A_Schoeller/status/1465948852566077440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPGXNY5NC0"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/sPGXNY5NC0", "expanded_url": "https://twitter.com/M_A_Schoeller/status/1465948852566077440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sPGXNY5NC0"}]}, "author_id": "1192081555780489216", "source": "Twitter Web App", "text": "heute vor einem jahr haben wir #afrikafirst pr\u00e4sentiert, u a mit tony blair, gerd m\u00fcller, @JohannesSingham und botschafter dagoh (togo). herzlichen dank nochmal an alle beteiligten und mitstreiter. \n\nfreue mich dass sich seitdem so viele kundige menschen daf\u00fcr interessieren \ud83d\udc4d https://t.co/sPGXNY5NC0", "created_at": "2021-12-01T07:40:17.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}], "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1465948143175020546", "3_1465948143170822146", "3_1465948219297435650", "3_1465948352315633668"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1465948852566077440", "id": "1465948852566077440", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "343890284", "source": "Twitter for Advertisers.", "text": "Der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesentwicklungsminister Gerd M\u00fcller wird neuer Generaldirektor der Organisation der Vereinten Nationen f\u00fcr industrielle Entwicklung @UNIDO.", "created_at": "2021-11-30T14:08:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 157, "end": 163, "username": "UNIDO", "id": "16145473"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}, {"domain": {"id": "92", "name": "Sports Personality", "description": "A Sports Personality like 'Skip Bayless'"}, "entity": {"id": "1428056831234957312", "name": "Gerd M\u00fcller"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1465684207158583299", "id": "1465684207158583299", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 186, "tag": "Migration"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/N7gf8cTHcN", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/scharfe-kritik-an-ampel-plaenen-csu-gegen-hoehere-leistungen-fuer-asylbewerber-78133326.bild.html#remId=1662852072761999753", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455630278005862410/F53cNH9x?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1455630278005862410/F53cNH9x?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Scharfe Kritik an Ampel-Pl\u00e4nen: CSU gegen h\u00f6here Leistungen f\u00fcr Asylbewerber", "description": "Scharfe Kritik an den Pl\u00e4nen zur Erh\u00f6hung der Leistungen f\u00fcr Asylbewerber von Alexander Dobrindt.", "unwound_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/scharfe-kritik-an-ampel-plaenen-csu-gegen-hoehere-leistungen-fuer-asylbewerber-78133326.bild.html#remId=1662852072761999753"}]}, "author_id": "747696132495650816", "source": "Twitter Web App", "text": "Eine Ausweitung der Leistungen f\u00fcr Asylbewerber erh\u00f6ht die Anreize nach Deutschland zu kommen. Europa braucht einen klaren Fahrplan um seine Au\u00dfengrenzen zu sch\u00fctzen, illegale #Migration zu verhindern und die Sekund\u00e4rmigration in Europa einzud\u00e4mmen. https://t.co/N7gf8cTHcN", "created_at": "2021-11-03T11:05:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 51, "like_count": 48, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1455853589860130822", "id": "1455853589860130822", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 198, "end": 209, "tag": "Bundeswehr"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Jz320kVmB1", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1453743276641636359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jz320kVmB1"}]}, "author_id": "747696132495650816", "source": "Twitter Web App", "text": "Die k\u00fcnftige Ampel-Koalition will die geplante personelle Aufstockung der Bundeswehr stoppen. Wenn schon jetzt die Ampel-Parteien die Axt an die personelle Basis und Grundlage einer einsatzbereiten #Bundeswehr legen, gehen unsere M\u00e4nner und Frauen schweren Zeiten entgegen. https://t.co/Jz320kVmB1", "created_at": "2021-10-28T15:19:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1453743101038714886"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 89, "like_count": 89, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1453743276641636359", "id": "1453743276641636359", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "793778228", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Bayern international: Albaniens Premierminister Edi Rama in der Staatskanzlei. Bayern k\u00fcmmert sich besonders um die Beziehungen zu S\u00fcdosteuropa. Wir unterst\u00fctzen den Weg Albaniens in die EU und kn\u00fcpfen an die Beziehungen an, die vor Jahrzehnten begonnen haben. @ediramaal https://t.co/DmhsEn63nl", "created_at": "2021-10-25T17:01:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 271, "username": "ediramaal", "id": "273410176"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DmhsEn63nl", "expanded_url": "https://twitter.com/Markus_Soeder/status/1452681741353766919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmhsEn63nl"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1452681729609768966"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 68, "like_count": 85, "quote_count": 6}, "conversation_id": "1452681741353766919", "id": "1452681741353766919", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 39, "tag": "Haseloff"}, {"start": 81, "end": 95, "tag": "SachsenAnhalt"}, {"start": 111, "end": 117, "tag": "Union"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/yDrugDY7TC", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1438463952468512769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDrugDY7TC"}]}, "author_id": "21107582", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch Reiner #Haseloff zur Wiederwahl als Ministerpr\u00e4sident von #SachsenAnhalt. Gemeinsam als #Union sind wir ein Bollwerk gegen die Extreme! https://t.co/yDrugDY7TC", "created_at": "2021-09-16T11:25:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1438463947821264898"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 23, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1438463952468512769", "id": "1438463952468512769", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "836331594667409408", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Der WDR entschuldigt sich, wenn Promis \u00fcber \u201eZigeunersauce\u201c Witze machen, hat aber kein Problem damit, wenn die eigene Moderatorin in der Vergangenheit den \u201eDschihad\u201c verharmloste und sich auf antisemitischen Hetz-Demos mit Israel-Hassern gemein machte https://t.co/ysMjN6krfu", "created_at": "2021-09-13T09:38:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ysMjN6krfu", "expanded_url": "https://m.bild.de/politik/kolumnen/kolumne/kommentar-zum-islamismus-skandal-beim-wdr-falsche-toleranz-77657522,view=amp.bildMobile.html?wtmc=twttr.shr&__twitter_impression=true", "display_url": "m.bild.de/politik/kolumn\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 518, "reply_count": 116, "like_count": 2750, "quote_count": 33}, "conversation_id": "1437349862241193984", "id": "1437349862241193984", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 19, "tag": "Dobrindt"}, {"start": 21, "end": 30, "tag": "Familien"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "csupt21"}]}, "author_id": "21107582", "source": "Twitter Web App", "text": "Alexander #Dobrindt: #Familien sind die Grundlage unserer Gesellschaft. SPD und Gr\u00fcnen haben mit ihren Wahlprogrammen deutlich gemacht, dass sie das Ehegattensplitting abschaffen. Wer das will, will Steuererh\u00f6hungen f\u00fcr Millionen von Familien. #csupt21", "created_at": "2021-09-11T08:20:50.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 12, "like_count": 37, "quote_count": 2}, "conversation_id": "1436605639711764480", "id": "1436605639711764480", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 62, "tag": "Genderfraktion"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 71, "username": "ZDF", "id": "57350105"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "ZDFheute", "id": "1101354170"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "heutejournal", "id": "2527977343"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oNMH9dVUIB", "expanded_url": "https://twitter.com/VDS_weltweit/status/1428001620646838272", "display_url": "twitter.com/VDS_weltweit/s\u2026"}]}, "author_id": "1234227716", "source": "Twitter Web App", "text": "Jeder blamiert sich, so gut er kann - auch die #Genderfraktion bei @ZDF, @ZDFheute, @heutejournal https://t.co/oNMH9dVUIB", "created_at": "2021-08-18T15:07:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 24, "like_count": 447, "quote_count": 5}, "conversation_id": "1428010681392115716", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1428001620646838272"}], "id": "1428010681392115716", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "SPD"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "Wahlkampf"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 195, "username": "zdkonline", "id": "256438302"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/EY16gqkUpL", "expanded_url": "https://www.katholisch.de/artikel/30878-sternberg-fordert-entschuldigung-von-scholz-fuer-spd-wahlwerbespot", "display_url": "katholisch.de/artikel/30878-\u2026"}]}, "author_id": "22125414", "source": "Buffer", "text": "Die #SPD will ihr umstrittenes #Wahlkampf-Video nicht einsetzen, hatte Olaf Scholz wenige Tage nach der Pr\u00e4sentation des Clips erkl\u00e4rt. ZdK-Pr\u00e4sident Thomas Sternberg reicht das nicht. @zdkonline https://t.co/EY16gqkUpL", "created_at": "2021-08-12T07:01:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1425713916773027841", "id": "1425713916773027841", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 48, "tag": "Berliner"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/uUPayn9xyP", "expanded_url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/nach-mord-an-34-jaehriger-afghanin-berliner-cdu-landeschef-fordert-offene-debatte-ueber-gescheiterte-integration/27493532.html", "display_url": "tagesspiegel.de/berlin/nach-mo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/nach-mord-an-34-jaehriger-afghanin-berliner-cdu-landeschef-fordert-offene-debatte-ueber-gescheiterte-integration/27493532.html"}]}, "author_id": "22926365", "source": "TweetDeck", "text": "Nach Mord an 34-j\u00e4hriger Afghanin: Der #Berliner CDU-Landeschef Kai Wegner fordert politische Konsequenzen. https://t.co/uUPayn9xyP", "created_at": "2021-08-07T18:17:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 4}, "conversation_id": "1424072155608780805", "id": "1424072155608780805", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "1234227716", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Eines ist sicher: Muslime werden von der @spdde und @olaf Scholz wegen ihrer religi\u00f6sen \u00dcberzeugungen sicher nicht diffamiert. Das w\u00e4re ja politisch nicht korrekt. https://t.co/sFOIDdUI2v", "created_at": "2021-08-07T21:05:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 47, "username": "spdde", "id": "26458162"}, {"start": 52, "end": 57, "username": "olaf", "id": "12588692"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/sFOIDdUI2v", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaKloeckner/status/1424065874437226498", "display_url": "twitter.com/JuliaKloeckner\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 150, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1424114590288388096", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1424065874437226498"}], "id": "1424114590288388096", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 20, "tag": "Gendersprache"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 130, "username": "ABaerbock", "id": "1469264387512979461"}]}, "author_id": "928335737803722753", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Keine #Gendersprache in Gesetzestexten! Gesetze m\u00fcssen verst\u00e4ndlich, lesbar und nachvollziehbar sein. Der Vorschlag von @ABaerbock schw\u00e4cht unsere Demokratie und spaltet die Gesellschaft.", "created_at": "2021-08-01T09:49:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 525, "reply_count": 892, "like_count": 4011, "quote_count": 237}, "conversation_id": "1421769955180154880", "id": "1421769955180154880", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "technologieneutral"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "Fitfor55"}]}, "author_id": "886420428", "in_reply_to_user_id": "886420428", "source": "Twitter Web App", "text": "...ein Null-Emissionsziel f\u00fcr PKW vorzugeben, ist nicht - wie gerne behauptet - #technologieneutral, sondern eine einseitige F\u00f6rderung der E-Mobilit\u00e4t und verkennt die Chancen von H2 &amp; alternativen Kraftstoffen. Das halte ich f\u00fcr das falsche Signal. 2/2 #Fitfor55", "created_at": "2021-07-14T16:15:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1415344130818023425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1415344130818023425"}], "id": "1415344132088807434", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "Generaldirektor"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "Unido"}, {"start": 146, "end": 158, "tag": "gerdmueller"}, {"start": 159, "end": 163, "tag": "csu"}, {"start": 164, "end": 172, "tag": "politik"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/hxNobdDvUm", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1414877801883136005/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hxNobdDvUm"}]}, "author_id": "21107582", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wir gratulieren Gerd M\u00fcller herzlich zur Nominierung als #Generaldirektor der UN-Organisation f\u00fcr Industrielle Entwicklung (#Unido). Viel Erfolg! #gerdmueller #csu #politik https://t.co/hxNobdDvUm", "created_at": "2021-07-13T09:22:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1414877795252113408"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 15, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1414877801883136005", "id": "1414877801883136005", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "835541664", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Gl\u00fcckwunsch an Entwicklungsminister Gerd M\u00fcller zur Nominierung als Chef der UN-Organisation f\u00fcr industrielle Entwicklung @UNIDO . Wir brauchen globale L\u00f6sungen gegen Klimawandel und Pandemie und f\u00fcr einen sozialen, fairen und gerechten Handel in der Einen Welt. Daf\u00fcr k\u00e4mpft er. https://t.co/oCupXg2amX", "created_at": "2021-07-12T20:57:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 128, "username": "UNIDO", "id": "16145473"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oCupXg2amX", "expanded_url": "https://twitter.com/ArminLaschet/status/1414690423889612803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCupXg2amX"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/oCupXg2amX", "expanded_url": "https://twitter.com/ArminLaschet/status/1414690423889612803/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oCupXg2amX"}]}, "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1414690412451741705", "3_1414690412464414720"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 378, "like_count": 384, "quote_count": 40}, "conversation_id": "1414690423889612803", "id": "1414690423889612803", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Togo"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 55, "username": "FEGnassingbe", "id": "2799515463"}, {"start": 107, "end": 115, "username": "rdussey", "id": "1186901184"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/JzsrwjDzW6", "expanded_url": "https://www.bmz.de/de/aktuelles/minister-mueller-unterzeichnet-reformpartnerschaft-mit-togo-83526", "display_url": "bmz.de/de/aktuelles/m\u2026"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/O6MQZJBP9i", "expanded_url": "https://twitter.com/BMZ_Bund/status/1404739239716216837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O6MQZJBP9i"}]}, "author_id": "343890284", "source": "Twitter Web App", "text": "#Togo\ud83c\uddf9\ud83c\uddec: In Beisein des Staatspr\u00e4sidenten @FEGnassingbe haben Minister Gerd M\u00fcller und Togos Au\u00dfenminister @rdussey die Absichtserkl\u00e4rung f\u00fcr eine Reformpartnerschaft unterzeichnet. Das bedeutet: Mehr Unterst\u00fctzung bei konkreten Reformfortschritten.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JzsrwjDzW6 https://t.co/O6MQZJBP9i", "created_at": "2021-06-15T09:55:08.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "907654909989871616", "name": "Faure Gnassingb\u00e9", "description": "President of Togo Faure Gnassingb\u00e9"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "907654909989871616", "name": "Faure Gnassingb\u00e9", "description": "President of Togo Faure Gnassingb\u00e9"}}], "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1404739230157398016"]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1404739239716216837", "id": "1404739239716216837", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"author_id": "17960911", "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ein richtig starkes Ergebnis f\u00fcr die Union, @reinerhaseloff. Die @csu_bt gratuliert von Herzen. Das ist f\u00fcr uns alle Auftrag auch f\u00fcr die Bundestagswahl ein starkes, \u00fcberzeugendes Angebot zu machen. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "created_at": "2021-06-06T17:04:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "reinerhaseloff", "id": "111282322"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 89, "quote_count": 0}, "conversation_id": "1401585907162095627", "id": "1401585907162095627", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 267, "tag": "tempusfugitst"}]}, "author_id": "22260144", "source": "Twitter Web App", "text": "Heute hat der bedeutendste Bildhauer des Klassizismus Geburtstag: Der Preu\u00dfe Johann Gottfried Schadow., der u.a. die Quadriga auf dem Brandenburger Tor geschaffen hat. Er hat gesagt: \"Man lerne erst das Handwerk der Kunst. Wisse bevor und dichte dann.\" #tempusfugitst", "created_at": "2021-05-20T14:48:32.000Z", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}], "possibly_sensitive": false, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "conversation_id": "1395390994460422145", "id": "1395390994460422145", "lang": "de", "reply_settings": "everyone"}]}, "meta": {"newest_id": "1515250978370600967", "oldest_id": "1395402290157195269", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswso23jd3c8fixcqgmrydp40gn7h"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "b26v89c19zqg8o3foswso23jd3c8fixcqgmrydp40gn7h"]], "response": {"data": [{"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Antisemitismus"}, {"start": 61, "end": 73, "tag": "Zuwanderung"}, {"start": 78, "end": 91, "tag": "Judenhassern"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "Deutschland"}]}, "created_at": "2021-05-16T13:47:44.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Antisemitismus  zu bek\u00e4mpfen bedeutet konsequenterweise die #Zuwanderung von #Judenhassern nach #Deutschland  zu verhindern.Zu recht wird beklagt , dass es bei uns schon viel zu viele Antisemiten gibt. Da k\u00f6nnen wir nicht noch mehr ertragen.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1393926141950451713", "conversation_id": "1393926141950451713", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-05-15T05:55:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pontifex_de", "id": "523150102"}]}, "text": "RT @Pontifex_de: Wenn die Familien nicht im Zentrum der Gegenwart stehen, dann gibt es keine Zukunft. Aber wenn es bei den Familien einen n\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1393444825609998339", "conversation_id": "1393444825609998339", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1393166702834176002"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Antisemitismus"}, {"start": 93, "end": 98, "tag": "Hass"}]}, "created_at": "2021-05-14T05:20:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Antisemitismus - bei wem auch immer- entschieden zu bek\u00e4mpfen bedeutet auch: Wer \u00f6ffentlich #Hass gegen Juden verbreitet darf nicht aus dem Ausland nach Deutschland zuwandern", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1393073633912893440", "conversation_id": "1393073633912893440", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-05-13T20:24:51.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CDU", "id": "20429858"}]}, "text": "RT @CDU: \u201eNachdem Jesus, der Herr, dies zu ihnen gesagt hatte, wurde er in den Himmel aufgenommen und setzte sich zur Rechten Gottes. Sie a\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1392938916471316488", "conversation_id": "1392938916471316488", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1392729571712065536"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-05-06T14:48:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "christophploss", "id": "928335737803722753"}]}, "text": "RT @christophploss: Wer sich nicht zu unserem Land bekennt, sollte daf\u00fcr auch keine politische Verantwortung \u00fcbertragen bekommen. \ud83c\udde9\ud83c\uddea Wir br\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1390317556200792066", "conversation_id": "1390317556200792066", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1390275026469990402"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "Verwirrung"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "Deutschland"}, {"start": 77, "end": 90, "tag": "Orientierung"}, {"start": 210, "end": 225, "tag": "Unionsparteien"}]}, "created_at": "2021-05-02T16:56:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Bei anschwellender #Verwirrung erwarten viele Menschen in #Deutschland klare #Orientierung. Mit klarem Bekenntnis zur Freiheit und christlichem Menschenbild, zu Solidarit\u00e4t und Wohlstandsversprechen k\u00f6nnen die #Unionsparteien Orientierung anbieten", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1388900281442840576", "conversation_id": "1388900281442840576", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-05-02T05:14:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}]}, "text": "RT @smuellermdb: Im September werde ich wieder f\u00fcr den Bundestag kandidieren. Die CSU im Wahlkreis Erlangen hat mich gestern mit 96,9% nomi\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1388723592741928960", "conversation_id": "1388723592741928960", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1388458080292249601"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "einladende"}, {"start": 12, "end": 32, "tag": "Zuwanderungspolitik"}, {"start": 37, "end": 44, "tag": "Gr\u00fcnen"}, {"start": 62, "end": 81, "tag": "Demographieproblem"}]}, "created_at": "2021-04-27T17:35:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#einladende #Zuwanderungspolitik der #Gr\u00fcnen l\u00f6st nicht unser #Demographieproblem . Gutausgebildete fehlen in ihren Heimatl\u00e4ndern, zahllose schlecht ausgebildete \u00fcberfordern uns. Echte Kinder- und Familienfreundlichkeit schafft allein Zukunft f\u00fcr Deutschland.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1387098142802386949", "conversation_id": "1387098142802386949", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Zentralkommitte"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "Katholiken"}, {"start": 64, "end": 83, "tag": "Genderschreibweise"}]}, "created_at": "2021-04-24T17:49:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Zentralkommitte der #Katholiken verwendet k\u00fcnftig Variante der #Genderschreibweise. Ob die \u00dcbernahme rot/ gr\u00fcner Parteipolitik gegen den Willen einer Mehrheit von Menschen in Deutschland   Kirche wieder attraktiv macht?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1386014408896286723", "conversation_id": "1386014408896286723", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 23, "tag": "Reparationsforderungen"}, {"start": 28, "end": 41, "tag": "Griechenland"}]}, "created_at": "2021-04-05T16:37:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Reparationsforderungen aus #Griechenland. Was schafft Freundschaft zwischen Deutschland und Griechenland: st\u00e4ndig Zahlungsaufforderung an alle Steuerzahler in D oder die Erinnerung an den Neuaufbau  in GR nach osmanischer Herrschaft  auch mit bayerischer Beteiligung?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1379110981352177665", "conversation_id": "1379110981352177665", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Karfreitag"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}]}, "created_at": "2021-04-02T11:45:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @cducsubt: An #Karfreitag erinnern wir uns an den Leidensweg Christi. Gott hat das Leiden der Menschen zu seinem gemacht. Jesus stirbt f\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1377950194935984132", "conversation_id": "1377950194935984132", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1377863369080852481"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "corona"}]}, "created_at": "2021-03-26T10:28:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#corona: RKI bef\u00fcrchtet schlimmste dritte Welle mit vielen Toten. EU will weiterhin rund die H\u00e4lfte der bei uns in Europa produzierten Impfdosen exportieren. Man k\u00f6nnte verh\u00e4ngnisvolle Strategien auch \u00e4ndern.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1375394117077848066", "conversation_id": "1375394117077848066", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "CoronaGipfel"}]}, "created_at": "2021-03-23T11:08:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#CoronaGipfel   Mallorca offen - die Kirchen f\u00fcr den H\u00f6hepunkt des religi\u00f6sen Lebens an Ostern versperrt. Politik muss rational erkl\u00e4rbar bleiben.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1372917575357591554", "name": "Easter", "description": "this entity for all conversations for Easter all year "}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1372917575357591554", "name": "Easter", "description": "this entity for all conversations for Easter all year "}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1374316995915681795", "conversation_id": "1374316995915681795", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Coronabeschl\u00fcsse"}, {"start": 94, "end": 113, "tag": "Ostergottesdienste"}]}, "created_at": "2021-03-23T07:22:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Coronabeschl\u00fcsse: Wenn \u201e religi\u00f6se Versammlungen \u201e gemeint sind die f\u00fcr Christen wichtigsten #Ostergottesdienste nicht stattfinden sollen, aber eine v\u00f6llig freiwillige Warnapp wegen Datenschutz nicht wirksam geschaltet wird, finden das nicht alle \u00fcberzeugend", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1374260293749080064", "conversation_id": "1374260293749080064", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-22T19:09:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dr_Grosswieser", "id": "1316421953834680320"}]}, "text": "@Dr_Grosswieser Priorisieren von Impfungen bedeutet immer schwieriges Abw\u00e4gen. Aber  von vorneherein Lehrer, welche f\u00fcr unsere Schulkinder systemrelevant sind oder Polizisten , die bei Eins\u00e4tzen auch K\u00f6rperkontakt haben, pauschal als nachrangiger einzustufen- das kann man auch anders sehen", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1316421953834680320", "id": "1374075833736953857", "conversation_id": "1373938891296751620", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373991541254017037"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "corona"}, {"start": 22, "end": 40, "tag": "Impfgerechtigkeit"}]}, "created_at": "2021-03-22T10:05:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#corona: vollst\u00e4ndige #Impfgerechtigkeit gibt es nicht. Aber: wenn jetzt Asylbewerber kurz nach der  Einreise  in Gemeinschaftsunterk\u00fcnften geimpft werden, w\u00e4hrend bei weitem nicht alle Lehrer oder Polizisten schon dran waren und alleinerziehende M\u00fctter noch lange warten m\u00fcssen?", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1373938891296751620", "conversation_id": "1373938891296751620", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-21T10:32:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DerLenzMdB", "id": "3635730797"}]}, "text": "RT @DerLenzMdB: Heute ist Welt Down-Syndrom-Tag! Einmal mehr eine gute Gelegenheit zu betonen, dass es normal ist, anders zu sein! \n#Weltdo\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1373583355976019968", "conversation_id": "1373583355976019968", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1373562708713484288"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 41, "tag": "Fidesz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "created_at": "2021-03-03T16:52:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @csu_bt: Alexander Dobrindt zu #Fidesz: \u201eIch bedaure diesen Schritt. Das kann langanhaltende und weitreichende Folgen f\u00fcr die EVP-Partei\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1367155885760512001", "conversation_id": "1367155885760512001", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1367140354596683781"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-02T08:10:33.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "text": "RT @CSU: Einer der V\u00e4ter der Wiedervereinigung wird 90 Jahre alt. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch an Michail Gorbatschow! Seinem umsichtigen Handeln\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1366662195745083394", "conversation_id": "1366662195745083394", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1366645717184491522"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Priorisierung"}, {"start": 19, "end": 26, "tag": "Corona"}, {"start": 156, "end": 166, "tag": "Impfungen"}]}, "created_at": "2021-02-23T11:26:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Priorisierung bei #Corona kann kaum gerecht sein, weil die W\u00fcrde jedes Menschen gleich ist. Aber  Polizisten und Lehrer in Gymnasien weiter wochenlang auf #Impfungen warten  zu lassen , verstehen immer weniger.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1364174720468418564", "conversation_id": "1364174720468418564", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-02-22T08:54:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MBiadaczMdB", "id": "935815000006053888"}]}, "text": "RT @MBiadaczMdB: Heute vor 78 Jahren wurden die Widerstandsk\u00e4mpfer Sophie und Hans Scholl von den Nazis feige und ohne jegliche Rechtsstaat\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1363774160183435264", "conversation_id": "1363774160183435264", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1363745914070966274"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-02-19T17:00:38.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}, {"start": 62, "end": 68, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}]}, "text": "RT @smuellermdb: Das emotionale und kraftvolle Bekenntnis von @POTUS zur NATO macht Hoffnung. Jetzt geht es darum, dass auch Deutschland se\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1362809329070530560", "conversation_id": "1362809329070530560", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1362807429629673473"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 17, "tag": "Grenzkontrollen"}, {"start": 48, "end": 55, "tag": "Corona"}, {"start": 85, "end": 101, "tag": "Bundesregierung"}]}, "created_at": "2021-02-13T09:07:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "##Grenzkontrollen sind unbequem aber wirksam um #Corona zu besiegen. Deshalb handeln #Bundesregierung und L\u00e4nderregierungen richtig  , um weiteres Leid durchAnsteckungen zu vermeiden.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1360515982524039168", "conversation_id": "1360515982524039168", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "created_at": "2021-02-10T10:58:26.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona Immer l\u00e4ngere Eingrenzungen bei famili\u00e4ren Begegnungen,  Besuchsbegrenzungen in Seniorenheimen und andere Einschr\u00e4nkungen werden weniger erfolgreich sein , wenn gleichzeitig ohne effiziente Grenzkontrollen der Nachschub an mutierten Viren dynamisch w\u00e4chst.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1359456686424096770", "conversation_id": "1359456686424096770", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "Nordstream2"}]}, "created_at": "2021-02-02T08:17:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Was \u00e4ndert ein Stopp von #Nordstream2 ? Russisches Gas flie\u00dft stattdessen \u00fcber Polen zu uns. Die deutschen Verbraucher zahlen teure Durchleitungsgeb\u00fchren an Polen. Wo liegt der Vorteil?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1356517094427422721", "conversation_id": "1356517094427422721", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "COVID19"}, {"start": 55, "end": 71, "tag": "Antik\u00f6rperdosen"}, {"start": 84, "end": 101, "tag": "Coronamedikament"}]}, "created_at": "2021-01-25T07:54:51.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#COVID19 : die gute Nachricht Deutschland kauft 200000 #Antik\u00f6rperdosen von USA als #Coronamedikament und bisher spricht niemand von # Antik\u00f6rpernationalismus", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1353612281033187328", "conversation_id": "1353612281033187328", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "H\u00fchnerembryonen"}, {"start": 208, "end": 219, "tag": "Abtreibung"}]}, "created_at": "2021-01-21T09:51:56.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#H\u00fchnerembryonen sollen ab dem 6. Tag nicht mehr get\u00f6tet werden, weil die K\u00fcken bereits Schmerzen empfindend.Gut so. Schmerzempfindlichkeit ist ein rationales Argument .Aber: In der schwierigen Diskussion um #Abtreibung: F\u00fchlen menschliche Embryonen keinen Schmerz?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "id": "1352192195500109825", "conversation_id": "1352192195500109825", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-20T10:11:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "welt", "id": "8720562"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/vj5BA0hkyT", "expanded_url": "http://to.welt.de/wSd6vmB", "display_url": "to.welt.de/wSd6vmB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.welt.de/vermischtes/live221095606/Corona-live-Das-ist-ein-Notruf-Kaum-freie-Betten-auf-Intensivstationen.html?wtrid=socialmedia.socialflow....socialflow_twitter"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YdgnbTqCN9", "expanded_url": "https://twitter.com/welt/status/1351811733552324609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdgnbTqCN9"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_1351811732033982464"]}, "text": "RT @welt: Merkel droht Nachbarstaaten mit Grenzkontrollen https://t.co/vj5BA0hkyT https://t.co/YdgnbTqCN9", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1351834660326805505", "conversation_id": "1351834660326805505", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1351811733552324609"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 18, "end": 34, "tag": "Grenzkontrollen"}]}, "created_at": "2021-01-18T08:40:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona, wirksame #Grenzkontrollen verhindern, dass t\u00e4glich eine unbekannte Zahl von neuen Infektionssketten in unser Land importiert werden und alle anderen harten Ma\u00dfnahmen immer weiter verl\u00e4ngert werden.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1351087115887640578", "conversation_id": "1351087115887640578", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-24T17:46:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ErzbischofKoch", "id": "745318805463773184"}]}, "text": "RT @ErzbischofKoch: \u201eIch lade Sie ein, sich mit den Hirten der Weihnachtskrippe anzun\u00e4hern\u201c, Erzbischof Koch w\u00fcnscht \u201eGesegnete, hoffnungsv\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1342164806346952712", "conversation_id": "1342164806346952712", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1342010007836098560"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-24T12:01:49.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "M_A_Schoeller", "id": "1192081555780489216"}]}, "text": "RT @M_A_Schoeller: Eine deutsche und englische Aufzeichnung der Buchpr\u00e4sentation \"Afrika First! Die Agenda f\u00fcr unsere gemeinsame Zukunft\" s\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1342078021080113153", "conversation_id": "1342078021080113153", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1342077785607708672"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "CoronaImpfung"}, {"start": 116, "end": 134, "tag": "Priorit\u00e4tengruppe"}, {"start": 219, "end": 236, "tag": "impfbereitschaft"}]}, "created_at": "2020-12-19T17:20:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#CoronaImpfung : w\u00e4re es nicht vern\u00fcnftiger , die frei gew\u00e4hlten politischen Mandatstr\u00e4ger w\u00fcrden sich in die erste #Priorit\u00e4tengruppe einreihen,statt weiter hinten in der Gruppe mit Saisonarbeitnehmern.Der allgemeinen #impfbereitschaft w\u00fcrde das vermutlich nicht schaden.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1340346232380792835", "conversation_id": "1340346232380792835", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-15T19:30:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Lieber Uwe, herzlichen Gl\u00fcckwunsch zur verdienten Auszeichnung . Johannes Singhammer https://t.co/VQQW29txHF", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VQQW29txHF", "expanded_url": "https://twitter.com/UweSchummer/status/1338928362136473604", "display_url": "twitter.com/UweSchummer/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1338929509987454979", "conversation_id": "1338929509987454979", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 38, "tag": "coronaimpfstoff"}, {"start": 100, "end": 114, "tag": "CoronaWarnApp"}]}, "created_at": "2020-12-15T09:42:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Exportweltmeister bei #coronaimpfstoff  statt Impfweltmeister, Datenschutz vor Gesundheitschutz bei #CoronaWarnApp  aber keine Christmette um Mitternacht- eine gewisse Asymetrie", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1338781466751328257", "conversation_id": "1338781466751328257", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-13T16:44:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Netz30", "id": "908461272"}]}, "text": "@Netz30 Eine langwierige gr\u00fcndliche europ\u00e4ische Zulassung verstehen viele hochgradig Gef\u00e4hrdete in Deutschland immer weniger, wenn Impfung in GB wirkt. Auch der Hinweis  der EU-Einkauf mache jede Impfdosis etwas billiger, beruhigt nicht jeden.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "908461272", "id": "1338162789408526337", "conversation_id": "1338150780969361412", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1338151465387515905"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 20, "tag": "Coronaimpstoff"}, {"start": 25, "end": 33, "tag": "Biotech"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Covid"}, {"start": 145, "end": 158, "tag": "Notzulassung"}]}, "created_at": "2020-12-13T15:56:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Wenn #Coronaimpstoff von #Biotech in GB Und USA Leben retten kann und bei uns #Covid Notfall ausgerufen wird: Warum nicht unverz\u00fcglich ebenfalls #Notzulassung statt massenhaft  Export von Impfdosen?", "context_annotations": [{"domain": {"id": "30", "name": "Entities [Entity Service]", "description": "Entity Service top level domain, every item that is in Entity Service should be in this domain"}, "entity": {"id": "847896837532995585", "name": "Biology", "description": "Biology"}}, {"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1338150780969361412", "conversation_id": "1338150780969361412", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 15, "end": 24, "tag": "Lockdown"}, {"start": 212, "end": 229, "tag": "Selbstquarant\u00e4ne"}]}, "created_at": "2020-12-11T11:02:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona:harter #Lockdown, der alle strapaziert hilft wenig, wenn Grenzkontrollen kaum stattfinden und unaufh\u00f6rlich neue gef\u00e4hrliche Infektonsketten durch Einreisende entstehen, die  sich nicht in vorgeschriebene #Selbstquarant\u00e4ne begeben", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1337351943174418433", "conversation_id": "1337351943174418433", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "Impfen"}, {"start": 185, "end": 201, "tag": "Grenzkontrollen"}, {"start": 270, "end": 278, "tag": "Warnapp"}]}, "created_at": "2020-12-05T12:11:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona wenn t\u00e4gl.mehr als 400 Menschen aus unserer Mitte gerissen werden sollte gelten :Bek\u00e4mpfungstrategien sofort,statt  Bedenken perfektionieren :#Impfen nicht erst Wochen nach GB, #Grenzkontrollen nutzen um geltendes Gesundheitsrecht durchzusetzen, eine effiziente #Warnapp", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1335195008526381061", "conversation_id": "1335195008526381061", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-05T11:58:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/R7B637yIjW", "expanded_url": "http://www.csuliefert.de/sicherheit", "display_url": "csuliefert.de/sicherheit", "status": 200, "unwound_url": "https://www.csuliefert.de/sicherheit"}]}, "text": "RT @csu_bt: \u2757 https://t.co/R7B637yIjW \u2757 Wer unsere Freiheitsrechte missbraucht, darf sich nicht auf den Schutz der Gesellschaft verlassen.\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1335191787930079233", "conversation_id": "1335191787930079233", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1329316980088856582"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "JogiLoew"}, {"start": 149, "end": 163, "tag": "Bundestrainer"}, {"start": 193, "end": 212, "tag": "Nationalmannschaft"}]}, "created_at": "2020-12-01T11:50:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#JogiLoew : wenn nur noch ein kleines H\u00e4uflein deutscher Spieler an jedem Bundesligaspieltag von den Vereinen aufgestellt wird-da  wird es f\u00fcr jeden #Bundestrainer zunehmend schwerer eine gute #Nationalmannschaft aufs Feld zu schicken.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}, {"domain": {"id": "93", "name": "Coach", "description": "A Coach like 'Bill Belichick'"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774633686589440", "name": "Joachim Low"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1333740300632793088", "conversation_id": "1333740300632793088", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "Gr\u00fcnenprogramm"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Zuwanderung"}]}, "created_at": "2020-11-27T17:51:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Gr\u00fcnenprogramm: unbegrenzte #Zuwanderung will  kein anderer EU-Mitgliedstaat .Diese Utopien zerst\u00f6ren die EU und lassen Grenzstationen wieder aufleben. Habeck will mit Union nicht regieren.CDU/CSU sollten ihm in diesem Punkt zustimmen", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1332381460800659456", "conversation_id": "1332381460800659456", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "created_at": "2020-11-22T11:59:19.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona Viele unangen. Kontaktbeschr\u00e4nkungen werden in D kontrolliert. Warum finden kaum vern\u00fcnftige Grenzkontrollen ( nicht: Grenzschliessungen) statt? Ist es wahrscheinlich , dass der Grossteil der Einreisenden aus den Nachbarstaaten mit h\u00f6herer Inzidenz alle Gesetze beachtet?", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1330480979039940608", "conversation_id": "1330480979039940608", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "entwicklungsministerium"}]}, "created_at": "2020-11-15T19:46:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#entwicklungsministerium: Wenn die Ehefrau einen Bundesminister bei einer oft strapazi\u00f6sen Auslandsreise begleitet empfindenden ausl\u00e4ndischen Regierungen oder NGO\u2018s den gemeinsamen Besuch in der Regel als bes.Aufwertung. Statt Kritik w\u00e4re Anerkennung f\u00fcr Ehepartner angemessen", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1328061954276151298", "conversation_id": "1328061954276151298", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Afrika"}, {"start": 143, "end": 170, "tag": "Schicksalsnachbarkontinent"}]}, "created_at": "2020-11-13T06:42:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Auf Einladung der SPD in M\u00fcnchen habe ich gemeinsam mit Franz Maget zu Strategien der Corona\u00fcberwindung in Afrika gesprochen.#Afrika ist unser #Schicksalsnachbarkontinent", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1327139637970735107", "conversation_id": "1327139637970735107", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "Wiedervereinigung"}, {"start": 20, "end": 31, "tag": "Luftbr\u00fccke"}, {"start": 33, "end": 46, "tag": "Marshallplan"}, {"start": 71, "end": 92, "tag": "Pr\u00e4sidentschaftswahl"}, {"start": 130, "end": 134, "tag": "USA"}]}, "created_at": "2020-11-06T14:52:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Wiedervereinigung, #Luftbr\u00fccke, #Marshallplan- Danke Amerika.Nach der #Pr\u00e4sidentschaftswahl sollten wir die Freundschaft mit den #USA  wieder fest kn\u00fcpfen.Und tun, was Deutschland versprochen hat: Verteidigungsbudget auf 2%  erh\u00f6hen.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1324726452944801792", "conversation_id": "1324726452944801792", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 35, "end": 46, "tag": "Kontrollen"}, {"start": 55, "end": 74, "tag": "Pandemiebek\u00e4mpfung"}, {"start": 130, "end": 146, "tag": "Grenzkontrollen"}]}, "created_at": "2020-10-28T19:23:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona :Die Akzeptanz f\u00fcr penible #Kontrollen bei der #Pandemiebek\u00e4mpfung  auch im privaten Bereich wird wachsen, wenn sinnvolle #Grenzkontrollen  neue Infektionsketten aus den Hotspots der Nachbarl\u00e4nder verringern.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1321533116780056577", "conversation_id": "1321533116780056577", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Deutschland"}, {"start": 67, "end": 80, "tag": "Coronazahlen"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "Quarant\u00e4ne"}, {"start": 196, "end": 208, "tag": "Negativtest"}]}, "created_at": "2020-10-26T17:25:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Deutschland ist umgeben von Nachbarl\u00e4ndern mit wesentlich h\u00f6heren #Coronazahlen.Wieviele der Einreisenden aus den Risikogebieten begeben sich in die vorgeschriebene #Quarant\u00e4ne? Oder haben einen #Negativtest?", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1320778656608886784", "conversation_id": "1320778656608886784", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-26T07:48:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rbrinkhaus", "id": "38001527"}, {"start": 121, "end": 130, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}]}, "text": "RT @rbrinkhaus: Die Nachricht vom Tod des Bundestagsvizepr\u00e4sidenten Thomas Oppermann macht mich fassungslos. Die gesamte @cducsubt trauert\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1320633417176915969", "conversation_id": "1320633417176915969", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1320624801636110336"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Abschiebung"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Dresden"}]}, "created_at": "2020-10-24T13:11:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Abschiebung:Wer das Wohlergehen eines 1.rechtskr\u00e4ftig verurteilten Syrers  welcher 2.mittlerweile eine Mordtat in #Dresden ver\u00fcbt hat und 3.voll Hass ist gegen Christen oder Homosexuelle,h\u00f6her gewichtet als den Schutz von unschuldigen Menschen in unserem Land handelt nicht human", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1319989944660668418", "conversation_id": "1319989944660668418", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 61, "tag": "Dresden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}]}, "created_at": "2020-10-22T18:26:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @smuellermdb: Nach der t\u00f6dlichen Messerattacke in #Dresden m\u00fcssen wir versuchen, k\u00fcnftig Gef\u00e4hrder und schwere Straft\u00e4ter auch nach Syri\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1319344388561096704", "conversation_id": "1319344388561096704", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1319309955242070016"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}]}, "created_at": "2020-10-18T10:43:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona zeigt: Spa\u00dfkultur als Lebenssinn und individualisierte Alleinverwirklichung werden die Seuche kaum bezwingen. Mit Beachtung des Gemeinwohls und praktizierter R\u00fccksichtnahme wachsen dagegen die Chancen.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1317778262081327106", "conversation_id": "1317778262081327106", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-03T19:29:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1312474942869508097"]}, "text": "Mit Staatsminister Florian Hermann und US Generalkonsulin Gregonis haben wir am 30 Jahrestag der#Wiedervereinigung der deutsch- amerikanisch Verbundenheit gedacht . Das Mauerst\u00fcck hatte ich dem Freistaat Bayern \u00fcbereignet.  \u201e Die Deutschen sind Gl\u00fcckskinder der Freiheit geworden\u201c https://t.co/zn9tB788PZ", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zn9tB788PZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/1312474950486257664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zn9tB788PZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1312474950486257664", "conversation_id": "1312474950486257664", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Deutsche"}, {"start": 10, "end": 18, "tag": "Einheit"}, {"start": 195, "end": 199, "tag": "USA"}, {"start": 209, "end": 227, "tag": "Wiedervereinigung"}]}, "created_at": "2020-10-02T14:14:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Deutsche #Einheit,  am 3.Oktober werde ich gemeinsam mit unseren amerikanischen Freunden am Berliner Mauerst\u00fcck vor dem US Generalkonsulat in M\u00fcnchen daran  erinnern: Ohne die Unterst\u00fctzung der #USA w\u00e4re die #Wiedervereinigung  nicht m\u00f6gl.gewesen. Es lebe die Freundschaft D- USA", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1312033146918109190", "conversation_id": "1312033146918109190", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SupremeCourt"}, {"start": 61, "end": 72, "tag": "Abtreibung"}]}, "created_at": "2020-09-27T09:15:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#SupremeCourt : Warum soll eine Richterin, welche sich gegen #Abtreibung ausgesprochen hat generell verd\u00e4chtig sein keine gerechten Urteile zu f\u00e4llen, w\u00e4hrend Kandidaten, welche sich f\u00fcr Abtreibung ge\u00e4u\u00dfert haben eine Garantie f\u00fcr objektive Urteile bieten?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "id": "1310145978683592705", "conversation_id": "1310145978683592705", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 104, "tag": "Forschung"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "APBTutzing", "id": "773247224"}]}, "created_at": "2020-09-24T20:34:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @APBTutzing: Im Landtag formiert sich eine Bewegung, die Deutsch an Unis erhalten will, um #Forschung weiterhin einer breiten \u00d6ffentlich\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1309229858539667456", "conversation_id": "1309229858539667456", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1309028045852942337"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Marsch"}]}, "created_at": "2020-09-20T08:36:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Marsch f\u00fcr das Leben, gestern habe ich vor dem Brandenburger Tor gesprochen: beim gemeinsamen Schutz der Sch\u00f6pfung darf das ungeborene Leben nicht ausgeschlossen werden .", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1307599581216202752", "conversation_id": "1307599581216202752", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Marsch"}]}, "created_at": "2020-09-18T11:57:19.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Marsch f\u00fcr das Leben am 19.9. 2020:Wer die Sch\u00f6pfung umfassend sch\u00fctzen will, kann das ungeborene menschliche Leben nicht ausschlie\u00dfen.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1306925265898156033", "conversation_id": "1306925265898156033", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Moria"}]}, "created_at": "2020-09-14T15:20:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Moria, Wer eine \u201aeinmalige\u2018 Holaktion von Fl\u00fcchtlingen verspricht, sollte pr\u00fcfen wie realistisch es ist , dass Erdogan nicht bald f\u00fcr neue Verzweifelte auf Lesbos  sorgt.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1305526895895891974", "conversation_id": "1305526895895891974", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "nordstream2"}]}, "created_at": "2020-09-05T17:33:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#nordstream2 wer das Projekt  als Sanktion beenden will sollte bedenken:  f\u00fcr einen anderen Vertriebsweg   von Russengas durch Belarus und Polen \u00e4ndert sich nichts .Auch nicht die teuere Durchleitungsmaut f\u00fcr alle Verbraucher in Westeuropa", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1302298785142448131", "conversation_id": "1302298785142448131", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Berlindemo"}, {"start": 13, "end": 25, "tag": "Deutschland"}]}, "created_at": "2020-08-30T07:04:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Berlindemo, #Deutschland braucht jetzt statt Spaltung einen Weg zur Selbstvers\u00f6hnung. Dazu habe ich eine Konzeption ver\u00f6ffentlicht.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1299966157542371332", "conversation_id": "1299966157542371332", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Truppenabzug"}, {"start": 49, "end": 62, "tag": "Verteidigung"}]}, "created_at": "2020-07-31T07:22:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Truppenabzug:Wenn Deutschland nicht bald 2% f\u00fcr #Verteidigung aus gibt werden wir immer weniger handeln k\u00f6nnen , daf\u00fcr aber immer mehr behandelt werden .", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1289099126068649984", "conversation_id": "1289099126068649984", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-26T18:22:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "akk", "id": "47620601"}, {"start": 80, "end": 84, "username": "CDU", "id": "20429858"}]}, "text": "RT @akk: Unser Land verliert einen gro\u00dfen und engagierten Sozialdemokraten. Die @cdu nimmt Abschied von Hans-Jochen Vogel - einer gro\u00dfen Pe\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1287453298770018306", "conversation_id": "1287453298770018306", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1287398971703517184"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "EU"}, {"start": 4, "end": 17, "tag": "Sondergipfel"}]}, "created_at": "2020-07-21T08:30:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#EU #Sondergipfel Deutschland erbringt einen gewaltigen finanziellen Solidarit\u00e4tsbeitrag. Es ist kein kleines Karo sondern ein kleines Zeichen des Respekts , wenn im neuen EU- Haushalt deutsche \u00dcbersetzerstellen erh\u00f6ht statt eliminiert werden.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1285492312198520833", "conversation_id": "1285492312198520833", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Nationalfeiertag"}]}, "created_at": "2020-07-14T17:40:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Nationalfeiertag: Warum sollte Deutschland dem beeindruckenden Beispiel Frankreichs am 14.7. nicht folgen und am 3.Oktober \u00c4rztinnen Arzte und Pflegekr\u00e4fte besonders ehren. Alle, die Corona selbstlos bek\u00e4mpft haben sind ein Beispiel im 30.Jahr der Wiedervereinigung .", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1283094146731986944", "conversation_id": "1283094146731986944", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-29T11:13:44.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hschiller", "id": "50986099"}]}, "text": "@hschiller Liebe  Frau Schiller, entscheidende Ver\u00e4nderung w\u00e4re, dass die Mehrheit in einem Wahlkreis nicht mehr sicher sein kann, dass ihr Wahlsieger sein Mandat antreten darf.Welche gesteigerte Sinnhaftigkeit macht dann die Erststimmenabgabe?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "50986099", "id": "1277560878901137408", "conversation_id": "1277530271647219712", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1277530271647219712"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Wahlrechtsreform"}]}, "created_at": "2020-06-29T08:55:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Wahlrechtsreform: wenn W\u00e4hler in M\u00fcnchen damit rechnen m\u00fcssen, dass ihre Erststimme f\u00fcr einen CSU Kanditaten bedeutungslos wird, f\u00fcr einen Gr\u00fcnen oder SPD- Kandidaten aber wirksam bleibt- welche Wertsch\u00e4tzung gewinnt parlamentarische Demokratie?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "id": "1277526145282584576", "conversation_id": "1277526145282584576", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 70, "tag": "Stuttgart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}]}, "created_at": "2020-06-22T05:55:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @smuellermdb: Wenn ich mir die Berichterstattung rund um #Stuttgart ansehe, frage ich mich, ob Medien und Beh\u00f6rden nichts aus der K\u00f6lner\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1274944201973784577", "conversation_id": "1274944201973784577", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1274756178879209472"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "polnische"}, {"start": 11, "end": 34, "tag": "Reparationsforderungen"}]}, "created_at": "2020-06-15T11:24:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#polnische #Reparationsforderungen: in Zeiten gemeinsamer gro\u00dfer Coronanot  gigantische unberechtigte Summen zu verlangen: herzlos und antieurop\u00e4isch.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1272490088149237760", "conversation_id": "1272490088149237760", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-08T18:08:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Freiheit und Frieden brauchen Verteidigung https://t.co/FTsijDZH9c", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/FTsijDZH9c", "expanded_url": "https://twitter.com/Regierungs4tel/status/1269228466689527811", "display_url": "twitter.com/Regierungs4tel\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1270055210086531073", "conversation_id": "1270055210086531073", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1269228466689527811"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Truppenabzug"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "Sicherheit"}]}, "created_at": "2020-06-06T11:18:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Truppenabzug . Egal wer US Pr\u00e4sident sein wird: Amerika wird nach Corona weniger f\u00fcr Deutschlands #Sicherheit zahlen. Deshalb:  Freiheit und Friede sollten uns mehr wert sein", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1269227065687056384", "conversation_id": "1269227065687056384", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "EU"}]}, "created_at": "2020-05-28T18:14:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#EU-Krisenfonds: Mit Milliardentransfers  schafft sich Deutschland  in Italien oder Spanien weniger nachhaltige Freundschaft als erhofft. Wertsch\u00e4tzung in Europa auf Augenh\u00f6he   l\u00e4sst mehr Sympathie wachsen.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1266070309884616704", "conversation_id": "1266070309884616704", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "EU"}, {"start": 23, "end": 31, "tag": "deutsch"}]}, "created_at": "2020-05-19T08:54:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#EU Wiederaufbaufonds: #deutsch- franz\u00f6sische 500 Milliardeninitiative f\u00fcr gemeinsame europ\u00e4ische Verteidigung nutzen und: bei diesen gigantischen Steuermitteln: m\u00fcssen die deutschen und franz\u00f6sischen Dolmetscher stellen  in Kommission wirklich eingespart werden?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1262667875619352577", "conversation_id": "1262667875619352577", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-05-13T11:06:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "text": "RT @csu_bt: Das Urteil des Bundesverfassungsgerichts zu den EZB-Anleihek\u00e4ufen ist ein wichtiges Warnsignal an die EU-Institutionen, die eur\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1260526892064690176", "conversation_id": "1260526892064690176", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1260510800260800512"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Israel"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "Strau\u00df"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "TErndl", "id": "2192588903"}]}, "created_at": "2020-05-13T06:57:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @TErndl: Deutschland und #Israel feiern 55 Jahre diplomatische Beziehungen. Schon davor hatte FJ #Strau\u00df als Verteidigungsminister Israe\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1260464142839840770", "conversation_id": "1260464142839840770", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1260211049090949120"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "EZB"}, {"start": 23, "end": 49, "tag": "Bundesverfassungsgerichts"}, {"start": 105, "end": 108, "tag": "EU"}]}, "created_at": "2020-05-11T12:06:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#EZB- Entscheidung des #Bundesverfassungsgerichts. Nach der Amputation der EU durch den Brexit t\u00e4ten die #EU-Institutionen gut daran dieAufwertung des Deutschen Parlaments durch den Richterspruch nicht als querulatorischen Zwischenruf einzuordnen", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1259817225084690434", "conversation_id": "1259817225084690434", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "NATO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hahnflo", "id": "403735368"}]}, "created_at": "2020-05-06T14:18:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @hahnflo: 65 Jahre \ud83c\udde9\ud83c\uddea in der #NATO sind 65 Jahre Erfolgsgeschichte. Durch die NATO wurden Westbindung, europ\u00e4ischen Integration und frie\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1258038374146945032", "conversation_id": "1258038374146945032", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1258016362464784390"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Dachau"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hahnflo", "id": "403735368"}]}, "created_at": "2020-04-30T08:31:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @hahnflo: 12 Jahre dauerte der Schrecken im KZ #Dachau, bevor die US-Armee heute vor 75 Jahren die \u00dcberlebenden dort befreite. Als erste\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1255776782281777152", "conversation_id": "1255776782281777152", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1255420796752855040"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Grundrechte"}, {"start": 46, "end": 64, "tag": "Religionsfreiheit"}]}, "created_at": "2020-04-17T18:10:49.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona , #Grundrechte wie Versammlungs- und. #Religionsfreiheit werden deutlich eingeschr\u00e4nkt, das Asylrecht weniger- auch wenn derzeit kaum Menschen kommen. Wer keine bizarre Rangordnung der Grundrechte will ,darf nicht  das. gem. Gebet in Kirchen( mit Auflagen) verbieten", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1251211526792454146", "conversation_id": "1251211526792454146", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Corona"}, {"start": 28, "end": 46, "tag": "Religionsfreiheit"}, {"start": 97, "end": 109, "tag": "Lockerungen"}]}, "created_at": "2020-04-15T10:39:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Corona , Einschr\u00e4nkung der #Religionsfreiheit sollte nicht als letztes aufgehoben werden . Wenn #Lockerungen bei 400qm Gesch\u00e4ften unter bestimmten Bedingungen verantwortbar werden ,sollten  Gebete in 400 qm Kirchen unter den identischen Voraussetzungen  nicht verboten bleiben.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "id": "1250373162174484480", "conversation_id": "1250373162174484480", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-12T16:57:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "text": "RT @csu_bt: Jesus ist auferstanden! Die Osterbotschaft gibt uns Hoffnung und Zuversicht, auch in dieser schwierigen Zeit. Wir w\u00fcnschen Euch\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1249381011512856578", "conversation_id": "1249381011512856578", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1249249182868742145"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-12T16:56:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChristianHirte", "id": "37642893"}]}, "text": "RT @ChristianHirte: Frohlocket, ihr Ch\u00f6re der Engel, frohlocket, ihr himmlischen Scharen, lasset die Posaune erschallen, preiset den Sieger\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1249380797552955394", "conversation_id": "1249380797552955394", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1249063422823665665"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "coronavirus"}, {"start": 16, "end": 25, "tag": "Seehofer"}]}, "created_at": "2020-04-04T07:51:47.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#coronavirus:BM #Seehofer hat recht , die t\u00e4glich  tausende Passagiere, die \u00fcber Flugh\u00e4fen zu uns einreisen auf den Virus genauer zu kontrollieren. Unangenehm f\u00fcr die Betroffenen, aber sonst verlieren die belastendender Ausgangsbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr uns alle an Wirksamkeit.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1219057585707315201", "name": "COVID-19: Latest news updates from around the world", "description": "This page is a timeline of Tweets with the latest information and updates on COVID-19 from experts, journalists, health authorities and other trusted sources from around the world. For more on COVID-19, visit: twitter.com/explore/tabs/covid-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1246344702963695618", "conversation_id": "1246344702963695618", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "COVID19"}, {"start": 62, "end": 81, "tag": "Entwicklungsl\u00e4nder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "BMZ_Bund", "id": "343890284"}, {"start": 126, "end": 139, "username": "Tagesspiegel", "id": "22926365"}]}, "created_at": "2020-03-31T07:26:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @BMZ_Bund: Bei globalen Krisen wie #COVID19 d\u00fcrfen wir die #Entwicklungsl\u00e4nder nicht vergessen. Minister M\u00fcller k\u00fcndigt im @Tagesspiegel\u2026", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1242311410245222400", "name": "Updates on COVID-19 in Australia", "description": "This page is a timeline of Tweets with information and advice from the prime minister, state and federal governments, health authorities and other trusted sources from around Australia. For more, visit https://www.health.gov.au/."}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1243034670763094016", "name": "Updates on COVID-19 in New Zealand", "description": "This page is a timeline of Tweets with information about the COVID-19 situation from the government, health authorities and other trusted sources across New Zealand. For more, visit https://covid19.govt.nz/."}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1244888889480876034", "conversation_id": "1244888889480876034", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1244519259759357952"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Eurobonds"}, {"start": 76, "end": 89, "tag": "Coronarvirus"}]}, "created_at": "2020-03-25T19:09:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Eurobonds, die Vergemeinschaftung der Schulden in der Eurozone war vor dem #Coronarvirus  scheinsolidarisch und zum Nachteil der deutschen Steuerzahler und ist es auch jetzt noch.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1242891265391370243", "conversation_id": "1242891265391370243", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "coronavirus"}]}, "created_at": "2020-03-14T20:08:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#coronavirus zeigt , was bei existentiell empfundenen Krisen von Bedeutung ist und was nicht: Gretahype augenscheinlich nicht, Familie als Gemeinschaft offensichtlich ,die Nation f\u00fcr viele Menschen in Europa als  Schutzschirm gegen die Pandemie nachhaltig", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1238919840049528834", "conversation_id": "1238919840049528834", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "Migrantenkinder"}, {"start": 32, "end": 45, "tag": "Griechenland"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "coronavirus"}]}, "created_at": "2020-03-11T09:39:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Wer jetzt  #Migrantenkinder aus #Griechenland nach Deutschland holen will ohne Test auf #coronavirus  und ohne 14 Tage Quarant\u00e4ne handelt nicht human sondern unvern\u00fcnftig.", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1237674523413053440", "conversation_id": "1237674523413053440", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-03-08T07:06:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Erdogan#Fl\u00fcchtlingskrise: in den Krisengebieten vor Ort m\u00f6glichst  vielen Menschen zu helfen ist human und wirksamer als ausgew\u00e4hlte Migranten aufwendig nach Deutschland zu bringen .", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1236548948480774146", "conversation_id": "1236548948480774146", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Fl\u00fcchtlingskrise"}]}, "created_at": "2020-03-04T11:29:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Fl\u00fcchtlingskrise; Es gibt viele gute Gr\u00fcnde die illegale Einreise In die  EU zu verhindern. Wer sofortige \u00dcbernahme von Menschen aus der T\u00fcrkei will:Wie soll eine nicht absehbare Zahl von Migranten 14 Tage isoliert  und auf Coronarvirus getestet werden?", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1235165533877784577", "conversation_id": "1235165533877784577", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Erdogan"}]}, "created_at": "2020-03-01T18:59:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Allein gute  Worte werden #Erdogan kaum hindern eine noch nicht \u00fcbersehbare Zahl von fl\u00fcchtigen Menschen in die EU abzuschieben, zynisch beschrieben als \u201e Grenz\u00f6ffnung \u201e", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1234191643059814402", "conversation_id": "1234191643059814402", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "T\u00fcrkei"}]}, "created_at": "2020-02-29T16:18:50.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#T\u00fcrkei, wenn Fl\u00fcchtlinge gezielt nach Europa geschickt werden, sollte die Bundesregierung unverz\u00fcglich Griechenland mit allem Notwendigem unterst\u00fctzen um die gemeinsame EU-Aussengrenze zu sch\u00fctzen.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1233788729590001664", "conversation_id": "1233788729590001664", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Sterbehilfe"}]}, "created_at": "2020-02-27T09:11:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Sterbehilfe, Bundesverfassungsg. erkl\u00e4rt eine Gewissensentscheidung der Bundestagsabgeordneten nach ausf\u00fchrlicher ergebnisoffener und fraktions\u00fcbergreifender Debatte f\u00fcr ung\u00fcltig und ersetzt sie durch eine eigene Entscheidung nach bestem Gewissen. Rechtl. m\u00f6gl. aber gef\u00e4hrlich", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1232956391528239105", "conversation_id": "1232956391528239105", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Sterbehilfe"}]}, "created_at": "2020-02-26T14:39:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Sterbehilfe , das Urteil des Bundesverfassungsgerichts verzwergt die Entscheidung des Deutschen Bundestages und beg\u00fcnstigt eine Kultur des Todes statt einer Kultur der N\u00e4chstenliebe", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1232676606960918535", "conversation_id": "1232676606960918535", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-02-22T15:23:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarkHauptmann", "id": "1370491088"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "cdu_fraktion_th", "id": "96142129"}]}, "text": "RT @MarkHauptmann: Einer liegt falsch: entweder bin ich das oder d @cdu_fraktion_th Ich werde auf keinen Fall akzeptieren, dass sich Kolleg\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1231238184639639553", "conversation_id": "1231238184639639553", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1231216493523873794"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-02-12T11:24:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlseAigner", "id": "4060082415"}]}, "text": "RT @IlseAigner: Ein Abschied f\u00fcr immer: Mein lieber Freund Joseph Vilsmaier ist verstorben. Mein tiefes Mitgef\u00fchl gilt seinen T\u00f6chtern Jani\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1227554187820568576", "conversation_id": "1227554187820568576", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1227526927113752576"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-02-08T12:35:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "die gute Nachricht # : bei Besuch in Karthum hat der Sudan als Land mit weit \u00fcberwiegend muslimischer  Bev\u00f6lkerung bekr\u00e4ftigt , den 25. 12. als Feiertag dauerhaft einzuf\u00fchren.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1226122345355587584", "conversation_id": "1226122345355587584", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "brexit"}]}, "created_at": "2020-02-04T07:56:59.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#brexit: wenn als Konsequenz des R\u00fcckzugs der Briten in der EU nur noch Englisch gesprochen wird, w\u00e4re das eine bizarre Erinnerungskultur. Europa lebt von seiner Vielheit - auch der Sprachen. Deshalb : Deutsch und Franz\u00f6sisch als Arbeitssprachen nicht diskriminieren.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1224602736781602820", "conversation_id": "1224602736781602820", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "Organtransplantation"}]}, "created_at": "2020-01-12T15:59:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Organtransplantation: Organspender sind nicht tot sondern in einem unumkehrbaren Sterbeprozess. Was Menschen denen Organe entnommen werden f\u00fchlen oder nicht , bleibt unklar.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1216389189635399682", "conversation_id": "1216389189635399682", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "Klimaschutz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CDU", "id": "20429858"}]}, "created_at": "2020-01-09T09:21:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @CDU: Um mehr als 50 Millionen Tonnen ging der CO2-Aussto\u00df 2019 gegen\u00fcber dem Vorjahr zur\u00fcck. Die Politik der Koalition zum #Klimaschutz\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1215201837730672640", "conversation_id": "1215201837730672640", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1214955605607227393"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 97, "tag": "Sachsen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "MPKretschmer", "id": "393264968"}]}, "created_at": "2019-12-21T09:15:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "RT @CSU: Wir gratulieren @MPKretschmer herzlich zur Wiederwahl als Ministerpr\u00e4sident von #Sachsen und w\u00fcnschen viel Erfolg f\u00fcr die kommende\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1208315100152639489", "conversation_id": "1208315100152639489", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1207987464876548098"}]}, {"author_id": "542415865", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 24, "tag": "Facharbeiterzuwanderung"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:58:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "#Facharbeiterzuwanderung: Wer die besten Arbeitskr\u00e4fte aus anderen L\u00e4ndern anwirbt handelt nicht human   , auch wenn er das Gegenteil verspricht. In den Herkunftsl\u00e4ndern wird deren Exzellenz sp\u00e4ter vermisst. Deutschland muss sein hausgemachtes demographisches Problem selbst l\u00f6sen", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1206513973778141184", "conversation_id": "1206513973778141184", "lang": "de"}], "includes": {"users": [{"location": "M\u00fcnchen", "id": "542415865", "name": "Johannes Singhammer", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "protected": false, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "username": "JohannesSingham", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "description": "", "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}}, {"location": "Vatikanstadt", "id": "523150102", "name": "Papst Franziskus", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/507821889431953408/KYiMURJ9_normal.jpeg", "protected": false, "url": "https://t.co/yRhGwps83P", "username": "Pontifex_de", "public_metrics": {"followers_count": 671397, "following_count": 8, "tweet_count": 3686, "listed_count": 1133}, "description": "Willkommen auf der offiziellen Twitter-Seite Seiner Heiligkeit Papst Franziskus", "created_at": "2012-03-13T11:27:44.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yRhGwps83P", "expanded_url": "http://www.vaticannews.va", "display_url": "vaticannews.va"}]}}}, {"location": "Berlin", "id": "20429858", "name": "CDU Deutschlands", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496858023192633345/wRrF6etY_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/00qLltLIc5", "username": "CDU", "public_metrics": {"followers_count": 375089, "following_count": 1606, "tweet_count": 27748, "listed_count": 2275}, "description": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: https://t.co/NyHUkYQYT2 Impressum: https://t.co/ItwaUKUbve", "created_at": "2009-02-09T11:43:27.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/00qLltLIc5", "expanded_url": "http://www.cdu.de", "display_url": "cdu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NyHUkYQYT2", "expanded_url": "http://cdu.de/redaktion", "display_url": "cdu.de/redaktion"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ItwaUKUbve", "expanded_url": "http://cdu.de/impressum", "display_url": "cdu.de/impressum"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}]}}}, {"location": "Hamburg, Germany", "id": "928335737803722753", "name": "Christoph Plo\u00df \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1423279182054789128/bLkwaTdw_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/ObzeCVIvdF", "username": "christophploss", "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 646, "tweet_count": 1996, "listed_count": 140}, "description": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Leidenschaftlicher Europ\u00e4er | \ud83c\udde9\ud83c\uddea Bundestagsabgeordneter @cducsubt | \u2693\ufe0f Landesvorsitzender der @cdu_hamburg |\ud83d\udccd Wahlkreis Hamburg-Nord/Alstertal", "created_at": "2017-11-08T18:57:42.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ObzeCVIvdF", "expanded_url": "http://www.christoph-ploss.de", "display_url": "christoph-ploss.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 59, "end": 68, "username": "cducsubt"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "cdu_hamburg"}]}}}, {"location": "Erlangen", "id": "17960911", "name": "Stefan M\u00fcller", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304037076149600256/EmNTNNWv_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "username": "smuellermdb", "public_metrics": {"followers_count": 8779, "following_count": 358, "tweet_count": 2378, "listed_count": 349}, "description": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt. MdB f\u00fcr den Wahlkreis Erlangen.", "created_at": "2008-12-08T11:34:51.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "expanded_url": "http://www.stefanmueller.com", "display_url": "stefanmueller.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 45, "username": "csu_bt"}]}}}, {"location": "Berlin", "id": "46085533", "name": "CDU/CSU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468561739985862656/yjrvgnvy_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "username": "cducsubt", "public_metrics": {"followers_count": 163025, "following_count": 932, "tweet_count": 31680, "listed_count": 1585}, "description": "Die Unionsfraktion im Deutschen Bundestag \u2022 Fraktionschef: @_FriedrichMerz \u2022 Sprecher: @buelend \u2022 Impressum: https://t.co/mrapTIrRLC", "created_at": "2009-06-10T10:54:48.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "expanded_url": "http://www.cducsu.de", "display_url": "cducsu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mrapTIrRLC", "expanded_url": "http://cducsu.de/impressum", "display_url": "cducsu.de/impressum"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "_FriedrichMerz"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "buelend"}]}}}, {"location": "Simbach am Inn", "id": "1316421953834680320", "name": "Dr. Bernhard Gro\u00dfwieser", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1351583109481984002/yAXpaxcK_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/1HSdpPMBqx", "username": "Dr_Grosswieser", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 275, "tweet_count": 1994, "listed_count": 5}, "description": "Rechtsanwalt, 2. BGM Simbach am Inn, Ortsvorsitzender CSU Simbach a.Inn, ehem. Admin in der fr\u00fcheren Union der Mitte. Ehrenb\u00fcrger der Stadt Tolmezzo.", "created_at": "2020-10-14T16:54:03.000Z", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1HSdpPMBqx", "expanded_url": "http://www.grosswieser.de", "display_url": "grosswieser.de"}]}}}, {"id": "3635730797", "name": "Andreas Lenz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/642829280297287681/JjDmcwRg_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/XiuILmtPAB", "username": "DerLenzMdB", "public_metrics": {"followers_count": 10615, "following_count": 1803, "tweet_count": 3813, "listed_count": 138}, "description": "Mitglied des Deutschen Bundestags, CSU, Wahlkreis 213 Erding-Ebersberg, Ausschuss f\u00fcr Wirtschaft und Energie; Parl. Beirat f\u00fcr Nachhaltige Entwicklung", "created_at": "2015-09-12T22:33:12.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/XiuILmtPAB", "expanded_url": "http://www.andreas-lenz.info", "display_url": "andreas-lenz.info"}]}}}, {"location": "Berlin, Deutschland", "id": "747696132495650816", "name": "CSU im Bundestag", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504454997970464774/NfZA37Wg_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "username": "csu_bt", "public_metrics": {"followers_count": 17782, "following_count": 184, "tweet_count": 5851, "listed_count": 266}, "description": "Willkommen bei der CSU im Bundestag. Aus Bayern. F\u00fcr Deutschland.", "created_at": "2016-06-28T07:40:24.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "expanded_url": "http://www.csu-bundestag.de", "display_url": "csu-bundestag.de"}]}}}, {"location": "Bayern, Deutschland", "id": "21107582", "name": "CSU", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475822586697289730/E7Mv6Hei_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "username": "CSU", "public_metrics": {"followers_count": 227891, "following_count": 692, "tweet_count": 19936, "listed_count": 1240}, "description": "Hier twittert das CSU-OnlineTeam. Impressum: https://t.co/VJFsfiOaeJ Informationen zum Datenschutz: https://t.co/FOavB8KCvn", "created_at": "2009-02-17T17:18:37.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "expanded_url": "http://www.csu.de", "display_url": "csu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VJFsfiOaeJ", "expanded_url": "http://bit.ly/1G295v1", "display_url": "bit.ly/1G295v1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FOavB8KCvn", "expanded_url": "http://bit.ly/2utituj", "display_url": "bit.ly/2utituj"}]}}}, {"location": "Direkt gew\u00e4hlter Bundestagsabgeordneter f\u00fcr den Wahlkreis B\u00f6blingen", "id": "935815000006053888", "name": "Marc Biadacz", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406967575876100105/ghU_lRcL_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/lNmYc0FxHl", "username": "MBiadaczMdB", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1050, "tweet_count": 728, "listed_count": 89}, "description": "\ud83c\udfdb im Bundestag f\u00fcr den Landkreis B\u00f6blingen | \ud83d\udda4 CDUler | \ud83e\uddbe Digitales, Arbeit & Soziales | \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u00fcberzeugter Europ\u00e4er", "created_at": "2017-11-29T10:17:37.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lNmYc0FxHl", "expanded_url": "http://marc-biadacz.de", "display_url": "marc-biadacz.de"}]}}}, {"id": "1349149096909668363", "name": "President Biden", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380530524779859970/TfwVAbyX_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/MzB1JWfbJ0", "username": "POTUS", "public_metrics": {"followers_count": 21362914, "following_count": 12, "tweet_count": 2981, "listed_count": 17578}, "description": "46th President of the United States, husband to @FLOTUS, proud dad & pop. Tweets may be archived: https://t.co/HDhBZBkKpU", "created_at": "2021-01-13T00:37:08.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MzB1JWfbJ0", "expanded_url": "http://WhiteHouse.gov", "display_url": "WhiteHouse.gov"}]}, "description": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/HDhBZBkKpU", "expanded_url": "http://whitehouse.gov/privacy", "display_url": "whitehouse.gov/privacy"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 55, "username": "FLOTUS"}]}}}, {"location": "Berlin", "id": "8720562", "name": "WELT", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775627854293954561/Y4iLEu_V_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/rHlq69bMgw", "username": "welt", "public_metrics": {"followers_count": 1686764, "following_count": 256, "tweet_count": 532442, "listed_count": 7880}, "description": "Das Beste aus der WELT-Redaktion: Nachrichten, Reporter-Tweets, TV Highlights  und Eilmeldungen. Mal Hand, mal Feed. Immer News.", "created_at": "2007-09-07T10:16:29.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rHlq69bMgw", "expanded_url": "http://www.welt.de", "display_url": "welt.de"}]}}, "pinned_tweet_id": "1325348559315668992"}, {"location": "Berlin, Deutschland", "id": "745318805463773184", "name": "Heiner Koch", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1237669170705240065/e3tE9C6-_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/N0SXNs5Vvm", "username": "ErzbischofKoch", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 138, "tweet_count": 1268, "listed_count": 33}, "description": "Hier twittert v.a. @foerner f\u00fcr den Erzbischof von Berlin https://t.co/AvDs6CC5sN", "created_at": "2016-06-21T18:13:45.000Z", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/N0SXNs5Vvm", "expanded_url": "http://www.erzbistumberlin.de/wir-sind/leitung/erzbischof/", "display_url": "erzbistumberlin.de/wir-sind/leitu\u2026"}]}, "description": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/AvDs6CC5sN", "expanded_url": "http://erzbistumberlin.de/impressum/", "display_url": "erzbistumberlin.de/impressum/"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "foerner"}]}}}, {"location": "Pullach / M\u00fcnchen", "id": "1192081555780489216", "name": "Martin Alexander Schoeller", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1192081996337557505/RiN5hWu-_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/EjbpC17fJ3", "username": "M_A_Schoeller", "public_metrics": {"followers_count": 6516, "following_count": 6417, "tweet_count": 1921, "listed_count": 8}, "description": "Unternehmer | Schoeller Gruppe | Ex-Landesvorsitzender Die Familienunternehmer (Bayern) | Desert Food Foundation | Autor \"Afrika First!\" | #Afrika #Europa", "created_at": "2019-11-06T14:10:33.000Z", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EjbpC17fJ3", "expanded_url": "http://www.schoeller.org", "display_url": "schoeller.org"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "Afrika"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "Europa"}]}}, "pinned_tweet_id": "1338476949228965889"}, {"location": "Hier und da", "id": "908461272", "name": "Netz30", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2771636981/7923ff055a184346db4805411d266537_normal.png", "protected": false, "url": "", "username": "Netz30", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 166, "tweet_count": 2479, "listed_count": 1}, "description": "", "created_at": "2012-10-27T16:39:48.000Z", "verified": false}, {"location": "G\u00fctersloh", "id": "38001527", "name": "Ralph Brinkhaus", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427984435144708098/inlKYQ--_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/iQDNj7HCZQ", "username": "rbrinkhaus", "public_metrics": {"followers_count": 30429, "following_count": 702, "tweet_count": 2789, "listed_count": 519}, "description": "CDU-Bundestagsabgeordneter f\u00fcr den Kreis G\u00fctersloh, Mitglied der @cducsubt. \nEs twittert hier vor allem sein Team.", "created_at": "2009-05-05T19:45:20.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iQDNj7HCZQ", "expanded_url": "http://www.ralph-brinkhaus.de", "display_url": "ralph-brinkhaus.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 74, "username": "cducsubt"}]}}}, {"location": "Buchensee 1, Tutzing, Germany", "id": "773247224", "name": "APB Tutzing", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1097811838404837376/D2dMxccW_normal.png", "protected": false, "url": "https://t.co/S0S5jgaWOb", "username": "APBTutzing", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 258, "tweet_count": 11663, "listed_count": 59}, "description": "Akademie f\u00fcr Politische Bildung in Tutzing - aktuelle politische Themen\nImpressum: https://t.co/lIy3h6hXbJ\u2026\nDatenschutz: https://t.co/t4Va2qXudr", "created_at": "2012-08-22T09:15:52.000Z", "verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/S0S5jgaWOb", "expanded_url": "http://www.apb-tutzing.de", "display_url": "apb-tutzing.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/lIy3h6hXbJ", "expanded_url": "http://apb-tutzing.de/kontakt/impres", "display_url": "apb-tutzing.de/kontakt/impres"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/t4Va2qXudr", "expanded_url": "http://apb-tutzing.de/datenschutz.php", "display_url": "apb-tutzing.de/datenschutz.php"}]}}}, {"id": "47620601", "name": "A. Kramp-Karrenbauer", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1401165541356736517/u8N32GXD_normal.jpg", "protected": false, "url": "", "username": "akk", "public_metrics": {"followers_count": 140105, "following_count": 1239, "tweet_count": 8520, "listed_count": 1283}, "description": "Saarl\u00e4nderin. Eine von \u00fcber 400.000 CDU-Mitgliedern.", "created_at": "2009-06-16T13:16:59.000Z", "verified": true}, {"location": "Magdeburg, M\u00fcnchen, Senegal \ud83e\udde1", "id": "50986099", "name": "Heidi Schiller", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1255452063649140736/2XIJBYg0_normal.jpg", "protected": false, "url": "", "username": "hschiller", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1269, "tweet_count": 5148, "listed_count": 72}, "description": "Head of #Strukturwandel Mitteldeutsches Revier @UmweltLSA | \ud83d\udc9a #Europa #Afrika #Gr\u00fcne | Vorst\u00e4ndin @grnwrtdlg | Mom of 2.", "created_at": "2009-06-26T09:05:37.000Z", "verified": false, "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 23, "tag": "Strukturwandel"}, {"start": 62, "end": 69, "tag": "Europa"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "Afrika"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Gr\u00fcne"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 57, "username": "UmweltLSA"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "grnwrtdlg"}]}}}, {"location": "Berlin", "id": "253780525", "name": "Zwischenruf aus dem", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1310697379981594624/II4yxwgS_normal.jpg", "protected": false, "url": "", "username": "Regierungs4tel", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1746, "tweet_count": 69771, "listed_count": 70}, "description": "Letzter Checkpoint gegen durchgehende Pferde", "created_at": "2011-02-17T23:27:22.000Z", "verified": false, "pinned_tweet_id": "1465813725693333510"}, {"location": "Wahlkreis Deggendorf ", "id": "2192588903", "name": "Thomas Erndl", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496975727429828614/QnLRJS_2_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/MxqoRmirAN", "username": "TErndl", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 2268, "tweet_count": 698, "listed_count": 78}, "description": "MdB CSU | Sprecher f\u00fcr Internationales & Sicherheit @csu_bt | stv. Vorsitzender Ausw\u00e4rt. Ausschuss | Deputy Chair Foreign Affairs Committee \n| stv. Pr\u00e4s. VdRBw", "created_at": "2013-11-23T11:15:37.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MxqoRmirAN", "expanded_url": "http://thomas-erndl.de", "display_url": "thomas-erndl.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 52, "end": 59, "username": "csu_bt"}]}}}, {"id": "403735368", "name": "Florian Hahn", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296115512187990017/04e0twWr_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "username": "hahnflo", "public_metrics": {"followers_count": 9316, "following_count": 998, "tweet_count": 5280, "listed_count": 268}, "description": "MdB @csu_bt, Verteidigungspol. Sprecher @cducsubt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa | Lebenshilfe M\u00fcnchen | \u201eBerliner Fraktion\u201c des @FCBayern \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "created_at": "2011-11-02T22:47:35.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "expanded_url": "http://florian-hahn.de", "display_url": "florian-hahn.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "csu_bt"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "cducsubt"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "FCBayern"}]}}}, {"location": "Tiefenort / Berlin", "id": "37642893", "name": "Christian Hirte", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1447562421770592256/1OykG6bv_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/Njn9ofHYLr", "username": "ChristianHirte", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 284, "tweet_count": 13049, "listed_count": 326}, "description": "Mitglied des Deutschen Bundestages @cducsubt Landesvorsitzender der @cdu_thueringen", "created_at": "2009-05-04T11:44:48.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Njn9ofHYLr", "expanded_url": "http://www.christian-hirte.de", "display_url": "christian-hirte.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 35, "end": 44, "username": "cducsubt"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "cdu_thueringen"}]}}}, {"location": "Bonn / Berlin", "id": "343890284", "name": "Bundesentwicklungsministerium", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/884754616029777920/YrtUPQ7g_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/a4luEw4Wir", "username": "BMZ_Bund", "public_metrics": {"followers_count": 69221, "following_count": 1467, "tweet_count": 14508, "listed_count": 1009}, "description": "Bundesministerium f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung (BMZ) - Impressum, Datenschutz & Netiquette: https://t.co/5lvrUYRVSJ", "created_at": "2011-07-28T07:20:58.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a4luEw4Wir", "expanded_url": "http://www.bmz.de", "display_url": "bmz.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/5lvrUYRVSJ", "expanded_url": "https://www.bmz.de/de/service/soziale-medien", "display_url": "bmz.de/de/service/soz\u2026"}]}}}, {"location": "Berlin", "id": "22926365", "name": "Tagesspiegel", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/989224444152504320/a06BJJ2y_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/gAjTXHhkYD", "username": "Tagesspiegel", "public_metrics": {"followers_count": 481035, "following_count": 1581, "tweet_count": 291360, "listed_count": 4412}, "description": "Das Leitmedium aus der Hauptstadt. \ud83d\udcf0", "created_at": "2009-03-05T14:47:03.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gAjTXHhkYD", "expanded_url": "https://www.tagesspiegel.de", "display_url": "tagesspiegel.de"}]}}}, {"location": "S\u00fcdth\u00fcringen/Berlin", "id": "1370491088", "name": "Mark Hauptmann", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/738652635688013824/wChl-DO1_normal.jpg", "protected": false, "url": "", "username": "MarkHauptmann", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 437, "tweet_count": 2804, "listed_count": 127}, "description": "", "created_at": "2013-04-21T20:17:02.000Z", "verified": true}, {"location": "Th\u00fcringen, Erfurt", "id": "96142129", "name": "CDU-Fraktion im Th\u00fcringer Landtag", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1278313795761438721/2oWU2Xqr_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/tDxgQfvvO1", "username": "cdu_fraktion_th", "public_metrics": {"followers_count": 5840, "following_count": 2389, "tweet_count": 15048, "listed_count": 244}, "description": "Vorsitzender @mariovoigt", "created_at": "2009-12-11T15:01:07.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/tDxgQfvvO1", "expanded_url": "http://cdu-landtag.de", "display_url": "cdu-landtag.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "mariovoigt"}]}}}, {"location": "Bayern, Deutschland", "id": "4060082415", "name": "Ilse Aigner", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338074555798183936/mVQHJpVP_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/Xny8sQ8vBH", "username": "IlseAigner", "public_metrics": {"followers_count": 7456, "following_count": 952, "tweet_count": 1045, "listed_count": 129}, "description": "MdL, Pr\u00e4sidentin des Bayerischen Landtags und CSU-Bezirksvorsitzende Oberbayern", "created_at": "2015-10-28T11:03:02.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Xny8sQ8vBH", "expanded_url": "http://www.ilse-aigner.de", "display_url": "ilse-aigner.de"}]}}}, {"id": "393264968", "name": "Michael Kretschmer", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427980912382337032/2NTApY4Q_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/qoJ86x0S4g", "username": "MPKretschmer", "public_metrics": {"followers_count": 37281, "following_count": 645, "tweet_count": 4858, "listed_count": 476}, "description": "Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer. Hier twittern der MP & die Pressestelle Staatskanzlei (SK). Impressum ab 13.12.2017: https://t.co/FQNIT4pSwX", "created_at": "2011-10-18T08:29:36.000Z", "verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qoJ86x0S4g", "expanded_url": "http://www.sachsen.de", "display_url": "sachsen.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/FQNIT4pSwX", "expanded_url": "http://www.sachsen.de/impressum.html", "display_url": "sachsen.de/impressum.html"}]}}}], "tweets": [{"author_id": "523150102", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 201, "tag": "Geburtenrate"}]}, "created_at": "2021-05-14T11:30:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Wenn die Familien nicht im Zentrum der Gegenwart stehen, dann gibt es keine Zukunft. Aber wenn es bei den Familien einen neuen Aufbruch gibt, dann geht es in allen Bereichen wieder voran. #Geburtenrate", "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 25, "like_count": 306, "quote_count": 5}, "id": "1393166702834176002", "conversation_id": "1393166702834176002", "lang": "de"}, {"author_id": "20429858", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-05-13T06:33:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1392537403865317377"]}, "text": "\u201eNachdem Jesus, der Herr, dies zu ihnen gesagt hatte, wurde er in den Himmel aufgenommen und setzte sich zur Rechten Gottes. Sie aber zogen aus und verk\u00fcndeten \u00fcberall. Der Herr stand ihnen bei und bekr\u00e4ftigte das Wort durch die Zeichen, die es begleiteten.\u201c Mk 16,19f. https://t.co/oJMjPiTr7x", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/oJMjPiTr7x", "expanded_url": "https://twitter.com/CDU/status/1392729571712065536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oJMjPiTr7x"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 870, "like_count": 454, "quote_count": 308}, "id": "1392729571712065536", "conversation_id": "1392729571712065536", "lang": "de"}, {"author_id": "928335737803722753", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 156, "tag": "Patriotismus"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Ppjbna3jcx", "expanded_url": "https://www.bild.de/politik/inland/politik-inland/wahlprogramm-gruene-wollen-deutschland-streichen-76304450.bild.html", "display_url": "bild.de/politik/inland\u2026"}]}, "created_at": "2021-05-06T11:59:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Wer sich nicht zu unserem Land bekennt, sollte daf\u00fcr auch keine politische Verantwortung \u00fcbertragen bekommen. \ud83c\udde9\ud83c\uddea Wir brauchen mehr weltoffenen #Patriotismus, das bedeutet sein eigenes Land lieben und leidenschaftlicher Europ\u00e4er sein.\n\nhttps://t.co/Ppjbna3jcx", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 25, "like_count": 253, "quote_count": 2}, "id": "1390275026469990402", "conversation_id": "1390275026469990402", "lang": "de"}, {"author_id": "17960911", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-05-01T11:39:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1388458076756381696"]}, "text": "Im September werde ich wieder f\u00fcr den Bundestag kandidieren. Die CSU im Wahlkreis Erlangen hat mich gestern mit 96,9% nominiert. Diese Wahl ist eine Richtungswahl zwischen b\u00fcrgerlicher Politik und einer Linkskoalition. Daher k\u00e4mpfe ich f\u00fcr eine starke CSU. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/3FWAeAkONC", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1099777660912263168", "name": "German Bundestag", "description": "The Bundestag is the German federal parliament."}}], "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/3FWAeAkONC", "expanded_url": "https://twitter.com/smuellermdb/status/1388458080292249601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3FWAeAkONC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 61, "like_count": 254, "quote_count": 3}, "id": "1388458080292249601", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "conversation_id": "1388458080292249601", "lang": "de"}, {"author_id": "46085533", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Karfreitag"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/42Sddtsoif", "expanded_url": "https://twitter.com/cducsubt/status/1377863369080852481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/42Sddtsoif"}]}, "created_at": "2021-04-02T06:00:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1377740432319377412"]}, "text": "An #Karfreitag erinnern wir uns an den Leidensweg Christi. Gott hat das Leiden der Menschen zu seinem gemacht. Jesus stirbt f\u00fcr uns. https://t.co/42Sddtsoif", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 221, "like_count": 180, "quote_count": 36}, "id": "1377863369080852481", "conversation_id": "1377863369080852481", "lang": "de"}, {"author_id": "1316421953834680320", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-22T13:34:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "text": "@JohannesSingham W\u00e4re Ihnen lieber, wegen neuerlicher Hotspots in Sammelunterk\u00fcnften alles zu schlie\u00dfen?\nFalscher Tweed, zudem zum falschen Zeitpunkt. Aktuell hat die Aufarbeitung der diversen CSU-Aff\u00e4ren oberste Priorit\u00e4t. Sch\u00f6nen Gru\u00df von einem ehrenamtlichen CSU-Kommunalpolitiker", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "542415865", "id": "1373991541254017037", "conversation_id": "1373938891296751620", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1373938891296751620"}]}, {"author_id": "3635730797", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 135, "tag": "Weltdownsyndromtag"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "Trisomie21"}]}, "created_at": "2021-03-21T09:10:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Heute ist Welt Down-Syndrom-Tag! Einmal mehr eine gute Gelegenheit zu betonen, dass es normal ist, anders zu sein! \n#Weltdownsyndromtag #Trisomie21", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "id": "1373562708713484288", "conversation_id": "1373562708713484288", "lang": "de"}, {"author_id": "747696132495650816", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "Fidesz"}]}, "created_at": "2021-03-03T15:50:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Alexander Dobrindt zu #Fidesz: \u201eIch bedaure diesen Schritt. Das kann langanhaltende und weitreichende Folgen f\u00fcr die EVP-Parteienfamilie haben und wird auch auf den europ\u00e4ischen Einigungsprozess eine negative Wirkung haben.\u201c", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 46, "like_count": 43, "quote_count": 100}, "id": "1367140354596683781", "conversation_id": "1367140354596683781", "lang": "de"}, {"author_id": "21107582", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-03-02T07:05:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1366645712822362112"]}, "text": "Einer der V\u00e4ter der Wiedervereinigung wird 90 Jahre alt. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch an Michail Gorbatschow! Seinem umsichtigen Handeln ist es zu verdanken, dass Deutschland und Europa friedlich zusammenwachsen konnten. Wir feiern heute einen gro\u00dfen Staatsmann. https://t.co/ir7vnrrDoZ", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ir7vnrrDoZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1366645717184491522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ir7vnrrDoZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 20, "like_count": 162, "quote_count": 0}, "id": "1366645717184491522", "conversation_id": "1366645717184491522", "lang": "de"}, {"author_id": "935815000006053888", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 177, "end": 194, "tag": "niemalsvergessen"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/BUMYLKQKih", "expanded_url": "https://twitter.com/MBiadaczMdB/status/1363745914070966274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BUMYLKQKih"}]}, "created_at": "2021-02-22T07:02:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1363745909310382081"]}, "text": "Heute vor 78 Jahren wurden die Widerstandsk\u00e4mpfer Sophie und Hans Scholl von den Nazis feige und ohne jegliche Rechtsstaatlichkeit in M\u00fcnchen hingerichtet. Danke f\u00fcr Euren Mut! #niemalsvergessen https://t.co/BUMYLKQKih", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "id": "1363745914070966274", "conversation_id": "1363745914070966274", "lang": "de"}, {"author_id": "17960911", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "MSC2021"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 51, "username": "POTUS", "id": "1349149096909668363"}, {"start": 183, "end": 190, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "created_at": "2021-02-19T16:53:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Das emotionale und kraftvolle Bekenntnis von @POTUS zur NATO macht Hoffnung. Jetzt geht es darum, dass auch Deutschland seinen Beitrag voll leistet und die Allianz weiter st\u00e4rkt. Als @csu_bt werden wir f\u00fcr eine Steigerungen des Wehretats und unserer F\u00e4higkeiten k\u00e4mpfen. #MSC2021", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10040395078", "name": "Joe Biden", "description": "US President Joe Biden"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "id": "1362807429629673473", "conversation_id": "1362807429629673473", "lang": "de"}, {"author_id": "8720562", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2021-01-20T08:40:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1351811732033982464"]}, "text": "Merkel droht Nachbarstaaten mit Grenzkontrollen https://t.co/vj5BA0hkyT https://t.co/YdgnbTqCN9", "source": "SocialFlow", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/vj5BA0hkyT", "expanded_url": "http://to.welt.de/wSd6vmB", "display_url": "to.welt.de/wSd6vmB", "status": 200, "unwound_url": "https://www.welt.de/vermischtes/live221095606/Corona-live-Das-ist-ein-Notruf-Kaum-freie-Betten-auf-Intensivstationen.html?wtrid=socialmedia.socialflow....socialflow_twitter"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YdgnbTqCN9", "expanded_url": "https://twitter.com/welt/status/1351811733552324609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdgnbTqCN9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 157, "like_count": 106, "quote_count": 42}, "id": "1351811733552324609", "conversation_id": "1351811733552324609", "lang": "de"}, {"author_id": "745318805463773184", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-24T07:31:33.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 159, "username": "morgenpost", "id": "19240255"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/XTmteJYdfV", "expanded_url": "https://www.morgenpost.de/incoming/article231212756/Verbunden-bleiben-trotz-Abstand.html", "display_url": "morgenpost.de/incoming/artic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.morgenpost.de/incoming/article231212756/Verbunden-bleiben-trotz-Abstand.html"}]}, "text": "\u201eIch lade Sie ein, sich mit den Hirten der Weihnachtskrippe anzun\u00e4hern\u201c, Erzbischof Koch w\u00fcnscht \u201eGesegnete, hoffnungsvolle Weihnacht Ihnen allen!\u201c @morgenpost https://t.co/XTmteJYdfV", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "id": "1342010007836098560", "conversation_id": "1342010007836098560", "lang": "de"}, {"author_id": "1192081555780489216", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 199, "tag": "Afrika"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "Wirtschaft"}, {"start": 212, "end": 229, "tag": "Buchpr\u00e4sentation"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "AfrikaFirst"}, {"start": 243, "end": 251, "tag": "Zukunft"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/B91jE04krK", "expanded_url": "https://martin-schoeller.com/afrika-first-presentation/", "display_url": "martin-schoeller.com/afrika-first-p\u2026"}]}, "created_at": "2020-12-24T12:00:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Eine deutsche und englische Aufzeichnung der Buchpr\u00e4sentation \"Afrika First! Die Agenda f\u00fcr unsere gemeinsame Zukunft\" sind nun auf meinem Blog online. Ich freue mich, wenn Sie vorbeischauen! #Afrika #Wirtschaft #Buchpr\u00e4sentation #AfrikaFirst #Zukunft\n\nhttps://t.co/B91jE04krK", "source": "Hootsuite Inc.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "id": "1342077785607708672", "conversation_id": "1342077785607708672", "lang": "de"}, {"author_id": "908461272", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-12-13T15:59:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "text": "@JohannesSingham Weil wir eine europ\u00e4ische Zulassung haben und die offensichtlich intensiver pr\u00fcft als andere.", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "542415865", "id": "1338151465387515905", "conversation_id": "1338150780969361412", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1338150780969361412"}]}, {"author_id": "747696132495650816", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-11-19T06:54:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1329130803851390978"]}, "text": "\u2757 https://t.co/R7B637yIjW \u2757 Wer unsere Freiheitsrechte missbraucht, darf sich nicht auf den Schutz der Gesellschaft verlassen. Deshalb fordern wir die Abschiebung von Gef\u00e4hrdern \u2013 auch nach Syrien und den Irak. Unterst\u00fctzen Sie uns \u2013 werden Sie Teil unserer Kampagne! https://t.co/2uPpUNHDLm", "source": "TweetDeck", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/R7B637yIjW", "expanded_url": "http://www.csuliefert.de/sicherheit", "display_url": "csuliefert.de/sicherheit"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/2uPpUNHDLm", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1329316980088856582/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2uPpUNHDLm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "id": "1329316980088856582", "conversation_id": "1329316980088856582", "lang": "de"}, {"author_id": "38001527", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-10-26T07:14:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 114, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}]}, "text": "Die Nachricht vom Tod des Bundestagsvizepr\u00e4sidenten Thomas Oppermann macht mich fassungslos. Die gesamte @cducsubt trauert um einen leidenschaftlichen und k\u00e4mpferischen Demokraten. Unsere Gedanken sind in diesen schweren Stunden bei seiner Familie.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 320, "quote_count": 4}, "id": "1320624801636110336", "conversation_id": "1320624801636110336", "lang": "de"}, {"author_id": "17960911", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "Dresden"}]}, "created_at": "2020-10-22T16:09:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Nach der t\u00f6dlichen Messerattacke in #Dresden m\u00fcssen wir versuchen, k\u00fcnftig Gef\u00e4hrder und schwere Straft\u00e4ter auch nach Syrien und andere kritische Regionen abzuschieben. Der Schutz der B\u00fcrger muss im Vordergrund stehen, nicht der T\u00e4terschutz!", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 54, "like_count": 449, "quote_count": 4}, "id": "1319309955242070016", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "conversation_id": "1319309955242070016", "lang": "de"}, {"author_id": "773247224", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Forschung"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 231, "username": "NomosVerlag", "id": "20437221"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/s5T1UEuwmq", "expanded_url": "https://www.apb-tutzing.de/news/2020-09-23/die-sprache-von-forschung-und-lehre", "display_url": "apb-tutzing.de/news/2020-09-2\u2026"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zo3nHspu48", "expanded_url": "https://twitter.com/APBTutzing/status/1309028045852942337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zo3nHspu48"}]}, "created_at": "2020-09-24T07:13:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1309017177874477056"]}, "text": "Im Landtag formiert sich eine Bewegung, die Deutsch an Unis erhalten will, um #Forschung weiterhin einer breiten \u00d6ffentlichkeit zug\u00e4nglich zu machen. Daf\u00fcr spricht sich auch unsere neuste Publikation aus. Erh\u00e4ltlich im @NomosVerlag und an der Akademie. \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/s5T1UEuwmq https://t.co/zo3nHspu48", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1309028045852942337", "conversation_id": "1309028045852942337", "lang": "de"}, {"author_id": "47620601", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-07-26T14:46:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 75, "username": "CDU", "id": "20429858"}]}, "text": "Unser Land verliert einen gro\u00dfen und engagierten Sozialdemokraten. Die @cdu nimmt Abschied von Hans-Jochen Vogel - einer gro\u00dfen Pers\u00f6nlichkeit, die \u00fcber alle Parteigrenzen hinweg gesch\u00e4tzt wurde. Mein tief empfundenes Mitgef\u00fchl gilt seiner Frau, seinem Bruder und den Angeh\u00f6rigen.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 22, "like_count": 424, "quote_count": 3}, "id": "1287398971703517184", "conversation_id": "1287398971703517184", "lang": "de"}, {"author_id": "50986099", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 65, "tag": "Gruene"}, {"start": 71, "end": 75, "tag": "spd"}, {"start": 96, "end": 100, "tag": "CSU"}, {"start": 133, "end": 137, "tag": "CSU"}, {"start": 268, "end": 275, "tag": "Frauen"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OXr9r3pze3", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/1277526145282584576", "display_url": "twitter.com/JohannesSingha\u2026"}]}, "created_at": "2020-06-29T09:12:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Verstehe @JohannesSingham nicht. Wer heute per Erststimme #Gruene oder #spd w\u00e4hlt, bekommt auch #CSU, selbst wenn mehr Stimmen nicht #CSU w\u00e4hlen. Doch doch, das gibt's. Und ist auch Demokratie, aber mitnichten bedeutungslos. Und: es w\u00e4hlen &amp; kandidieren dort auch #Frauen! https://t.co/OXr9r3pze3", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1277530271647219712", "conversation_id": "1277530271647219712", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1277526145282584576"}]}, {"author_id": "17960911", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Stuttgart"}]}, "created_at": "2020-06-21T17:28:51.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Wenn ich mir die Berichterstattung rund um #Stuttgart ansehe, frage ich mich, ob Medien und Beh\u00f6rden nichts aus der K\u00f6lner Silvesternacht gelernt haben. Was soll die \u201eParty- und Eventszene\u201c sein? Hier m\u00fcssen T\u00e4ter beim Namen genannt werden.", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 524, "reply_count": 207, "like_count": 2898, "quote_count": 43}, "id": "1274756178879209472", "conversation_id": "1274756178879209472", "lang": "de"}, {"author_id": "253780525", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-06-06T11:23:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "text": "@JohannesSingham Sie schreiben Freiheit und Frieden, meinen aber die Vereidigungsausgaben.", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "in_reply_to_user_id": "542415865", "id": "1269228466689527811", "conversation_id": "1269227065687056384", "lang": "de", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1269227065687056384"}]}, {"author_id": "747696132495650816", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-05-13T10:02:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1260510594127536128"]}, "text": "Das Urteil des Bundesverfassungsgerichts zu den EZB-Anleihek\u00e4ufen ist ein wichtiges Warnsignal an die EU-Institutionen, die europ\u00e4ischen Vertr\u00e4ge einzuhalten und die Grenzen ihrer Kompetenzen zu wahren. https://t.co/Tx290rqkRI", "source": "Twitter Web App", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/Tx290rqkRI", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1260510800260800512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tx290rqkRI"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "id": "1260510800260800512", "conversation_id": "1260510800260800512", "lang": "de"}, {"author_id": "2192588903", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "Israel"}, {"start": 88, "end": 95, "tag": "Strau\u00df"}, {"start": 185, "end": 191, "tag": "Shoah"}, {"start": 270, "end": 277, "tag": "IL55DE"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 269, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}]}, "created_at": "2020-05-12T14:11:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "Deutschland und #Israel feiern 55 Jahre diplomatische Beziehungen. Schon davor hatte FJ #Strau\u00df als Verteidigungsminister Israel stark unterst\u00fctzt. Die enge \ud83c\udde9\ud83c\uddea-\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Freundschaft nach der #Shoah ist keine Selbstverst\u00e4ndlichkeit, sondern Geschenk + Verpflichtung. @cducsubt #IL55DE", "source": "Twitter for Android", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 8, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "id": "1260211049090949120", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "conversation_id": "1260211049090949120", "lang": "de"}, {"author_id": "403735368", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 24, "tag": "NATO"}]}, "created_at": "2020-05-06T12:50:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "text": "65 Jahre \ud83c\udde9\ud83c\uddea in der #NATO sind 65 Jahre Erfolgsgeschichte. Durch die NATO wurden Westbindung, europ\u00e4ischen Integration und friedliche Wiedervereinigung erm\u00f6glicht. Heute sch\u00fctzt sie 900 Mio. Menschen. Doch es gibt nicht nur Grund zu feiern, sondern auch Grund zu Besorgnis. (1/5)", "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "id": "1258016362464784390", "conversation_id": "1258016362464784390", "lang": "de"}, {"author_id": "403735368", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Dachau"}, {"start": 243, "end": 255, "tag": "NeverForget"}, {"start": 262, "end": 273, "tag": "NeverAgain"}], "mentions": [{"start": 275, "end": 279, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 280, "end": 287, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}], "urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/xuORx3n3pY", "expanded_url": "https://twitter.com/hahnflo/status/1255420796752855040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xuORx3n3pY"}]}, "created_at": "2020-04-29T08:56:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1255420792818597888"]}, "text": "12 Jahre dauerte der Schrecken im KZ #Dachau, bevor die US-Armee heute vor 75 Jahren die \u00dcberlebenden dort befreite. Als erstes KZ steht es exemplarisch f\u00fcr die Menschenverachtung der Nazi-Diktatur &amp; bedeutet daher f\u00fcr uns unverbr\u00fcchlich: #NeverForget &amp; #NeverAgain! @CSU @csu_bt https://t.co/xuORx3n3pY", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "id": "1255420796752855040", "conversation_id": "1255420796752855040", "lang": "de"}, {"author_id": "747696132495650816", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-12T08:13:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1249249178489937920"]}, "text": "Jesus ist auferstanden! Die Osterbotschaft gibt uns Hoffnung und Zuversicht, auch in dieser schwierigen Zeit. Wir w\u00fcnschen Euch und Euren Familien ein gesegnetes Osterfest. https://t.co/jeXepECS3F", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/jeXepECS3F", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1249249182868742145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jeXepECS3F"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 35, "like_count": 147, "quote_count": 7}, "id": "1249249182868742145", "conversation_id": "1249249182868742145", "lang": "de"}, {"author_id": "37642893", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-04-11T19:55:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1249063414380584960"]}, "text": "Frohlocket, ihr Ch\u00f6re der Engel, frohlocket, ihr himmlischen Scharen, lasset die Posaune erschallen, preiset den Sieger, den erhabenen K\u00f6nig!Lobsinge, du Erde, \u00fcberstrahlt vom Glanz aus der H\u00f6he! Licht des gro\u00dfen K\u00f6nigs umleuchtet dich.Siehe, geschwunden ist allerorten das Dunkel https://t.co/YdW8kWKjNj", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YdW8kWKjNj", "expanded_url": "https://twitter.com/ChristianHirte/status/1249063422823665665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdW8kWKjNj"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "id": "1249063422823665665", "conversation_id": "1249063422823665665", "lang": "de"}, {"author_id": "343890284", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "COVID19"}, {"start": 48, "end": 67, "tag": "Entwicklungsl\u00e4nder"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "Corona"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "Tagesspiegel", "id": "22926365"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Siht3bYNj7", "expanded_url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/gastbeitrag-von-entwicklungsminister-mueller-halbheiten-kosten-uns-das-ganze-leben/25694016.html", "display_url": "tagesspiegel.de/politik/gastbe\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/mCz0GbWSb2", "expanded_url": "https://twitter.com/BMZ_Bund/status/1244519259759357952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCz0GbWSb2"}]}, "created_at": "2020-03-30T06:58:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1244518392301867008"]}, "text": "Bei globalen Krisen wie #COVID19 d\u00fcrfen wir die #Entwicklungsl\u00e4nder nicht vergessen. Minister M\u00fcller k\u00fcndigt im @Tagesspiegel zus\u00e4tzliche Hilfen im Kampf gegen #Corona an und warnt vor den wirtschaftlichen Folgen der Krise: https://t.co/Siht3bYNj7 https://t.co/mCz0GbWSb2", "context_annotations": [{"domain": {"id": "123", "name": "Ongoing News Story", "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'"}, "entity": {"id": "1220701888179359745", "name": "COVID-19"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1242311410245222400", "name": "Updates on COVID-19 in Australia", "description": "This page is a timeline of Tweets with information and advice from the prime minister, state and federal governments, health authorities and other trusted sources from around Australia. For more, visit https://www.health.gov.au/."}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1243034670763094016", "name": "Updates on COVID-19 in New Zealand", "description": "This page is a timeline of Tweets with information about the COVID-19 situation from the government, health authorities and other trusted sources across New Zealand. For more, visit https://covid19.govt.nz/."}}], "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 11, "like_count": 116, "quote_count": 14}, "id": "1244519259759357952", "conversation_id": "1244519259759357952", "lang": "de"}, {"author_id": "1370491088", "reply_settings": "everyone", "created_at": "2020-02-22T13:57:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "cdu_fraktion_th", "id": "96142129"}, {"start": 167, "end": 171, "username": "CDU", "id": "20429858"}]}, "text": "Einer liegt falsch: entweder bin ich das oder d @cdu_fraktion_th Ich werde auf keinen Fall akzeptieren, dass sich Kollegen im Landtag \u00fcber einen Parteitagsbeschluss d @CDU hinwegsetzen, um aus Eigeninteresse, d DNA, d Glaubw\u00fcrdigkeit &amp; die Reputation der CDU in Frage stellen.1/3", "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 55, "like_count": 515, "quote_count": 10}, "id": "1231216493523873794", "conversation_id": "1231216493523873794", "lang": "de"}, {"author_id": "4060082415", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 266, "end": 270, "tag": "RIP"}, {"start": 271, "end": 278, "tag": "Bayern"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PZy8SWvuAX", "expanded_url": "https://twitter.com/IlseAigner/status/1227526927113752576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PZy8SWvuAX"}]}, "created_at": "2020-02-12T09:36:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1227526923213037568"]}, "text": "Ein Abschied f\u00fcr immer: Mein lieber Freund Joseph Vilsmaier ist verstorben. Mein tiefes Mitgef\u00fchl gilt seinen T\u00f6chtern Janina, Theresa und Josefina. Er hat uns gro\u00dfe Filme wie Herbstmilch\u2018 oder \u201aSchlafes Bruder\u2018 geschenkt. Sepp, du wirst uns sehr fehlen! Deine Ilse #RIP #Bayern https://t.co/PZy8SWvuAX", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "source": "Twitter for iPhone", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "id": "1227526927113752576", "conversation_id": "1227526927113752576", "lang": "de"}, {"author_id": "20429858", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "Klimaschutz"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/NhVboOhi4L", "expanded_url": "https://www.cdu.de/artikel/die-klimapolitik-wirkt-doch", "display_url": "cdu.de/artikel/die-kl\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/pktWadolfS", "expanded_url": "https://twitter.com/CDU/status/1214955605607227393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pktWadolfS"}]}, "created_at": "2020-01-08T17:02:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1214955600267956229"]}, "text": "Um mehr als 50 Millionen Tonnen ging der CO2-Aussto\u00df 2019 gegen\u00fcber dem Vorjahr zur\u00fcck. Die Politik der Koalition zum #Klimaschutz zeigt positive Wirkung. Selbst die Klimaziele 2020 scheinen wieder erreichbar.\n\nMehr Informationen dazu auf \ud83d\udc47https://t.co/NhVboOhi4L https://t.co/pktWadolfS", "source": "Twitter Web App", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 404, "like_count": 179, "quote_count": 101}, "id": "1214955605607227393", "conversation_id": "1214955605607227393", "lang": "de"}, {"author_id": "21107582", "reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 88, "tag": "Sachsen"}, {"start": 142, "end": 149, "tag": "Bayern"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "MPKretschmer", "id": "393264968"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/rpsXLEy1My", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1207987464876548098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rpsXLEy1My"}]}, "created_at": "2019-12-20T11:33:49.000Z", "possibly_sensitive": false, "attachments": {"media_keys": ["3_1207983132735082496"]}, "text": "Wir gratulieren @MPKretschmer herzlich zur Wiederwahl als Ministerpr\u00e4sident von #Sachsen und w\u00fcnschen viel Erfolg f\u00fcr die kommenden Aufgaben. #Bayern und Sachsen werden ihre gute Zusammenarbeit weiter vertiefen. https://t.co/rpsXLEy1My", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "source": "TweetDeck", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 28, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "id": "1207987464876548098", "conversation_id": "1207987464876548098", "lang": "de"}], "media": [{"media_key": "3_1351811732033982464", "height": 675, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EsKZm6sXUAAJQq_.jpg", "width": 1200, "type": "photo"}, {"media_key": "3_1312474942869508097", "height": 1536, "url": "https://pbs.twimg.com/media/EjbZAbpWkAErFsN.jpg", "width": 2048, "type": "photo"}]}, "meta": {"newest_id": "1393926141950451713", "oldest_id": "1206513973778141184", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsh1ixstttw4yh0qro9l6zw0al"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "b26v89c19zqg8o3fo6vgsh1ixstttw4yh0qro9l6zw0al"]], "response": {"data": [{"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1205381950829203456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-12-13T07:00:26.000Z", "text": "#grossbritannien zeigt: 1: klare politische F\u00fchrung bringt Erfolg in Europa, 2:EU muss wieder so attraktiv werden, dass in keinem Mitgliedsland Austrittsbef\u00fcrworter eine Mehrheit finden.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "grossbritannien"}]}, "id": "1205381950829203456", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1200021450616459264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-11-28T11:59:43.000Z", "text": "#Pflichtjahr, wie von CDU Vorsitzender vorgeschlagen, schafft mehr Zusammenhalt und Sicherheit in Deutschland", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Pflichtjahr"}]}, "id": "1200021450616459264", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1198135667324313600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-11-23T07:06:18.000Z", "text": "Palais de Lom\u00e9, ehemaliger deutscher Gouverneurspalast in Togo als Ausstellungsplattform f\u00fcr moderne und traditionelle afrikanische Kunst er\u00f6ffnet. Wer Kunst erleben will muss k\u00fcnftig Lom\u00e9 besuchen. Gratulation an Togo.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1198135667324313600", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1194522111458582529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-11-13T07:47:19.000Z", "text": "Stelle heute in Berlin in Anwesenheit von Bundesminister Dr. Gerd M\u00fcller mein Buch\u201c Selbsvers\u00f6hnung- gegen die Spaltung Deutschlands \u201e vor. Erschienen im Verlag https://t.co/FY43qzFmd6", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/FY43qzFmd6", "expanded_url": "http://www.twentysix.de", "display_url": "twentysix.de", "status": 200, "unwound_url": "https://www.twentysix.de/"}]}, "id": "1194522111458582529", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1193220562669232129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-11-09T17:35:25.000Z", "text": "Mit dem 9. November 1989 sind die  Deutschen in Ost und West auf der Sonnenseite der Geschichte angekommen und  alle Gl\u00fcckskinder der Freiheit . Ein Geschenk, das wir nur bewahren, wenn wir daf\u00fcr k\u00e4mpfen.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1193220562669232129", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1192758992977707008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-11-08T11:01:18.000Z", "text": "# Mauerfall war ein Triumph der Freiheit getragen von den Menschen der jetzigen neuen Bundesl\u00e4nder. Wenn seit 30 Jahren die Deutschen auf der Sonnenseite der Geschichte angekommen sind, dann d\u00fcrfen wir den Kanzler der Einheit Helmut Kohl und Franz- Josef Stauss nicht vergessen", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1192758992977707008", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1188873182859661315", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-10-28T17:40:29.000Z", "text": "Eine enge Zusammenarbeit der CDU in Th\u00fcringen mit der Fortsetzungspartei der SED w\u00fcrde ein Urvertrauen zur Union zerst\u00f6ren.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1188873182859661315", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_FriedrichMerz", "id": "1059395748289232896"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "Deutschland"}, {"start": 72, "end": 90, "tag": "Einwanderungsland"}, {"start": 118, "end": 130, "tag": "Sozialstaat"}]}, "conversation_id": "1176356538715389952", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176085349308743680"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-09-24T04:43:49.000Z", "text": "RT @_FriedrichMerz: #Deutschland ist das einzige Land auf der Welt, das #Einwanderungsland sein will und zugleich den #Sozialstaat eins zu\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1176356538715389952", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1175380549453713409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-09-21T12:05:35.000Z", "text": "Habe zum 20j\u00e4hrigen Bestehen der Deutsch-Kasachischen Universit\u00e4t in Almaty die Festrede gehalten. Die Leuchtturmuniversit\u00e4t zeigt wie sehr Exzellenz und deutsche Wissenschaftssprache erfolgreich Br\u00fccken bauen k\u00f6nnen.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1175380549453713409", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rbrinkhaus", "id": "38001527"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 67, "tag": "Jubil\u00e4um"}]}, "conversation_id": "1171691547957628929", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171514025156329472"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-09-11T07:46:48.000Z", "text": "RT @rbrinkhaus: In dieser Woche feiern wir ein besonderes #Jubil\u00e4um: 70 Jahre @cducsubt. Was uns all die Jahre vereint hat, ist das C in un\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1171691547957628929", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1171473653596164104", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-09-10T17:20:58.000Z", "text": "Dank an Ungarn. Heute vor 30 Jahren \u00f6ffnete Ungarn den eisernen Vorhang und riss damit den ersten Stein aus der Berliner Mauer .", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1171473653596164104", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1167096471696609280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-08-29T15:27:37.000Z", "text": "#reparationen: Griechenland und die polnische PiSsind auf gutem Weg mit massiven Streit Europa auseinander zubringen .Den deutschen Steuerzahlern 1000 Milliarden \u20ac abzunehmen , Renten zu k\u00fcrzen und die Kommunen in den Ruin zu treiben  - dagegen ist Brexit harmlos.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "reparationen"}]}, "id": "1167096471696609280", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1164081211494543362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-08-21T07:46:03.000Z", "text": "#polenreparationen: manche meinen, die polnische Regierung meint es nicht ernst. Aber wenn 800 Milliarden \u20ac vom deutschen Steuerzahler verlangt und bezahlt w\u00fcrden , w\u00e4ren Steuererh\u00f6hungen, Rentenk\u00fcrzungen und andere Wirkungen wahrscheinlich- vermutlich auch das Ende der EU", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "polenreparationen"}]}, "id": "1164081211494543362", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1163375306322980864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-08-19T09:01:02.000Z", "text": "#Reparationen an Polen, Milliarden Forderungen der polnischen Regierung an die deutschen Steuerzahler ohne Rechtsgrund sind ein sicherer Weg aus einer guten Nachbarschaft das Gegenteil zu formen", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Reparationen"}]}, "id": "1163375306322980864", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "conversation_id": "1162782889613910016", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162748644199751681"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-08-17T17:46:59.000Z", "text": "RT @CSU: Einigung von Vertretern der Bundesregierung mit der Bahn: Soldaten in Uniform d\u00fcrfen k\u00fcnftig kostenlos die Bahn benutzen. Dies geh\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1162782889613910016", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1159706092458430465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-08-09T06:00:53.000Z", "text": "#Bundeswehr:Warum sollen die Steuerzahler unserer Nachbarl\u00e4nder die deutsche Sicherheit bezahlen? Ohne deutlich mehr Geld f\u00fcr die Bundeswehr verh\u00e4lt sich Deutschland unsolidarisch, isoliert sich und wird zum Spielball", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Bundeswehr"}]}, "id": "1159706092458430465", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "dieLinke", "id": "44101578"}]}, "conversation_id": "1155423836143345665", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155123124461084673"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-07-28T10:24:43.000Z", "text": "RT @CSU: \u201eDie Vorschl\u00e4ge der @dieLinke, die Fluglinien zu verstaatlichen, sind gruselig. DDR 2.0. Als N\u00e4chstes wieder Ausreiseverbote f\u00fcr a\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1155423836143345665", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1151506442958098432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-07-17T14:58:24.000Z", "text": "EU-Parlament#- mehr Bedeutung beginnt mit gleichem Stimmrecht f\u00fcr jede W\u00e4hlerin und jeden W\u00e4hler. Derzeit hat eine luxemburgische Wahlstimme 10 mal das Gewicht einer franz\u00f6sischen .Deshalb: one man- one Bote", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1151506442958098432", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1149631828233355267", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-07-12T10:49:21.000Z", "text": "Wenn Solarsilizium in Deutschland nicht mehr produziert wird wegen hoher Energiepreise und stattdessen in China neue Kohlekraftwerke entstehen, nutzt das nicht dem Weltklima", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1149631828233355267", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1147915651819982850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-07-07T17:09:53.000Z", "text": "#Griechenlandwahl: alle guten W\u00fcnsche f\u00fcr die NeaDemokratia und die neue griechische Regierung- aber keine Reparationen", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Griechenlandwahl"}]}, "id": "1147915651819982850", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1147914925001650176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-07-07T17:07:00.000Z", "text": "#EU Kommissionspr\u00e4sidentin", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "EU"}]}, "id": "1147914925001650176", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}]}, "conversation_id": "1143434173266485249", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1143204032107995138"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-06-25T08:22:05.000Z", "text": "RT @smuellermdb: Ich bin tief best\u00fcrzt, dass heute ein Soldat unserer Bundeswehr in der Aus\u00fcbung seines Dienstes sein Leben verloren hat. M\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1143434173266485249", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "conversation_id": "1136324855534690310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-06-05T17:32:12.000Z", "text": "#Reparationen - Griechenlands Forderungen \u00f6ffnen die B\u00fcchse der Pandora f\u00fcr eine europ\u00e4ische Zerrei\u00dfprobe. Die Bundesregierung sch\u00fctzt mit ihrer Zur\u00fcckweisung auch Europa.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Reparationen"}]}, "id": "1136324855534690310", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1136265022966050816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-06-05T13:34:26.000Z", "text": "https://t.co/ejo8U4NNos", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ejo8U4NNos", "expanded_url": "https://www.focus.de/finanzen/news/milliarden-reparationen-deutschland-weigert-sich-mit-griechen-zu-verhandeln_id_10795621.html", "display_url": "focus.de/finanzen/news/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.focus.de/finanzen/news/milliarden-reparationen-deutschland-weigert-sich-mit-griechen-zu-verhandeln_id_10795621.html"}]}, "id": "1136265022966050816", "lang": "und"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1129246956428156928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-05-17T04:47:09.000Z", "text": "https://t.co/Sf06uwwAA4", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Sf06uwwAA4", "expanded_url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/verteidigungsausgaben-deutschland-meldet-nato-hoechste-budgeterhoehung-seit-jahrzehnten_id_10722528.html", "display_url": "focus.de/politik/deutsc\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/verteidigungsausgaben-deutschland-meldet-nato-hoechste-budgeterhoehung-seit-jahrzehnten_id_10722528.html"}]}, "id": "1129246956428156928", "lang": "und"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 42, "tag": "Patronatstag"}]}, "conversation_id": "1125056090306154496", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124924440016326658"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-05-05T15:14:09.000Z", "text": "RT @csu_bt: Wir feiern heute #Patronatstag zu Ehren der Schutzfrau Bayerns, der Patrona Bavariae. Wir danken allen bayerischen Gebirgssch\u00fct\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1125056090306154496", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/jYviC4Axj8", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1119858555736285184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYviC4Axj8"}]}, "conversation_id": "1120029417718333442", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1119858555736285184"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-04-21T18:19:56.000Z", "text": "RT @csu_bt: Christus ist auferstanden! Wir w\u00fcnschen ein frohes und gesegnetes Osterfest. https://t.co/jYviC4Axj8", "source": "Twitter for iPhone", "attachments": {"media_keys": ["3_1118786973798404098"]}, "id": "1120029417718333442", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1118797448607141888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-04-18T08:44:32.000Z", "text": "#Reparationen :Wenn Griechenland und Polen mehrere hundert Milliarden \u20ac fordern, m\u00fcssten in Deutschland f\u00fcr die Bezahlung Steuern erh\u00f6ht und Renten gek\u00fcrzt werden. Die B\u00fcchse der Pandora f\u00fcr  ein Taumeln der EU w\u00e4re dann weit offen. Deshalb: Ablehnung durch Bundesreg. richtig", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Reparationen"}]}, "id": "1118797448607141888", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1114893022804705280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-04-07T14:09:45.000Z", "text": "#Habeck: die Freiheit des Wohnungseigentums beschr\u00e4nken , die \u00e4lteren Dieselautos von Arbeitnehmern nicht mehr in die Innensst\u00e4dte lassen, Veggietage festlegen- wer alles regeln will schafft nicht mehr Gerechtigkeit auch wenn er das Gegenteil verspricht", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Habeck"}]}, "id": "1114893022804705280", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1113053348368969733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-04-02T12:19:32.000Z", "text": "#Organspenden : der Zukunftsweg ist die Entwicklung   neuerTechnologien f\u00fcr ma\u00dfgeschneiderte Organe, die sofort hergestellt werden, wenn ein Patient sie braucht. Deshalb alle Kraft auf die Erforschung  dieser neuen k\u00fcnstlichen Organe verwenden .", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Organspenden"}]}, "id": "1113053348368969733", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "StephPilsinger", "id": "819914159915667456"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 88, "tag": "Organspende"}]}, "conversation_id": "1112645579379752960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1112626865871769601"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-04-01T09:19:12.000Z", "text": "RT @StephPilsinger: Wir sind uns einig: Wir brauchen Verbesserungen bei der #Organspende. Wir sollten aber die Organspende nach dem Tod als\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1112645579379752960", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}], "conversation_id": "1107239632478134272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-03-17T11:17:54.000Z", "text": "#\u00d6zil, gemeldete Einladung des von  ihm verehrten t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten zur Hochzeit : fehlt nur noch darin eine vollendet gegl\u00fcckte Integrationsgeschichte zu erkennen", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "\u00d6zil"}]}, "id": "1107239632478134272", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1103569307089489920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-03-07T08:13:20.000Z", "text": "\u201aKirchen wichtig f\u00fcr inneren Frieden\u2018 - im M\u00fcnchener Merkur habe ich heute ein gr\u00f6\u00dferes Interview zum Verh\u00e4ltnis zwischen Parteien und Kirchen in Deutschland ver\u00f6ffentlicht.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1103569307089489920", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1096834274089676800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-02-16T18:10:43.000Z", "text": "M\u00fcnchner Siko zeigt: ohne deutliche Erh\u00f6hung unseres Verteidigungsbudgets w\u00e4chst das Risiko , dass wir allein stehen und andere bestimmen  \u00fcber unsere Art des Zusammenlebens .", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1096834274089676800", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "conversation_id": "1096650671384862721", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1096426478412140544"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-02-16T06:01:09.000Z", "text": "RT @csu_bt: Wir wollen eine starke Bundeswehr - mit bester Ausr\u00fcstung und modernstem Ger\u00e4t. Deshalb bekennen wir uns klar zu mehr Investiti\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1096650671384862721", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "conversation_id": "1094670969552191489", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-02-10T18:54:31.000Z", "text": "Nach intensiven Gespr\u00e4chen bin ich aus Washington zur\u00fcck: Nicht nur Pr\u00e4sident Trump,sondern fast alle in der Politik erwarten von Deutschland 2% GDP Verteidigungsbudget. Einfache Begr\u00fcndung: was man fest versprochen hat sollte man auch halten.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1094670969552191489", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}]}, "conversation_id": "1077900849790287872", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1077866251211468800"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-12-26T12:16:03.000Z", "text": "RT @smuellermdb: Am heutigen Stephanustag gedenken wir der verfolgten Christen weltweit. Es muss das klare Ziel der deutschen Au\u00dfen- und En\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1077900849790287872", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1077861979547729920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-12-26T09:41:36.000Z", "text": "Was passiert mit den vom sog. \u201eIslamischen Staat \u201everfolgten Christen im nord\u00f6stlichen Syrien, wenn Erdogans Armee dort einmarschiert?", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1077861979547729920", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CDU", "id": "20429858"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 43, "tag": "Stephanustag"}]}, "conversation_id": "1077859803924480001", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1077831869746565120"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-12-26T09:32:57.000Z", "text": "RT @CDU: Der 26. Dezember ist #Stephanustag: Katholische und evangelische Christen gedenken der verfolgten und bedr\u00e4ngten Christen in aller\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1077859803924480001", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_FriedrichMerz", "id": "1059395748289232896"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "921071164469911552", "name": "George W. Bush", "description": "Former US President George W. Bush"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "921071164469911552", "name": "George W. Bush", "description": "Former US President George W. Bush"}}], "conversation_id": "1069629846303793152", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1069533731629793280"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-12-03T16:30:02.000Z", "text": "RT @_FriedrichMerz: George Bush wird uns als ein besonnener, mutiger und historisch weitsichtiger Pr\u00e4sident f\u00fcr immer in Erinnerung bleiben\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1069629846303793152", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YanniKouts", "id": "77528520"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 77, "tag": "EU"}, {"start": 78, "end": 85, "tag": "Turkey"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 132, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Ludwig Schulz"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5221, "type": "Person", "normalized_text": "Alki"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827101936562221058", "name": "Martin Schulz", "description": "Martin Schulz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827101936562221058", "name": "Martin Schulz", "description": "Martin Schulz"}}], "conversation_id": "1065189361413775360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1065018987581513729"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-21T10:25:08.000Z", "text": "RT @YanniKouts: Moderated a panel earlier tonight on the prospects of the #EU-#Turkey relations, with @JohannesSingham, Ludwig Schulz, Alki\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1065189361413775360", "lang": "en"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "amna_news", "id": "250058740"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7"}, {"start": 72, "end": 81, "tag": "\u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2"}]}, "conversation_id": "1065189275224952832", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1065137046438727681"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-21T10:24:48.000Z", "text": "RT @amna_news: \u0393. \u0396\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba\u03c7\u03ac\u03bc\u03b5\u03c1 [@JohannesSingham]: \u00ab\u038c\u03c7\u03b9\u00bb \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd #\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 #\u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u0395, \u00ab\u03bd\u03b1\u03b9\u00bb \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03c1\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\nhttps://t.co/SYA\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1065189275224952832", "lang": "el"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "ManfredWeber", "id": "20399735"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 113, "tag": "Spitzenkandidat"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}], "conversation_id": "1060530221370224640", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1060508358753640448"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-08T13:51:23.000Z", "text": "RT @smuellermdb: Lieber @ManfredWeber, herzlichen Gl\u00fcckwunsch zu Deiner Nominierung! Mit Dir als #Spitzenkandidat ist Europa in guten H\u00e4nde\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1060530221370224640", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IlseAigner", "id": "4060082415"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 106, "tag": "einstarkesteam"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7HD9P8tnXv", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1059751683205615616", "display_url": "twitter.com/CSU/status/105\u2026"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "conversation_id": "1059879111089360896", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1059755638748782592"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-06T18:44:06.000Z", "text": "RT @IlseAigner: Herzliche Gratulation an unseren Ministerpr\u00e4sidenten zu seiner Wiederwahl! #einstarkesteam https://t.co/7HD9P8tnXv", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1059879111089360896", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "conversation_id": "1056492520165777408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-10-28T10:27:00.000Z", "text": "#polen Reparationen: wer eindeutig nicht bestehende Milliardenforderungen an die deutschen Steuerzahler richtet,legt die Axt an ein Europa des Friedens und der Freundschaft", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "polen"}]}, "id": "1056492520165777408", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1049924810271326213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-10-10T07:29:16.000Z", "text": "#Griechenlandreparationen: Wenn die Menschen in Deutschland 378 Milliarden zahlen sollen, dann werden Rentenk\u00fcrzungen und Steuererh\u00f6hungen nicht ausbleiben. Ein kaum schlagbares Programm zur Freundschaft zwischen unseren beiden V\u00f6lkern.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "Griechenlandreparationen"}]}, "id": "1049924810271326213", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "HHirte", "id": "1513671236"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "Erdogan"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Christen"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "T\u00fcrkei"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "864478572479512578", "name": "Cologne", "description": "Cologne"}}], "conversation_id": "1046320464765825024", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1045790642448805888"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-30T08:46:53.000Z", "text": "RT @HHirte: Anl\u00e4sslich des Besuchs von #Erdogan morgen in K\u00f6ln m\u00f6chte ich erinnern an die schwierige Situation von #Christen in der #T\u00fcrkei\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1046320464765825024", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1046093795916435456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-29T17:46:11.000Z", "text": "#Erdoganbesuch zeigt: \u00fcber t\u00fcrkische Landsleute soll Einfluss ausge\u00fcbt werden. Wir in Deutschland wollen aber keine Einschr\u00e4nkung von Meinungs- und Religionsfreiheit wie in der T\u00fcrkei.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Erdoganbesuch"}]}, "id": "1046093795916435456", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410510082080770", "name": "Berlin", "description": "Berlin"}}], "conversation_id": "1045301959467683840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-27T13:19:42.000Z", "text": "#Erdoganbesuch : Angesichts der Verkehrsabsperrungen in Berlin/Mitte steigt die Beliebtheit des t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten ins Unermessliche.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Erdoganbesuch"}]}, "id": "1045301959467683840", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1044887951229034496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-26T09:54:35.000Z", "text": "#Erdoganbesuch: Wenn die Relligionsfreiheit ,zum Beispiel f\u00fcr Christen und die Meinungsfreiheit f\u00fcr alle  in der T\u00fcrkei nicht deutlich eingefordert werden , macht der aufwendige Besuch wenig Sinn.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Erdoganbesuch"}]}, "id": "1044887951229034496", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1043382061065818112", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-22T06:10:43.000Z", "text": "#Erdoganbesuch: Wie w\u00e4re es, wenn Erdogan statt eine riesige Moschee in Deutschland zu er\u00f6ffnen, denn Neubau von Kirchen in der T\u00fcrkei genehmigen w\u00fcrde?Religonsfreiheit und Menschenrechte in der T\u00fcrkei sind Voraussetzung f\u00fcr gute Beziehungen.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Erdoganbesuch"}]}, "id": "1043382061065818112", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1040268089902985218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-13T15:56:54.000Z", "text": "Erdogan Rede vor t\u00fcrkischen Staatsangeh\u00f6rigen in Deutschland: schwer ertr\u00e4glich, wenn Erdogan dabei  die Einschr\u00e4nkung der Presse-Meinungs-und  der Religionsfreiheit vor allem f\u00fcr Christen verteidigt . Oder etwa noch daf\u00fcr wirbt. Kein Beitrag f\u00fcr den inneren Frieden bei uns.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1040268089902985218", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1037276463463116800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-05T09:49:15.000Z", "text": "Maas besucht T\u00fcrkei: Die Bundesregierung muss glasklar von Erdogan Meinungsfreiheit und Religionsfreiheit, vor allem auch f\u00fcr Christen, einfordern .", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1037276463463116800", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1036878346276286464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-04T07:27:16.000Z", "text": "#Organspende: Eine Pflicht zur Organ\u00fcberlassung ohne ausdr\u00fccklichen Widerspruch ist das Gegenteil einer freiwilligen Spende", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Organspende"}]}, "id": "1036878346276286464", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RolandGiersig", "id": "63448298"}]}, "conversation_id": "1036496678075940865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1036499619126169600"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-03T16:30:45.000Z", "text": "@RolandGiersig Die medizinische Definition des Todeszeitpunktes wurde mehrfach ge\u00e4ndert, weil wissenschaftlicher Erkenntnisgewinn.Ob der sog . ,Gehirntod\u2018durch neue Erkenntnisse in der Zukunft ersetzt werden wird ist auf Grund der Vergangenheit nicht unwahrscheinlich.", "source": "Twitter for iPhone", "in_reply_to_user_id": "63448298", "id": "1036652728376877057", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1036496678075940865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-03T06:10:39.000Z", "text": "#Widerspruchsl\u00f6sung: wie human ist es, wenn einem Menschen Organe entnommen werden , der nicht tot ist wohl aber in einem nicht aufhaltbaren Sterbeprozess. Was f\u00fchlt jemand , dem in diesem Stadium sein Herz entnommen wird. Keiner der Betroffene konnte bisher dar\u00fcber sprechen", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "Widerspruchsl\u00f6sung"}]}, "id": "1036496678075940865", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1036175615202877440", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-02T08:54:52.000Z", "text": "Die Frage , ob eine gro\u00dfe Migration in kurzer Zeit zu mehr multikultureller Gemeinsamkeit oder Spaltung und Unfrieden in Deutschland f\u00fchrt, l\u00e4sst sich zunehmend klarer beantworten", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1036175615202877440", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaniLudwigMdB", "id": "1019846605044936705"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1035184352064413696", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1035093212329922562"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-30T15:15:56.000Z", "text": "RT @DaniLudwigMdB: \"Auch die wirtschaftsfreundliche Politik der langj\u00e4hrigen Regierungspartei CSU spielt eine Rolle\" - Mehr muss man dazu n\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1035184352064413696", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1033432637015314433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-25T19:15:15.000Z", "text": "#Spurwechsel zu Ende gedacht hei\u00dft: eine seri\u00f6se Gesamtbilanz der Integrationskosten auch f\u00fcr nachziehende Familenangeh\u00f6rige zu erstellen .", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Spurwechsel"}]}, "id": "1033432637015314433", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1031436846943952896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-20T07:04:42.000Z", "text": "Warum sollen sich deutsche Steuerzahler f\u00fcr Erdogan krummlegen, w\u00e4hrend gleichzeitig Zehntausende die T\u00fcrkei verlassen  weil sie die Meinungs- und  Religionsfreiheit vermissen?", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1031436846943952896", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BerlinReporter", "id": "19455550"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 44, "tag": "EU"}, {"start": 45, "end": 56, "tag": "Maastricht"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Dublin"}, {"start": 130, "end": 136, "tag": "DSGVO"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855414580125720576", "name": "Dublin", "description": "Dublin"}}], "conversation_id": "1029033136632602624", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1028965700289871872"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-13T15:53:12.000Z", "text": "RT @BerlinReporter: Finde den Fehler:\n\n- #EU-#Maastricht-Regeln werden gebrochen \n- EU-#Dublin-Regeln werden nicht angewandt\n- EU-#DSGVO is\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1029033136632602624", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "conversation_id": "1027595180071968769", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-09T16:39:17.000Z", "text": "EU - Kindergeld, wenn   Br\u00fcssel nicht unverz\u00fcglich die Einladung zum gigantischen Missbrauch einschr\u00e4nkt, zahlen in wenigen Jahren die deutschen Steuerzahler f\u00fcr einen Gro\u00dfteil aller Kinder in Europa", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1027595180071968769", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1025623868294287360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-04T06:06:00.000Z", "text": "Die Gemeinsamkeiten zwischen CSU und christlichen Kirchen- heute im\u2018 M\u00fcnchner Merkur\u2018 dazu mein Grundsatzkommentar", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1025623868294287360", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "HSSde", "id": "44339015"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 45, "tag": "HSS"}]}, "conversation_id": "1024194520257323008", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1023969950137036801"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-31T07:26:16.000Z", "text": "RT @HSSde: Ursula M\u00e4nnle wurde heute zur #HSS-Vorsitzenden wiedergew\u00e4hlt. Stellvertreter sind k\u00fcnftig MdB Christian Schmidt, MdEP @MarkusFe\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1024194520257323008", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1023820556368596992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-30T06:40:16.000Z", "text": "#Erdoganbesuch in Deutschland:Religionsfreiheit f\u00fcr Christen in der T\u00fcrkei muss entscheidendes Thema werden. Seit vielen Jahren beklagt die EU schwerste Diskriminierungen.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Erdoganbesuch"}]}, "id": "1023820556368596992", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "conversation_id": "1023149894654205952", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1022769902422249472"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-28T10:15:18.000Z", "text": "RT @Markus_Soeder: Heute Gr\u00fcndung des Landesamtes f\u00fcr Asyl und R\u00fcckf\u00fchrungen: wir schaffen ein Gesamtkonzept, das Balance schafft zwischen\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1023149894654205952", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}], "conversation_id": "1021290766302433280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-23T07:07:48.000Z", "text": "#\u00d6zil: Statt sich als Rassismusopfer  zu geben w\u00e4re Einsicht n\u00f6tig: die Mehrheit der Fu\u00dfballfans in Deutschland will keine kritiklose Bewunderung von Erdogan", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "\u00d6zil"}]}, "id": "1021290766302433280", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1016335065205362688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-09T14:55:36.000Z", "text": "Warum soll es gerecht sein, wenn die amerikanischen Steuerzahler die Sicherheit Deutschlands und seiner Handelswege bezahlen? Deshalb notwendige Ausr\u00fcstung der Bundeswehr und 2%BIP f\u00fcr Verteidigung", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1016335065205362688", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "40", "name": "Sports Series", "description": "A grouping of sports events or series, for example 2014 pre-season, a tournament, or round"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "40", "name": "Sports Series", "description": "A grouping of sports events or series, for example 2014 pre-season, a tournament, or round"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}], "conversation_id": "1016207819350118401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-09T06:29:59.000Z", "text": "Das Positive bei der Fu\u00dfball WM: Niemand wirft der deutschen Mannschaft Doping vor.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1016207819350118401", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1013755992331440128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-02T12:07:17.000Z", "text": "Die Menschen in unserem Land brauchen eine CSU ,die zusammenh\u00e4lt und eine Union von CDU/ CSU in einer Fraktionsgemeinschaft", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1013755992331440128", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1011250591463628802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-06-25T14:11:43.000Z", "text": "T\u00fcrkeiwahl: wenn eine Mehrheit der t\u00fcrkischen Wahlberechtigten in der 4. Generation in D. lebend flaggenschwenkend , zum Teil kopftuchtragend , den \u00f6ffentlichen Raum in Besitz nehmend ,dem System Erdogan zujubelt, dann ist der bisherige Integrationsansatz missgl\u00fcckt", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1011250591463628802", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "40", "name": "Sports Series", "description": "A grouping of sports events or series, for example 2014 pre-season, a tournament, or round"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}, {"domain": {"id": "40", "name": "Sports Series", "description": "A grouping of sports events or series, for example 2014 pre-season, a tournament, or round"}, "entity": {"id": "731226242301599744", "name": "2018 FIFA World Cup", "description": "Photo @GettySport"}}], "conversation_id": "1008391462067859458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-06-17T16:50:34.000Z", "text": "Fu\u00dfball WM: Lieber Herr Bundestrainer, was f\u00fcr eine Art von Vorbereitung haben Sie betrieben, wenn vieleSpieler zuvor in ihren Vereinen deutlich besser waren?", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1008391462067859458", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1002555361847463936", "name": "2018 G7 Summit", "description": "2018 G7 Summit"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1002555361847463936", "name": "2018 G7 Summit", "description": "2018 G7 Summit"}}], "conversation_id": "1005859949946208256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-06-10T17:11:14.000Z", "text": "G7 Gipfel: Handelspolitik h\u00e4ngt mit der F\u00e4higkeit zusammen f\u00fcrSicherheit der internationalen. Handelswege zu sorgen. Die USA k\u00f6nnen das. Deutschland und andere europ. Staaten haben ihre Verteidigungsf\u00e4higkeit minimiert und brauchen dringend die USA.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1005859949946208256", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "conversation_id": "1003872116138303488", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1003721785714642949"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-06-05T05:32:18.000Z", "text": "RT @CSU: Wer bei uns lebt, muss sich integrieren und an unsere Spielregeln halten. Integration ist zwingend und hat eine Richtung: zu unser\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1003872116138303488", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}], "conversation_id": "1003628427969261568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-06-04T13:23:58.000Z", "text": "Wenn \u00d6zil und G\u00fcndogan Erdogan politisch bejubeln ,wird nicht jeder deutsche Fu\u00dfballfan ihre sportliche Leistung beklatschen wollen.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1003628427969261568", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}, {"domain": {"id": "11", "name": "Sport", "description": "Types of sports, like soccer and basketball"}, "entity": {"id": "733756536430809088", "name": "Soccer"}}, {"domain": {"id": "60", "name": "Athlete", "description": "An athlete in the world, like Serena Williams or Lionel Messi"}, "entity": {"id": "733774013344845824", "name": "Mesut Ozil"}}], "conversation_id": "996059570731732998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-05-14T16:08:02.000Z", "text": "\u00d6zil- G\u00fcndogan, wer gerne Botschafter f\u00fcr Erdogan spielt , zeigt Endspiel Niveau im gepflegten politischen Fehlpass.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "996059570731732998", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "993848185536811009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-05-08T13:40:46.000Z", "text": "Immer mehr Deutsche haben wenig Verst\u00e4ndnis f\u00fcr eine profitable Schleuserindustrie. Deshalb effiziente Grenzkontrollen .", "source": "Twitter for iPhone", "id": "993848185536811009", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "991598127735099392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-05-02T08:39:51.000Z", "text": "Wenn Deutschland nach Brexit 10 Mrd \u20ac zus\u00e4tzlich zahlen soll, dann m\u00fcsste die EU Kommission selbst auf den winzigen Einsparbetrag von 15 Mio \u20ac verzichten mit dem viele deutsche \u00dcbersetzerstellen plattgemacht werden.Sonst ist das Thema deutsche Sprache in Br\u00fcssel final erledigt.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "991598127735099392", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}]}, "conversation_id": "990956931798962177", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "990910183399452673"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-30T14:11:58.000Z", "text": "RT @smuellermdb: Zum Schutz unserer Soldaten muss die Bundeswehr mit modernster Ausr\u00fcstung ausgestattet sein. Wir als CSU im Bundestag bef\u00fc\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "990956931798962177", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "conversation_id": "990285295248658433", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-28T17:43:07.000Z", "text": "Sichtbare Kreuze in Bayern ob auf Berggipfeln oder in staatlichen Bauten stehen nicht f\u00fcr einen Herrschaftsanspruch sondern f\u00fcr Achtung und Respekt gegen\u00fcber jeden, egal ob er Christ ist oder nicht:Leben und lebenlassen auf dem Fundament der unantastbaren Menschenw\u00fcrde.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "990285295248658433", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "conversation_id": "988804583655985152", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "988768341820170240"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-24T15:39:18.000Z", "text": "RT @Markus_Soeder: Klares Bekenntnis zu unserer bayerischen Identit\u00e4t und christlichen Werten. Haben heute im Kabinett beschlossen, dass in\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "988804583655985152", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "986875464064159744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-19T07:53:40.000Z", "text": "10.000 zus\u00e4tzliche Zuwanderer aus Fluchtgebieten: bezahlbare Wohnungen in unseren Grosst\u00e4dten werden sie kaum finden. Hoffentlich ist genau \u00fcberpr\u00fcft , dass keine Antisemiten,Islamisten  darunter sind , welche unsere freiheitliche ,offene Art des Lebens voll Verachtung ablehnen", "source": "Twitter for iPhone", "id": "986875464064159744", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "10045398425", "name": "Paul Ryan", "description": "US Speaker of the House Paul Ryan"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10045398425", "name": "Paul Ryan", "description": "US Speaker of the House Paul Ryan"}}], "conversation_id": "984360962605056001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-12T09:21:56.000Z", "text": "Paul Ryan, der Chef des Repr\u00e4sentantenhauses wird nicht mehr kandidieren. Ein gro\u00dfes Dankesch\u00f6n an einen Freund Deutschlands.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "984360962605056001", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "983966994696425472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-11T07:16:27.000Z", "text": "9000 wohnungslose Menschen in M\u00fcnchen trotz gr\u00f6\u00dfter Anstrengung der rot- schwarzen Stadtregierung. Wer unbegrenzten Familiennachzug fordert ,obwohl keine Wohnungen vorhanden sind, handelt nicht human, auch wenn er das Gegenteil verspricht .", "source": "Twitter for iPhone", "id": "983966994696425472", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "899719900863778817", "name": "Viktor Orban", "description": "Viktor Orban"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "899719900863778817", "name": "Viktor Orban", "description": "Viktor Orban"}}], "conversation_id": "983233107875782656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-09T06:40:15.000Z", "text": "Die Ungarn haben in demokratischen Wahlen eine eindeutige Entscheidung getroffen. Gl\u00fcckwunsch an Viktor Orban", "source": "Twitter for iPhone", "id": "983233107875782656", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "981862301547614209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-05T11:53:09.000Z", "text": "Familiennachzug:In M\u00fcnchen suchen viele Tausende von Familien h\u00e4nderingend eine bezahlbare Wohnung-ohne Erfolg. Wer weiteren gro\u00dfz\u00fcgigen Nachzug fordert, ohne verf\u00fcgbare Wohnungen,  handelt nur scheinbar human.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "981862301547614209", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "HHirte", "id": "1513671236"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "Osterkerze"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "979046365941542913", "name": "Easter 2018", "description": "Easter 2018"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "979046365941542913", "name": "Easter 2018", "description": "Easter 2018"}}], "conversation_id": "980358987349741568", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "980330830773047296"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-01T08:19:31.000Z", "text": "RT @HHirte: Frohe Ostern! Das Licht der #Osterkerze als Zeichen des auferstandenen Christus ist auch ein Symbol der Hoffnung f\u00fcr die, die i\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "980358987349741568", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "conversation_id": "980061561476861953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-31T12:37:39.000Z", "text": "Bei ma\u00dfgeblichen Richtungen des Islam lassen sich Religion und Staatspolitk nicht trennen. In Deutschland gab es einen jahrhundertelangen schmerzlichen Prozess der Trennung von Staat und Kirche.Deshalb haben  Seehofer und die CSU in ihrer abgewogenen Analyse recht.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "980061561476861953", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "978643758811140101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-27T14:43:49.000Z", "text": "Wenn einige muslimische Sch\u00fcler j\u00fcdische oder christliche Mitsch\u00fcler aufgrund ihrer famili\u00e4ren Pr\u00e4gungmobben ,bedarf es zuallererst 100% politische R\u00fcckendeckung der Lehrer um unsere Werte gegen die Eltern dieser Sch\u00fcler durchzusetzen", "source": "Twitter for iPhone", "id": "978643758811140101", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "977561148718448640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-24T15:01:54.000Z", "text": "Eine Mehrheit der Menschen in Deutschland unterst\u00fctzt die von Seehofer begonnene seri\u00f6se Islamdiskussion  und l\u00e4sst sich nicht vorschreiben mit welchen Inhalten und wie lange \u00f6ffentlich dar\u00fcber gesprochen werden darf", "source": "Twitter for iPhone", "id": "977561148718448640", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "975612493723729920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-19T05:58:39.000Z", "text": "Merkel in Polen: Die polnische PIS- Regierung sollte die 850 Milliarden Reparationsforderung sofort einstampfen. Zu Ende gedacht w\u00e4ren Steuererh\u00f6hungen und Rentenk\u00fcrzungen in Deutschland die Folge. Gute Nachbarschaft sieht anders aus.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "975612493723729920", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "974984948024266752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-17T12:25:00.000Z", "text": "Bei zus\u00e4tzlichen Milliarden aus Deutschland an die EU m\u00fcssten auch 10 Millionen Euros drin sein um die Streichung von \u00dcbersetzung stellen f\u00fcr Deutsch und Franz\u00f6sisch zu vermeiden. Andernfalls ist die deutsche Sprache bei der Kommission erledigt.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "974984948024266752", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "974630477243015168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-16T12:56:28.000Z", "text": "Wenn der Islam in Zukunft zu Deutschland geh\u00f6ren m\u00f6chte d\u00fcrfen  ma\u00dfgebliche Islamrichtungen  den Wechsel zu anderen Religionen nicht bestrafen.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "974630477243015168", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Seehofer"}, {"start": 90, "end": 96, "tag": "Islam"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "conversation_id": "974619420919246848", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "974597633955319808"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-16T12:12:32.000Z", "text": "RT @csu_bt: Horst #Seehofer hat Recht! Deutschland ist und bleibt christlich gepr\u00e4gt. Der #Islam geh\u00f6rt nicht zu unserem Land. Die bei uns\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "974619420919246848", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sebastiankurz", "id": "46623193"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 86, "tag": "T\u00fcrkei"}]}, "conversation_id": "974305597880401920", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "974276940512284672"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-15T15:25:30.000Z", "text": "RT @sebastiankurz: Meine Position ist klar: Die Beitrittsverhandlungen mit der #T\u00fcrkei m\u00fcssen abgebrochen und die in die T\u00fcrkei flie\u00dfenden\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "974305597880401920", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "MarkusBlume", "id": "855232346"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 28, "tag": "CSU"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/X2wEX2HGil", "expanded_url": "http://www.csu.de/aktuell/meldungen/maerz-2018/blume-csu-klar-fuer-lebensschutz/", "display_url": "csu.de/aktuell/meldun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.csu.de/aktuell/meldungen/maerz-2018/blume-csu-klar-fuer-lebensschutz/"}]}, "conversation_id": "974305257034567680", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "974293119058530304"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-15T15:24:09.000Z", "text": "RT @CSU: .@MarkusBlume: #CSU klar f\u00fcr Lebensschutz! https://t.co/X2wEX2HGil", "source": "Twitter for iPhone", "id": "974305257034567680", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "972108843613327360", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-09T13:56:23.000Z", "text": "Wer eine Willkommenskultur f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge niemals am Geld scheitern lassen will aber eine Willkommenskultur ungeborener Kinder durch Werbung f\u00fcr Abtreibung erschwert statt gro\u00dfz\u00fcgige finanzielle Hilfen anzubieten handelt widerspr\u00fcchlich", "source": "Twitter for iPhone", "id": "972108843613327360", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "conversation_id": "971807083430666240", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-08T17:57:18.000Z", "text": "Wo Trump recht hat: Es ist nicht fair , wenn die Sicherheit der Deutschen zu einem erheblichen Teil mit amerikanischen Steuerdollars bezahlt wird. Deshalb deutlich mehr Geld f\u00fcr die Bundeswehr wie international versprochen .", "source": "Twitter for iPhone", "id": "971807083430666240", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "859407519260721152", "name": "Iraq", "description": "Iraq"}}], "conversation_id": "971350353265520640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-07T11:42:25.000Z", "text": "Wenn die Bundeswehr neue Aufgaben etwa im Irak und in Afghanistan \u00fcbernehmen soll aber jetzt schon chronisch unterfinanziert ist , hei\u00dft das: mehr Geld um unsere Soldaten gut auszustatten oder bleibenlassen", "source": "Twitter for iPhone", "id": "971350353265520640", "lang": "de"}, {"author_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hahnflo", "id": "403735368"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "AlexDobrindt", "id": "2247216084"}, {"start": 128, "end": 135, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "conversation_id": "969547981740564480", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "969521875213864960"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-02T12:20:26.000Z", "text": "RT @hahnflo: Hier beschreibt @AlexDobrindt sehr treffend, was die b\u00fcrgerliche Mehrheit unseres Landes von der Politik erwartet  @csu_bt @CS\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "id": "969547981740564480", "lang": "de"}], "includes": {"users": [{"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "verified": true, "username": "JohannesSingham", "description": "", "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "location": "M\u00fcnchen", "protected": false, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "id": "542415865", "name": "Johannes Singhammer"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DnqZZ9vN44", "expanded_url": "https://www.friedrich-merz.de", "display_url": "friedrich-merz.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "CDU"}, {"start": 62, "end": 71, "username": "CDUCSUBT"}]}}, "verified": true, "username": "_FriedrichMerz", "description": "Vorsitzender der @CDU Deutschlands. Fraktionsvorsitzender der @CDUCSUBT. Hier twittern Friedrich Merz (FM) und sein Team (tm)", "created_at": "2018-11-05T10:43:23.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460963144440889344/wF-1VxUc_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 215043, "following_count": 526, "tweet_count": 1434, "listed_count": 858}, "location": "Deutschland", "protected": false, "url": "https://t.co/DnqZZ9vN44", "id": "1059395748289232896", "name": "Friedrich Merz"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iQDNj7HCZQ", "expanded_url": "http://www.ralph-brinkhaus.de", "display_url": "ralph-brinkhaus.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 65, "end": 74, "username": "cducsubt"}]}}, "verified": true, "username": "rbrinkhaus", "description": "CDU-Bundestagsabgeordneter f\u00fcr den Kreis G\u00fctersloh, Mitglied der @cducsubt. \nEs twittert hier vor allem sein Team.", "created_at": "2009-05-05T19:45:20.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427984435144708098/inlKYQ--_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 30429, "following_count": 702, "tweet_count": 2789, "listed_count": 519}, "location": "G\u00fctersloh", "protected": false, "url": "https://t.co/iQDNj7HCZQ", "id": "38001527", "name": "Ralph Brinkhaus"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "expanded_url": "http://www.cducsu.de", "display_url": "cducsu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mrapTIrRLC", "expanded_url": "http://cducsu.de/impressum", "display_url": "cducsu.de/impressum"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "_FriedrichMerz"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "buelend"}]}}, "verified": true, "username": "cducsubt", "description": "Die Unionsfraktion im Deutschen Bundestag \u2022 Fraktionschef: @_FriedrichMerz \u2022 Sprecher: @buelend \u2022 Impressum: https://t.co/mrapTIrRLC", "created_at": "2009-06-10T10:54:48.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468561739985862656/yjrvgnvy_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 163025, "following_count": 932, "tweet_count": 31680, "listed_count": 1585}, "location": "Berlin", "protected": false, "url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "id": "46085533", "name": "CDU/CSU"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "expanded_url": "http://www.csu.de", "display_url": "csu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VJFsfiOaeJ", "expanded_url": "http://bit.ly/1G295v1", "display_url": "bit.ly/1G295v1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FOavB8KCvn", "expanded_url": "http://bit.ly/2utituj", "display_url": "bit.ly/2utituj"}]}}, "verified": true, "username": "CSU", "description": "Hier twittert das CSU-OnlineTeam. Impressum: https://t.co/VJFsfiOaeJ Informationen zum Datenschutz: https://t.co/FOavB8KCvn", "created_at": "2009-02-17T17:18:37.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475822586697289730/E7Mv6Hei_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 227891, "following_count": 692, "tweet_count": 19936, "listed_count": 1240}, "location": "Bayern, Deutschland", "protected": false, "url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "id": "21107582", "name": "CSU"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fcYBuLo25j", "expanded_url": "http://www.die-linke.de/impressum", "display_url": "die-linke.de/impressum"}]}, "description": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/OcpOmClFzr", "expanded_url": "http://www.die-linke.de/mitmachen", "display_url": "die-linke.de/mitmachen"}]}}, "verified": true, "username": "dieLinke", "description": "K\u00e4mpft f\u00fcr Frieden, soziale Gerechtigkeit und die Klimawende. Mach mit: https://t.co/OcpOmClFzr", "created_at": "2009-06-02T11:26:35.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1407983048457699331/UaiIxqSQ_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 347854, "following_count": 1810, "tweet_count": 35584, "listed_count": 1794}, "location": "Berlin, Deutschland", "protected": false, "url": "https://t.co/fcYBuLo25j", "id": "44101578", "name": "DIE LINKE"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "expanded_url": "http://www.stefanmueller.com", "display_url": "stefanmueller.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 45, "username": "csu_bt"}]}}, "verified": true, "username": "smuellermdb", "description": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt. MdB f\u00fcr den Wahlkreis Erlangen.", "created_at": "2008-12-08T11:34:51.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304037076149600256/EmNTNNWv_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 8779, "following_count": 358, "tweet_count": 2378, "listed_count": 349}, "location": "Erlangen", "protected": false, "url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "id": "17960911", "name": "Stefan M\u00fcller"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "expanded_url": "http://www.csu-bundestag.de", "display_url": "csu-bundestag.de"}]}}, "verified": true, "username": "csu_bt", "description": "Willkommen bei der CSU im Bundestag. Aus Bayern. F\u00fcr Deutschland.", "created_at": "2016-06-28T07:40:24.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504454997970464774/NfZA37Wg_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 17782, "following_count": 184, "tweet_count": 5851, "listed_count": 266}, "location": "Berlin, Deutschland", "protected": false, "url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "id": "747696132495650816", "name": "CSU im Bundestag"}, {"verified": true, "username": "StephPilsinger", "description": "Arzt, M\u00fcnchner, Bundestagsabgeordneter im Wahlkreis M\u00fcnchen-West/Mitte", "created_at": "2017-01-13T14:29:03.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819915507541405696/STv_2Deq_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 414, "tweet_count": 279, "listed_count": 108}, "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "protected": false, "url": "", "id": "819914159915667456", "name": "Stephan Pilsinger, MdB"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/00qLltLIc5", "expanded_url": "http://www.cdu.de", "display_url": "cdu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/NyHUkYQYT2", "expanded_url": "http://cdu.de/redaktion", "display_url": "cdu.de/redaktion"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/ItwaUKUbve", "expanded_url": "http://cdu.de/impressum", "display_url": "cdu.de/impressum"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 8, "tag": "CDU"}]}}, "verified": true, "username": "CDU", "description": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: https://t.co/NyHUkYQYT2 Impressum: https://t.co/ItwaUKUbve", "created_at": "2009-02-09T11:43:27.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496858023192633345/wRrF6etY_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 375089, "following_count": 1606, "tweet_count": 27748, "listed_count": 2275}, "location": "Berlin", "protected": false, "url": "https://t.co/00qLltLIc5", "id": "20429858", "name": "CDU Deutschlands"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Y7zzfmJSks", "expanded_url": "http://bit.ly/YanniKouts", "display_url": "bit.ly/YanniKouts"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 157, "tag": "EUinfluencer"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "KappaNewsGr"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "delphi_forum"}, {"start": 107, "end": 115, "username": "ELIAMEP"}, {"start": 128, "end": 142, "username": "skynewsarabia"}]}}, "verified": true, "username": "YanniKouts", "description": "European affairs analyst. Managing Editor @KappaNewsGr. Senior Media Advisor @delphi_forum. Advisory Board @ELIAMEP. Commentary @skynewsarabia. #EUinfluencer.", "created_at": "2009-09-26T17:37:32.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845901590448029696/_-UP1KPH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 73978, "following_count": 25601, "tweet_count": 106495, "listed_count": 2197}, "location": "Athens \u00b7 Berlin \u00b7 Brussels", "pinned_tweet_id": "1146676682063065089", "protected": false, "url": "https://t.co/Y7zzfmJSks", "id": "77528520", "name": "Yannis Koutsomitis"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fefFcPgRsc", "expanded_url": "http://www.ana.gr", "display_url": "ana.gr"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 101, "end": 114, "username": "amna_newseng"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "amna_sportgr"}]}}, "verified": true, "username": "amna_news", "description": "\u0391\u03b8\u03b7\u03bd\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc - \u039c\u03b1\u03ba\u03b5\u03b4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03a0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03bf \u0395\u03b9\u03b4\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd: \u03c4\u03bf \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03b9\u03b4\u03b7\u03c3\u03b5\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 |English: @amna_newseng |Sport: @amna_sportgr", "created_at": "2011-02-10T10:08:16.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/801451557824983041/3gMmgb0q_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 94715, "following_count": 3660, "tweet_count": 414125, "listed_count": 1039}, "location": "Athens, Greece", "pinned_tweet_id": "1516681923728494592", "protected": false, "url": "https://t.co/fefFcPgRsc", "id": "250058740", "name": "\u0391\u03a0\u0395-\u039c\u03a0\u0395"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5oncVhB46z", "expanded_url": "https://manfredweber.eu", "display_url": "manfredweber.eu"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "CSU"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "EPPGroup"}]}}, "verified": true, "username": "ManfredWeber", "description": "Bayer & Europ\u00e4er, EVP-Fraktionsvorsitzender, @CSU-Vize - Bavarian & European, Chairman @EPPGroup", "created_at": "2009-02-08T22:56:43.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239642031263223808/rIbaN7y4_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 57836, "following_count": 1015, "tweet_count": 8757, "listed_count": 966}, "location": "Straubing, Brussels", "protected": false, "url": "https://t.co/5oncVhB46z", "id": "20399735", "name": "Manfred Weber"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Xny8sQ8vBH", "expanded_url": "http://www.ilse-aigner.de", "display_url": "ilse-aigner.de"}]}}, "verified": true, "username": "IlseAigner", "description": "MdL, Pr\u00e4sidentin des Bayerischen Landtags und CSU-Bezirksvorsitzende Oberbayern", "created_at": "2015-10-28T11:03:02.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1338074555798183936/mVQHJpVP_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 7456, "following_count": 952, "tweet_count": 1045, "listed_count": 129}, "location": "Bayern, Deutschland", "protected": false, "url": "https://t.co/Xny8sQ8vBH", "id": "4060082415", "name": "Ilse Aigner"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3rjxUODzWJ", "expanded_url": "http://www.heribert-hirte.de", "display_url": "heribert-hirte.de"}]}}, "verified": true, "username": "HHirte", "description": "Hier twittert der Juraprofessor Heribert Hirte, MdB 2013 - 2021, \u00fcber Rechts- & Finanzpolitik, Europa, Menschenrechte & K\u00f6ln, selten sein Team", "created_at": "2013-06-13T15:15:09.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912685277512126465/YA3HLt4v_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 757, "tweet_count": 9161, "listed_count": 180}, "location": "K\u00f6ln am Rhein", "protected": false, "url": "https://t.co/3rjxUODzWJ", "id": "1513671236", "name": "Heribert Hirte"}, {"verified": false, "username": "RolandGiersig", "description": "Professionelle i-T\u00fcpfelreiterei und Besserwisserei. Sicherheitsexpertisen. Open-Source-Entwicklung. Physik. Jus-Studium. Home-Office-Worker. he/him", "created_at": "2009-08-06T11:10:27.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1477212615197741056/rWjy49R1_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 4932, "tweet_count": 167561, "listed_count": 103}, "location": "Vienna, Austria", "pinned_tweet_id": "1478403393009901573", "protected": false, "url": "", "id": "63448298", "name": "Roland Giersig \ud83d\udda4 \u23e9\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u23ea"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Ko4FkDE2Nm", "expanded_url": "https://www.daniela-ludwig.de/", "display_url": "daniela-ludwig.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 26, "end": 30, "username": "CSU"}, {"start": 98, "end": 111, "username": "brkrosenheim"}]}}, "verified": true, "username": "DaniLudwigMdB", "description": "Bundestagsabgeordnete der @CSU    Ausschussvorsitzende, Wahlkreis Rosenheim / Bayern, Vorsitzende @brkrosenheim", "created_at": "2018-07-19T07:29:13.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1406590227381211137/36cMMtpi_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 482, "tweet_count": 2763, "listed_count": 116}, "location": "Rosenheim, Deutschland", "protected": false, "url": "https://t.co/Ko4FkDE2Nm", "id": "1019846605044936705", "name": "Daniela Ludwig"}, {"entities": {"description": {"mentions": [{"start": 116, "end": 125, "username": "MIT_bund"}]}}, "verified": false, "username": "BerlinReporter", "description": "Christlich-ordoliberal. Konservativer Modernisierer. HGF der Mittelstands- und Wirtschaftsunion (offizielle Tweets: @MIT_bund). Hier nur meine private Meinung.", "created_at": "2009-01-24T17:52:33.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346494622470713344/_Fe9Ji7Q_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 9414, "following_count": 6256, "tweet_count": 20322, "listed_count": 114}, "location": "Berlin/Germany", "pinned_tweet_id": "1091867307327012864", "protected": false, "url": "", "id": "19455550", "name": "Thorsten Alsleben \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 (#neustart)"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/63VkgAG7PO", "expanded_url": "http://www.hss.de", "display_url": "hss.de"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 45, "tag": "HSS"}]}}, "verified": false, "username": "HSSde", "description": "Hier twittert die Hanns-Seidel-Stiftung (#HSS). Im Dienst von Demokratie, Frieden und Entwicklung leisten wir politische Bildungsarbeit und noch vieles mehr.", "created_at": "2009-06-03T11:18:58.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1148915308926779392/Fqioi1LN_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 379, "tweet_count": 2421, "listed_count": 117}, "location": "M\u00fcnchen", "protected": false, "url": "http://t.co/63VkgAG7PO", "id": "44339015", "name": "HSS"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QJCMn3XSiO", "expanded_url": "http://www.soeder.de", "display_url": "soeder.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 78, "end": 82, "username": "csu"}]}}, "verified": true, "username": "Markus_Soeder", "description": "Offizieller Twitter-Kanal von Markus S\u00f6der,\nBayerischer Ministerpr\u00e4sident und @csu-Vorsitzender", "created_at": "2012-08-31T12:38:50.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471075883020603397/iHnSjgsm_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 368699, "following_count": 280, "tweet_count": 4580, "listed_count": 1361}, "location": "N\u00fcrnberg", "protected": false, "url": "https://t.co/QJCMn3XSiO", "id": "793778228", "name": "Markus S\u00f6der"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AgnSCDqUFZ", "expanded_url": "http://www.sebastian-kurz.at", "display_url": "sebastian-kurz.at"}]}}, "verified": true, "username": "sebastiankurz", "description": "", "created_at": "2009-06-12T10:14:53.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824015313863921664/Nb1P0KUH_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 480719, "following_count": 1156, "tweet_count": 9874, "listed_count": 1731}, "location": "Vienna", "protected": false, "url": "https://t.co/AgnSCDqUFZ", "id": "46623193", "name": "Sebastian Kurz"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x2byKLwSyj", "expanded_url": "http://www.markus-blume.de", "display_url": "markus-blume.de"}]}}, "verified": true, "username": "MarkusBlume", "description": "Bayerischer Staatsminister f\u00fcr Wissenschaft und Kunst, Mitglied des Bayerischen Landtags, dahoam im M\u00fcnchner Osten", "created_at": "2012-09-30T19:26:22.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1235886781008097280/Km42Qk5W_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 13301, "following_count": 318, "tweet_count": 1386, "listed_count": 193}, "location": "M\u00fcnchen", "protected": false, "url": "https://t.co/x2byKLwSyj", "id": "855232346", "name": "Markus Blume"}, {"entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "expanded_url": "http://florian-hahn.de", "display_url": "florian-hahn.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "csu_bt"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "cducsubt"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "FCBayern"}]}}, "verified": true, "username": "hahnflo", "description": "MdB @csu_bt, Verteidigungspol. Sprecher @cducsubt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa | Lebenshilfe M\u00fcnchen | \u201eBerliner Fraktion\u201c des @FCBayern \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "created_at": "2011-11-02T22:47:35.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296115512187990017/04e0twWr_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 9316, "following_count": 998, "tweet_count": 5280, "listed_count": 268}, "protected": false, "url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "id": "403735368", "name": "Florian Hahn"}], "tweets": [{"author_id": "1059395748289232896", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 195, "end": 199, "username": "CDU", "id": "20429858"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Deutschland"}, {"start": 52, "end": 70, "tag": "Einwanderungsland"}, {"start": 98, "end": 110, "tag": "Sozialstaat"}]}, "conversation_id": "1176085349308743680", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 680, "like_count": 4084, "quote_count": 188}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-09-23T10:46:12.000Z", "text": "#Deutschland ist das einzige Land auf der Welt, das #Einwanderungsland sein will und zugleich den #Sozialstaat eins zu eins auf Einwanderer \u00fcbertr\u00e4gt. Das wird zu Recht hinterfragt. Wenn wir als @CDU dieser Diskussion aus dem Wege gehen, gehen die W\u00e4hler uns aus dem Weg. (tm)", "source": "TweetDeck", "id": "1176085349308743680", "lang": "de"}, {"author_id": "38001527", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 51, "tag": "Jubil\u00e4um"}, {"start": 152, "end": 167, "tag": "Wertefundament"}, {"start": 230, "end": 236, "tag": "Union"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/R6iWXBHaSG", "expanded_url": "https://twitter.com/rbrinkhaus/status/1171514025156329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6iWXBHaSG"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/R6iWXBHaSG", "expanded_url": "https://twitter.com/rbrinkhaus/status/1171514025156329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6iWXBHaSG"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/R6iWXBHaSG", "expanded_url": "https://twitter.com/rbrinkhaus/status/1171514025156329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6iWXBHaSG"}, {"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/R6iWXBHaSG", "expanded_url": "https://twitter.com/rbrinkhaus/status/1171514025156329472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R6iWXBHaSG"}]}, "conversation_id": "1171514025156329472", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 66, "like_count": 132, "quote_count": 11}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-09-10T20:01:23.000Z", "text": "In dieser Woche feiern wir ein besonderes #Jubil\u00e4um: 70 Jahre @cducsubt. Was uns all die Jahre vereint hat, ist das C in unserem Namen, das christliche #Wertefundament. Aber auch das U ist heute wichtiger denn je. Denn es ist die #Union, die das Land zusammenh\u00e4lt. https://t.co/R6iWXBHaSG", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1171514018680295424", "3_1171514018638336001", "3_1171514018646777860", "3_1171514018688716801"]}, "id": "1171514025156329472", "lang": "de"}, {"author_id": "21107582", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 163, "end": 167, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 205, "end": 213, "username": "hahnflo", "id": "403735368"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/g2SNpvC3fZ", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1162748644199751681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2SNpvC3fZ"}]}, "conversation_id": "1162748644199751681", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 24, "like_count": 64, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-08-17T15:30:54.000Z", "text": "Einigung von Vertretern der Bundesregierung mit der Bahn: Soldaten in Uniform d\u00fcrfen k\u00fcnftig kostenlos die Bahn benutzen. Dies geht zur\u00fcck auf einen Vorschlag der @CSU von Januar. Stv. CSU-Generalsekret\u00e4r @hahnflo sieht darin ein Zeichen des Respekts f\u00fcr unsere Soldaten. https://t.co/g2SNpvC3fZ", "source": "Twitter for iPhone", "attachments": {"media_keys": ["3_1162748635068719104"]}, "id": "1162748644199751681", "lang": "de"}, {"author_id": "21107582", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "dieLinke", "id": "44101578"}, {"start": 135, "end": 147, "username": "Die_Gruenen", "id": "14553288"}, {"start": 152, "end": 158, "username": "spdde", "id": "26458162"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "MarkusBlume", "id": "855232346"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 234, "tag": "Bremen"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HrocUMH0sl", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1155123124461084673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HrocUMH0sl"}]}, "conversation_id": "1155123124461084673", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 279, "like_count": 316, "quote_count": 83}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-07-27T14:29:48.000Z", "text": "\u201eDie Vorschl\u00e4ge der @dieLinke, die Fluglinien zu verstaatlichen, sind gruselig. DDR 2.0. Als N\u00e4chstes wieder Ausreiseverbote f\u00fcr alle? @Die_Gruenen und @spdde m\u00fcssen sich von dieser Partei distanzieren, statt gemeinsame Sache (#Bremen) zu machen\u201c, so Generalsekret\u00e4r @MarkusBlume. https://t.co/HrocUMH0sl", "source": "Twitter Web App", "attachments": {"media_keys": ["3_1155123105079148544"]}, "id": "1155123124461084673", "lang": "de"}, {"author_id": "17960911", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1143204032107995138", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 134, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-06-24T17:07:35.000Z", "text": "Ich bin tief best\u00fcrzt, dass heute ein Soldat unserer Bundeswehr in der Aus\u00fcbung seines Dienstes sein Leben verloren hat. Mein tiefes Mitgef\u00fchlt gilt seiner Familie und seinen Freunden. Der Beruf des Soldaten ist kein Beruf wie jeder andere, unsere Soldaten verdienen unseren Dank.", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1143204032107995138", "lang": "de"}, {"author_id": "747696132495650816", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1124924440016326658", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-05-05T06:31:01.000Z", "text": "Wir feiern heute #Patronatstag zu Ehren der Schutzfrau Bayerns, der Patrona Bavariae. Wir danken allen bayerischen Gebirgssch\u00fctzen f\u00fcr ihren Einsatz f\u00fcr Heimat und Brauchtum. https://t.co/UDFTZdMnJH", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1118790442517188608"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "Patronatstag"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/UDFTZdMnJH", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1124924440016326658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UDFTZdMnJH"}]}, "id": "1124924440016326658", "lang": "de"}, {"author_id": "747696132495650816", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "1116342265243246592", "name": "Easter 2019", "description": "Photo via @GettyImage"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "1116342265243246592", "name": "Easter 2019", "description": "Photo via @GettyImage"}}], "conversation_id": "1119858555736285184", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-04-21T07:01:00.000Z", "text": "Christus ist auferstanden! Wir w\u00fcnschen ein frohes und gesegnetes Osterfest. https://t.co/jYviC4Axj8", "source": "TweetDeck", "attachments": {"media_keys": ["3_1118786973798404098"]}, "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/jYviC4Axj8", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1119858555736285184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYviC4Axj8"}]}, "id": "1119858555736285184", "lang": "de"}, {"author_id": "819914159915667456", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1112626865871769601", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-04-01T08:04:51.000Z", "text": "Wir sind uns einig: Wir brauchen Verbesserungen bei der #Organspende. Wir sollten aber die Organspende nach dem Tod als eine bewusste und freiwillige Entscheidung beibehalten. #Entscheidungsl\u00f6sung", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 68, "tag": "Organspende"}, {"start": 176, "end": 196, "tag": "Entscheidungsl\u00f6sung"}]}, "id": "1112626865871769601", "lang": "de"}, {"author_id": "747696132495650816", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "88", "name": "Political Body", "description": "A section of a government, like The Supreme Court"}, "entity": {"id": "1016738021939351558", "name": "North Atlantic Treaty Organization", "description": "North Atlantic Treaty Organization"}}], "conversation_id": "1096426478412140544", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 155, "like_count": 220, "quote_count": 37}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2019-02-15T15:10:17.000Z", "text": "Wir wollen eine starke Bundeswehr - mit bester Ausr\u00fcstung und modernstem Ger\u00e4t. Deshalb bekennen wir uns klar zu mehr Investitionen in die Verteidigung und zum 2%-Ziel der NATO. Bis zum Ende der n\u00e4chsten Wahlperiode m\u00fcssen 60 Mrd. Euro f\u00fcr die Verteidigung bereitstehen! #MSC2019 https://t.co/gs4ZNmsHkW", "source": "Twitter Web Client", "attachments": {"media_keys": ["3_1096426058059005956"]}, "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "MSC2019"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gs4ZNmsHkW", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1096426478412140544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gs4ZNmsHkW"}]}, "id": "1096426478412140544", "lang": "de"}, {"author_id": "17960911", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1077866251211468800", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-12-26T09:58:34.000Z", "text": "Am heutigen Stephanustag gedenken wir der verfolgten Christen weltweit. Es muss das klare Ziel der deutschen Au\u00dfen- und Entwicklungspolitik sein, dass diese Menschen ihren Glauben frei praktizieren k\u00f6nnen. Die bedrohten christlichen Gemeinden verdienen unsere Hilfe!", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1077866251211468800", "lang": "de"}, {"author_id": "20429858", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1077831869746565120", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 47, "like_count": 150, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1077830447701331968"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-12-26T07:41:57.000Z", "text": "Der 26. Dezember ist #Stephanustag: Katholische und evangelische Christen gedenken der verfolgten und bedr\u00e4ngten Christen in aller Welt. https://t.co/C7pZ1Wkb7e", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "Stephanustag"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/C7pZ1Wkb7e", "expanded_url": "https://twitter.com/cducsubt/status/1077830447701331968", "display_url": "twitter.com/cducsubt/statu\u2026"}]}, "id": "1077831869746565120", "lang": "de"}, {"author_id": "1059395748289232896", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "921071164469911552", "name": "George W. Bush", "description": "Former US President George W. Bush"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "921071164469911552", "name": "George W. Bush", "description": "Former US President George W. Bush"}}], "conversation_id": "1069533731629793280", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 25, "like_count": 253, "quote_count": 5}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-12-03T10:08:07.000Z", "text": "George Bush wird uns als ein besonnener, mutiger und historisch weitsichtiger Pr\u00e4sident f\u00fcr immer in Erinnerung bleiben. Er war ein Vork\u00e4mpfer einer multilateralen und liberalen Ordnung, der Vertrauen in seine politischen Partner setzte und diesen mit Respekt begegnete. https://t.co/POVambfIJ0", "source": "Twitter Web Client", "attachments": {"media_keys": ["3_1069533614143086593"]}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/POVambfIJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/_FriedrichMerz/status/1069533731629793280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POVambfIJ0"}]}, "id": "1069533731629793280", "lang": "de"}, {"author_id": "77528520", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}, {"start": 175, "end": 186, "username": "EVenizelos", "id": "22310233"}, {"start": 198, "end": 204, "username": "HSSde", "id": "44339015"}, {"start": 211, "end": 221, "username": "EkyklosGr", "id": "4219541842"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 61, "tag": "EU"}, {"start": 62, "end": 69, "tag": "Turkey"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/s6b39xdbGv", "expanded_url": "https://twitter.com/YanniKouts/status/1065018987581513729/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6b39xdbGv"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Ludwig Schulz"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "Alkis Kourkoulas"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Pavlos Tsimas"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "Loukas Tsoukalis"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827101936562221058", "name": "Martin Schulz", "description": "Martin Schulz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827101936562221058", "name": "Martin Schulz", "description": "Martin Schulz"}}], "conversation_id": "1065018987581513729", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-20T23:08:08.000Z", "geo": {"place_id": "07d9c96015480001"}, "text": "Moderated a panel earlier tonight on the prospects of the #EU-#Turkey relations, with @JohannesSingham, Ludwig Schulz, Alkis Kourkoulas, Pavlos Tsimas, Loukas Tsoukalis &amp; @EVenizelos, hosted by @HSSde &amp; @EkyklosGr. https://t.co/s6b39xdbGv", "source": "Twitter for Android", "attachments": {"media_keys": ["3_1065018968317014016"]}, "id": "1065018987581513729", "lang": "en"}, {"author_id": "250058740", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "\u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/SYAIQM71Jf", "expanded_url": "http://www.amna.gr/home/article/311848/G-Zingkchamer-Ochi-stin-entaxi-tis-Tourkias-stin-EE--nai-sti-dieurumeni-sunergasia", "display_url": "amna.gr/home/article/3\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fVThPjKlzU", "expanded_url": "https://twitter.com/amna_news/status/1065137046438727681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fVThPjKlzU"}]}, "conversation_id": "1065137046438727681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-21T06:57:15.000Z", "text": "\u0393. \u0396\u03b9\u03bd\u03b3\u03ba\u03c7\u03ac\u03bc\u03b5\u03c1 [@JohannesSingham]: \u00ab\u038c\u03c7\u03b9\u00bb \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd #\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 #\u03a4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u0395, \u00ab\u03bd\u03b1\u03b9\u00bb \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03c1\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\nhttps://t.co/SYAIQM71Jf https://t.co/fVThPjKlzU", "source": "Twitter Web Client", "attachments": {"media_keys": ["3_1065136653138841600"]}, "id": "1065137046438727681", "lang": "el"}, {"author_id": "17960911", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "ManfredWeber", "id": "20399735"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "Spitzenkandidat"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "EPPHelsinki"}, {"start": 168, "end": 181, "tag": "BetterEurope"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}], "conversation_id": "1060508358753640448", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-08T12:24:30.000Z", "text": "Lieber @ManfredWeber, herzlichen Gl\u00fcckwunsch zu Deiner Nominierung! Mit Dir als #Spitzenkandidat ist Europa in guten H\u00e4nden. Viel Erfolg und Gottes Segen. #EPPHelsinki #BetterEurope", "source": "Twitter for iPhone", "id": "1060508358753640448", "lang": "de"}, {"author_id": "4060082415", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "conversation_id": "1059755638748782592", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1059751683205615616"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-11-06T10:33:28.000Z", "text": "Herzliche Gratulation an unseren Ministerpr\u00e4sidenten zu seiner Wiederwahl! #einstarkesteam https://t.co/7HD9P8tnXv", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 90, "tag": "einstarkesteam"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/7HD9P8tnXv", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/1059751683205615616", "display_url": "twitter.com/CSU/status/105\u2026"}]}, "id": "1059755638748782592", "lang": "de"}, {"author_id": "1513671236", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 222, "end": 231, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 35, "tag": "Erdogan"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "Christen"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "T\u00fcrkei"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "864478572479512578", "name": "Cologne", "description": "Cologne"}}], "conversation_id": "1045790642448805888", "public_metrics": {"retweet_count": 217, "reply_count": 68, "like_count": 592, "quote_count": 13}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-28T21:41:33.000Z", "text": "Anl\u00e4sslich des Besuchs von #Erdogan morgen in K\u00f6ln m\u00f6chte ich erinnern an die schwierige Situation von #Christen in der #T\u00fcrkei! Der Pr\u00e4sident er\u00f6ffnet hier eine Moschee, im seinem Land macht er Kirchenbau fast unm\u00f6glich. @cducsubt", "source": "Twitter for iPad", "id": "1045790642448805888", "lang": "de"}, {"author_id": "63448298", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "conversation_id": "1036496678075940865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1036496678075940865"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-09-03T06:22:21.000Z", "text": "@JohannesSingham Oh, Sie sind der Meinung dass gehirntote Menschen noch leben, solange das Herz schl\u00e4gt?", "source": "Twitter for Android", "in_reply_to_user_id": "542415865", "id": "1036499619126169600", "lang": "de"}, {"author_id": "1019846605044936705", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "conversation_id": "1035093212329922562", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1034749126662078464"}], "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-30T09:13:47.000Z", "text": "\"Auch die wirtschaftsfreundliche Politik der langj\u00e4hrigen Regierungspartei CSU spielt eine Rolle\" - Mehr muss man dazu nicht sagen! #dasbestef\u00fcrbayern https://t.co/gI6eJKMsdG", "source": "Twitter Web Client", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 150, "tag": "dasbestef\u00fcrbayern"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/gI6eJKMsdG", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/1034749126662078464", "display_url": "twitter.com/csu_bt/status/\u2026"}]}, "id": "1035093212329922562", "lang": "de"}, {"author_id": "19455550", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855414580125720576", "name": "Dublin", "description": "Dublin"}}], "conversation_id": "1028965700289871872", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 8, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-08-13T11:25:14.000Z", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "text": "Finde den Fehler:\n\n- #EU-#Maastricht-Regeln werden gebrochen \n- EU-#Dublin-Regeln werden nicht angewandt\n- EU-#DSGVO ist in vielen EU-L\u00e4ndern nicht umgesetzt.\n\nAber Deutschland muss eine absurde EU-#Kindergeld-Vorschrift einhalten.", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "EU"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "Maastricht"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Dublin"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "DSGVO"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "Kindergeld"}]}, "id": "1028965700289871872", "lang": "de"}, {"author_id": "44339015", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 132, "username": "MarkusFerber", "id": "1949513514"}, {"start": 171, "end": 178, "username": "KS_MdL", "id": "2394172854"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "HSS"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/tTS0G2GsYi", "expanded_url": "https://twitter.com/HSSde/status/1023969950137036801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tTS0G2GsYi"}]}, "conversation_id": "1023969950137036801", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-30T16:33:55.000Z", "text": "Ursula M\u00e4nnle wurde heute zur #HSS-Vorsitzenden wiedergew\u00e4hlt. Stellvertreter sind k\u00fcnftig MdB Christian Schmidt, MdEP @MarkusFerber und Staatsministerin Kerstin Schreyer @KS_MdL. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! https://t.co/tTS0G2GsYi", "source": "Twitter Web Client", "attachments": {"media_keys": ["3_1023968070107389952"]}, "id": "1023969950137036801", "lang": "de"}, {"author_id": "793778228", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "conversation_id": "1022769902422249472", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 93, "like_count": 183, "quote_count": 13}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-07-27T09:05:21.000Z", "text": "Heute Gr\u00fcndung des Landesamtes f\u00fcr Asyl und R\u00fcckf\u00fchrungen: wir schaffen ein Gesamtkonzept, das Balance schafft zwischen Humanit\u00e4t und Ordnung. Wir wollen helfen, aber auch ein Signal f\u00fcr den Rechtsstaat setzen. https://t.co/00rvB7nVC0", "source": "Twitter for iPhone", "attachments": {"media_keys": ["3_1022769886857228288"]}, "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/00rvB7nVC0", "expanded_url": "https://twitter.com/Markus_Soeder/status/1022769902422249472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/00rvB7nVC0"}]}, "id": "1022769902422249472", "lang": "de"}, {"author_id": "21107582", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "1003721785714642949", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 273, "like_count": 332, "quote_count": 98}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-06-04T19:34:56.000Z", "text": "Wer bei uns lebt, muss sich integrieren und an unsere Spielregeln halten. Integration ist zwingend und hat eine Richtung: zu unserer Leitkultur. #hartaberfair", "source": "Twitter Web Client", "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 158, "tag": "hartaberfair"}]}, "id": "1003721785714642949", "lang": "de"}, {"author_id": "17960911", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 216, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}, {"start": 217, "end": 221, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 222, "end": 237, "username": "bundeswehrInfo", "id": "121415484"}]}, "conversation_id": "990910183399452673", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-30T11:06:12.000Z", "text": "Zum Schutz unserer Soldaten muss die Bundeswehr mit modernster Ausr\u00fcstung ausgestattet sein. Wir als CSU im Bundestag bef\u00fcrworten daher eine deutliche Erh\u00f6hung des Wehretats. Das sind wir der Truppe schuldig. @csu_bt @CSU @bundeswehrInfo", "source": "Twitter for iPhone", "id": "990910183399452673", "lang": "de"}, {"author_id": "793778228", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "conversation_id": "988768341820170240", "public_metrics": {"retweet_count": 392, "reply_count": 2294, "like_count": 1836, "quote_count": 1482}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-24T13:15:17.000Z", "text": "Klares Bekenntnis zu unserer bayerischen Identit\u00e4t und christlichen Werten. Haben heute im Kabinett beschlossen, dass in jeder staatlichen Beh\u00f6rde ab dem 1. Juni ein Kreuz h\u00e4ngen soll. Habe direkt nach der Sitzung ein Kreuz im Eingangsbereich der Staatskanzlei aufgeh\u00e4ngt. https://t.co/o99M0dV4Uy", "source": "Twitter for iPhone", "attachments": {"media_keys": ["3_988768333926453255"]}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/o99M0dV4Uy", "expanded_url": "https://twitter.com/Markus_Soeder/status/988768341820170240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o99M0dV4Uy"}]}, "id": "988768341820170240", "lang": "de"}, {"author_id": "1513671236", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 200, "end": 209, "username": "IPP_FoRB", "id": "3343154387"}, {"start": 210, "end": 219, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}, {"start": 220, "end": 227, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}, {"start": 228, "end": 232, "username": "CDU", "id": "20429858"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "Osterkerze"}, {"start": 165, "end": 180, "tag": "Stephanuskreis"}, {"start": 181, "end": 199, "tag": "Religionsfreiheit"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/IVh8VUgMIA", "expanded_url": "https://twitter.com/HHirte/status/980330830773047296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IVh8VUgMIA"}]}, "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "979046365941542913", "name": "Easter 2018", "description": "Easter 2018"}}, {"domain": {"id": "119", "name": "Holiday", "description": "Holidays like Christmas or Halloween"}, "entity": {"id": "979046365941542913", "name": "Easter 2018", "description": "Easter 2018"}}], "conversation_id": "980330830773047296", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-04-01T06:27:38.000Z", "text": "Frohe Ostern! Das Licht der #Osterkerze als Zeichen des auferstandenen Christus ist auch ein Symbol der Hoffnung f\u00fcr die, die ihren Glauben nicht frei leben k\u00f6nnen. #Stephanuskreis #Religionsfreiheit @IPP_FoRB @cducsubt @csu_bt @CDU https://t.co/IVh8VUgMIA", "source": "Twitter for iPad", "attachments": {"media_keys": ["3_980330657883836416"]}, "id": "980330830773047296", "lang": "de"}, {"author_id": "747696132495650816", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887720012340879360", "name": "Horst Seehofer", "description": "Horst Seehofer"}}], "conversation_id": "974597633955319808", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 78, "like_count": 175, "quote_count": 14}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-16T10:45:57.000Z", "text": "Horst #Seehofer hat Recht! Deutschland ist und bleibt christlich gepr\u00e4gt. Der #Islam geh\u00f6rt nicht zu unserem Land. Die bei uns lebenden Muslime geh\u00f6ren aber selbstverst\u00e4ndlich zu uns.", "source": "Twitter Web Client", "entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "Seehofer"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Islam"}]}, "id": "974597633955319808", "lang": "de"}, {"author_id": "46623193", "possibly_sensitive": false, "conversation_id": "974276940512284672", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 80, "like_count": 1099, "quote_count": 32}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-15T13:31:38.000Z", "text": "Meine Position ist klar: Die Beitrittsverhandlungen mit der #T\u00fcrkei m\u00fcssen abgebrochen und die in die T\u00fcrkei flie\u00dfenden #EU-Gelder \u00fcberdacht werden. 1/2", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "T\u00fcrkei"}, {"start": 120, "end": 123, "tag": "EU"}]}, "id": "974276940512284672", "lang": "de"}, {"author_id": "21107582", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "MarkusBlume", "id": "855232346"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "CSU"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/X2wEX2HGil", "expanded_url": "http://www.csu.de/aktuell/meldungen/maerz-2018/blume-csu-klar-fuer-lebensschutz/", "display_url": "csu.de/aktuell/meldun\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.csu.de/aktuell/meldungen/maerz-2018/blume-csu-klar-fuer-lebensschutz/"}]}, "conversation_id": "974293119058530304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-15T14:35:55.000Z", "text": ".@MarkusBlume: #CSU klar f\u00fcr Lebensschutz! https://t.co/X2wEX2HGil", "source": "Twitter Web Client", "id": "974293119058530304", "lang": "de"}, {"author_id": "403735368", "possibly_sensitive": false, "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "AlexDobrindt", "id": "2247216084"}, {"start": 115, "end": 122, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}, {"start": 123, "end": 127, "username": "CSU", "id": "21107582"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/RCKsI8P2C0", "expanded_url": "https://www.welt.de/debatte/kommentare/article174088983/Alexander-Dobrindt-Die-Volkspartei-der-Zukunft-ist-buergerlich-konservativ.html", "display_url": "welt.de/debatte/kommen\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1473625338181832704/-HFo6ukr?format=jpg&name=orig", "width": 880, "height": 495}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1473625338181832704/-HFo6ukr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Alexander Dobrindt: Die Volkspartei der Zukunft ist b\u00fcrgerlich-konservativ - WELT", "description": "Die 68er-Geschichte ist zu Ende erz\u00e4hlt. Heute will die Mitte eine Politik, die den notwendigen Wandel mit Augenma\u00df gestaltet und Sicherheit bietet, schreibt der CSU-Landesgruppenchef in einem Gastbeitrag.", "unwound_url": "https://www.welt.de/debatte/kommentare/article174088983/Alexander-Dobrindt-Die-Volkspartei-der-Zukunft-ist-buergerlich-konservativ.html"}]}, "conversation_id": "969521875213864960", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "reply_settings": "everyone", "created_at": "2018-03-02T10:36:42.000Z", "text": "Hier beschreibt @AlexDobrindt sehr treffend, was die b\u00fcrgerliche Mehrheit unseres Landes von der Politik erwartet  @csu_bt @CSU https://t.co/RCKsI8P2C0", "source": "Twitter for iPhone", "id": "969521875213864960", "lang": "de"}], "media": [{"url": "https://pbs.twimg.com/media/D4a60ziWkAIkX38.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_1118786973798404098", "height": 675, "width": 1200}]}, "errors": [{"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "AlexDobrindt", "value": "AlexDobrindt", "detail": "User has been suspended: [AlexDobrindt].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205381950829203456", "oldest_id": "969547981740564480", "result_count": 100, "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44qhb1a49dsek5t8n30oaqmlirg59"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "1jzu9lk96gu5npw44qhb1a49dsek5t8n30oaqmlirg59"]], "response": {"data": [{"text": "RT @hahnflo: Bericht \u00fcber Einsatzbereitschaft Hauptwaffensysteme der #Bundeswehr zeigt, wenn wir unsere Aufgaben erf\u00fcllen &amp; Soldaten besten\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 80, "tag": "Bundeswehr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hahnflo", "id": "403735368"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "969111235655585792", "author_id": "542415865", "conversation_id": "969111235655585792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "968802861378400259"}], "lang": "de", "created_at": "2018-03-01T07:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Die deutsche Sprache darf in der Wissenschaft nicht zur Resterampe verk\u00fcmmern , zur international besetzten Tagung der Politischen Akademie Tutzing habe ich den Er\u00f6ffnungsvortrag gehalten", "reply_settings": "everyone", "id": "968740834505056261", "author_id": "542415865", "conversation_id": "968740834505056261", "lang": "de", "created_at": "2018-02-28T06:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Afrika unser Schicksalsnachbarkontinent- ich spreche heute dazu bei der Frauenunion Aichach/ Friedberg, auf Einladung meiner langj\u00e4hrigen Kollegin Iris Eberl", "reply_settings": "everyone", "id": "968510841942364160", "author_id": "542415865", "conversation_id": "968510841942364160", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "864921776123293696", "name": "Africa", "description": "Africa"}}], "created_at": "2018-02-27T15:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @cducsubt: Rekordbilanz des #TeamDeutschland - wir sind stolz auf jeden einzelnen unserer 154 Athletinnen und Athleten! #Olympia2018 htt\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "TeamDeutschland"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "Olympia2018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "967792112392646657", "author_id": "542415865", "conversation_id": "967792112392646657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "967672956225761280"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10028597038", "name": "Live Winter Olympic Games"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10052585691", "name": "2018 Winter Olympics"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10052647335", "name": "\u30d4\u30e7\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u30aa\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af2018"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "903667568900055040", "name": "2018 Winter Olympics", "description": "2018 Winter Olympics"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "903667568900055040", "name": "2018 Winter Olympics", "description": "2018 Winter Olympics"}}], "created_at": "2018-02-25T16:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Die Folge des unseligen Brexit sollte nicht eine Hegemonie der englischen Sprache und eine Diskriminierung der franz\u00f6sischen und deutschen Sprache  in der EU sein", "reply_settings": "everyone", "id": "966736360588627968", "author_id": "542415865", "conversation_id": "966736360588627968", "lang": "de", "created_at": "2018-02-22T18:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Aus der Hand des \u00f6sterreichischen Botschafters habe ich heute in Berlin das gro\u00dfe silberne Ehrenkreuz am Bande erhalten", "reply_settings": "everyone", "id": "965567488946769920", "author_id": "542415865", "conversation_id": "965567488946769920", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410510082080770", "name": "Berlin", "description": "Berlin"}}], "created_at": "2018-02-19T12:43:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wenn die amerikanischen Steuerzahler f\u00fcr die Sicherheit Deutschlands 2018 mehr ausgeben und die Bundeswehr gleichzeitig beim ADAC Hubschrauber ausleihen muss ,die noch fliegen k\u00f6nnen, wird das nicht gut gehen", "reply_settings": "everyone", "id": "963477417858871296", "author_id": "542415865", "conversation_id": "963477417858871296", "lang": "de", "created_at": "2018-02-13T18:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wenn Bundeswehr kaputtgespart wird , k\u00f6nnen alle sozialen Verbesserungen im Koalitionsvertrag gef\u00e4hrdet sein. Denn Frieden als Voraussetzung f\u00fcr soziale Gerechtigkeit gibt es nicht umsonst.", "reply_settings": "everyone", "id": "959758486233116682", "author_id": "542415865", "conversation_id": "959758486233116682", "lang": "de", "created_at": "2018-02-03T12:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @ManfredWeber: Traurig und erschreckend, dass es in Deutschland fast 100 gezielte \u00dcbergriffe auf #Christen gab. Wir m\u00fcssen entschieden d\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "Christen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManfredWeber", "id": "20399735"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "959717953649377281", "author_id": "542415865", "conversation_id": "959717953649377281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "959466953072087041"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}], "created_at": "2018-02-03T09:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wenn eine wachsende Zahl von St\u00e4dten und Kommunen beschlie\u00dft keine zus\u00e4tzlichen Zuwanderer aufnehmen zu k\u00f6nnen, warum verlangt die spd mehr Familiennachzug", "reply_settings": "everyone", "id": "958332423342878723", "author_id": "542415865", "conversation_id": "958332423342878723", "lang": "de", "created_at": "2018-01-30T13:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @OlliLuksic: Hier twittert scheinbar die Pressesprecherin der Gr\u00fcnen. @ARD_Presse https://t.co/FEIPBbvUJI", "reply_settings": "everyone", "id": "957913274766581760", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OlliLuksic", "id": "21144568"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "ARD_Presse", "id": "123824735"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/FEIPBbvUJI", "expanded_url": "https://twitter.com/tinahassel/status/957231449714909184", "display_url": "twitter.com/tinahassel/sta\u2026"}]}, "conversation_id": "957913274766581760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "957255609774170118"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410955341119490", "name": "France", "description": "France"}}], "created_at": "2018-01-29T09:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @AndiScheuer: In der #Sondierung wurde alles geregelt: Deswegen bleibt es bei der fest vereinbarten Regelung zum #Familiennachzug f\u00fcr su\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "Sondierung"}, {"start": 116, "end": 132, "tag": "Familiennachzug"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "956119990087962624", "author_id": "542415865", "conversation_id": "956119990087962624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "956103487204610048"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "created_at": "2018-01-24T11:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "55 Jahre Elyseevertrag: ein Anlass die deutsche und die franz\u00f6sische Sprache als  Arbeitssprachen in der EU zu nutzen. Brexit kann nicht begr\u00fcnden , dass statt europ\u00e4ischer Sprachenvielheit nur noch Einheitssprache englisch gilt.", "reply_settings": "everyone", "id": "955505734653042689", "author_id": "542415865", "conversation_id": "955505734653042689", "lang": "de", "created_at": "2018-01-22T18:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @smuellermdb: Wir halten Wort. Gleich bringen wir im Bundestag unseren Gesetzentwurf zur weiteren Aussetzung des Familiennachzugs ein.", "reply_settings": "everyone", "id": "954317412232585216", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "smuellermdb", "id": "17960911"}]}, "conversation_id": "954317412232585216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "954249802228862976"}], "lang": "de", "created_at": "2018-01-19T11:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Bundeswehr braucht mehr Geld ,um den Frieden zu sichern;  das erwarten auch unsere Nachbarn, welche prozentual  gemessen am BIP viel mehr f\u00fcr die europ\u00e4ische Sicherheit leisten", "reply_settings": "everyone", "id": "953697386106445827", "author_id": "542415865", "conversation_id": "953697386106445827", "lang": "de", "created_at": "2018-01-17T18:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @CSU: .@Markus_Soeder will eine Amtszeit-Begrenzung f\u00fcr Ministerpr\u00e4sidenten: \u201eIch bin f\u00fcr eine Verfassungs\u00e4nderung, um eine Amtszeit-Beg\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "953186125669158912", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}]}, "conversation_id": "953186125669158912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "952979998213857283"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "created_at": "2018-01-16T08:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach Sondierungserfolg mit Versprechen der bestm\u00f6glichen Ausr\u00fcstung f\u00fcr Bundeswehr: rasch deutlich h\u00f6here Finanzmitteln f\u00fcr unsere Soldaten denn: Friedenssicherung istVoraussetzung damit alle anderen Pl\u00e4ne gelingen", "reply_settings": "everyone", "id": "952190566594498560", "author_id": "542415865", "conversation_id": "952190566594498560", "lang": "de", "created_at": "2018-01-13T14:48:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @FAZ_Politik: Ein 19-J\u00e4hriger gibt an, zw\u00f6lf zu sein. Er geht zur Schule, dealt mit Drogen, verpr\u00fcgelt Mitsch\u00fcler. Wie sich solche Extre\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "950032625695186944", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FAZ_Politik", "id": "24274741"}]}, "conversation_id": "950032625695186944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "950004090813198337"}], "lang": "de", "created_at": "2018-01-07T15:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @ManfredWeber: Wir wollen kein Europa der Bevormundung, sondern ein Europa, im dem unsere Identit\u00e4ten und Leitkultur gepflegt werden. #f\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "949576302968926208", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManfredWeber", "id": "20399735"}]}, "conversation_id": "949576302968926208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "949176051581714433"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}], "created_at": "2018-01-06T09:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @BR24: C+M+B - \"Christus mansionem benedicat\": Christus segne dieses Haus. Bis \nHeilig Dreik\u00f6nig ziehen die #Sternsinger von Haus zu Hau\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "Sternsinger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "BR24", "id": "90524645"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "949569576429342720", "author_id": "542415865", "conversation_id": "949569576429342720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "949543001268858880"}], "lang": "de", "created_at": "2018-01-06T09:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @csu_bt: Ein Blick in den Sitzungssaal. Zu Gast : V. #Orban. Ungarn ist wie Deutschland Teil der #EU. Deswegen ist es wichtig, miteinand\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Orban"}, {"start": 100, "end": 103, "tag": "EU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "949287248004083717", "author_id": "542415865", "conversation_id": "949287248004083717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "949284658616897541"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "created_at": "2018-01-05T14:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wer in Schulklassen mit Minderj\u00e4hrigen erwachsene Fl\u00fcchtlinge,welche \u00fcber ihr wahres Alter t\u00e4uschen ,zusammenbringt, handelt nicht human auch wenn er das Gegenteil verspricht", "reply_settings": "everyone", "id": "948537779037851648", "author_id": "542415865", "conversation_id": "948537779037851648", "lang": "de", "created_at": "2018-01-03T12:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Sylvester am Brandenburger Tor: Statt Sicherheitszonen f\u00fcr Frauen brauchen wir Sicherheit f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner \u00fcberall in Deutschland", "reply_settings": "everyone", "id": "947151631073898497", "author_id": "542415865", "conversation_id": "947151631073898497", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "created_at": "2017-12-30T17:05:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wer unbegrenzten Familiennachzug fordert handelt nicht human wenn dadurch der Konkurrenzkampf um zuwenige preisg\u00fcnstige Wohnungen noch schlimmer wird", "reply_settings": "everyone", "id": "946407757820907520", "author_id": "542415865", "conversation_id": "946407757820907520", "lang": "de", "created_at": "2017-12-28T15:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @CSU: Viele Soldaten k\u00f6nnen Weihnachten nicht zuhause mit ihren Lieben feiern, sondern sind im Dienst f\u00fcr unser Land im Auslandseinsatz.\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "944949860926664704", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}]}, "conversation_id": "944949860926664704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "944870266009800704"}], "lang": "de", "created_at": "2017-12-24T15:16:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Gratulation dem neuen \u00d6sterreichischen Bundeskanzler Sebastian Kurz", "reply_settings": "everyone", "id": "942703510554103808", "author_id": "542415865", "conversation_id": "942703510554103808", "lang": "de", "created_at": "2017-12-18T10:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @MPKretschmer: Danke f\u00fcr das Vertrauen! Ich m\u00f6chte ein Ministerpr\u00e4sident f\u00fcr alle #Sachsen sein. https://t.co/N24SCQLBLI", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 93, "tag": "Sachsen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MPKretschmer", "id": "393264968"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/N24SCQLBLI", "expanded_url": "https://twitter.com/kretsc/status/940899114841182209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N24SCQLBLI"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/N24SCQLBLI", "expanded_url": "https://twitter.com/kretsc/status/940899114841182209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N24SCQLBLI"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_940899026618257409", "3_940899053696684032"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "941310588592025603", "author_id": "542415865", "conversation_id": "941310588592025603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "940899114841182209"}], "lang": "de", "created_at": "2017-12-14T14:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Vereinigte Schuldenunion von Europa ist kein Zukunftsmodell", "reply_settings": "everyone", "id": "938733665147850754", "author_id": "542415865", "conversation_id": "938733665147850754", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "created_at": "2017-12-07T11:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "CSU Parteivorstandsbeschluss: jetzt wird die nie fehlende Einigkeit in politischen Inhalten mit der Einigkeit in der personellen Aufstellung synchronisiert . Eine gute Basis.", "reply_settings": "everyone", "id": "937659876637102080", "author_id": "542415865", "conversation_id": "937659876637102080", "lang": "de", "created_at": "2017-12-04T12:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @groehe: Ich gratuliere Gerda Hasselfeldt herzlich zur Wahl und danke meinem Freund \u201eRudi\u201c Seiters f\u00fcr sein Wirken als Pr\u00e4sident des Deu\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "936925847805501440", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "groehe", "id": "94363834"}]}, "conversation_id": "936925847805501440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "936588990274330624"}], "lang": "de", "created_at": "2017-12-02T11:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Erfolgsbasis f\u00fcr die CSU ist nicht Konsenssauce wohl aber ein pfleglicher Umgang miteinander", "reply_settings": "everyone", "id": "932947345775489024", "author_id": "542415865", "conversation_id": "932947345775489024", "lang": "de", "created_at": "2017-11-21T12:22:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Und Gott schuf den Menschen als Mann und Frau-  die vom Verfassungsgericht staatlich verordnete Anerkennung verschiedener sexueller Identit\u00e4ten wird nicht die Bibel-Akzeptanz \u00fcber viele Tausende Jahre erfahren, weil diese  Entscheidung nicht zur erhofften Gerechtigkeit f\u00fchrt", "reply_settings": "everyone", "id": "929395155706241024", "author_id": "542415865", "conversation_id": "929395155706241024", "lang": "de", "created_at": "2017-11-11T17:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 4, "quote_count": 11}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @AndiScheuer: Ich bin tief best\u00fcrzt, ja fassungslos, dass sich jetzt auch noch Spitze d. Zentralkomitees d. Katholiken f\u00fcr einen Islam-F\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "920266122896793600", "author_id": "542415865", "conversation_id": "920266122896793600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "920262770196647936"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "created_at": "2017-10-17T12:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @CSU: Wir gratulieren unserem Freund @sebastiankurz und der \u00d6VP herzlich zu diesem Wahlsieg! #l\u00f6wenstark https://t.co/vjuLjAua7H", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "l\u00f6wenstark"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "CSU", "id": "21107582"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "sebastiankurz", "id": "46623193"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vjuLjAua7H", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/919590768829980675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjuLjAua7H"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_919590764694392832"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "919596475021225985", "author_id": "542415865", "conversation_id": "919596475021225985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "919590768829980675"}], "lang": "de", "created_at": "2017-10-15T16:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Mit dem Tod von Wolfgang B\u00f6tsch verlieren wir einen gro\u00dfen Europ\u00e4er ,Deutschen , Bayern und wunderbaren Menschen", "reply_settings": "everyone", "id": "919525966975852544", "author_id": "542415865", "conversation_id": "919525966975852544", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "created_at": "2017-10-15T11:30:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Vorschlag muslimische Feiertage gesetzlich verpflichtend in Deutschland einzuf\u00fchren unterst\u00fctzt den Wahlkampf der CDU in Niedersachsen wenig", "reply_settings": "everyone", "id": "919127296845467648", "author_id": "542415865", "conversation_id": "919127296845467648", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10046848532", "name": "SAT.1 Nachrichten Spezial"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050888816", "name": "Wahl 2017"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10051142943", "name": "Bundestagswahl 2017"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "887753034465280000", "name": "Bundestagswahl 2017", "description": "Bundestagswahl 2017"}}], "created_at": "2017-10-14T09:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Massenhafter Familiennachzug in Ballungsr\u00e4ume wo schon jetzt Einkommensschwache kaum Wohnungen finden ist kein Zugewinn an Gerechtigkeit", "reply_settings": "everyone", "id": "918363385531719681", "author_id": "542415865", "conversation_id": "918363385531719681", "lang": "de", "created_at": "2017-10-12T06:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Deutsche Einheit kann dauerhaft gelingen, wenn \u00dcberwindung der Nation  nicht als  finaler Sinn erkl\u00e4rt wird", "reply_settings": "everyone", "id": "915214051944419328", "author_id": "542415865", "conversation_id": "915214051944419328", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "911255217852706816", "name": "LEX - El Gouna Film Festival", "description": "LEX - El Gouna Film Festival"}}], "created_at": "2017-10-03T13:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @welt: CSU-Generalsekret\u00e4r Andreas Scheuer will Verbot der Vollverschleierung auch in Deutschland https://t.co/emNhyCcTKt https://t.co/b\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "914815086073704448", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "welt", "id": "8720562"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/emNhyCcTKt", "expanded_url": "http://to.welt.de/qAIcwdK", "display_url": "to.welt.de/qAIcwdK"}]}, "conversation_id": "914815086073704448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "914759123442511872"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "911255217852706816", "name": "LEX - El Gouna Film Festival", "description": "LEX - El Gouna Film Festival"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "created_at": "2017-10-02T11:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Treffen mit dem estnischen Parlamentspr\u00e4sidenten Eiki  Nestor in Tallinn: Deutsche und Esten haben gemeinsame Interessen", "reply_settings": "everyone", "id": "913772218097774593", "author_id": "542415865", "conversation_id": "913772218097774593", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "911255217852706816", "name": "LEX - El Gouna Film Festival", "description": "LEX - El Gouna Film Festival"}}], "created_at": "2017-09-29T14:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Habe heute in Tallin der Stadt des Eu Gipfels den deutschen Teil der Nationalbibliothek er\u00f6ffnet : deutsche Sprache verbindet Europa", "reply_settings": "everyone", "id": "913473344103731201", "author_id": "542415865", "conversation_id": "913473344103731201", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "911255217852706816", "name": "LEX - El Gouna Film Festival", "description": "LEX - El Gouna Film Festival"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "created_at": "2017-09-28T18:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Gl\u00fcckwunsch an Alexander Dobrindt zur Wahl als neuem Vorsitzenden der CSU - Landesgruppe im Bundestag", "reply_settings": "everyone", "id": "912643851583713281", "author_id": "542415865", "conversation_id": "912643851583713281", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "911255217852706816", "name": "LEX - El Gouna Film Festival", "description": "LEX - El Gouna Film Festival"}}], "created_at": "2017-09-26T11:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Fraktionsgemeinschaft von CDU und CSU ist gut f\u00fcr Deutschland", "reply_settings": "everyone", "id": "912270598168039426", "author_id": "542415865", "conversation_id": "912270598168039426", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "911255217852706816", "name": "LEX - El Gouna Film Festival", "description": "LEX - El Gouna Film Festival"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10046848532", "name": "SAT.1 Nachrichten Spezial"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10050888816", "name": "Wahl 2017"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10051142943", "name": "Bundestagswahl 2017"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "887753034465280000", "name": "Bundestagswahl 2017", "description": "Bundestagswahl 2017"}}], "created_at": "2017-09-25T11:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "O'zapft is und guat schmeckt' s", "reply_settings": "everyone", "id": "908998310635167744", "author_id": "542415865", "conversation_id": "908998310635167744", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-09-16T10:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "840 Mrd\u20ac poln.Reparationsford.:wenn Menschen in D. Rentenk\u00fcrz. und Steuererh\u00f6hung f\u00fcrchten, dann ist das kein Plan f\u00fcr gute Nachbarschaft", "reply_settings": "everyone", "id": "908313887627517953", "author_id": "542415865", "conversation_id": "908313887627517953", "lang": "de", "geo": {"place_id": "496a13e66977dda3"}, "created_at": "2017-09-14T12:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Polnische Reparationsforderungen: Gutachten des wiss. Dienstes d.Bundestages in meinem Auftrag kommt zu glasklarem Ergebnis:kein Anspruch", "reply_settings": "everyone", "id": "907166389420613632", "author_id": "542415865", "conversation_id": "907166389420613632", "lang": "de", "geo": {"place_id": "084d0d0155787e9d"}, "created_at": "2017-09-11T08:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Polnische Bischofskonferenz warnt zu recht vor unberechtigten 840 Mrd \u20ac Reparationsforderungen der polnischen Regierung an Deutschland", "reply_settings": "everyone", "id": "906176120155930624", "author_id": "542415865", "conversation_id": "906176120155930624", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-09-08T15:23:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Deutschland voranbringen - gro\u00dfer Zuspruch bei Wahlveranstaltung mit Kollegen Michael Hennrich in Owen", "reply_settings": "everyone", "id": "905898669358055425", "author_id": "542415865", "conversation_id": "905898669358055425", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "geo": {"place_id": "1d527d70840516e9"}, "created_at": "2017-09-07T21:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Heute Er\u00f6ffnung des Erinnerungsortes f\u00fcr die Opfer des Olympia-Attentats in M\u00fcnchen :  Unschuldige Opfer mahnen uns", "reply_settings": "everyone", "id": "905334488707858432", "author_id": "542415865", "conversation_id": "905334488707858432", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-09-06T07:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Meine Schlussworte zum Ende der 18 . Sitzungsperiode des BT's: Gott beh\u00fcte unser Vaterland. Es lebe die parlamentarische Demokratie.", "reply_settings": "everyone", "id": "905129623201173504", "author_id": "542415865", "conversation_id": "905129623201173504", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-09-05T18:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Werde heute am 5. 9. 2017 als Sitzungsleiter die 18. Wahlperiode des Deutschen Bundestages beschlie\u00dfen .Es lebe die parlamentar. Demokratie", "reply_settings": "everyone", "id": "904970164709548032", "author_id": "542415865", "conversation_id": "904970164709548032", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-09-05T07:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Reparationsforderungen Polens kein Zukunftsprojekt f\u00fcr gute Nachbarschaft mit D.Rechtsgutachten zeigt jur. Haltlosigkeit  von Aufrechnung", "reply_settings": "everyone", "id": "903534062966644736", "author_id": "542415865", "conversation_id": "903534062966644736", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-09-01T08:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Mehrere Hunderttausend Menschen Familiennachzug hei\u00dft f\u00fcr St\u00e4dte mehr Wohnungen Kitas Seniorenheime als bei Obergrenzen", "reply_settings": "everyone", "id": "902759785409519617", "author_id": "542415865", "conversation_id": "902759785409519617", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3060d31f8bf75f53"}, "created_at": "2017-08-30T05:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "In Br\u00fcssel zu intensiven Gespr\u00e4chen mit Kommission und Parlament, Thema: Deutsche Sprache in Europa", "reply_settings": "everyone", "id": "902608138679013377", "author_id": "542415865", "conversation_id": "902608138679013377", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "geo": {"place_id": "0653bb913c88c1ea"}, "created_at": "2017-08-29T19:05:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Habe heute die Freude dem Hl. Vater Papst Franziskus in einer Privataudienz begegnen zu k\u00f6nnen", "reply_settings": "everyone", "id": "901719123054428161", "author_id": "542415865", "conversation_id": "901719123054428161", "lang": "de", "geo": {"place_id": "1ff97dc316bf9c73"}, "created_at": "2017-08-27T08:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "USA Atomwaffen in D: Pershing Nachr\u00fcstung vor 30 Jahren hat entscheidend zu sp\u00e4teren Abr\u00fcstung gef\u00fchrt. Helmut Schmid wusste das genau", "reply_settings": "everyone", "id": "900695745384390656", "author_id": "542415865", "conversation_id": "900695745384390656", "lang": "de", "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "created_at": "2017-08-24T12:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wenn viele eingeb\u00fcrgerten T\u00fcrken loyal sind zu Erdogan aber illoyal zu freiheitlichen Lebensart in Deutschland ,dann haben wir ein Problem", "reply_settings": "everyone", "id": "899691533011759107", "author_id": "542415865", "conversation_id": "899691533011759107", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-08-21T17:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Die notwendige Antwort auf Erdogans Versuch in Deutschland mitzuregieren: intensive \u00dcberwachung staatl. t\u00fcrkischer Organisationen bei uns", "reply_settings": "everyone", "id": "898884904594792448", "author_id": "542415865", "conversation_id": "898884904594792448", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "geo": {"place_id": "31fb70cad09e5e8a"}, "created_at": "2017-08-19T12:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach Barcelona: Europa muss alles menschenm\u00f6gliche tun um das Risiko weiterer  Terroranschl\u00e4ge des sog. Islamischen Staates  zu verringern.", "reply_settings": "everyone", "id": "898491728776355840", "author_id": "542415865", "conversation_id": "898491728776355840", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855416051793674240", "name": "Barcelona", "description": "Barcelona"}}], "geo": {"place_id": "4b9a8834c70a3130"}, "created_at": "2017-08-18T10:28:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Heute Interview in MM:2% BIP f\u00fcr Verteidigung n\u00f6tig wenn wir Frieden und unsere freiheitl. Art des Lebens bewahren wollen", "reply_settings": "everyone", "id": "898161798326743041", "author_id": "542415865", "conversation_id": "898161798326743041", "lang": "de", "geo": {"place_id": "9fc891d6974b26f5"}, "created_at": "2017-08-17T12:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Zuwanderungszahlen: entscheidend ist Integrationsf\u00e4higkeit. Bei 60% oder mehr Migranten in einem Viertel ist diese weniger gut als bei 20%", "reply_settings": "everyone", "id": "896718479105171456", "author_id": "542415865", "conversation_id": "896718479105171456", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-08-13T13:02:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach dem Brexit ist es gut f\u00fcr Europa franz\u00f6sisch und deutsch als anerkannte EU-Arbeitssprachen zu nutzen. Dazu SZ vom 10.8 2017", "reply_settings": "everyone", "id": "895342199541555200", "author_id": "542415865", "conversation_id": "895342199541555200", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-08-09T17:53:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Brexitkrise in der EU: keine gerechte L\u00f6sung, wenn Deutschland die meisten Britenmilliarden und die meisten Migranten \u00fcbernimmt", "reply_settings": "everyone", "id": "894633495955419140", "author_id": "542415865", "conversation_id": "894633495955419140", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-08-07T18:57:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @ArminLaschet: Falls irgendjemanden wissenschaftlicher Sachverstand interessiert: Moderner Diesel hat Zukunft. Benziner erreichen CO2-Kl\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "893801855054221312", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArminLaschet", "id": "835541664"}]}, "conversation_id": "893801855054221312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "893574123007430657"}], "lang": "de", "created_at": "2017-08-05T11:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "@GSiebeke @Hirte @petertauber @JochenBlind @jreichelt @ulfposh @tanit Religionsfreiheit zu gew\u00e4hrleisten ist Vorraussetzung  f\u00fcr Frieden, auch deshalb setze ich mich daf\u00fcr ein", "reply_settings": "everyone", "id": "893170175603875840", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "GSiebeke", "id": "16011947"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "Hirte", "id": "41829133"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "petertauber", "id": "22260144"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "JochenBlind", "id": "392743952"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "jreichelt", "id": "19069018"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "ulfposh", "id": "1949194382"}, {"start": 63, "end": 69, "username": "tanit", "id": "962305009"}]}, "conversation_id": "892666631402524672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "892666631402524672"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}], "created_at": "2017-08-03T18:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "16011947"}, {"text": "Wenn illegale Einreise in den meisten F\u00e4llen mangels Abschiebung letztlich zu einem geduldeten legalem Aufenthalt f\u00fchrt , nicht gut", "reply_settings": "everyone", "id": "892290571846471681", "author_id": "542415865", "conversation_id": "892290571846471681", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-08-01T07:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Abgelehnte Asylbewerber:Die langen rechtsstaatlichen Verfahren \u00fcber mehrere Instanzen machen nur Sinn wenn auch Abschiebung vollzogen wird", "reply_settings": "everyone", "id": "891997733355225088", "author_id": "542415865", "conversation_id": "891997733355225088", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-07-31T12:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Meistersingerpremiere in Bayreuth: Grosse Oper als herausragende b\u00fcrgerliche Kunstform", "reply_settings": "everyone", "id": "889977719609593857", "author_id": "542415865", "conversation_id": "889977719609593857", "lang": "de", "geo": {"place_id": "7024b2f1414f7653"}, "created_at": "2017-07-25T22:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ohne Religionsfreiheit f\u00fcr Christen nimmt die Kontinentaldrift der Erdogant\u00fcrkei weg von Europa an Geschwindigkeit zu", "reply_settings": "everyone", "id": "889821332409638912", "author_id": "542415865", "conversation_id": "889821332409638912", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "geo": {"place_id": "fba69d78cd2b720e"}, "created_at": "2017-07-25T12:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wenn Bundestagsabgeordnete  unsere Soldaten in Konya/ T\u00fcrkei nicht besuchen d\u00fcrfen bleibt nur der unverz\u00fcgliche Abzug", "reply_settings": "everyone", "id": "886099475835609088", "author_id": "542415865", "conversation_id": "886099475835609088", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-07-15T05:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ausf\u00fchrl.Gespr. mit Fraktionschef Basarah d.Regierungspart. indonesisches Parlament. Themen: Terrorismus Religionsfreiheit Menschenrechte", "reply_settings": "everyone", "id": "885067477658607617", "author_id": "542415865", "conversation_id": "885067477658607617", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-07-12T09:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Hamburg: Statt klammheimlichster Symphatie f\u00fcr linke Gewaltchaoten des  Faustrechts braucht unsere Polizei Dankbarkeit  und Unterst\u00fctzung", "reply_settings": "everyone", "id": "883616449142632448", "author_id": "542415865", "conversation_id": "883616449142632448", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "864478087580270592", "name": "Hamburg", "description": "Hamburg"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-07-08T09:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ehegesetz des Bundestages sollte vom Bundesverfassungsgericht \u00fcberpr\u00fcft werden nach widerspr\u00fcchlichen Stellungnahmen von Justizminist. Maas", "reply_settings": "everyone", "id": "881793773239455744", "author_id": "542415865", "conversation_id": "881793773239455744", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-07-03T08:36:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Hist. Verm\u00e4chtnis bei Strassburger Trauerakt f\u00fcr Helmut Kohl : in Eintracht bekunden Staatenlenker ihre Verb.zum Kanzler der Einheit und D.", "reply_settings": "everyone", "id": "881138131667492866", "author_id": "542415865", "conversation_id": "881138131667492866", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "geo": {"place_id": "2d80329dea8e5c9e"}, "created_at": "2017-07-01T13:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Jetzt beginnt der europ\u00e4ische Trauerakt f\u00fcr Helmut Kohl in Strassburg, eine w\u00fcrdige einzigartige Ehrung", "reply_settings": "everyone", "id": "881084871686455296", "author_id": "542415865", "conversation_id": "881084871686455296", "lang": "de", "geo": {"place_id": "0701e94ee168b555"}, "created_at": "2017-07-01T09:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Heute 22.15 in Phoenix Diskussion mit Kollegen Kars Zur Entscheidung: sog. Ehe f\u00fcr alle", "reply_settings": "everyone", "id": "880138340976218113", "author_id": "542415865", "conversation_id": "880138340976218113", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-06-28T18:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Sog. \" Ehe f\u00fcr alle \" Noch am 11.6. erkl\u00e4rte Martin Schulz dazu : in einer Koalition  kann man keine Politik gegen den Koal.partner machen", "reply_settings": "everyone", "id": "879709063847841792", "author_id": "542415865", "conversation_id": "879709063847841792", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827101936562221058", "name": "Martin Schulz", "description": "Martin Schulz"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827101936562221058", "name": "Martin Schulz", "description": "Martin Schulz"}}], "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-06-27T14:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Mit Helmut Kohl sind wir Deutsche zu Gl\u00fcckskindern der Deutschen Einheit geworden und auf der Sonnenseite der Geschichte angekommen", "reply_settings": "everyone", "id": "875775478124224513", "author_id": "542415865", "conversation_id": "875775478124224513", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-06-16T18:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Tiefe Trauer um Helmut Kohl, dem Vater der Deutschen Einheit und Gestalter der europ\u00e4ischen Einigung: ein gro\u00dfer Patriot und gro\u00dfer Europ\u00e4er", "reply_settings": "everyone", "id": "875768167334891521", "author_id": "542415865", "conversation_id": "875768167334891521", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-06-16T17:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Zum Geburtstag Ihrer Majest\u00e4t mit dem britischen Botschafter zusammengekommen: UK verl\u00e4sst EU bleibt aber S\u00e4ule Europas", "reply_settings": "everyone", "id": "875052206667554816", "author_id": "542415865", "conversation_id": "875052206667554816", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "864488209224417283", "name": "United Kingdom", "description": "United Kingdom"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-06-14T18:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "2 Tage nach Visumsfreiheit Besuch des Grenz\u00fcbetgangs Medyka zur Ukraine mit Polnischen Kollegen des Sejmpr\u00e4sidiums", "reply_settings": "everyone", "id": "874561871164170240", "author_id": "542415865", "conversation_id": "874561871164170240", "lang": "de", "geo": {"place_id": "e3202e7508f57326"}, "created_at": "2017-06-13T09:39:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "@1patrickbauer Der Feuerwehr zu helfen w\u00e4re nicht falsch", "reply_settings": "everyone", "id": "870552615733612544", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "1patrickbauer", "id": "1499132557513965570"}]}, "conversation_id": "870551364165939200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "870551364165939200"}], "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-06-02T08:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "95222524"}, {"text": "Wenn junge deutsche Soldaten und Zivilhelfer in Afghanistan ihr Leben riskieren, warum ist die R\u00fcckkehr f\u00fcr junge Migranten unm\u00f6glich ?", "reply_settings": "everyone", "id": "870328488372338689", "author_id": "542415865", "conversation_id": "870328488372338689", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-06-01T17:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 215, "like_count": 70, "quote_count": 191}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "BK Merkel hat Recht: D. und EU m\u00fcssen mehr f\u00fcr eigene Sicherheit tun, Frieden gibt es nicht umsonst, auch nicht ohne mehr Verteidigung", "reply_settings": "everyone", "id": "869206533359509506", "author_id": "542415865", "conversation_id": "869206533359509506", "lang": "de", "geo": {"place_id": "853af82630a1f1b3"}, "created_at": "2017-05-29T14:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Merkels Machtplan bis ins Jahr 2021\n@focusonline https://t.co/K92f921gEy https://t.co/YOqpTP62hr", "attachments": {"media_keys": ["3_869124879735554049"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "869124881434255361", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 48, "username": "focusonline", "id": "5494392"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/K92f921gEy", "expanded_url": "http://focus.de/7154623", "display_url": "focus.de/7154623"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/YOqpTP62hr", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/869124881434255361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YOqpTP62hr"}]}, "conversation_id": "869124881434255361", "lang": "de", "created_at": "2017-05-29T09:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Freundschaft mit USA ist die Nabelschnur unserer Freiheit und Sicherheit unseres Friedens und Wohlstands", "reply_settings": "everyone", "id": "868891508140888064", "author_id": "542415865", "conversation_id": "868891508140888064", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-05-28T18:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @cducsubt: Volker #Kauder: \"Wir stehen zu den Kopten - Die Entwicklung in \u00c4gypten ist entsetzlich\" https://t.co/4RgOCaCFXO", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Kauder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4RgOCaCFXO", "expanded_url": "http://cducsu.cc/2qrH1j3", "display_url": "cducsu.cc/2qrH1j3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cducsu.de/presse/pressemitteilungen/wir-stehen-zu-den-kopten-die-entwicklung-aegypten-ist-entsetzlich"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "868346790487224321", "author_id": "542415865", "conversation_id": "868346790487224321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "868148478848978946"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "856880295177408512", "name": "Egypt", "description": "Egypt"}}], "created_at": "2017-05-27T06:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Treffen mit Bischof Komarica in Banja Luca: Wiederaufbau von zerst\u00f6rten Kirchen  als Zeichen der Hoffnung gegen das Leid von Vertreibung", "reply_settings": "everyone", "id": "868056338760445953", "author_id": "542415865", "conversation_id": "868056338760445953", "lang": "de", "geo": {"place_id": "7dc97830ee71b3cb"}, "created_at": "2017-05-26T10:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Bin zu intensiven Gespr\u00e4chen mit politischen und religi\u00f6sen Spitzenvertretern in Bosnien Herzegowina", "reply_settings": "everyone", "id": "867594268642246657", "author_id": "542415865", "conversation_id": "867594268642246657", "lang": "de", "geo": {"place_id": "7dc97830ee71b3cb"}, "created_at": "2017-05-25T04:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "EU Geld f\u00fcr Erdoganwirtschaft nur wenn Religionsfreiheit , Meinungsfreiheit und Rechtsstaatlichkeit in der T\u00fcrkei  nachweislich gelten", "reply_settings": "everyone", "id": "867304609995517953", "author_id": "542415865", "conversation_id": "867304609995517953", "lang": "de", "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2017-05-24T09:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ehrenvolle Aufgabe: Vorstell. d.neuen Werkes von Kurienkardinal Cordes in M\u00fcnchen . Weder Gott-noch Wertevergessenheit f\u00fchren EU in Zukunft", "reply_settings": "everyone", "id": "866745735764733952", "author_id": "542415865", "conversation_id": "866745735764733952", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-05-22T20:01:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Berlins Stadtschloss braucht das Kreuz wieder auf der Kuppelspitze als Zeichen f\u00fcr Frieden und Vers\u00f6hnung", "reply_settings": "everyone", "id": "865829486050390016", "author_id": "542415865", "conversation_id": "865829486050390016", "lang": "de", "geo": {"place_id": "b96f9d19ed57bf39"}, "created_at": "2017-05-20T07:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Intensive Beratungen in der Klausurtagung des CSU Parteivorstands in Schwarzenfeld", "reply_settings": "everyone", "id": "865666133667463168", "author_id": "542415865", "conversation_id": "865666133667463168", "lang": "de", "geo": {"place_id": "b96f9d19ed57bf39"}, "created_at": "2017-05-19T20:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "70 Jahre  Feier JU Bayern in M\u00fcnchen: stolzer Blick zur\u00fcck, einflussreich  in der Gegenwart, mit besten Perspektiven f\u00fcr die Zukunft", "reply_settings": "everyone", "id": "863461749244166144", "author_id": "542415865", "conversation_id": "863461749244166144", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-05-13T18:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Gemeinsamer EU Haushalt hei\u00dft :  wieviel die Rentner in Deutschland k\u00fcnftig bekommen entscheidet Dann BR\u00dcSSEl. Wer m\u00f6chte das?", "reply_settings": "everyone", "id": "862351116662706178", "author_id": "542415865", "conversation_id": "862351116662706178", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-05-10T16:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Macronsieg Chance f\u00fcr EU- aber sein Plan eines EU Finanzministers w\u00fcrde dem Bundestag sein wichtigstes Haushaltsrecht gef\u00e4hrden", "reply_settings": "everyone", "id": "861292100507373568", "author_id": "542415865", "conversation_id": "861292100507373568", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-05-07T18:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Danke an unsere Bundeswehr , die Parlamentsarmee, welche unsere Freiheit und unseren Wohlstand sch\u00fctzt und den Frieden sichert", "reply_settings": "everyone", "id": "861137626878922752", "author_id": "542415865", "conversation_id": "861137626878922752", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-05-07T08:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wenn Erdogan nicht mehr in die EU will ist das ebenso konsequent , wie wenn die EU  Milliarden Euro als Heranf\u00fchrungshilfen zur\u00fcckverlangt", "reply_settings": "everyone", "id": "859737688894836736", "author_id": "542415865", "conversation_id": "859737688894836736", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-05-03T11:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "CSU zu recht gegen Doppelpass weil:Privilegierung von Vielstaatlern trennt und spaltet statt f\u00fcr mehr Gleichheit und Gemeinsamkeit zu sorgen", "reply_settings": "everyone", "id": "858210996334329856", "author_id": "542415865", "conversation_id": "858210996334329856", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-29T06:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "29. 4. Kath.Akademie Bayern: Habe die Ehre die Schlussansprache zu halten bei Symposion z.90. Geburtstag von Papst Benedict: christl. Europa", "reply_settings": "everyone", "id": "857991364453302275", "author_id": "542415865", "conversation_id": "857991364453302275", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-28T16:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}], "includes": {"users": [{"url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "username": "JohannesSingham", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "description": "", "name": "Johannes Singhammer", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "location": "M\u00fcnchen", "id": "542415865"}, {"url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "username": "hahnflo", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "expanded_url": "http://florian-hahn.de", "display_url": "florian-hahn.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "csu_bt"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "cducsubt"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "FCBayern"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2011-11-02T22:47:35.000Z", "description": "MdB @csu_bt, Verteidigungspol. Sprecher @cducsubt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa | Lebenshilfe M\u00fcnchen | \u201eBerliner Fraktion\u201c des @FCBayern \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "name": "Florian Hahn", "public_metrics": {"followers_count": 9316, "following_count": 998, "tweet_count": 5280, "listed_count": 268}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296115512187990017/04e0twWr_normal.jpg", "id": "403735368"}, {"url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "username": "cducsubt", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "expanded_url": "http://www.cducsu.de", "display_url": "cducsu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mrapTIrRLC", "expanded_url": "http://cducsu.de/impressum", "display_url": "cducsu.de/impressum"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "_FriedrichMerz"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "buelend"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-06-10T10:54:48.000Z", "description": "Die Unionsfraktion im Deutschen Bundestag \u2022 Fraktionschef: @_FriedrichMerz \u2022 Sprecher: @buelend \u2022 Impressum: https://t.co/mrapTIrRLC", "name": "CDU/CSU", "public_metrics": {"followers_count": 163025, "following_count": 932, "tweet_count": 31680, "listed_count": 1585}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468561739985862656/yjrvgnvy_normal.jpg", "location": "Berlin", "id": "46085533"}, {"url": "https://t.co/5oncVhB46z", "username": "ManfredWeber", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5oncVhB46z", "expanded_url": "https://manfredweber.eu", "display_url": "manfredweber.eu"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "CSU"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "EPPGroup"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-02-08T22:56:43.000Z", "description": "Bayer & Europ\u00e4er, EVP-Fraktionsvorsitzender, @CSU-Vize - Bavarian & European, Chairman @EPPGroup", "name": "Manfred Weber", "public_metrics": {"followers_count": 57836, "following_count": 1015, "tweet_count": 8757, "listed_count": 966}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239642031263223808/rIbaN7y4_normal.jpg", "location": "Straubing, Brussels", "id": "20399735"}, {"url": "https://t.co/x6JQriRyh1", "username": "OlliLuksic", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/x6JQriRyh1", "expanded_url": "https://oluksic.abgeordnete.fdpbt.de", "display_url": "oluksic.abgeordnete.fdpbt.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "fdpsaar"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-02-17T23:17:52.000Z", "pinned_tweet_id": "1397635427780157443", "description": "Vorsitzender @fdpsaar Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r beim Bundesminister f\u00fcr Digitales und Verkehr", "name": "Oliver Luksic", "public_metrics": {"followers_count": 13675, "following_count": 3425, "tweet_count": 46921, "listed_count": 415}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073118794023878656/-a_e3_kR_normal.jpg", "location": "Saarland, Berlin, Europa", "id": "21144568"}, {"url": "https://t.co/kno6rLf1za", "username": "ARD_Presse", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kno6rLf1za", "expanded_url": "http://www.ARD.de/Die-ARD", "display_url": "ARD.de/Die-ARD"}]}, "description": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/dRfPBCSAAh", "expanded_url": "https://rbburl.de/socialnetiquette", "display_url": "rbburl.de/socialnetiquet\u2026"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2010-03-17T09:46:38.000Z", "description": "Alles rund um die ARD. Wir sind deins. Unsere Netiquette \u27a1\ufe0f https://t.co/dRfPBCSAAh", "name": "ARD", "public_metrics": {"followers_count": 242567, "following_count": 981, "tweet_count": 25993, "listed_count": 1670}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242774031281029120/Dt6v_P4S_normal.png", "location": "Berlin, Deutschland", "id": "123824735"}, {"url": "https://t.co/VwHqFoaahQ", "username": "andreasscheuer", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VwHqFoaahQ", "expanded_url": "https://linktr.ee/andreas.scheuer", "display_url": "linktr.ee/andreas.scheuer"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-06-24T14:13:25.000Z", "description": "F\u00fcr mehr Miteinander im Verkehr. F\u00fcr klimafreundliche & digitale Innovation. MdB im Wahlkreis Passau.", "name": "Andreas Scheuer", "public_metrics": {"followers_count": 62190, "following_count": 418, "tweet_count": 3442, "listed_count": 813}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1479051780596117504/eAWI4Omy_normal.jpg", "location": "Passau / Berlin", "id": "50315139"}, {"url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "username": "smuellermdb", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/d2Juy75uwm", "expanded_url": "http://www.stefanmueller.com", "display_url": "stefanmueller.com"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 45, "username": "csu_bt"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2008-12-08T11:34:51.000Z", "description": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt. MdB f\u00fcr den Wahlkreis Erlangen.", "name": "Stefan M\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 8779, "following_count": 358, "tweet_count": 2378, "listed_count": 349}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304037076149600256/EmNTNNWv_normal.jpg", "location": "Erlangen", "id": "17960911"}, {"url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "username": "CSU", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jnp39QV8cr", "expanded_url": "http://www.csu.de", "display_url": "csu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/VJFsfiOaeJ", "expanded_url": "http://bit.ly/1G295v1", "display_url": "bit.ly/1G295v1"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FOavB8KCvn", "expanded_url": "http://bit.ly/2utituj", "display_url": "bit.ly/2utituj"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-02-17T17:18:37.000Z", "description": "Hier twittert das CSU-OnlineTeam. Impressum: https://t.co/VJFsfiOaeJ Informationen zum Datenschutz: https://t.co/FOavB8KCvn", "name": "CSU", "public_metrics": {"followers_count": 227891, "following_count": 692, "tweet_count": 19936, "listed_count": 1240}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1475822586697289730/E7Mv6Hei_normal.jpg", "location": "Bayern, Deutschland", "id": "21107582"}, {"url": "https://t.co/QJCMn3XSiO", "username": "Markus_Soeder", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/QJCMn3XSiO", "expanded_url": "http://www.soeder.de", "display_url": "soeder.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 78, "end": 82, "username": "csu"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2012-08-31T12:38:50.000Z", "description": "Offizieller Twitter-Kanal von Markus S\u00f6der,\nBayerischer Ministerpr\u00e4sident und @csu-Vorsitzender", "name": "Markus S\u00f6der", "public_metrics": {"followers_count": 368699, "following_count": 280, "tweet_count": 4580, "listed_count": 1361}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1471075883020603397/iHnSjgsm_normal.jpg", "location": "N\u00fcrnberg", "id": "793778228"}, {"url": "http://t.co/hICAoQwpKV", "username": "FAZ_Politik", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/hICAoQwpKV", "expanded_url": "http://www.faz.net/politik", "display_url": "faz.net/politik"}]}, "description": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/j1vAWrWeEy", "expanded_url": "http://faz.net/Impressum", "display_url": "faz.net/Impressum"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/UBMvMgddMZ", "expanded_url": "http://faz.net/datenschutz", "display_url": "faz.net/datenschutz"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-03-13T22:55:33.000Z", "description": "Aktuelles aus dem Ressort Politik der Frankfurter Allgemeinen Zeitung. \n\nImpressum: https://t.co/j1vAWrWeEy\nDatenschutz: https://t.co/UBMvMgddMZ", "name": "FAZ Politik", "public_metrics": {"followers_count": 141390, "following_count": 64, "tweet_count": 108653, "listed_count": 1768}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1177121172267421697/Gx4WEAcu_normal.jpg", "location": "Frankfurt am Main", "id": "24274741"}, {"url": "https://t.co/di5CX5YP3r", "username": "BR24", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/di5CX5YP3r", "expanded_url": "http://www.br24.de", "display_url": "br24.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "AntjeDoerfner"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-11-17T00:37:00.000Z", "description": "Hier ist Bayern. Am Mittwoch twittert @AntjeDoerfner", "name": "BR24", "public_metrics": {"followers_count": 79766, "following_count": 1420, "tweet_count": 200644, "listed_count": 1085}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511794817378013186/nVEH1ASF_normal.jpg", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "id": "90524645"}, {"url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "username": "csu_bt", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yPrmbf5qmP", "expanded_url": "http://www.csu-bundestag.de", "display_url": "csu-bundestag.de"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2016-06-28T07:40:24.000Z", "description": "Willkommen bei der CSU im Bundestag. Aus Bayern. F\u00fcr Deutschland.", "name": "CSU im Bundestag", "public_metrics": {"followers_count": 17782, "following_count": 184, "tweet_count": 5851, "listed_count": 266}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504454997970464774/NfZA37Wg_normal.jpg", "location": "Berlin, Deutschland", "id": "747696132495650816"}, {"url": "https://t.co/qoJ86x0S4g", "username": "MPKretschmer", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/qoJ86x0S4g", "expanded_url": "http://www.sachsen.de", "display_url": "sachsen.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/FQNIT4pSwX", "expanded_url": "http://www.sachsen.de/impressum.html", "display_url": "sachsen.de/impressum.html"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2011-10-18T08:29:36.000Z", "description": "Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer. Hier twittern der MP & die Pressestelle Staatskanzlei (SK). Impressum ab 13.12.2017: https://t.co/FQNIT4pSwX", "name": "Michael Kretschmer", "public_metrics": {"followers_count": 37281, "following_count": 645, "tweet_count": 4858, "listed_count": 476}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1427980912382337032/2NTApY4Q_normal.jpg", "id": "393264968"}, {"url": "https://t.co/CSo5fgq2Zr", "username": "groehe", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CSo5fgq2Zr", "expanded_url": "http://www.hermann-groehe.de", "display_url": "hermann-groehe.de"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-12-03T16:38:02.000Z", "description": "Bundestagsabgeordneter aus dem Rhein-Kreis Neuss. Member of the German Parliament. Stellv. Vorsitzender der CDU/CSU-Bundestagsfraktion und der KAS.", "name": "Hermann Gr\u00f6he", "public_metrics": {"followers_count": 48962, "following_count": 903, "tweet_count": 3826, "listed_count": 742}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1426416009989267460/qwZQ9_wQ_normal.jpg", "location": "Berlin", "id": "94363834"}, {"url": "https://t.co/AgnSCDqUFZ", "username": "sebastiankurz", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/AgnSCDqUFZ", "expanded_url": "http://www.sebastian-kurz.at", "display_url": "sebastian-kurz.at"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-06-12T10:14:53.000Z", "description": "", "name": "Sebastian Kurz", "public_metrics": {"followers_count": 480719, "following_count": 1156, "tweet_count": 9874, "listed_count": 1731}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824015313863921664/Nb1P0KUH_normal.jpg", "location": "Vienna", "id": "46623193"}, {"url": "https://t.co/rHlq69bMgw", "username": "welt", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rHlq69bMgw", "expanded_url": "http://www.welt.de", "display_url": "welt.de"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2007-09-07T10:16:29.000Z", "pinned_tweet_id": "1325348559315668992", "description": "Das Beste aus der WELT-Redaktion: Nachrichten, Reporter-Tweets, TV Highlights  und Eilmeldungen. Mal Hand, mal Feed. Immer News.", "name": "WELT", "public_metrics": {"followers_count": 1686764, "following_count": 256, "tweet_count": 532442, "listed_count": 7880}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775627854293954561/Y4iLEu_V_normal.jpg", "location": "Berlin", "id": "8720562"}, {"url": "https://t.co/VuTNkQ7RWf", "username": "ArminLaschet", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VuTNkQ7RWf", "expanded_url": "http://www.armin-laschet.de/", "display_url": "armin-laschet.de"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2012-09-20T13:13:25.000Z", "description": "Mitglied des Deutschen Bundestages. Vizepr\u00e4sident der Parlamentarischen Versammlung des Europarats. Ministerpr\u00e4sident von Nordrhein-Westfalen 2017-2021", "name": "Armin Laschet", "public_metrics": {"followers_count": 190055, "following_count": 939, "tweet_count": 15929, "listed_count": 1264}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1388828015283556352/1spR1_jR_normal.jpg", "location": "Aachen / Berlin", "id": "835541664"}, {"url": "", "username": "GSiebeke", "protected": false, "verified": false, "created_at": "2008-08-27T14:16:08.000Z", "description": "Nur Konservatismus kann Demokratie, Freiheit, Rechtsstaat, Gleichberechtigung, freie Kultur sichern. Dazu braucht's Reformwerk f\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea und \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, CDU-Mitglied", "name": "Gundolf Siebeke", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1716, "tweet_count": 22337, "listed_count": 1}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/685464944561766404/_9Agsq4W_normal.jpg", "location": "K\u00f6ln", "id": "16011947"}, {"url": "", "username": "Hirte", "protected": false, "verified": false, "created_at": "2009-05-22T15:07:41.000Z", "description": "", "name": "Suzanne", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 1, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "id": "41829133"}, {"url": "https://t.co/FSmK8jq4ue", "username": "petertauber", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FSmK8jq4ue", "expanded_url": "http://www.petertauber.de", "display_url": "petertauber.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 148, "end": 153, "username": "toko"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-02-28T14:36:49.000Z", "description": "Das ist mein privates Profil, Historiker, Autor, Reserveoffizier, Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r a.D., Waidmann, Christdemokrat, das Bild ist von @toko.", "name": "Dr. Peter Tauber", "public_metrics": {"followers_count": 185636, "following_count": 1669, "tweet_count": 25529, "listed_count": 924}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1413008685832486913/W1rX-cUC_normal.jpg", "location": "Gelnhausen, Deutschland", "id": "22260144"}, {"url": "", "username": "JochenBlind", "entities": {"description": {"mentions": [{"start": 45, "end": 55, "username": "KASonline"}]}}, "protected": false, "verified": false, "created_at": "2011-10-17T14:16:56.000Z", "description": "Pressesprecher der Konrad-Adenauer-Stiftung (@KASonline). Schwabe in Berlin. Christdemokrat. Fr\u00f6hlichkeit im Herzen. Manchmal Filousoph. Hier immer unter 3 ;-)", "name": "Jochen Blind \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 781, "tweet_count": 9606, "listed_count": 66}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1263937363165790208/obyUSJM2_normal.jpg", "location": "Berlin", "id": "392743952"}, {"url": "", "username": "jreichelt", "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-01-16T14:45:26.000Z", "pinned_tweet_id": "1497197815231094816", "description": "I'll be back.", "name": "Julian Reichelt", "public_metrics": {"followers_count": 135147, "following_count": 912, "tweet_count": 19059, "listed_count": 784}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048702920269733888/nh6q7Erz_normal.jpg", "location": "Berlin", "id": "19069018"}, {"url": "https://t.co/JLyJe56758", "username": "ulfposh", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/JLyJe56758", "expanded_url": "http://www.welt.de", "display_url": "welt.de"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2013-10-09T12:37:21.000Z", "pinned_tweet_id": "1206953440305451009", "description": "journalist, GF WELT", "name": "Ulf Poschardt", "public_metrics": {"followers_count": 96430, "following_count": 920, "tweet_count": 37, "listed_count": 713}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1282685129643773962/8kEinj54_normal.jpg", "location": "berlin", "id": "1949194382"}, {"url": "https://t.co/6LJmnh5aku", "username": "tanit", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6LJmnh5aku", "expanded_url": "https://www.theneweuropean.co.uk/contributor/tanit-koch/", "display_url": "theneweuropean.co.uk/contributor/ta\u2026"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "teamlaschet"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "theneweuropean"}, {"start": 55, "end": 60, "username": "BILD"}, {"start": 63, "end": 71, "username": "RTL_com"}, {"start": 91, "end": 97, "username": "ntvde"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2012-11-21T12:15:27.000Z", "description": "columnist @theneweuropean +++ past: editor in chief of @BILD & @RTL_com, managing director @ntvde, campaign comms #teamlaschet", "name": "Tanit Koch", "public_metrics": {"followers_count": 26503, "following_count": 955, "tweet_count": 6817, "listed_count": 381}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049638871548473344/_FGxzx4S_normal.jpg", "id": "962305009"}, {"url": "", "username": "1patrickbauer", "protected": false, "verified": false, "created_at": "2022-03-02T21:21:47.000Z", "description": "", "name": "Patrick Bauer", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 23, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "profile_image_url": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "id": "1499132557513965570"}, {"url": "https://t.co/CiK6kSW276", "username": "focusonline", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CiK6kSW276", "expanded_url": "https://www.focus.de/", "display_url": "focus.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/e63fXN8KX8", "expanded_url": "https://www.focus.de/intern/impressum/impressum-focus-online_aid_145454.html", "display_url": "focus.de/intern/impress\u2026"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2007-04-25T11:15:59.000Z", "description": "Hier geht's zum Impressum von FOCUS Online:\nhttps://t.co/e63fXN8KX8", "name": "FOCUS Online", "public_metrics": {"followers_count": 645649, "following_count": 107, "tweet_count": 275413, "listed_count": 2481}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019212303739310085/NrVxGVB5_normal.jpg", "location": "Deutschland", "id": "5494392"}], "tweets": [{"text": "Bericht \u00fcber Einsatzbereitschaft Hauptwaffensysteme der #Bundeswehr zeigt, wenn wir unsere Aufgaben erf\u00fcllen &amp; Soldaten bestens ausstatten wollen, braucht es mehr Mittel, richtige Trendwenden sind eingeleitet #Bundestag #Verteidigungsausschuss @csu_bt", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "Bundeswehr"}, {"start": 213, "end": 223, "tag": "Bundestag"}, {"start": 224, "end": 247, "tag": "Verteidigungsausschuss"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 255, "username": "csu_bt", "id": "747696132495650816"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "968802861378400259", "author_id": "403735368", "conversation_id": "968802861378400259", "lang": "de", "created_at": "2018-02-28T10:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPad", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Rekordbilanz des #TeamDeutschland - wir sind stolz auf jeden einzelnen unserer 154 Athletinnen und Athleten! #Olympia2018 https://t.co/xDwc1yZSqa", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 33, "tag": "TeamDeutschland"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "Olympia2018"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/xDwc1yZSqa", "expanded_url": "https://twitter.com/cducsubt/status/967672956225761280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDwc1yZSqa"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_967672585889644545"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "967672956225761280", "author_id": "46085533", "conversation_id": "967672956225761280", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10028597038", "name": "Live Winter Olympic Games"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10052585691", "name": "2018 Winter Olympics"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10052647335", "name": "\u30d4\u30e7\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u30aa\u30ea\u30f3\u30d4\u30c3\u30af2018"}}, {"domain": {"id": "6", "name": "Sports Event"}, "entity": {"id": "903667568900055040", "name": "2018 Winter Olympics", "description": "2018 Winter Olympics"}}, {"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "903667568900055040", "name": "2018 Winter Olympics", "description": "2018 Winter Olympics"}}], "created_at": "2018-02-25T08:09:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Traurig und erschreckend, dass es in Deutschland fast 100 gezielte \u00dcbergriffe auf #Christen gab. Wir m\u00fcssen entschieden dagegen vorgehen, dass auch hierzulande Christen wegen ihres Glaubens mit Gewalt angegangen werden https://t.co/6jG75SQ8wA", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "Christen"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/6jG75SQ8wA", "expanded_url": "https://www.derwesten.de/politik/bka-zaehlt-fast-100-uebergriffe-auf-christen-in-deutschland-id213296031.html", "display_url": "derwesten.de/politik/bka-za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.derwesten.de/politik/bka-zaehlt-fast-100-uebergriffe-auf-christen-in-deutschland-id213296031.html"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "959466953072087041", "author_id": "20399735", "conversation_id": "959466953072087041", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}], "created_at": "2018-02-02T16:42:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Hier twittert scheinbar die Pressesprecherin der Gr\u00fcnen. @ARD_Presse https://t.co/FEIPBbvUJI", "reply_settings": "everyone", "id": "957255609774170118", "author_id": "21144568", "entities": {"mentions": [{"start": 57, "end": 68, "username": "ARD_Presse", "id": "123824735"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/FEIPBbvUJI", "expanded_url": "https://twitter.com/tinahassel/status/957231449714909184", "display_url": "twitter.com/tinahassel/sta\u2026"}]}, "conversation_id": "957255609774170118", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "957231449714909184"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410955341119490", "name": "France", "description": "France"}}], "created_at": "2018-01-27T14:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 26, "like_count": 346, "quote_count": 5}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "In der #Sondierung wurde alles geregelt: Deswegen bleibt es bei der fest vereinbarten Regelung zum #Familiennachzug f\u00fcr subsidi\u00e4r Schutzbed\u00fcrftige aus dem Groko-Vorvertrag. F\u00fcr #CDU und #CSU gibt es dabei keinen Verhandlungsspielraum.", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "Sondierung"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "Familiennachzug"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "CDU"}, {"start": 186, "end": 190, "tag": "CSU"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "956103487204610048", "author_id": "50315139", "conversation_id": "956103487204610048", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "created_at": "2018-01-24T09:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 38, "like_count": 85, "quote_count": 16}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wir halten Wort. Gleich bringen wir im Bundestag unseren Gesetzentwurf zur weiteren Aussetzung des Familiennachzugs ein.", "reply_settings": "everyone", "id": "954249802228862976", "author_id": "17960911", "conversation_id": "954249802228862976", "lang": "de", "created_at": "2018-01-19T07:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "source": "Twitter for iPad", "possibly_sensitive": false}, {"text": ".@Markus_Soeder will eine Amtszeit-Begrenzung f\u00fcr Ministerpr\u00e4sidenten: \u201eIch bin f\u00fcr eine Verfassungs\u00e4nderung, um eine Amtszeit-Begrenzung auf zwei Perioden oder zehn Jahre festzuschreiben.\u201c #Banz18 #LTWBY18 https://t.co/q7mzrJLoT4", "entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 197, "tag": "Banz18"}, {"start": 198, "end": 206, "tag": "LTWBY18"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "Markus_Soeder", "id": "793778228"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/q7mzrJLoT4", "expanded_url": "https://twitter.com/Markus_Soeder/status/952979126578794496", "display_url": "twitter.com/Markus_Soeder/\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "952979998213857283", "author_id": "21107582", "conversation_id": "952979998213857283", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "952979126578794496"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887779778912165888", "name": "Markus S\u00f6der", "description": "Markus S\u00f6der"}}], "created_at": "2018-01-15T19:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 20, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "source": "TweetDeck", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ein 19-J\u00e4hriger gibt an, zw\u00f6lf zu sein. Er geht zur Schule, dealt mit Drogen, verpr\u00fcgelt Mitsch\u00fcler. Wie sich solche Extremf\u00e4lle verhindern lassen. https://t.co/uYa11MGQ6e", "reply_settings": "everyone", "id": "950004090813198337", "author_id": "24274741", "conversation_id": "950004090813198337", "lang": "de", "created_at": "2018-01-07T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 36, "like_count": 99, "quote_count": 18}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/uYa11MGQ6e", "expanded_url": "http://www.faz.net/aktuell/politik/inland/altersfrage-bei-fluechtlingen-kinder-mit-baerten-15377977.html", "display_url": "faz.net/aktuell/politi\u2026"}]}, "source": "FAZ.NET", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wir wollen kein Europa der Bevormundung, sondern ein Europa, im dem unsere Identit\u00e4ten und Leitkultur gepflegt werden. #futureofEurope https://t.co/2OQuPlZcBd", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 134, "tag": "futureofEurope"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/2OQuPlZcBd", "expanded_url": "https://twitter.com/ManfredWeber/status/949176051581714433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OQuPlZcBd"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_949176041611976704"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "949176051581714433", "author_id": "20399735", "conversation_id": "949176051581714433", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855409238318882816", "name": "Europe", "description": "Europa"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887731032060960768", "name": "Manfred Weber", "description": "Manfred Weber"}}], "created_at": "2018-01-05T07:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 13, "like_count": 44, "quote_count": 9}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "C+M+B - \"Christus mansionem benedicat\": Christus segne dieses Haus. Bis \nHeilig Dreik\u00f6nig ziehen die #Sternsinger von Haus zu Haus. #BR24Zeitreise 1965 https://t.co/McM8adFFs7", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 113, "tag": "Sternsinger"}, {"start": 132, "end": 146, "tag": "BR24Zeitreise"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/McM8adFFs7", "expanded_url": "https://twitter.com/BR24/status/949543001268858880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/McM8adFFs7"}]}, "attachments": {"media_keys": ["13_949524744331825153"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "949543001268858880", "author_id": "90524645", "conversation_id": "949543001268858880", "lang": "de", "created_at": "2018-01-06T07:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "source": "Twitter Media Studio", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ein Blick in den Sitzungssaal. Zu Gast : V. #Orban. Ungarn ist wie Deutschland Teil der #EU. Deswegen ist es wichtig, miteinander zu sprechen. #Seeon18 https://t.co/fkdKYRd2Lb", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "Orban"}, {"start": 88, "end": 91, "tag": "EU"}, {"start": 143, "end": 151, "tag": "Seeon18"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/fkdKYRd2Lb", "expanded_url": "https://twitter.com/csu_bt/status/949284658616897541/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fkdKYRd2Lb"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_949284557349629953"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "949284658616897541", "author_id": "747696132495650816", "conversation_id": "949284658616897541", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}], "created_at": "2018-01-05T14:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 14, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Viele Soldaten k\u00f6nnen Weihnachten nicht zuhause mit ihren Lieben feiern, sondern sind im Dienst f\u00fcr unser Land im Auslandseinsatz. Wir danken euch allen f\u00fcr euren Einsatz und w\u00fcnschen euch frohe #weihnachten! https://t.co/TTEorT37r8", "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 207, "tag": "weihnachten"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TTEorT37r8", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/944870266009800704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTEorT37r8"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_943498779252191232"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "944870266009800704", "author_id": "21107582", "conversation_id": "944870266009800704", "lang": "de", "created_at": "2017-12-24T10:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 68, "like_count": 305, "quote_count": 6}, "source": "TweetDeck", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Danke f\u00fcr das Vertrauen! Ich m\u00f6chte ein Ministerpr\u00e4sident f\u00fcr alle #Sachsen sein. https://t.co/N24SCQLBLI", "entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 75, "tag": "Sachsen"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/N24SCQLBLI", "expanded_url": "https://twitter.com/kretsc/status/940899114841182209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N24SCQLBLI"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/N24SCQLBLI", "expanded_url": "https://twitter.com/kretsc/status/940899114841182209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N24SCQLBLI"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_940899026618257409", "3_940899053696684032"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "940899114841182209", "author_id": "393264968", "conversation_id": "940899114841182209", "lang": "de", "created_at": "2017-12-13T11:00:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 22, "like_count": 150, "quote_count": 13}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ich gratuliere Gerda Hasselfeldt herzlich zur Wahl und danke meinem Freund \u201eRudi\u201c Seiters f\u00fcr sein Wirken als Pr\u00e4sident des Deutschen Roten Kreuzes. https://t.co/SdeMZkvhwD", "reply_settings": "everyone", "id": "936588990274330624", "author_id": "94363834", "conversation_id": "936588990274330624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "936569578527838210"}], "lang": "de", "created_at": "2017-12-01T13:33:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/SdeMZkvhwD", "expanded_url": "https://twitter.com/roteskreuz_de/status/936569578527838210", "display_url": "twitter.com/roteskreuz_de/\u2026"}]}, "source": "TweetDeck", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ich bin tief best\u00fcrzt, ja fassungslos, dass sich jetzt auch noch Spitze d. Zentralkomitees d. Katholiken f\u00fcr einen Islam-Feiertag ausspricht", "reply_settings": "everyone", "id": "920262770196647936", "author_id": "50315139", "conversation_id": "920262770196647936", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "created_at": "2017-10-17T12:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 365, "like_count": 796, "quote_count": 201}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wir gratulieren unserem Freund @sebastiankurz und der \u00d6VP herzlich zu diesem Wahlsieg! #l\u00f6wenstark https://t.co/vjuLjAua7H", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "l\u00f6wenstark"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "sebastiankurz", "id": "46623193"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vjuLjAua7H", "expanded_url": "https://twitter.com/CSU/status/919590768829980675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vjuLjAua7H"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_919590764694392832"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "919590768829980675", "author_id": "21107582", "conversation_id": "919590768829980675", "lang": "de", "created_at": "2017-10-15T15:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 54, "like_count": 297, "quote_count": 14}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "CSU-Generalsekret\u00e4r Andreas Scheuer will Verbot der Vollverschleierung auch in Deutschland https://t.co/emNhyCcTKt https://t.co/bZ3gnKO3lX", "attachments": {"media_keys": ["3_914759120254849024"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "914759123442511872", "author_id": "8720562", "conversation_id": "914759123442511872", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "29", "name": "Events [Entity Service]", "description": "Entity Service related Events domain"}, "entity": {"id": "911255217852706816", "name": "LEX - El Gouna Film Festival", "description": "LEX - El Gouna Film Festival"}}, {"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}, {"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "855410081906556930", "name": "Germany", "description": "Germany"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "887730612060082176", "name": "Andreas Scheuer", "description": "Andreas Scheuer"}}], "created_at": "2017-10-02T07:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 24, "like_count": 72, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/emNhyCcTKt", "expanded_url": "http://to.welt.de/qAIcwdK", "display_url": "to.welt.de/qAIcwdK"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bZ3gnKO3lX", "expanded_url": "https://twitter.com/welt/status/914759123442511872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bZ3gnKO3lX"}]}, "source": "SocialFlow", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Falls irgendjemanden wissenschaftlicher Sachverstand interessiert: Moderner Diesel hat Zukunft. Benziner erreichen CO2-Klimaziele nicht https://t.co/xbfOJT6Syv", "reply_settings": "everyone", "id": "893574123007430657", "author_id": "835541664", "conversation_id": "893574123007430657", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "893562348908277761"}], "lang": "de", "created_at": "2017-08-04T20:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 53, "like_count": 154, "quote_count": 13}, "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/xbfOJT6Syv", "expanded_url": "https://twitter.com/tagesspiegel/status/893562348908277761", "display_url": "twitter.com/tagesspiegel/s\u2026"}]}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wer ist zu Taten bereit!?\n@Hirte @johannesSingham @petertauber @jochenblind\n@jreichelt @ulfposh @tanit\n#spd_gruene_linke_fdp_sowiesonicht https://t.co/6C8ZKB3Hsh", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 137, "tag": "spd_gruene_linke_fdp_sowiesonicht"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 32, "username": "Hirte", "id": "41829133"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "petertauber", "id": "22260144"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "JochenBlind", "id": "392743952"}, {"start": 76, "end": 86, "username": "jreichelt", "id": "19069018"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "ulfposh", "id": "1949194382"}, {"start": 96, "end": 102, "username": "tanit", "id": "962305009"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/6C8ZKB3Hsh", "expanded_url": "https://twitter.com/CNAdeutsch/status/892664420572291073", "display_url": "twitter.com/CNAdeutsch/sta\u2026"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "892666631402524672", "author_id": "16011947", "conversation_id": "892666631402524672", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "892664420572291073"}], "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "10", "name": "Person", "description": "Named people in the world like Nelson Mandela"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "827110041777942528", "name": "Peter Tauber", "description": "Peter Tauber"}}], "created_at": "2017-08-02T08:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for Android", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Volker #Kauder: \"Wir stehen zu den Kopten - Die Entwicklung in \u00c4gypten ist entsetzlich\" https://t.co/4RgOCaCFXO", "entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 14, "tag": "Kauder"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/4RgOCaCFXO", "expanded_url": "http://cducsu.cc/2qrH1j3", "display_url": "cducsu.cc/2qrH1j3", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cducsu.de/presse/pressemitteilungen/wir-stehen-zu-den-kopten-die-entwicklung-aegypten-ist-entsetzlich"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "868148478848978946", "author_id": "46085533", "conversation_id": "868148478848978946", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "13", "name": "Place", "description": "Named places in the world, like Fenway Park"}, "entity": {"id": "856880295177408512", "name": "Egypt", "description": "Egypt"}}], "created_at": "2017-05-26T16:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Writer", "possibly_sensitive": false}], "media": [{"height": 932, "url": "https://pbs.twimg.com/media/DQ6-rfsXkAESem_.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_940899026618257409", "width": 1359}, {"height": 3024, "url": "https://pbs.twimg.com/media/DQ6-tEkXkAA65Ju.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_940899053696684032", "width": 4032}, {"height": 1080, "url": "https://pbs.twimg.com/media/DMMK7aRW0AAiUNQ.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_919590764694392832", "width": 1920}, {"height": 437, "url": "https://pbs.twimg.com/media/DA_AeSoXgAEf7o4.jpg", "type": "photo", "media_key": "3_869124879735554049", "width": 1024}], "places": [{"full_name": "M\u00fcnchen, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.360589, 48.061634, 11.722918, 48.248124], "properties": {}}, "name": "M\u00fcnchen", "country": "Deutschland", "id": "37439688c6302728", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Putzbrunn, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.680988, 48.063087, 11.732686, 48.10571], "properties": {}}, "name": "Putzbrunn", "country": "Deutschland", "id": "496a13e66977dda3", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Ukraine", "place_type": "country", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [22.1357201, 44.386383, 40.227172, 52.379475], "properties": {}}, "name": "Ukraine", "country": "Ukraine", "id": "084d0d0155787e9d", "country_code": "UA"}, {"full_name": "Garching bei M\u00fcnchen, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.5971932, 48.21685, 11.685342, 48.272941], "properties": {}}, "name": "Garching bei M\u00fcnchen", "country": "Deutschland", "id": "1d527d70840516e9", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Berlin, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [13.088304, 52.338079, 13.760909, 52.675323], "properties": {}}, "name": "Berlin", "country": "Deutschland", "id": "3078869807f9dd36", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Elsene, Belgi\u00eb", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [4.347341, 50.8007214, 4.4033873, 50.8406204], "properties": {}}, "name": "Elsene", "country": "Belgien", "id": "3060d31f8bf75f53", "country_code": "BE"}, {"full_name": "Br\u00fcssel, Belgien", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [4.3139889, 50.7963282, 4.4369472, 50.9137064], "properties": {}}, "name": "Br\u00fcssel", "country": "Belgien", "id": "0653bb913c88c1ea", "country_code": "BE"}, {"full_name": "Monte Porzio Catone, Lazio", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.6853203, 41.79786, 12.7274526, 41.8402944], "properties": {}}, "name": "Monte Porzio Catone", "country": "Italien", "id": "1ff97dc316bf9c73", "country_code": "IT"}, {"full_name": "Venedig, Venetien", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.1667704, 45.2304183, 12.5966178, 45.5779025], "properties": {}}, "name": "Venedig", "country": "Italien", "id": "0af3b7ebabdf70af", "country_code": "IT"}, {"full_name": "Greding, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.248725, 48.997849, 11.426337, 49.135083], "properties": {}}, "name": "Greding", "country": "Deutschland", "id": "31fb70cad09e5e8a", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Niederaula, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [9.503576, 50.757421, 9.7080946, 50.842633], "properties": {}}, "name": "Niederaula", "country": "Deutschland", "id": "4b9a8834c70a3130", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Unterf\u00f6hring, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.627751, 48.1737924, 11.696893, 48.207312], "properties": {}}, "name": "Unterf\u00f6hring", "country": "Deutschland", "id": "9fc891d6974b26f5", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Bayreuth, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.494253, 49.887563, 11.67279, 49.9772394], "properties": {}}, "name": "Bayreuth", "country": "Deutschland", "id": "7024b2f1414f7653", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Plech, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.436311, 49.635384, 11.509085, 49.681609], "properties": {}}, "name": "Plech", "country": "Deutschland", "id": "fba69d78cd2b720e", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Pforzheim, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [8.624721, 48.819034, 8.808588, 48.929609], "properties": {}}, "name": "Pforzheim", "country": "Deutschland", "id": "2d80329dea8e5c9e", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Stra\u00dfburg, Frankreich", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [7.6881601, 48.4924213, 7.836256, 48.6461915], "properties": {}}, "name": "Stra\u00dfburg", "country": "Frankreich", "id": "0701e94ee168b555", "country_code": "FR"}, {"full_name": "Medyka, Polska", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [22.834268, 49.736302, 22.9875601, 49.8674702], "properties": {}}, "name": "Medyka", "country": "Polen", "id": "e3202e7508f57326", "country_code": "PL"}, {"full_name": "Vetschau/Spreewald, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [13.985289, 51.6917682, 14.143786, 51.860728], "properties": {}}, "name": "Vetschau/Spreewald", "country": "Deutschland", "id": "853af82630a1f1b3", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Bosnien und Herzegowina", "place_type": "country", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [15.7217827, 42.5471334, 19.623724, 45.2765237], "properties": {}}, "name": "Bosnien und Herzegowina", "country": "Bosnien und Herzegowina", "id": "7dc97830ee71b3cb", "country_code": "BA"}, {"full_name": "Oberding, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.764119, 48.289745, 11.893304, 48.385797], "properties": {}}, "name": "Oberding", "country": "Deutschland", "id": "ad2f50942562790b", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Schwarzenfeld, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.073575, 49.333693, 12.24501, 49.411484], "properties": {}}, "name": "Schwarzenfeld", "country": "Deutschland", "id": "b96f9d19ed57bf39", "country_code": "DE"}]}, "errors": [{"value": "95222524", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [95222524].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "95222524", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "870551364165939200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [870551364165939200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "870551364165939200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "969111235655585792", "oldest_id": "857991364453302275", "result_count": 100, "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jd2da37vo783qzychpwn3dreg7st"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "1jzu9lk96gu5npw3jd2da37vo783qzychpwn3dreg7st"]], "response": {"data": [{"text": "Auftaktveranstaltung Wahl 2017 mit Bernhard Loos jetzt im Augustiner Keller zu M\u00fcnchen: Loos geht's", "reply_settings": "everyone", "id": "857984681412882433", "author_id": "542415865", "conversation_id": "857984681412882433", "lang": "de", "geo": {"place_id": "1d527d70840516e9"}, "created_at": "2017-04-28T15:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Die Zahl tatverd\u00e4chtiger Zuwanderer wuchs auf 174.000  in 2016. Das sind auch 174000 Opfer, welche Dem\u00fctigung und Gewalt erfahren haben.", "reply_settings": "everyone", "id": "856585485669543937", "author_id": "542415865", "conversation_id": "856585485669543937", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-04-24T19:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Morgen Veranstaltung mit meinem Kollegen Axel Fischer in Schloss Ettlingen: Deutschland voranbringen", "reply_settings": "everyone", "id": "855325294630117376", "author_id": "542415865", "conversation_id": "855325294630117376", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-21T07:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wer jetzt noch die EU Beitrittsverhandlungen mit der T\u00fcrkei weiterf\u00fchren will nimmt der Wertegemeinschaft EU die Seele und ihr Ende in Kauf", "reply_settings": "everyone", "id": "854385987413315584", "author_id": "542415865", "conversation_id": "854385987413315584", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-18T17:27:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "T\u00fcrkische Erdoganunterst\u00fctzer in Deutschland tragen auch f\u00fcr die Einschr\u00e4nkung der Religionsfreiheit  von Christen in T\u00fcrkei Verantwortung", "reply_settings": "everyone", "id": "854050740637224960", "author_id": "542415865", "conversation_id": "854050740637224960", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-17T19:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wahlverhalten der T\u00fcrken in Deutschland zeigt bei vielen ein schauerliches Scheitern der Integration in die demokratische Bundesrepublik", "reply_settings": "everyone", "id": "853940017898696704", "author_id": "542415865", "conversation_id": "853940017898696704", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-17T11:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "T\u00fcrkei: Ein Ergebnis des fragw\u00fcrdigen Referendums muss Ehrlichkeit in EU- Beitrittsverhandlung sein: unverz\u00fcgliche Beendigung", "reply_settings": "everyone", "id": "853699986386812933", "author_id": "542415865", "conversation_id": "853699986386812933", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-16T20:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch Papst Benedikt- verwurzelt in Bayern , Schirmherr f\u00fcr Europa und Kirchenvater f\u00fcr die Welt", "reply_settings": "everyone", "id": "853512029331742720", "author_id": "542415865", "conversation_id": "853512029331742720", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039036407", "name": "Bundesliga Soccer", "description": "Soccer action from the German Bundesliga."}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10039215494", "name": "Bundesliga Soccer"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-16T07:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wir trauern mit den Angeh\u00f6rigen der Terroropfer in \u00c4gypten. Wieder sind Christen  Anschlagsziel wegen ihres Glaubens", "reply_settings": "everyone", "id": "851327590505881600", "author_id": "542415865", "conversation_id": "851327590505881600", "lang": "de", "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2017-04-10T06:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "In einer Stunde : Begegnung mit Papst Franziskus in Rom auf dem Petersplatz, anschlie\u00dfend Treffen mit Mitgliedern der Kurie", "reply_settings": "everyone", "id": "849519792088383488", "author_id": "542415865", "conversation_id": "849519792088383488", "lang": "de", "geo": {"place_id": "71b17dbc6d358e52"}, "created_at": "2017-04-05T07:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach dem f\u00fcr Europa schlimmen Brexit: Die deutschen Steuerzahler als gr\u00f6\u00dfte Z\u00e4hler in der EU k\u00f6nnen keinen Britischen Anteil \u00fcbernehmen", "reply_settings": "everyone", "id": "848863207053819904", "author_id": "542415865", "conversation_id": "848863207053819904", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-04-03T11:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wenn Deutschland Frieden und Demokratie behalten will muss das Versprechen von 2% BIP f\u00fcr Verteidigung eingel\u00f6st werden mit klarem Plan", "reply_settings": "everyone", "id": "847814651308118020", "author_id": "542415865", "conversation_id": "847814651308118020", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-31T14:15:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Unsere Verfassung , das Grundgesetz privilegiert nur die Ehe zwischen Mann und Frau, das ist keine Diskriminierung anderer Lebensformen", "reply_settings": "everyone", "id": "847331720529534977", "author_id": "542415865", "conversation_id": "847331720529534977", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-03-30T06:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 36, "quote_count": 18}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Mein Schlusswort zum Innovationskongress der Unionsfraktion in Berlin:unter B'Kanzlerin Merkel hat Innovattionsstandort D. starke Schubkraft", "reply_settings": "everyone", "id": "847082720337559552", "author_id": "542415865", "conversation_id": "847082720337559552", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-03-29T13:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Kurdendemo oder Wahlkampf von Erdoganministern, wir d\u00fcrfen  escalierende T\u00fcrkeikonflikte bei und nicht zulassen- deshalb Verbot", "reply_settings": "everyone", "id": "843515898250084352", "author_id": "542415865", "conversation_id": "843515898250084352", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-19T17:33:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Als Schirmherr besuche ich heute das Luther Oratorium in der M\u00fcnchener Olympiahalle mit 2082 S\u00e4ngerinnen und S\u00e4nger: Spitze", "reply_settings": "everyone", "id": "843054949332344832", "author_id": "542415865", "conversation_id": "843054949332344832", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-18T11:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Heute Begegnung mit den Parlamentsvizepr\u00e4sidenten von Ungarn \u00d6sterreich und Polen in Budapest, es geht um Europa", "reply_settings": "everyone", "id": "842620827254374400", "author_id": "542415865", "conversation_id": "842620827254374400", "lang": "de", "geo": {"place_id": "e52e231315b975c1"}, "created_at": "2017-03-17T06:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Zuerst Beleidigung der Kanzlerin , dann Unterst\u00fctzung des t\u00fcrkischen Referendums mit deutschen Steuergeldern- das versteht niemand", "reply_settings": "everyone", "id": "841949669844496385", "author_id": "542415865", "conversation_id": "841949669844496385", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-15T09:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Erdogan und Co gef\u00e4hrden mit geplanten Auftritten in M\u00fcnchen den inneren Frieden, deshalb alle M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Verbot nutzen", "reply_settings": "everyone", "id": "841658222008233984", "author_id": "542415865", "conversation_id": "841658222008233984", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-14T14:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Erdogan attackiert Kanzlerin pers\u00f6nlich in schlimmer Weise . Deutsche Unterst\u00fctzung bei der Abhaltung des Referendums w\u00e4re falsche Antwort", "reply_settings": "everyone", "id": "841387685201747968", "author_id": "542415865", "conversation_id": "841387685201747968", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-13T20:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach Erdogan-Attacken gegen Niederlande: D muss Solidarit\u00e4t mit EU Nachbarn zeigen weil dort Presse- und Meinungsfreiheit verteidigt werden", "reply_settings": "everyone", "id": "840924344494751744", "author_id": "542415865", "conversation_id": "840924344494751744", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-12T13:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Aufnahme von Migranten und Fl\u00fcchtlingen kostet etwa 23 Milliarden \u20ac im Jahr, dazu meine Hinweise in der 'Welt' heute Titelseite", "reply_settings": "everyone", "id": "840165559115370497", "author_id": "542415865", "conversation_id": "840165559115370497", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3e0767c2f3a12643"}, "created_at": "2017-03-10T11:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "EU-Milliardenprogramm  f\u00fcr mehr Meinungs- und Pressefreiheit in der T\u00fcrkei  wegen nachgewiesener Erfolglosigkeit nicht fortsetzen", "reply_settings": "everyone", "id": "839145971174998018", "author_id": "542415865", "conversation_id": "839145971174998018", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-03-07T16:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Erdogan stellt die Machtfrage jetzt auch f\u00fcr Deutschland: bei uns muss aber immer der frei gew\u00e4hlte Bundestag das letzte Wort haben", "reply_settings": "everyone", "id": "838654941640155137", "author_id": "542415865", "conversation_id": "838654941640155137", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-06T07:38:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Tunnel unter Englischen Garten, nach hartem Kampf:jetzt gibt Bund Geld. Auf geht's", "reply_settings": "everyone", "id": "837634130384932864", "author_id": "542415865", "conversation_id": "837634130384932864", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-03T12:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wahlkampf mit dem Import t\u00fcrkischer Konflikte durch Massenkundgebungen ist eine Missachtung unserer Souver\u00e4nit\u00e4t", "reply_settings": "everyone", "id": "837629862437335040", "author_id": "542415865", "conversation_id": "837629862437335040", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-03-03T11:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Spreche heute auf Einladung der Kollegin Dr. Silke Launert auf dem traditionellen politischen Aschermittwoch in Bayreuth", "reply_settings": "everyone", "id": "836864733068296194", "author_id": "542415865", "conversation_id": "836864733068296194", "lang": "de", "geo": {"place_id": "1b9c9c9f83d01877"}, "created_at": "2017-03-01T09:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "wenn deutsche MdBs Bundeswehr in T\u00fcrkei nur unter gr\u00f6\u00dften Schwierigkeiten besuchen k\u00f6nnen . dann kann Erdogan nicht bei uns hereinspazieren", "reply_settings": "everyone", "id": "836575727063560195", "author_id": "542415865", "conversation_id": "836575727063560195", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-02-28T13:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Merkelreise nach \u00c4gypten richtig, Kooperations Angebot Al Assar Univ. f\u00fcr Ausbildung von Imamen in Deutschland sinnvoller als durch Ditib", "reply_settings": "everyone", "id": "835934381588037632", "author_id": "542415865", "conversation_id": "835934381588037632", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-02-26T19:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Von herausragendem Arbeitsbesuch aus \u00c4gypten zur\u00fcck. Gespr\u00e4che mit StsPr\u00e4s. Parlamentspr\u00e4s. Premier Minister  Abgeordnete Gro\u00dfscheich Papst", "reply_settings": "everyone", "id": "835420856394387457", "author_id": "542415865", "conversation_id": "835420856394387457", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-02-25T09:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Offenes Gespr\u00e4ch mit koptischem Papst Twardos in Kairo.Wenn es den Menschen in Afrika schlecht geht wird es Europa nicht gut gehen", "reply_settings": "everyone", "id": "834128686592962562", "author_id": "542415865", "conversation_id": "834128686592962562", "lang": "de", "geo": {"place_id": "01d0cd182297354e"}, "created_at": "2017-02-21T19:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Treffen mit dem Premierminister und dem Parlamentspr\u00e4sidenten In Kairo: Deutschland genie\u00dft hohe Sympathiewerte in \u00c4gypten", "reply_settings": "everyone", "id": "834013233736474628", "author_id": "542415865", "conversation_id": "834013233736474628", "lang": "de", "geo": {"place_id": "01d0cd182297354e"}, "created_at": "2017-02-21T12:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Ausf\u00fchrliche Begegnung mit dem Grosscheich der Al - Aksa Universit\u00e4t in Kairo: Zusammenarbeit bei der Ausbildung von deutschen Imamen", "reply_settings": "everyone", "id": "833923039154827264", "author_id": "542415865", "conversation_id": "833923039154827264", "lang": "de", "geo": {"place_id": "01d0cd182297354e"}, "created_at": "2017-02-21T06:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Intensives Gespr\u00e4ch mit Pr\u00e4sident Sisi in Kairo:Kooperation nutzt Deutschland und \u00c4gypten", "reply_settings": "everyone", "id": "833785714361921541", "author_id": "542415865", "conversation_id": "833785714361921541", "lang": "de", "geo": {"place_id": "01d0cd182297354e"}, "created_at": "2017-02-20T21:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "\u00c4gypten und Deutschland nutzt gemeinsame Partnerschaft. Habe morgen Begnung mit Staatspr\u00e4sident Al Sisi in Kairo", "reply_settings": "everyone", "id": "833300323137634305", "author_id": "542415865", "conversation_id": "833300323137634305", "lang": "de", "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2017-02-19T13:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach seiner Rede in Oberhausen hatte ich  .Gespr\u00e4ch mit t\u00fcrk. MP Yildirim. Sinn der M\u00fcnchen Siko: miteinander reden besser als \u00fcbereinander", "reply_settings": "everyone", "id": "833233016357081088", "author_id": "542415865", "conversation_id": "833233016357081088", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-02-19T08:33:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Auf M\u00fcnchener Sicherheitskonferenz: klares Bekenntnis von BKin Merkel zur Erh\u00f6hung des deutschen Verteidigungsbeitrags", "reply_settings": "everyone", "id": "832871839684841474", "author_id": "542415865", "conversation_id": "832871839684841474", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-02-18T08:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nehme an M\u00fcnchener Sicherheitskonferenz Teil: wer gegen die Begegnung von Politikern demonstriert f\u00f6rdert nicht die Friedensbewegung", "reply_settings": "everyone", "id": "832586360691240962", "author_id": "542415865", "conversation_id": "832586360691240962", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-02-17T13:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @JohannesSingham: @herr_fresler  zur Zeit sind dank weitsichtiger Politk rund 19 Mrd R\u00fccklagen vorhanden, mit einem Teil davon k\u00f6nnte ma\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "832245022363901952", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "herr_fresler", "id": "1640242298"}]}, "conversation_id": "832245022363901952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "832222457306238976"}], "lang": "de", "created_at": "2017-02-16T15:07:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "@herr_fresler  zur Zeit sind dank weitsichtiger Politk rund 19 Mrd R\u00fccklagen vorhanden, mit einem Teil davon k\u00f6nnte man beginnen", "reply_settings": "everyone", "id": "832222457306238976", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "herr_fresler", "id": "1640242298"}]}, "conversation_id": "832187828205404160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "832221493258047489"}], "lang": "de", "created_at": "2017-02-16T13:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "1640242298"}, {"text": "Wenn wir Frieden in Europa und Freiheit bewahren wollen brauchen wir die versprochene Erh\u00f6hung des Verteidigungshaushalts auf 2% des BIP", "reply_settings": "everyone", "id": "832187828205404160", "author_id": "542415865", "conversation_id": "832187828205404160", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-02-16T11:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "T\u00fcrk. Wahlkampf in Oberhausen erlaubt,wie lange k\u00f6nnte ein deutscher Minister in der T\u00fcrkei auf Kundgebung gegen Verfass.\u00e4nderung sprechen?", "reply_settings": "everyone", "id": "831965947149819905", "author_id": "542415865", "conversation_id": "831965947149819905", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-02-15T20:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Die Bundesregierung muss mit demselben Elan f\u00fcr die Arbeitspl\u00e4tze der Menschen bei Opel k\u00e4mpfen wie die franz\u00f6sische Regierung f\u00fcr Peugeot", "reply_settings": "everyone", "id": "831785378088628227", "author_id": "542415865", "conversation_id": "831785378088628227", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-02-15T08:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wir in Deutschland haben kein Interesse dass der t\u00fcrkische Ministerpr\u00e4sident mit Gro\u00dfkundgebung  gef\u00e4hrlichen Wahlkampf zu uns bringt", "reply_settings": "everyone", "id": "831511479341846535", "author_id": "542415865", "conversation_id": "831511479341846535", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-02-14T14:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "An BP Steinmeier : jetzt mutig die Freundschaft mit Amerika  als unseren Sicherheitspartner Nr. 1 voranbringen", "reply_settings": "everyone", "id": "831025176586420224", "author_id": "542415865", "conversation_id": "831025176586420224", "lang": "de", "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2017-02-13T06:20:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach Begegnung der Parlamentsspitzen  vonDeutschland - Frankreich:die Zunkuft der EU h\u00e4ngt jetzt entscheidend von beiden L\u00e4ndern ab", "reply_settings": "everyone", "id": "828638671310036993", "author_id": "542415865", "conversation_id": "828638671310036993", "lang": "de", "geo": {"place_id": "8abc99434d4f5d28"}, "created_at": "2017-02-06T16:17:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Deutschland braucht unseren Nachbarn und Freund Frankreich, deshalb heute Treffen mit der Spitze der Assembl\u00e9e National", "reply_settings": "everyone", "id": "828174883775471616", "author_id": "542415865", "conversation_id": "828174883775471616", "lang": "de", "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2017-02-05T09:34:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Washington braucht keine Obernachhilfelehrer f\u00fcr Demokratie aus Berlin, wir sollten unsere Positionen in Freundschaft  einbringen", "reply_settings": "everyone", "id": "827558747941851137", "author_id": "542415865", "conversation_id": "827558747941851137", "lang": "de", "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "created_at": "2017-02-03T16:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Pr\u00e4sident Trump hat sich beim Prayers Breakfast in die Tradition seiner Vorg\u00e4nger gestellt u. sich klar f\u00fcr Religionsfreiheit ausgesprochen", "reply_settings": "everyone", "id": "827194007549784066", "author_id": "542415865", "conversation_id": "827194007549784066", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "created_at": "2017-02-02T16:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "In wenigen Minuten beginnt das national Prayer Breakfast mit Pr\u00e4sident  Trump. Viele Kollegen aus dem Congress sind anwesend", "reply_settings": "everyone", "id": "827126963169062913", "author_id": "542415865", "conversation_id": "827126963169062913", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "created_at": "2017-02-02T12:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Angenehmes und erfolgreiches Gespr\u00e4ch mit Speaker US Congress / Repr\u00e4sentantenhaus Paul Ryan.", "reply_settings": "everyone", "id": "826900379484971008", "author_id": "542415865", "conversation_id": "826900379484971008", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10045398425", "name": "Paul Ryan", "description": "US Speaker of the House Paul Ryan"}}], "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "created_at": "2017-02-01T21:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Komme zu einem Gespr\u00e4ch mit Speaker des Repr\u00e4sentantenhauses im Congress Paul Ryan zusammen. USA und Deutschland  verbinden gemeinsame Werte", "reply_settings": "everyone", "id": "826783476003246080", "author_id": "542415865", "conversation_id": "826783476003246080", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10045398425", "name": "Paul Ryan", "description": "US Speaker of the House Paul Ryan"}}], "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "created_at": "2017-02-01T13:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Auf dem Weg nach Washington. Jetzt ist die wichtigste Zeit Gespr\u00e4che zu f\u00fchren - wann sonst", "reply_settings": "everyone", "id": "826397506602926080", "author_id": "542415865", "conversation_id": "826397506602926080", "lang": "de", "geo": {"place_id": "c589d9d6ed38927c"}, "created_at": "2017-01-31T11:51:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Sehe diese Woche Trump und treffe Speaker Ryan in Washington .Deutschland ist \u00f6konom.Nr.1 in Europa muss aber f\u00fcr Verteidigung mehr tun.", "reply_settings": "everyone", "id": "826044267063808001", "author_id": "542415865", "conversation_id": "826044267063808001", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "10045398425", "name": "Paul Ryan", "description": "US Speaker of the House Paul Ryan"}}, {"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-01-30T12:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Eine Partnerschaft mit den USA ist f\u00fcr Deutschlands Sicherheit lebenswichtig , eine Abh\u00e4ngigkeit von Erdogan dagegen erh\u00f6ht Sicherheit nicht", "reply_settings": "everyone", "id": "825988833539932160", "author_id": "542415865", "conversation_id": "825988833539932160", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-01-30T08:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Der erste Schritt zum Frieden ist das Gespr\u00e4ch. Deshalb sind Proteste gegen die M\u00fcnchener Sicherheitskonferenz keine Friedensbewegung", "reply_settings": "everyone", "id": "825286665983971329", "author_id": "542415865", "conversation_id": "825286665983971329", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-01-28T10:17:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "W\u00e4hrend meines USA Aufenthalts kommende Woche werde ich auch mit Mehrheitsf\u00fchrer im Congress Ryan Gespr\u00e4ch f\u00fchren: Partnerschaft USA- D.", "reply_settings": "everyone", "id": "824979961127788546", "author_id": "542415865", "conversation_id": "824979961127788546", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-01-27T13:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Statt immer schriller \u00fcber Donald Trump zu reden ist es besser ruhig mit ihm und seiner Administration zu reden und deutsche Pos. einzubr.", "reply_settings": "everyone", "id": "823560320555843587", "author_id": "542415865", "conversation_id": "823560320555843587", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-01-23T15:57:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Habe n\u00e4chste Woche Gelegenheit Trump zu sehen in Washington: Deutschland kann selbstbewusst auftreten muss aber mehr tun f\u00fcr Verteidigung", "reply_settings": "everyone", "id": "823418838071070720", "author_id": "542415865", "conversation_id": "823418838071070720", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2017-01-23T06:35:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Brexit: es ist nicht im Interesse unserer Steuerzahler die britischen EU- Beitr\u00e4ge zu \u00fcbernehmen, EU Haushalt muss entspr. gek\u00fcrzt werden.", "reply_settings": "everyone", "id": "821657958278987785", "author_id": "542415865", "conversation_id": "821657958278987785", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "5", "name": "[Deprecated] Legacy Politics", "description": "Do not use this domain"}, "entity": {"id": "10043689831", "name": "EU Referendum 2016"}}], "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-01-18T09:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Sp\u00e4testens  nach Interview Trump steht fest:wir m\u00fcssen  Milliarden mehr f\u00fcr Verteidigung ausgeben, wenn wir weiter in Frieden leben wollen", "reply_settings": "everyone", "id": "821075464806694916", "author_id": "542415865", "conversation_id": "821075464806694916", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "35", "name": "Politician", "description": "Politicians in the world, like Joe Biden"}, "entity": {"id": "799022225751871488", "name": "Donald Trump", "description": "US President Donald Trump"}}], "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-01-16T19:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Spreche auf der Kundgebung f\u00fcr Religionsfreih.in N\u00fcrnberg: alle die sich f\u00fcr verfolgte Christen einsetzen sind Teil einer Friedensbewegung", "reply_settings": "everyone", "id": "820207668291891200", "author_id": "542415865", "conversation_id": "820207668291891200", "lang": "de", "geo": {"place_id": "dcecf53f646ee361"}, "created_at": "2017-01-14T09:55:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Die Bundeswehr braucht vor allem einen klaren Plan wie die versprochenen 2% BIP dh. Rund 60 Mrd \u20ac f\u00fcr die a\u00fcssere Sicherheit erreicht werden", "reply_settings": "everyone", "id": "819470041477500928", "author_id": "542415865", "conversation_id": "819470041477500928", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2017-01-12T09:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "F\u00fcr einen w\u00fcrdigen staatlichen Trauerakt f\u00fcr die Opfer des Berliner Terrorangriffs ist es nicht zu sp\u00e4t. Wir sind es den Angeh\u00f6r. schuldig", "reply_settings": "everyone", "id": "818346465760280576", "author_id": "542415865", "conversation_id": "818346465760280576", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-01-09T06:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Morgen 6.Januar traditionelles Hl. drei K\u00f6nigtreffen mit MP Haselhoff in M\u00fcnchen Augustinergast. 11.00 Uhr", "reply_settings": "everyone", "id": "817021835023945728", "author_id": "542415865", "conversation_id": "817021835023945728", "lang": "de", "geo": {"place_id": "c92753ec28aecea1"}, "created_at": "2017-01-05T14:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Die Zahl der Familiennachz\u00fcge kann k\u00fcnftig h\u00f6her sein als die Obergrenze von Fl\u00fcchtlingen und Migranten. Deshalb auf die pol. Tagesordnung", "reply_settings": "everyone", "id": "816583624938098688", "author_id": "542415865", "conversation_id": "816583624938098688", "lang": "de", "geo": {"place_id": "65ff8f6a0a6763e6"}, "created_at": "2017-01-04T09:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Um den Zivilisationsbruch des Terrorismus nachhaltig zu bek\u00e4mpfen darf unsere Entschlossenheit nicht geringer sein als die Besonnenheit", "reply_settings": "everyone", "id": "815818948855943170", "author_id": "542415865", "conversation_id": "815818948855943170", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2017-01-02T07:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Terrorismus bedroht unsere Freiheit und den inneren Frieden. Deshalb: besonnen aber entschlossen unverz\u00fcglich bek.Schwachstellen beseitigen", "reply_settings": "everyone", "id": "811991944272416771", "author_id": "542415865", "conversation_id": "811991944272416771", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-12-22T17:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Terrorattacke in Berlin wird Deutschland ver\u00e4ndern. Die B\u00fcrger zu sch\u00fctzen ist Existenzgrundlage unseres Staates", "reply_settings": "everyone", "id": "811149336323194880", "author_id": "542415865", "conversation_id": "811149336323194880", "lang": "de", "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2016-12-20T10:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "@Andi_Barth ja , Vorstellungen Pr\u00e4sident Erdogans \u00fcber Ditib verbreitet sind f\u00fcrSch\u00fcler in Deutschland ungeeignet", "reply_settings": "everyone", "id": "810441787336773636", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Andi_Barth", "id": "2419492255"}]}, "conversation_id": "810425357996331009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "810426432593817600"}], "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-12-18T11:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2419492255"}, {"text": "Weihnachtsverbot an deutschen Schulen in der T\u00fcrkei: entlarvende Intoleranz und Religionseinschr\u00e4nk.Au\u00dfenm.Steinmeier darf das nicht akzept.", "reply_settings": "everyone", "id": "810425357996331009", "author_id": "542415865", "conversation_id": "810425357996331009", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-12-18T10:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Internationaler Menschenrechtspreis  an Minister Zoltan Balogh verliehen in Berlin am 14.12 2016: Gratulation!", "reply_settings": "everyone", "id": "809765762936303616", "author_id": "542415865", "conversation_id": "809765762936303616", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-12-16T14:22:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Volkswagen: Englisch jetzt Konzernsprache-deutsch nur noch Restsprache:die eigenen Wurzeln Kappen war selten erfolgreiches Zukunftskonzept", "reply_settings": "everyone", "id": "809116978959024128", "author_id": "542415865", "conversation_id": "809116978959024128", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "45", "name": "Brand Vertical", "description": "Top level entities that describe a Brands industry"}, "entity": {"id": "781972125171060736", "name": "Auto"}}, {"domain": {"id": "46", "name": "Brand Category", "description": "Categories within Brand Verticals that narrow down the scope of Brands"}, "entity": {"id": "781972125179518977", "name": "Auto Manufacturer"}}, {"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10026353537", "name": "Volkswagen"}}], "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-12-14T19:24:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Richtig: kann das nicht wollen", "reply_settings": "everyone", "id": "808590746110611457", "author_id": "542415865", "conversation_id": "808590746110611457", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-12-13T08:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Gro\u00dfbritannien raus aus EU, Erdogan T\u00fcrkei rein, wem die Zukunft Europas am Herzen liegt Kanadas nicht wollen", "reply_settings": "everyone", "id": "808588457476050944", "author_id": "542415865", "conversation_id": "808588457476050944", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-12-13T08:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach intensiven Gespr\u00e4chen mit Congresskollegen zur\u00fcck aus Washington. Mein Rat : gelassen und selbstbewusst auf die Trumpadministr. zugehen", "reply_settings": "everyone", "id": "807496961825849344", "author_id": "542415865", "conversation_id": "807496961825849344", "lang": "de", "geo": {"place_id": "c589d9d6ed38927c"}, "created_at": "2016-12-10T08:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Spreche heute im Navy Club in Washington gemeinsam mit der Hanns Seidel Stiftung und Parlamentskollegen aus Congress und Europa", "reply_settings": "everyone", "id": "805821521214242816", "author_id": "542415865", "conversation_id": "805821521214242816", "lang": "de", "geo": {"place_id": "01fbe706f872cb32"}, "created_at": "2016-12-05T17:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Auf dem Weg nach Washington zu hochrangigen und spannenden Gespr\u00e4chen mit neu gew\u00e4hlten Kollegen und Spitzen der Administration", "reply_settings": "everyone", "id": "805411547011055616", "author_id": "542415865", "conversation_id": "805411547011055616", "lang": "de", "geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "created_at": "2016-12-04T14:00:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Begleite heute meinen Kollegen Peter Hintze auf seinem letzten Weg", "reply_settings": "everyone", "id": "804977114198011910", "author_id": "542415865", "conversation_id": "804977114198011910", "lang": "de", "geo": {"place_id": "8abc99434d4f5d28"}, "created_at": "2016-12-03T09:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "F\u00fcr viele unverst\u00e4ndlich: Verfass.gericht will Kopftuch in \u00f6ffentl. Kita. Aber: Kopftuch ist vor allem politisches Symbol weniger religi\u00f6ses", "reply_settings": "everyone", "id": "803606891205050369", "author_id": "542415865", "conversation_id": "803606891205050369", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-11-29T14:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @koschyk: Enth\u00fcllung der Gedenktafel und Bronze-B\u00fcste in Erinnerung an Hans \u201eJohnny\u201c Klein in M\u00e4hrisch Sch\u00f6nberg - Video https://t.co/On\u2026", "reply_settings": "everyone", "id": "803284660725882880", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "koschyk", "id": "64377390"}]}, "conversation_id": "803284660725882880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "803282697078456324"}], "lang": "de", "created_at": "2016-11-28T17:09:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Unendliche Traurigkeit: Peter Hintze ist tot, ein gro\u00dfartiger Kollege  im Pr\u00e4sidium des Deutschen Bundestages", "reply_settings": "everyone", "id": "802836817175310336", "author_id": "542415865", "conversation_id": "802836817175310336", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-11-27T11:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach Entscheidung EU Parlament zur T\u00fcrkei: Heranf\u00fchrungshilfe in Milliardenh\u00f6he von EU Steuermitteln sofort stoppen", "reply_settings": "everyone", "id": "801789033009520641", "author_id": "542415865", "conversation_id": "801789033009520641", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-11-24T14:06:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Pilotenstreik bei Lufthansa: \u00dcberflug schafft nicht zwingend \u00dcberblick was in die Zeit passt", "reply_settings": "everyone", "id": "801727109928538112", "author_id": "542415865", "conversation_id": "801727109928538112", "lang": "de", "context_annotations": [{"domain": {"id": "47", "name": "Brand", "description": "Brands and Companies"}, "entity": {"id": "10043811491", "name": "Lufthansa"}}], "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-11-24T10:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Mit Erdogan reden ja, aber ohne nachpr\u00fcfbar mehr Religionsfreiheit mehr Pressefreiheit mehr Rechtstaat schrumpft die Sinnhaftigkeit", "reply_settings": "everyone", "id": "801375372851945472", "author_id": "542415865", "conversation_id": "801375372851945472", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-11-23T10:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "@Badenheuer : die bayerische Sprache hat ihre grammatikalischen Besonderheiten", "reply_settings": "everyone", "id": "800292646132453376", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Badenheuer", "id": "2437418766"}]}, "conversation_id": "798167347987181568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "798167347987181568"}], "lang": "de", "geo": {"place_id": "765e433145f71368"}, "created_at": "2016-11-20T11:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "2437418766"}, {"text": "Treffen mit den Speakern von  Ober- und Unterhaus in Myanmar zur Unterzeichnung einer Kooperation zwischen unseren Parlamenten", "reply_settings": "everyone", "id": "799584593091248128", "author_id": "542415865", "conversation_id": "799584593091248128", "lang": "de", "geo": {"place_id": "765e433145f71368"}, "created_at": "2016-11-18T12:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "RT @ManfredWeber: #CDU/#CSU und #EVP sind die stabile Kraft in ernsten Zeiten - in Deutschland und Europa. Beim gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden Vorstand\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "CDU"}, {"start": 23, "end": 27, "tag": "CSU"}, {"start": 32, "end": 36, "tag": "EVP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManfredWeber", "id": "20399735"}]}, "reply_settings": "everyone", "id": "798456061522911232", "author_id": "542415865", "conversation_id": "798456061522911232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "798442729269248004"}], "lang": "de", "created_at": "2016-11-15T09:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Gr\u00fcne wollen Ehesplitting schleifen, dh: den Eltern soll die Freiheit wie sie Kinder erziehen genommen werden, viel schlimmer wie Veggieday", "reply_settings": "everyone", "id": "797716188281376768", "author_id": "542415865", "conversation_id": "797716188281376768", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-11-13T08:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Milliardenzahlungen der EU an Erdogan zur Heranf\u00fchrung an mehr Pressefreiheit machen keinen Sinn wegen nachgewiesener Wirkungslosigkeit", "reply_settings": "everyone", "id": "796380202901405696", "author_id": "542415865", "conversation_id": "796380202901405696", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-11-09T15:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Amerika bleibt Deutschlands wichtigster Partner und Freund. Deshalb: enge Zusammenarbeit mit dem neugew\u00e4hlten Kongress und Pr\u00e4sidenten", "reply_settings": "everyone", "id": "796290315724455936", "author_id": "542415865", "conversation_id": "796290315724455936", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-11-09T09:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nach dem eindeutigen Bericht der EU zur T\u00fcrkei: Erdogan ist vom Partner zum Gegenspieler der EU geworden", "reply_settings": "everyone", "id": "795515634293608449", "author_id": "542415865", "conversation_id": "795515634293608449", "lang": "de", "created_at": "2016-11-07T06:38:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Keine Abh\u00e4ngigkeit von Erdogan, dh Europa und Deutschland m\u00fcssen ihre Aussengrenzen selbst\u00e4ndig sichern.", "reply_settings": "everyone", "id": "794806232192348161", "author_id": "542415865", "conversation_id": "794806232192348161", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-11-05T07:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "@victor5679 :CSUPT16", "reply_settings": "everyone", "id": "793049677952323585", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victor5679", "id": "20304565"}]}, "conversation_id": "793046601623298048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "793046964363464704"}], "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-10-31T11:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "20304565"}, {"text": "Leitantrag  Politischer Islam der CSU zeigt mutig und Intellektuell redlich die Grenze zwischen Religionsfreiheit und pol. Parteilichkeit", "reply_settings": "everyone", "id": "793046601623298048", "author_id": "542415865", "conversation_id": "793046601623298048", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-10-31T11:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Nur mehr Kinder schaffen mehr Rentensicherheit und keine noch so hohe Zuwanderung kann ein demographisches Gleichgewicht ersetzen", "reply_settings": "everyone", "id": "792032322564526081", "author_id": "542415865", "conversation_id": "792032322564526081", "lang": "de", "created_at": "2016-10-28T15:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Gemeinsames Treffen der Parlamentsvizepr\u00e4sidenten on D ,A und Ungarn in Graz. AnlassGedenken des ungar. Volksaufstandes vor 60 Jahren", "reply_settings": "everyone", "id": "791694118950989825", "author_id": "542415865", "conversation_id": "791694118950989825", "lang": "de", "geo": {"place_id": "7e0111b60fa1d2ed"}, "created_at": "2016-10-27T17:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "BM Gabriel stoppt \u00dcbernahme deutscher Industrieperlen durch China: richtig weil unsere Unternehmen in China nicht \u00fcbernehmen k\u00f6nnen", "reply_settings": "everyone", "id": "790876833994665984", "author_id": "542415865", "conversation_id": "790876833994665984", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-10-25T11:25:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Kl\u00e4rungsbedarf zwischen CSU und Teil der CDU nicht nur bei Obergrenze sondern auch bei Visumsfreiheit/ T\u00fcrkei, Leitkultur, Fam.nachzug", "reply_settings": "everyone", "id": "790457825042522112", "author_id": "542415865", "conversation_id": "790457825042522112", "lang": "de", "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "created_at": "2016-10-24T07:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}, {"text": "Wer als Fl\u00fcchtling in Unterk\u00fcnften Christen verfolgt darf kein Asylrecht in Deutschland erhalten", "reply_settings": "everyone", "id": "788091011478200321", "author_id": "542415865", "conversation_id": "788091011478200321", "lang": "de", "geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "created_at": "2016-10-17T18:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}], "includes": {"users": [{"url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "username": "JohannesSingham", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "description": "", "name": "Johannes Singhammer", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "location": "M\u00fcnchen", "id": "542415865"}, {"url": "", "username": "herr_fresler", "entities": {"description": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 45, "tag": "BayernEDU"}]}}, "protected": false, "verified": false, "created_at": "2013-08-02T11:23:21.000Z", "description": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa | Lehrer | Politische Bildung | #BayernEDU", "name": "Friedemann", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 231, "tweet_count": 4398, "listed_count": 11}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1276250752193880085/p01k8Ffj_normal.jpg", "location": "M\u00fcnchen", "id": "1640242298"}, {"url": "", "username": "Andi_Barth", "protected": false, "verified": false, "created_at": "2014-03-30T20:24:25.000Z", "pinned_tweet_id": "785378620172886016", "description": "Verkehr, IT, Stadtentwicklung, und der ganze Rest. Nat\u00fcrlich privat. Kann Sarkasmus + Ironie enthalten.", "name": "Andi Barth @dahoam", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 652, "tweet_count": 40216, "listed_count": 19}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848098534163394560/JBHHh7Ej_normal.jpg", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "id": "2419492255"}, {"url": "https://t.co/L1Ex9Qlm65", "username": "koschyk", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/L1Ex9Qlm65", "expanded_url": "http://www.koschyk.de", "display_url": "koschyk.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/29MypKZFv0", "expanded_url": "http://www.koschyk.de/impressum", "display_url": "koschyk.de/impressum"}]}}, "protected": false, "verified": false, "created_at": "2009-08-10T10:51:33.000Z", "description": "von 1990 bis 2017 Mitglied des Deutschen Bundestages, direkt gew\u00e4hlt f\u00fcr die Region Bayreuth/Forchheim. Impressum: https://t.co/29MypKZFv0", "name": "Hartmut Koschyk", "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 2319, "tweet_count": 86077, "listed_count": 173}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332758760788537345/zLFZ5SWA_normal.jpg", "location": "Goldkronach, Deutschland", "id": "64377390"}, {"url": "", "username": "Badenheuer", "protected": false, "verified": false, "created_at": "2014-04-10T19:18:50.000Z", "description": "", "name": "Konrad Badenheuer", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 123, "tweet_count": 4504, "listed_count": 4}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1153899425720393728/zJ07PWfm_normal.png", "id": "2437418766"}, {"url": "https://t.co/5oncVhB46z", "username": "ManfredWeber", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5oncVhB46z", "expanded_url": "https://manfredweber.eu", "display_url": "manfredweber.eu"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "CSU"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "EPPGroup"}]}}, "protected": false, "verified": true, "created_at": "2009-02-08T22:56:43.000Z", "description": "Bayer & Europ\u00e4er, EVP-Fraktionsvorsitzender, @CSU-Vize - Bavarian & European, Chairman @EPPGroup", "name": "Manfred Weber", "public_metrics": {"followers_count": 57836, "following_count": 1015, "tweet_count": 8757, "listed_count": 966}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239642031263223808/rIbaN7y4_normal.jpg", "location": "Straubing, Brussels", "id": "20399735"}], "places": [{"full_name": "Garching bei M\u00fcnchen, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.5971932, 48.21685, 11.685342, 48.272941], "properties": {}}, "name": "Garching bei M\u00fcnchen", "country": "Deutschland", "id": "1d527d70840516e9", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Berlin, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [13.088304, 52.338079, 13.760909, 52.675323], "properties": {}}, "name": "Berlin", "country": "Deutschland", "id": "3078869807f9dd36", "country_code": "DE"}, {"full_name": "M\u00fcnchen, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.360589, 48.061634, 11.722918, 48.248124], "properties": {}}, "name": "M\u00fcnchen", "country": "Deutschland", "id": "37439688c6302728", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Oberding, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.764119, 48.289745, 11.893304, 48.385797], "properties": {}}, "name": "Oberding", "country": "Deutschland", "id": "ad2f50942562790b", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Vatikanstadt", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.4458426, 41.7319908, 12.6654191, 41.9074693], "properties": {}}, "name": "Vatikanstadt", "country": "Vatikanstadt", "id": "71b17dbc6d358e52", "country_code": "VA"}, {"full_name": "Budapest, Ungarn", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [18.925169, 47.3494477, 19.3344868, 47.613013], "properties": {}}, "name": "Budapest", "country": "Ungarn", "id": "e52e231315b975c1", "country_code": "HU"}, {"full_name": "Dresden, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [13.579443, 50.975948, 13.965473, 51.177706], "properties": {}}, "name": "Dresden", "country": "Deutschland", "id": "3e0767c2f3a12643", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Passau, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [13.302141, 48.540418, 13.514689, 48.61341], "properties": {}}, "name": "Passau", "country": "Deutschland", "id": "1b9c9c9f83d01877", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Kairo, \u00c4gypten", "place_type": "admin", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [31.2009591, 28.9638508, 31.9402534, 30.2286469], "properties": {}}, "name": "Kairo", "country": "\u00c4gypten", "id": "01d0cd182297354e", "country_code": "EG"}, {"full_name": "K\u00f6ln, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [6.772567, 50.830287, 7.162373, 51.0849471], "properties": {}}, "name": "K\u00f6ln", "country": "Deutschland", "id": "8abc99434d4f5d28", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Washington, DC", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [-77.119401, 38.801826, -76.909396, 38.9953797], "properties": {}}, "name": "Washington", "country": "Vereinigte Staaten", "id": "01fbe706f872cb32", "country_code": "US"}, {"full_name": "Frankfurt am Main, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [8.472715, 50.01552, 8.800496, 50.2269512], "properties": {}}, "name": "Frankfurt am Main", "country": "Deutschland", "id": "c589d9d6ed38927c", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Schweitenkirchen, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.564194, 48.462569, 11.665816, 48.561249], "properties": {}}, "name": "Schweitenkirchen", "country": "Deutschland", "id": "dcecf53f646ee361", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Seeon-Seebruck, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.405967, 47.917736, 12.532126, 47.9986857], "properties": {}}, "name": "Seeon-Seebruck", "country": "Deutschland", "id": "c92753ec28aecea1", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Wasserburg am Inn, Deutschland", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.167114, 48.021436, 12.253344, 48.078214], "properties": {}}, "name": "Wasserburg am Inn", "country": "Deutschland", "id": "65ff8f6a0a6763e6", "country_code": "DE"}, {"full_name": "Myanmar", "place_type": "country", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [92.1892776, 9.6061673, 101.1767807, 28.5432491], "properties": {}}, "name": "Myanmar", "country": "Myanmar", "id": "765e433145f71368", "country_code": "MM"}, {"full_name": "Graz, \u00d6sterreich", "place_type": "city", "geo": {"type": "Feature", "bbox": [15.349604, 47.011984, 15.534213, 47.1344931], "properties": {}}, "name": "Graz", "country": "\u00d6sterreich", "id": "7e0111b60fa1d2ed", "country_code": "AT"}], "tweets": [{"text": "@herr_fresler  zur Zeit sind dank weitsichtiger Politk rund 19 Mrd R\u00fccklagen vorhanden, mit einem Teil davon k\u00f6nnte man beginnen", "reply_settings": "everyone", "id": "832222457306238976", "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "herr_fresler", "id": "1640242298"}]}, "conversation_id": "832187828205404160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "832221493258047489"}], "lang": "de", "created_at": "2017-02-16T13:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "1640242298"}, {"text": "@JohannesSingham Wo w\u00fcrden Sie die ca. 30 Milliarden \u20ac hernehmen?", "reply_settings": "everyone", "id": "832221493258047489", "author_id": "1640242298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "conversation_id": "832187828205404160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "832187828205404160"}], "lang": "de", "created_at": "2017-02-16T13:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "542415865"}, {"text": "@JohannesSingham W\u00e4re vielleicht mal der Zeitpunkt das DITIB nicht mehr verl\u00e4ngerter Arm des T\u00fcrkischen Staats w\u00e4re?", "reply_settings": "everyone", "id": "810426432593817600", "author_id": "2419492255", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "conversation_id": "810425357996331009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "810425357996331009"}], "lang": "de", "created_at": "2016-12-18T10:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "542415865"}, {"text": "Enth\u00fcllung der Gedenktafel und Bronze-B\u00fcste in Erinnerung an Hans \u201eJohnny\u201c Klein in M\u00e4hrisch Sch\u00f6nberg - Video https://t.co/OnOd6bmzmz https://t.co/ewxtgUz5f5", "attachments": {"media_keys": ["3_803282443180658688"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "803282697078456324", "author_id": "64377390", "conversation_id": "803282697078456324", "lang": "de", "created_at": "2016-11-28T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/OnOd6bmzmz", "expanded_url": "http://bit.ly/2gbmG06", "display_url": "bit.ly/2gbmG06"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/ewxtgUz5f5", "expanded_url": "https://twitter.com/koschyk/status/803282697078456324/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewxtgUz5f5"}]}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false}, {"text": "@JohannesSingham Volle Zustimmung in der Sache, aber es hei\u00dft \"schlimmer als\" ;-). https://t.co/BVJBUPYVuW", "reply_settings": "everyone", "id": "798167347987181568", "author_id": "2437418766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BVJBUPYVuW", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/797716188281376768", "display_url": "twitter.com/JohannesSingha\u2026"}]}, "conversation_id": "798167347987181568", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "797716188281376768"}], "lang": "de", "created_at": "2016-11-14T14:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "542415865"}, {"text": "#CDU/#CSU und #EVP sind die stabile Kraft in ernsten Zeiten - in Deutschland und Europa. Beim gesch\u00e4ftsf\u00fchrenden Vorstand @cducsubt https://t.co/2jnoMAQpnY", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CDU"}, {"start": 5, "end": 9, "tag": "CSU"}, {"start": 14, "end": 18, "tag": "EVP"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2jnoMAQpnY", "expanded_url": "https://twitter.com/ManfredWeber/status/798442729269248004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2jnoMAQpnY"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2jnoMAQpnY", "expanded_url": "https://twitter.com/ManfredWeber/status/798442729269248004/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2jnoMAQpnY"}]}, "attachments": {"media_keys": ["3_798442707484049409", "3_798442707479916545"]}, "reply_settings": "everyone", "id": "798442729269248004", "author_id": "20399735", "conversation_id": "798442729269248004", "lang": "de", "created_at": "2016-11-15T08:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false}]}, "errors": [{"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "victor5679", "value": "victor5679", "detail": "User has been suspended: [victor5679].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20304565", "value": "20304565", "detail": "User has been suspended: [20304565].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "793046964363464704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "793046964363464704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [793046964363464704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "857984681412882433", "oldest_id": "788091011478200321", "result_count": 100, "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2ybnrs3zvnya3netrn6l276i1tda5"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "1jzu9lk96gu5npw2ybnrs3zvnya3netrn6l276i1tda5"]], "response": {"data": [{"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "787907081013698560", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-17T06:44:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Richtiger Vorsto\u00df von BM Gabriel: mit Steuergeldern gef\u00f6rderte Unternehmen wie Osram mit Arbeitpl\u00e4tzen von morgen vor Ausverkauf sch\u00fctzen", "conversation_id": "787907081013698560", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "id": "786490527646711808", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-13T08:55:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Besuche K\u00f6ngsberg/ Kaliningrad und enth\u00fclle Denkmal f\u00fcr Hannah Arendt. In unruhigen Zeiten kann Gemeinsame Erinnerung D. Und Rus. verbinden", "conversation_id": "786490527646711808", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "9f659d51e5c5deae"}, "id": "785722599217197056", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 9}, "created_at": "2016-10-11T06:04:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Den heldenhaften Syrern, welche den Terroristen festgenommen haben sollte die Annahme der deutschen Staatsangeh\u00f6rigkeit erleichtert werden", "conversation_id": "785722599217197056", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "784539846639484928", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-07T23:44:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Besuch in Armenien erfolgreich beendet. Die Menschen im \u00e4ltesten christlichen Staat d\u00fcrfen von Europa nicht allein gelassen werden.", "conversation_id": "784539846639484928", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "1315b8e69a2d1511"}, "id": "783680235543887872", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-05T14:48:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Gespr\u00e4ch mit dem armenischen Staatspr\u00e4sidenten Serzh Sargsyan:Dank an Bundestag f\u00fcr Resolution \u00fcber Anerkennung des V\u00f6lkermords", "conversation_id": "783680235543887872", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "1315b8e69a2d1511"}, "id": "783560220245041152", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-05T06:51:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nach beweg. Besuch der Gedenkst\u00e4tte  Genocid in Eriwan : Armenienentscheidung des BT war richtig: Wahrheit schafft Voraussetzung f\u00fcr Frieden", "conversation_id": "783560220245041152", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "1315b8e69a2d1511"}, "id": "783538172164710400", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-05T05:23:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Armenienbesuch: gro\u00dfe Dankbarkeit der Menschen in Armenien und der politischen Spitze \u00fcber die Resolution des Bundestags", "conversation_id": "783538172164710400", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "783251612827586560", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-04T10:25:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nach der Armenienresolution des Bundestages: besuche jetzt Armenien und werde morgen mit Pr\u00e4sidenten Zusammentreffen", "conversation_id": "783251612827586560", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "id": "782991571864133633", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-03T17:11:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Papst Franziskus verurteilt f\u00fcr die Katholische Kirche das Lehren der Gendertheorie in Schulen", "conversation_id": "782991571864133633", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "id": "782825512448196608", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-10-03T06:12:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Deutsche Einheit, nehme an Feier in Dresden Teil: Patriotismus schafft Grundlage f\u00fcr erfolgreiche Integration", "conversation_id": "782825512448196608", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "782102930090496000", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-10-01T06:20:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Heute Berichterstattung in Medien zb. SZ \u00fcber mein Papier mit CDU : wir d\u00fcrfen wertorientierten Patriotismus nicht den falschen \u00fcberlassen", "conversation_id": "782102930090496000", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "780473675732713472", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-26T18:26:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wiengipfel:wenn D im Rahmen europ. Quoten  Fl\u00fcchtlinge aus GR und I aufnehmen soll m\u00fcssen zuvor Nachbarstaaten  Zusagen von 2015 erf\u00fcllen", "conversation_id": "780473675732713472", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "779223196029640704", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-23T07:37:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Heute ausf\u00fchrliches Interview im Tagesspiegel: Visafreiheit f\u00fcr T\u00fcrkei nicht verkraftbar f\u00fcr Europa", "conversation_id": "779223196029640704", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "778244424996388864", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-20T14:48:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ank\u00fcndigung der Kanzlerin dass sich Zuwanderungswelle 2015 nicht wiederholen soll  muss bedeuten: keine  Visumsfreiheit f\u00fcr T\u00fcrkei", "conversation_id": "778244424996388864", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "777035490788794368", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-17T06:44:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ob'st Gerede oder Dauerregen hast, die Wiesner\u00f6ffnung macht heut trotzdem wieder richtig Spa\u00df", "conversation_id": "777035490788794368", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "776435527079890946", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-15T15:00:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Erfolgreicher Zukunftskongress mit Minister M\u00fcller im Deutschen Museum: wer abwartet verspielt die Zukunft", "conversation_id": "776435527079890946", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "775343887074398209", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-12T14:42:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Unbegrenzte Zuwanderung \u00fcberfordert zuallererst die sozial Schw\u00e4cheren und wird als ungerecht empfunden. Deshalb: Obergrenze", "conversation_id": "775343887074398209", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "775304312905932800", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-12T12:05:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Spreche zur Er\u00f6ffnung der internationalen Konferenz f\u00fcr Religionsfreiheit am 14.9. in Berlin: Religionsfreiheit schafft Frieden", "conversation_id": "775304312905932800", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "775303550016643072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "775281347325751297"}], "author_id": "542415865", "entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 88, "tag": "Religionsfreiheit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cducsubt", "id": "46085533"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-12T12:02:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @cducsubt: Heute startet die Internat. Parlamentarierkonferenz zur #Religionsfreiheit mit Politikern aus \u00fcber 60 L\u00e4ndern. Alle Infos unt\u2026", "conversation_id": "775303550016643072", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "5", "name": "[Deprecated] Legacy Politics", "description": "Do not use this domain"}, "entity": {"id": "10043689831", "name": "EU Referendum 2016"}}], "geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "774618863212326912", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-10T14:41:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nach Brexit darf Britenbeitrag nicht von deutschen Steuerzahlern \u00fcbernommen werden , sondern EU Ausgaben m\u00fcssen entsprechend schrumpfen", "conversation_id": "774618863212326912", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "b96f9d19ed57bf39"}, "id": "774558603973984257", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-10T10:42:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Die Er\u00f6ffnung weiterer Beitrittskapitel mit der T\u00fcrkei durch die EU ist unehrlich , weil ein Beitritt der T\u00fcrkei das Ende der EU w\u00e4re", "conversation_id": "774558603973984257", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "b96f9d19ed57bf39"}, "id": "774270270248980480", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-09T15:36:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nicht die Einf\u00fchrung v.Grenzkontrollen nach Deutschland gef\u00e4hrdet Europa sondern d. Verweigerung weil die europ\u00e4ischen Nachbarn diese wollen", "conversation_id": "774270270248980480", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "773790208349339648", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-08T07:48:56.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Klares Konzept der CSU zur Zuwanderungsbegrenzung auf Klausur: keine Visumsfreiheit f\u00fcr die T\u00fcrkei", "conversation_id": "773790208349339648", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "772483399361716225", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-09-04T17:16:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Parteien , die mehr Zuwanderung fordern , werden weniger W\u00e4hler gewinnen.", "conversation_id": "772483399361716225", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "772094558683496448", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-03T15:31:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Morgen 4.9. 11.00Uhr er\u00f6ffne ich offiziell den Tag der Ein- und Ausblicke im Reichstag. Eine intensive  Begegnung zwischen B\u00fcrgern und MdB's", "conversation_id": "772094558683496448", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "771637691465117696", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-02T09:15:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Der Deutsche Bundestag hat das erste und letzte Wort und bindet die Bundesregierung rechtlich sowie politisch, das nennt man Demokratie", "conversation_id": "771637691465117696", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "771624838603472896", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "created_at": "2016-09-02T08:24:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Bundeskanzlerin distanziert sich nicht von Armenienresolution des Bundestages", "conversation_id": "771624838603472896", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "771385207035465732", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "created_at": "2016-09-01T16:32:19.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn Reinhold Messner Gipfelkreuze nicht ertr\u00e4gt, empfiehlt es sich im Tal zu bleiben", "conversation_id": "771385207035465732", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "666a75689258c76e"}, "id": "769562472340742144", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-08-27T15:49:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn Pr\u00e4sident Erdogan die Bundesregierung auffordern sollte sich vom eigenen Parlament zu distanzieren hat er Demokratie missverstanden", "conversation_id": "769562472340742144", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "666a75689258c76e"}, "id": "769561637443469317", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-08-27T15:46:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn Pr\u00e4sident Erdogan die Bundesregierung auffordern sollte sich vom eigenen Parlament zu distanzieren , dann sollte Inc", "conversation_id": "769561637443469317", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "id": "768758558095708160", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-08-25T10:34:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ohne Zugangsm\u00f6glichkeit von Bundestagsabgeordneten in Incirlik keine Mandatsverl\u00e4ngerung denn Bundeswehr ist Parlamentsarmee", "conversation_id": "768758558095708160", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "768348228324646912", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-08-24T07:24:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "1 Mio Fl\u00fcchtlinge und Migranten  waren nur die Vorhut der V\u00f6lkerwanderung, deshalb : unverz\u00fcgliche Sicherung der europ\u00e4ischen Aussengrezen", "conversation_id": "768348228324646912", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "6f8f07d9e1ee18bd"}, "id": "765266089056018433", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-08-15T19:17:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Burkaverbot macht Frauen frei", "conversation_id": "765266089056018433", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "cef37eb418827db0"}, "id": "765184573659635712", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-08-15T13:53:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Besuche heute den Kollegen Christian Hirte in der Herzregion Deutschlands: inEisenach der Wartburg und der Creuzburg", "conversation_id": "765184573659635712", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "ad2f50942562790b"}, "id": "763776455390158849", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-08-11T16:37:51.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wer nicht will dass Deutschland in privileg.Doppelstaatler und benachteil.Nurdeutsche gespalt. wird muss f\u00fcr Gleicheit sein :1 Pass f\u00fcr alle", "conversation_id": "763776455390158849", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "762169421049786368", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "created_at": "2016-08-07T06:12:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Deutschland sollte \u00d6sterreich unterst\u00fctzen: Ehrlichkeit gegen\u00fcber der T\u00fcrkei, dh. Kein EU Beitritt", "conversation_id": "762169421049786368", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "760061550522662912", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-08-01T10:36:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Sp\u00e4testens nach der pro Erdogandemo in K\u00f6ln ist glasklar: Visumsfreiheit f\u00fchrt zur Zuwanderung einer unbek. Zahl, die ihre Konflikte import.", "conversation_id": "760061550522662912", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "759286544553406464", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-07-30T07:16:33.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wir brauchen in Deutschland keine Demonstranten, welche die Einschr\u00e4nkung von Presse- und Religionsfreiheit a la  Erdogan importieren wollen", "conversation_id": "759286544553406464", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "bbdd4c02ac939406"}, "id": "758683876550123520", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-28T15:21:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wer in einem Krieg gegen ISIS ist, muss seine Grenzen sichern", "conversation_id": "758683876550123520", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "bbdd4c02ac939406"}, "id": "758664674497921024", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-28T14:05:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Vertrete am Sonntag bei den Trauergedenken  f\u00fcr die Amokopfer in M\u00fcnchen im Dom und Landtag den deutschen Bundestag", "conversation_id": "758664674497921024", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "758036773800992768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "757935086708793344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.8964, "type": "Person", "normalized_text": "Jacques Hamel"}, {"start": 100, "end": 115, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas of Becket"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9968, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Romero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JamesMartinSJ", "id": "226320142"}]}, "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1631, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-26T20:30:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "RT @JamesMartinSJ: A martyr looks like this.\nFr Jacques Hamel, killed while celebrating Mass, \nlike Thomas of Becket and Oscar Romero. http\u2026", "conversation_id": "758036773800992768", "reply_settings": "everyone", "lang": "en"}, {"geo": {"place_id": "ec3f6f9892eb5018"}, "id": "757840034271670272", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-26T07:28:38.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Halte heute auf Einladung von Hartmut Koschyk bei den Bayreuther Kulturgespr\u00e4chen den Festvortrag zur Bedeutung der deutschen Sprache", "conversation_id": "757840034271670272", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "ec3f6f9892eb5018"}, "id": "757838848655175680", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-07-26T07:23:56.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn die EU weiter die Beitrittsverhandlungen mit derT\u00fcrkei f\u00fchrt gef\u00e4hrdet sie sich selbst, weil die EU B\u00fcrger das Gegenteil wollen", "conversation_id": "757838848655175680", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "756862796453863424", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-23T14:45:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Teilnahme an Gedenken am Ort der schrecklichen Mordattacke mit MP Seehofer im M\u00fcnchner Norden. Wir leiden mit Opfern und Angeh\u00f6rigen", "conversation_id": "756862796453863424", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "756767010084847617", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-23T08:24:49.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Grauenvolles Verbrechen im OEZ, unendliche Trauer \u00fcber die Toten und Verletzten in unserem M\u00fcnchner Norden", "conversation_id": "756767010084847617", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "756571911165997056", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-07-22T19:29:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "M\u00f6gliche Terrorattacke im M\u00fcnchner Norden: Es gilt Ruhe zu bewahren und den Profis  von der Polizei ihren Job machen lassen", "conversation_id": "756571911165997056", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "756049244889485312", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-07-21T08:52:41.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nach Ausnahmezustand in der T\u00fcrkei: Visumsfreiheit und Beitrittsverhandlungen unverz\u00fcglich schubladisieren", "conversation_id": "756049244889485312", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"in_reply_to_user_id": "701407579805786112", "geo": {"place_id": "e04ce9f10885614b"}, "id": "755644766193352704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "755436670032510976"}], "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-20T06:05:26.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@liberal_konserv zB \u00fcberpr\u00fcfungszentren an den Grenzen wie von CSU schon lange vorgeschlagen", "conversation_id": "755433935027470337", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "755433935027470337", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-19T16:07:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Irrer afgh. Zugterrorist: weil es keinen 100prozent.Schutz gibt m\u00fcssen wir alle rechtl. zul\u00e4ssig. Ma\u00dfn.ergr. um das Risiko zu verringern", "conversation_id": "755433935027470337", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "754267992280662016", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-07-16T10:54:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Der m\u00f6rderische T\u00fcrkeiputsch zeigt: die Abschaff. der Visumspflicht w\u00e4re ein Hochrisiko die Innert\u00fcrkischen Konflikte nach D. Zu importieren", "conversation_id": "754267992280662016", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "5271814d141403ee"}, "id": "753156214205345792", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-13T09:16:49.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/z1W4NxEmOU", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net", "status": 200, "unwound_url": "http://www.singhammer.net"}]}, "text": "Meine Entscheidung im n\u00e4chsten Jahr nicht erneut zu kandidierenden bei: https://t.co/z1W4NxEmOU", "conversation_id": "753156214205345792", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "37439688c6302728"}, "id": "752455772060213248", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-11T10:53:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Bei \u00d6kumenepreisverleihung an BM Steinmeier in M\u00fcnchen: europ\u00e4isches Haus bedarf der Abst\u00fctzung", "conversation_id": "752455772060213248", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"geo": {"place_id": "3078869807f9dd36"}, "id": "751156621489893377", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-07T20:51:09.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wer keine Tore reinschie\u00dft kann nicht gewinnen", "conversation_id": "751156621489893377", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "5", "name": "[Deprecated] Legacy Politics", "description": "Do not use this domain"}, "entity": {"id": "10043689831", "name": "EU Referendum 2016"}}], "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "id": "748790390241714180", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-07-01T08:08:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Zu Gespr.mit der Assemblee' in Paris \u00fcber Deutsch- Franz\u00f6sische Verantw. nach Brexit, gem. Mit Kolleg. Hahn und Nick", "conversation_id": "748790390241714180", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "5", "name": "[Deprecated] Legacy Politics", "description": "Do not use this domain"}, "entity": {"id": "10043689831", "name": "EU Referendum 2016"}}], "id": "748416551309688832", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-30T07:23:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Gespr\u00e4che mit dem Generalsekret\u00e4r der EU in Br\u00fcssel: Brexit ist Amputation der EU. Erste Ma\u00dfnahme zur Besserung :keine weiteren Fehler", "conversation_id": "748416551309688832", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"in_reply_to_user_id": "174358925", "id": "748062675972796416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "748051467232227331"}], "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-29T07:56:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@structor16 deutsch und franz\u00f6sisch  und englisch als Arbeitssprachen wie es geltendem Recht entspricht und keine Diskriminierung wie Praxis", "conversation_id": "748051467232227331", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "748037657268207616", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-29T06:17:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Aus f\u00fcr Moscheezentrum in M\u00fcnchen nicht unlogisch : ohne Transparenz von anonymen Spendern keine Akzeptanz", "conversation_id": "748037657268207616", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "5", "name": "[Deprecated] Legacy Politics", "description": "Do not use this domain"}, "entity": {"id": "10043689831", "name": "EU Referendum 2016"}}], "id": "748033439195095040", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-29T06:00:44.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Bin heute in Br\u00fcssel zu Gespr\u00e4chen mit EU Kommisaren. Thema: Brexit ist Amputation f\u00fcr EU, Folgerungen z. B auch f\u00fcr Sprachenvielfalt in EU", "conversation_id": "748033439195095040", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "747490957365493760", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-06-27T18:05:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "UK Austritt ist kein Argument Diskriminierung der deutschen und teilweise auch franz\u00f6sischen Sprache bei Dokumenten der EU fortzusetzen", "conversation_id": "747490957365493760", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "5", "name": "[Deprecated] Legacy Politics", "description": "Do not use this domain"}, "entity": {"id": "10043689831", "name": "EU Referendum 2016"}}], "id": "747387376054448128", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-27T11:13:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nach Brexit nicht einfach weiter so: deshalb keine weiteren Verhandlungen mit T\u00fcrkei \u00fcber Beitritt . UK raus, T\u00fcrkei rein w\u00e4re  Ende EU", "conversation_id": "747387376054448128", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "747176630821523456", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-26T21:16:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Grandiose Er\u00f6ffnung der M\u00fcnchner Opernfestspiele mit ' Le Juive' . Mutig aktuellst und historisch", "conversation_id": "747176630821523456", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"context_annotations": [{"domain": {"id": "5", "name": "[Deprecated] Legacy Politics", "description": "Do not use this domain"}, "entity": {"id": "10043689831", "name": "EU Referendum 2016"}}], "id": "746209865882710016", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-24T05:14:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Nach Brexit: Europa muss zusammenbleiben, Grundlagen durch neuen Konvent, Beitrittsverhandlungen mit T\u00fcrkei beenden, hier Privileg. Partner", "conversation_id": "746209865882710016", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "743786135982313473", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "created_at": "2016-06-17T12:43:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Bayerns Vorsto\u00df f\u00fcr Burkaverbot vor Gericht richtig. Alle Parteien auf dem Boden des Grundgesetztes sollten Vorschlag unterst\u00fctzen", "conversation_id": "743786135982313473", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "743712175189950464", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-17T07:49:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "In Paris Gespr\u00e4che mit Pr\u00e4sidium Assemblee und Spitze Polnischer Sejm. Themen: Fl\u00fcchtlinge und Brexitreferendum", "conversation_id": "743712175189950464", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "743439885059637249", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-16T13:47:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Besuche heute  das L\u00e4nderspiel in Paris mit polnischen Sejm Kollegen, die jetzt noch sehr optimistisch sind.", "conversation_id": "743439885059637249", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "741238035753402368", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-10T11:58:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Als Vorsitzender d.Bayrisch Togoischen Gesellschaft treffe ich in M\u00fcnchen mit dem Pr\u00e4sidenten  Togos u.einer Reihe  seiner Minister zusammen", "conversation_id": "741238035753402368", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "739842039743938560", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-06T15:31:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Die Beschimpfung von Abgeordneten und die Geringsch\u00e4tzung der Armenienentscheidung des BT durch Erdogan zeigen: keine Basis f\u00fcr T\u00fcrkeideal", "conversation_id": "739842039743938560", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "737929400268820481", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-06-01T08:50:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Spreche heute im ehrw\u00fcrdigen Dom zu Magdeburg warum wir Hoffnung haben d\u00fcrfen.", "conversation_id": "737929400268820481", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "736957464348917762", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-29T16:28:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Anr\u00fchrende Gedenkveranstaltung in Verdun. Alle haben gesp\u00fcrt: das Verm\u00e4chtnis von 300000 Toten hei\u00dft einEuropa in Frieden", "conversation_id": "736957464348917762", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "736957463971434496", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-29T16:28:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Anr\u00fchrende Gedenkzeremonie in Verdun. Alle Teilnehmer ersp\u00fcren die Verantwortung angesichts von \u00fcber 300000 Gefalllenen: alles tun f.Frieden", "conversation_id": "736957463971434496", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"in_reply_to_user_id": "2250172014", "id": "736530350944452609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "728527023631704064"}], "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "IliasUyar", "id": "2250172014"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-28T12:11:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@IliasUyar davon gehe ichaus", "conversation_id": "728527023631704064", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "736511142365933568", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-28T10:55:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Vertrete morgen den Deutschen B'Tag beim Gedenken in Verdun: die Lehre aus dem europ. B\u00fcrgerkrieg hei\u00dft die EU brauchen wir f\u00fcr den Frieden.", "conversation_id": "736511142365933568", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "736238168899497984", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-27T16:50:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Deutsches Trachtenfest er\u00f6ffnet: Lebensfreude pur. Wer Tradition bewahrt kann Zukunft vorausschauend gestalten.", "conversation_id": "736238168899497984", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "736103451818528772", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-27T07:55:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Er\u00f6ffne heute das Deutsche Trachtenfest in \u00d6hringen: Trachten tragen ist fesch, macht Spa\u00df ,zeigt Tradition und schafft Gemeinschaft", "conversation_id": "736103451818528772", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"in_reply_to_user_id": "378421205", "id": "735721042828615680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "735361313036177409"}], "author_id": "542415865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mephistophi", "id": "378421205"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-26T06:35:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "@mephistophi sondern auch eine Zukunft in christlicher Verantwortung", "conversation_id": "735361313036177409", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "735720506389757952", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-26T06:33:32.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Heute:  Teilnahme an der ehrw\u00fcrdigen Fronleichnamsprozession in M\u00fcnchen  mit Kardinal Reinhard Marx", "conversation_id": "735720506389757952", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "735561984050094081", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-25T20:03:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Katholikentag in Leipzig: es gibt in der Politik keine einfachen Antworten, f\u00fcr die Kirche aber eine klare frohe Botschaft", "conversation_id": "735561984050094081", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "735347080001163264", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-25T05:49:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Spreche heute zur Er\u00f6ffnung des 100. deutschen Katholikentages  in Leipzig Dankesworte. Unser Land braucht nicht nur ein chritliches Erbe.", "conversation_id": "735347080001163264", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "735122116765421568", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-24T14:55:45.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "In Siebenb\u00fcrgen/ Rum\u00e4nien: Deutsche Minderheit stellt klare Mehrheit im Stadtrat Hermannstadt . Beispiel f\u00fcr ein gelungenes Europa", "conversation_id": "735122116765421568", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "734661207169327104", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-23T08:24:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Besuche heute und morgen Hermannstadt /Sibiu in Rum\u00e4nien. Zuerst Begegnung mit B\u00fcrgermeisterin", "conversation_id": "734661207169327104", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "733981819297779712", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-21T11:24:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wer jetzt noch Pr\u00e4sident Erdogan mit der Visumsfreiheit belohnt, unterst\u00fctzt wissentlich die Umgestaltung der T\u00fcrkei", "conversation_id": "733981819297779712", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "732124154309296129", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-16T08:22:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Lebendiger Parlamentarismus hei\u00dft, der Bundestag entscheidet \u00fcber den T\u00fcrkeideal, indem er seine erk\u00e4mpften Mitwirkungsrechte wahrnimmt", "conversation_id": "732124154309296129", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "729667112701202434", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-09T13:39:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "T\u00fcrkeibeitritt zur EU widerspr.Wahlversprechen der Union von CDU/ CSU. Beschleunigung von Beitrittsverhandlungen  wollen Deutsche nicht.", "conversation_id": "729667112701202434", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "728223224761323520", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-05T14:02:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Die falsche Art der Belohnung: f\u00fcr die Anzettelung einer Regierungskrise erh\u00e4lt Pr\u00e4s. Erdogan offene unkontrollierte Grenzen in Deutschland", "conversation_id": "728223224761323520", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "727825190705610752", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-04T11:40:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Empfehlung EU Kommission zur Visumsfreiheit darf nicht zu Deal f\u00fchren  auf Grundrechte verzichten f\u00fcr Zur\u00fcckhalt. von Fl\u00fcchtlingen", "conversation_id": "727825190705610752", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "727049185883729921", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-02T08:16:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Empfehle heute in FAZ meinen Beitrag ' Fremde Federn' zur geplanten Visumsfreiheit f\u00fcr die T\u00fcrkei", "conversation_id": "727049185883729921", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "724688939630604288", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-04-25T19:58:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Viumsfreiheit f\u00fcr T\u00fcrkei h\u00e4ngt untrennbar ab von Presse- und Religionsfreiheit sowie Rechtsstaatlichkeit wenn EU Wertegemeinschaft", "conversation_id": "724688939630604288", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "717334828555886592", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-04-05T12:55:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Habe heute in Kara/ Togo die historisch erste Sitzung des togolesischen Parlaments mit Rede er\u00f6ffnet.", "conversation_id": "717334828555886592", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "716147960006967296", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-04-02T06:19:13.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Aus Anlass meines Besuchs in Khartum: ermutigender Runder Tisch der Religionsgemeinschaften im sudanesischen Parlament mit Christl. Kirchen", "conversation_id": "716147960006967296", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "715520995709288448", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-31T12:47:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Hochrangige Gespr\u00e4che im Sudan mit Pr\u00e4sident Parlament , denMinistern f\u00fcr Finanz- Investitionen - Inneres - Wirtschaft und Stellv . Pr\u00e4sid.", "conversation_id": "715520995709288448", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "715103386278957056", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-30T09:08:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Start zu offizieller Reise in den Sudan mit Treffen der Spitzen.Themen: Fl\u00fcchtlinge und ungew\u00f6hnlich: runder Tisch der Religionen", "conversation_id": "715103386278957056", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "714688011682910208", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-29T05:37:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Die Auseinandersetzung zwischen Kurden und T\u00fcrken in Aschaffenburg zeigen welcher Unfriede droht bei Abschaffung der Visumspflicht", "conversation_id": "714688011682910208", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "714355808046301184", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-28T07:37:51.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Unsere Gedanken sind  bei den Opfern und des Massakers gegen Christen in Lahore und ihren Angeh\u00f6rigen", "conversation_id": "714355808046301184", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "712294178277998594", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-22T15:05:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Grenzenlose Trauer um die Opfer in Br\u00fcssel, jetzt muss alles menschenm\u00f6gliche getan werden um weitere Terrorattacken zu verhindern", "conversation_id": "712294178277998594", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "711108462994923520", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-19T08:34:03.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "T\u00fcrkei-Deal: was ist der Unterschied zwischen der limitierten Aufnahme von 72000 Fl\u00fcchtlingen nach Europa und einer Obergrenze?", "conversation_id": "711108462994923520", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "710893481372286976", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-18T18:19:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Ein Menschenrechtsrabatt f\u00fcr den t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten Erdogan schafft neue Fluchtursachen", "conversation_id": "710893481372286976", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "710079995574685696", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-16T12:27:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Deutschland will keinen EU Beitritt der T\u00fcrkei beschleunigt  aber Beitrittsverhandlungen ?", "conversation_id": "710079995574685696", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "709332590814175232", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-14T10:57:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "Wenn Erdogan den Ritterschlag der Visumsfreiheit erh\u00e4lt obwohl er Presse- und Religionsfreiheit  attackiert verliert die EU ihre Werteseele", "conversation_id": "709332590814175232", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "707109978235129856", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-03-08T07:45:30.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone", "text": "CSU zu Recht f\u00fcr weitere Visumspflicht T\u00fcrkei, weil sonst Zuwanderung in unbekannter H\u00f6he durch Flucht vor innert\u00fcrkischen Konflikten", "conversation_id": "707109978235129856", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}], "includes": {"users": [{"id": "542415865", "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "username": "JohannesSingham", "verified": true, "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "description": "", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "name": "Johannes Singhammer", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "location": "M\u00fcnchen", "protected": false}, {"id": "46085533", "url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "username": "cducsubt", "verified": true, "created_at": "2009-06-10T10:54:48.000Z", "description": "Die Unionsfraktion im Deutschen Bundestag \u2022 Fraktionschef: @_FriedrichMerz \u2022 Sprecher: @buelend \u2022 Impressum: https://t.co/mrapTIrRLC", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468561739985862656/yjrvgnvy_normal.jpg", "name": "CDU/CSU", "public_metrics": {"followers_count": 163025, "following_count": 932, "tweet_count": 31680, "listed_count": 1585}, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/uq9oYYBEbj", "expanded_url": "http://www.cducsu.de", "display_url": "cducsu.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mrapTIrRLC", "expanded_url": "http://cducsu.de/impressum", "display_url": "cducsu.de/impressum"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "_FriedrichMerz"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "buelend"}]}}, "location": "Berlin", "protected": false}, {"id": "226320142", "url": "https://t.co/gp5JPN0pOR", "username": "JamesMartinSJ", "verified": true, "created_at": "2010-12-13T21:56:22.000Z", "description": "Jesuit priest, editor at large @Americamag, author of \"Learning to Pray\" and \"Jesus: A Pilgrimage,\" consultor to the Dicastery for Communication @VaticanNews", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1414654411515781123/pt0hNotf_normal.jpg", "name": "James Martin, SJ", "public_metrics": {"followers_count": 306456, "following_count": 508, "tweet_count": 51752, "listed_count": 2634}, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gp5JPN0pOR", "expanded_url": "https://linktr.ee/jamesmartinsj", "display_url": "linktr.ee/jamesmartinsj"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "Americamag"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "VaticanNews"}]}}, "location": "New York City", "protected": false}, {"id": "2250172014", "url": "", "username": "IliasUyar", "verified": false, "created_at": "2013-12-17T10:10:43.000Z", "description": "Rechtsanwalt. Lehrbeauftragter f\u00fcr Wirtschaftsrecht. Publizist. Dozent. Aktivist.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1253379564023230467/lF1liCbZ_normal.jpg", "name": "Ilias Uyar - \u053b\u056c\u056b\u0561\u057d \u0540\u0561\u0581\u057a\u0561\u0576\u0565\u0561\u0576", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 194, "tweet_count": 1053, "listed_count": 7}, "location": "K\u00f6ln, Deutschland", "protected": false}], "places": [{"geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.360589, 48.061634, 11.722918, 48.248124], "properties": {}}, "name": "M\u00fcnchen", "country": "Deutschland", "id": "37439688c6302728", "full_name": "M\u00fcnchen, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.764119, 48.289745, 11.893304, 48.385797], "properties": {}}, "name": "Oberding", "country": "Deutschland", "id": "ad2f50942562790b", "full_name": "Oberding, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [16.18218, 48.117666, 16.577511, 48.322574], "properties": {}}, "name": "Wien", "country": "\u00d6sterreich", "id": "9f659d51e5c5deae", "full_name": "Wien, \u00d6sterreich", "country_code": "AT", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [43.4473768, 38.8305282, 46.6300278, 41.3018341], "properties": {}}, "name": "Armenien", "country": "Armenien", "id": "1315b8e69a2d1511", "full_name": "Armenien", "country_code": "AM", "place_type": "country"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [13.088304, 52.338079, 13.760909, 52.675323], "properties": {}}, "name": "Berlin", "country": "Deutschland", "id": "3078869807f9dd36", "full_name": "Berlin, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.073575, 49.333693, 12.24501, 49.411484], "properties": {}}, "name": "Schwarzenfeld", "country": "Deutschland", "id": "b96f9d19ed57bf39", "full_name": "Schwarzenfeld, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.6259487, 41.7963132, 12.7047905, 41.8521611], "properties": {}}, "name": "Frascati", "country": "Italien", "id": "666a75689258c76e", "full_name": "Frascati, Latium", "country_code": "IT", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [10.192728, 50.997234, 10.31691, 51.051453], "properties": {}}, "name": "Krauthausen", "country": "Deutschland", "id": "6f8f07d9e1ee18bd", "full_name": "Krauthausen, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [10.175723, 50.931074, 10.391523, 51.053437], "properties": {}}, "name": "Eisenach", "country": "Deutschland", "id": "cef37eb418827db0", "full_name": "Eisenach, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [12.981565, 47.750838, 13.127124, 47.854396], "properties": {}}, "name": "Salzburg", "country": "\u00d6sterreich", "id": "bbdd4c02ac939406", "full_name": "Salzburg, \u00d6sterreich", "country_code": "AT", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.53354, 49.966756, 11.656239, 50.030966], "properties": {}}, "name": "Bindlach", "country": "Deutschland", "id": "ec3f6f9892eb5018", "full_name": "Bindlach, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.594452, 48.290435, 11.705257, 48.376203], "properties": {}}, "name": "Neufahrn bei Freising", "country": "Deutschland", "id": "e04ce9f10885614b", "full_name": "Neufahrn bei Freising, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [11.571563, 48.266043, 11.697854, 48.331434], "properties": {}}, "name": "Eching", "country": "Deutschland", "id": "5271814d141403ee", "full_name": "Eching, Deutschland", "country_code": "DE", "place_type": "city"}, {"geo": {"type": "Feature", "bbox": [2.2241006, 48.8155214, 2.4699053, 48.9021461], "properties": {}}, "name": "Paris", "country": "Frankreich", "id": "09f6a7707f18e0b1", "full_name": "Paris, Frankreich", "country_code": "FR", "place_type": "city"}], "tweets": [{"id": "775281347325751297", "author_id": "46085533", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 74, "tag": "Religionsfreiheit"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "IPPFoRB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-09-12T10:34:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web Client", "text": "Heute startet die Internat. Parlamentarierkonferenz zur #Religionsfreiheit mit Politikern aus \u00fcber 60 L\u00e4ndern. Alle Infos unter: #IPPFoRB", "conversation_id": "775281347325751297", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}, {"id": "757935086708793344", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Jacques Hamel"}, {"start": 81, "end": 96, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas of Becket"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9976, "type": "Person", "normalized_text": "Oscar Romero"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/bjIsbim4O7", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesMartinSJ/status/757935086708793344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjIsbim4O7"}]}, "author_id": "226320142", "public_metrics": {"retweet_count": 1631, "reply_count": 97, "like_count": 1992, "quote_count": 125}, "created_at": "2016-07-26T13:46:21.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_757934984720097280"]}, "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web Client", "text": "A martyr looks like this.\nFr Jacques Hamel, killed while celebrating Mass, \nlike Thomas of Becket and Oscar Romero. https://t.co/bjIsbim4O7", "conversation_id": "757935086708793344", "reply_settings": "everyone", "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "542415865", "id": "728527023631704064", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "728222806425526272"}], "author_id": "2250172014", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/K2DRaO1ZQd", "expanded_url": "https://twitter.com/Anerkennung1915/status/728222806425526272", "display_url": "twitter.com/Anerkennung191\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2016-05-06T10:09:12.000Z", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter Web Client", "text": "@JohannesSingham kommt die Resolution am 02.06 wie versprochen? https://t.co/K2DRaO1ZQd", "conversation_id": "728527023631704064", "reply_settings": "everyone", "lang": "de"}]}, "errors": [{"value": "701407579805786112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [701407579805786112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "701407579805786112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "755436670032510976", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [755436670032510976].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "755436670032510976", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "174358925", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [174358925].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "174358925", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "748051467232227331", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [748051467232227331].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "748051467232227331", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "mephistophi", "value": "mephistophi", "detail": "User has been suspended: [mephistophi].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "378421205", "value": "378421205", "detail": "User has been suspended: [378421205].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "735361313036177409", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "735361313036177409", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [735361313036177409].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "787907081013698560", "oldest_id": "707109978235129856", "result_count": 99, "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xnp5kaiujrx1ast4j7v5onfx908t"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "1jzu9lk96gu5npw2xnp5kaiujrx1ast4j7v5onfx908t"]], "response": {"data": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gratulation zu 100 Jahren BMW und imposanter Feier. Gl\u00fcckauf f\u00fcr den gr\u00f6\u00dften Arbeitgeber im M\u00fcnchner Norden", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-03-07T16:48:09.000Z", "conversation_id": "706884152222736385", "reply_settings": "everyone", "id": "706884152222736385", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gro\u00dfes Lob f\u00fcr M\u00fcnchner Polizei: T\u00e4ter des Brandanschlags auf noch unbewohnte Asylbewerberunterkunft im M\u00fcnchner Norden sofort festgenommen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-03-07T07:33:02.000Z", "conversation_id": "706744451134263296", "reply_settings": "everyone", "id": "706744451134263296", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mit der staatlichen Kontrolle von Zeitungen entfernt sich die t\u00fcrkische Regierung dynamisch weg von Europa", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-03-06T10:24:58.000Z", "conversation_id": "706425329754218496", "reply_settings": "everyone", "id": "706425329754218496", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Visumspflicht aufheben f\u00fcr die T\u00fcrkei- kein guter Gedanke wegen dort selbst geschaffener Fluchtursachen. Dazu Aussagen in PNP von 1.3.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-03-01T09:25:23.000Z", "conversation_id": "704598399698472962", "reply_settings": "everyone", "id": "704598399698472962", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Zuwanderung: illusionspolitik darf Realpolitik nicht ersetzen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-27T13:01:10.000Z", "conversation_id": "703565539449425920", "reply_settings": "everyone", "id": "703565539449425920", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fl\u00fcchtlingskonferenz in Wien:  Deutschland nur Zuschauer und Kommentator von Ergebnissen aber nicht mehr Akteur.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-24T15:48:50.000Z", "conversation_id": "702520570039107584", "reply_settings": "everyone", "id": "702520570039107584", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bayerns Klage gegen B'reg.:schon 9 Mal haben Bundesl\u00e4nder, deren f\u00fchrende Partei zugleich in der B'regierung sitzt geklagt, also Normalfall", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-23T14:29:20.000Z", "conversation_id": "702138173208576000", "reply_settings": "everyone", "id": "702138173208576000", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Nach dem EU- Gipfel: Auch unser Land sollte die neuen britischen M\u00f6glichkeiten gegen den Sozialmissbrauch vollst\u00e4ndig nutzen.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-20T19:39:38.000Z", "conversation_id": "701129101214687233", "reply_settings": "everyone", "id": "701129101214687233", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deutschland zahlt keine Reparationen an Polen. Glasklare Auskunft von Au\u00dfenminister Steinmeier in Schreiben an mich.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-20T11:22:53.000Z", "conversation_id": "701004086947278848", "reply_settings": "everyone", "id": "701004086947278848", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Schnellste Hilfe f\u00fcr Syrer w\u00e4re die Einrichtung von Schutzregionen an t\u00fcrk. syr. Grenze unter Garantie der UN , wo nicht gek\u00e4mpft wird.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-16T15:34:30.000Z", "conversation_id": "699617858834272256", "reply_settings": "everyone", "id": "699617858834272256", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bei Siko in M\u00fcnchen: notwendiger denn je miteinander zu sprechen. Deshalb: Proteste gegen die Konferenz bei Suche nach Frieden unverst\u00e4ndl.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-13T10:07:58.000Z", "conversation_id": "698448520676777985", "reply_settings": "everyone", "id": "698448520676777985", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nach Pr\u00e4sidiumssitzung Assemblee-Bundestag:F\u00fcr Europas Zukunft istGemeinsamkeit D\n-F existentiell gerade auch in Zusammenarb. d. Parlamente", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-12T16:40:28.000Z", "conversation_id": "698184907588292609", "reply_settings": "everyone", "id": "698184907588292609", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "heuteTreffen mit dem Pr\u00e4sidium der Assemblee in Aachen. Beide Parl. haben ein Interesse dass ihre Sprachen in EU Texten genutzt werden", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-12T09:00:29.000Z", "conversation_id": "698069150615412736", "reply_settings": "everyone", "id": "698069150615412736", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Habe in FAZ am 9.2. unter \"Fremde Federn\" zur asymmetrischen Zuwanderung ver\u00f6ffentlicht", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-11T12:52:00.000Z", "conversation_id": "697765023666585600", "reply_settings": "everyone", "id": "697765023666585600", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cameronvorschlag f\u00fcr mehr Rechte d.nationalen Parlamente in  EU macht Sinn weil bei EU Wahlen bisher nicht jede Stimme gleiches Gewicht hat", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-02-02T16:25:01.000Z", "conversation_id": "694557141613580288", "reply_settings": "everyone", "id": "694557141613580288", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Den n\u00f6tigsten Schutz brauchen christliche Fl\u00fcchtlinge aus nahem Osten weil in ihren Nachbarl\u00e4ndern  die Religionsfreiheit meist nicht gilt", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-30T17:42:59.000Z", "conversation_id": "693489601063821312", "reply_settings": "everyone", "id": "693489601063821312", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Niemand steht \u00fcber dem Gesetz", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-25T07:24:58.000Z", "conversation_id": "691522130849222656", "reply_settings": "everyone", "id": "691522130849222656", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Wenn nach Politk\u00e4nderung in \u00d6sterreich und Schweden D bei Migration ziemlich isoliert ist: liegen alle anderen europ\u00e4ischen Staaten falsch?", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-21T15:41:39.000Z", "conversation_id": "690197572426862594", "reply_settings": "everyone", "id": "690197572426862594", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MPirat1 ohne Stacheldraht und Zaun mit Grenzkontrollen wie vor Schengen gemeinsam mit unseren unmittelbaren Nachbarn", "author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "564476214", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "689423228897341440"}], "created_at": "2016-01-19T12:38:09.000Z", "conversation_id": "689422946054512640", "reply_settings": "everyone", "id": "689426619883061248", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Wer Migranten die deutsche Grenze \u00fcberschreiten l\u00e4sst obwohl sie null Chancen haben und nach 2 Jahren wieder abschiebt handelt nicht humaner", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-19T12:23:33.000Z", "conversation_id": "689422946054512640", "reply_settings": "everyone", "id": "689422946054512640", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eine Fl\u00fcchtlingssteuer \u00fcber h\u00f6here Benzinpreise widerspricht dem Versprechen keine Steuern zu erh\u00f6hen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-16T11:08:08.000Z", "conversation_id": "688316802447847424", "reply_settings": "everyone", "id": "688316802447847424", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Politik beginnt mit dem Betrachten der Wirklichkeit", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-15T07:56:29.000Z", "conversation_id": "687906184041508865", "reply_settings": "everyone", "id": "687906184041508865", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Die Existenzberechtigung unseres Staates ist das Versprechen an die B\u00fcrger die innere und \u00e4u\u00dfere Sicherheit zu garantieren.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-12T14:35:14.000Z", "conversation_id": "686919369302126592", "reply_settings": "everyone", "id": "686919369302126592", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Seit 70 Jahren war es deutsches Staatsziel in Europa nicht alleine zu stehen. Deshalb darf uns die Fl\u00fcchtlingspol.nicht in Isolation f\u00fchren", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-11T20:34:52.000Z", "conversation_id": "686647483791990785", "reply_settings": "everyone", "id": "686647483791990785", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00dcberzeugender Auftritt von Cameron bei CSU Landesgruppe in Kreuth .\u00dcbereinstimmung in grundlegenden Positionen.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-07T09:35:59.000Z", "conversation_id": "685032121837162496", "reply_settings": "everyone", "id": "685032121837162496", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "CSU Dreik\u00f6nigstreffen in M\u00fcnchen: \u00dcbergriffe in K\u00f6ln: nicht Herkunft Der T\u00e4ter vor Gesetz entscheidend sondern verbrecherische Tat", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-06T12:52:45.000Z", "conversation_id": "684719250423050241", "reply_settings": "everyone", "id": "684719250423050241", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vor 70 Jahren hat die CSU  am 6.1.1946 in M\u00fcnchen Demokratiegeschichte geschrieben mit der ersten pol. Veranstalt. An Hl. Drei K\u00f6nig.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-05T09:23:07.000Z", "conversation_id": "684304107943923712", "reply_settings": "everyone", "id": "684304107943923712", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Am 6.1. spricht auf meine Einladung hin Bundestagspr\u00e4sident Lammert zur traditionellen Richtungsbestimmung im neuen Jahr(11.00 Augustiner)", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-04T10:34:56.000Z", "conversation_id": "683959791170007041", "reply_settings": "everyone", "id": "683959791170007041", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ich werde heute Nachmittag an \u00f6k\u00fcmenischem Friedensgebet in der M\u00fcnchner Fu\u00dfg\u00e4ngerzone B\u00fcrgersaalkirche teilnehmen. Veranst. San Egidio.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-01T10:18:58.000Z", "conversation_id": "682868609262157824", "reply_settings": "everyone", "id": "682868609262157824", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Dank an die M\u00fcnchner Polizei f\u00fcr ein umsichtiges Vorgehen in einer schwierigen Situation", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2016-01-01T10:16:19.000Z", "conversation_id": "682867944515321856", "reply_settings": "everyone", "id": "682867944515321856", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Atemberaubende und anmutige Premiere von Circus Krone Winterprogramm in M\u00fcnchen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-12-26T13:48:53.000Z", "conversation_id": "680747109713330176", "reply_settings": "everyone", "id": "680747109713330176", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "13.12 12.00Uhr M. Haus d. Kunst, nehme Teil an Gespr\u00e4ch zum 1. Weltkrieg mit Miroslav Nemec und Udo Wachtveitl: Tatort Schlachtfeld", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029170294", "name": "Tatort"}}], "created_at": "2015-12-12T10:37:55.000Z", "conversation_id": "675625621947592704", "reply_settings": "everyone", "id": "675625621947592704", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "An Rande der Feierlichkeiten Heiliges Jahr in Rom hatte ich die Gelegenheit zu einer kurzen Begegnung mit Italien. MInisterpr\u00e4s. Renzi", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-12-08T10:52:00.000Z", "conversation_id": "674179614818893825", "reply_settings": "everyone", "id": "674179614818893825", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nehme morgen in Rom an den Feierlichkeiten zur Er\u00f6ffnung des Heiligen Jahrs durch Papst  Franziskus Teil.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-12-07T07:09:00.000Z", "conversation_id": "673761109011251200", "reply_settings": "everyone", "id": "673761109011251200", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Heute gemeinsame Sitzung der Pr\u00e4sidien des Deutschen Bundestages und der Knesseth in Berlin", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-12-02T10:13:47.000Z", "conversation_id": "671995671831052289", "reply_settings": "everyone", "id": "671995671831052289", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Offizieller Empfang f\u00fcr den Deutschen Bundestag von Kardinal Rai aus dem Libanon:Religionsfreiheit f\u00fcr Christen im nahen Osten", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-12-02T10:07:27.000Z", "conversation_id": "671994074270998528", "reply_settings": "everyone", "id": "671994074270998528", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Wenn EU Religions- Presse- Versammlungsfreiheit gegen\u00fcber der T\u00fcrkei verzwergt f\u00fcr Entgegenkommen bei Fl\u00fcchtlingen,welche Werte gelten noch?", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-29T15:45:06.000Z", "conversation_id": "670991886237216769", "reply_settings": "everyone", "id": "670991886237216769", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Die Existenzberechtigung eines Staates ist das Versprechen die innere und \u00e4u\u00dfere Sicherheit zu garantieren. Dazu z\u00e4hlt echte Grenzkontrolle", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-27T12:19:13.000Z", "conversation_id": "670215298402897921", "reply_settings": "everyone", "id": "670215298402897921", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "F\u00fcr den deutschen Bundestag nehme ich heute den traditionellen Weihnachtsbaum der Lebenshilfe entgegen: 12.00Uhr Paul- L\u00f6be-Haus", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-27T09:17:41.000Z", "conversation_id": "670169612563161088", "reply_settings": "everyone", "id": "670169612563161088", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Heute 11.00Uhr Berlin Ecke Scheidemannstr. Ebertstr. Ich spreche zum 50. Todestag von Maueropfer Heinz Sokolowski", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-25T08:58:51.000Z", "conversation_id": "669440098845462529", "reply_settings": "everyone", "id": "669440098845462529", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Heute 17.00 Uhr Papst Benedikt Symposium im Reichstag mit Erzbischof G\u00e4nswein , Volker Kauder. Ich werde ebenfalls sprechen.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-25T08:52:33.000Z", "conversation_id": "669438513214042113", "reply_settings": "everyone", "id": "669438513214042113", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ergreifende Abschiedszeremonie f\u00fcr Altbundeskanzler Helmut Schmid", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-23T12:02:21.000Z", "conversation_id": "668761500220268544", "reply_settings": "everyone", "id": "668761500220268544", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Seehofer auf CSU Parteitag : Fl\u00fcchtlingskrise ist kein Grund f\u00fcr einen EU Beitritt der T\u00fcrkei.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-21T09:50:11.000Z", "conversation_id": "668003463209558016", "reply_settings": "everyone", "id": "668003463209558016", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vorlesen macht Spa\u00df, heute in der 2c der Grundschule an der Toni Pf\u00fclfstr im M\u00fcnchner Norden.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-20T14:47:42.000Z", "conversation_id": "667715947986345985", "reply_settings": "everyone", "id": "667715947986345985", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Habe gestern Abend die w\u00fcrdevolle Afrikapreisverleihung durch den Bundespr\u00e4sidenten an den diesj. Friedensnobelpreistr\u00e4ger er\u00f6ffnet.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-20T07:02:12.000Z", "conversation_id": "667598800614268928", "reply_settings": "everyone", "id": "667598800614268928", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Intensivste Einlasskontrollen bei Fu\u00dfballspielen , gleichzeitig keine echten Grenzkontrollen an den deutschen Aussengrenzen das passt nicht", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-18T18:47:46.000Z", "conversation_id": "667051590117949440", "reply_settings": "everyone", "id": "667051590117949440", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sicherheit:Deutschland muss zuallererst wieder die Kontrolle zur\u00fcckgewinnen dar\u00fcber . Wer sich in unserem Land aufh\u00e4lt- unverz\u00fcglich.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-16T16:01:54.000Z", "conversation_id": "666285069766696960", "reply_settings": "everyone", "id": "666285069766696960", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Wenn man Frankreich wirksame Unterst\u00fctzung  verspricht, wird das ohne effiziente Deutsche Grenzkontrolle kaum m\u00f6glich sein.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-15T16:29:10.000Z", "conversation_id": "665929543602032643", "reply_settings": "everyone", "id": "665929543602032643", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "F\u00fcr den Bundestag lege ich gemeinsam mit dem Bundespr\u00e4sidenten zum Volkstrauertag einen Kranz nieder   in der Neuen Wache zu Berlin", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-15T10:08:49.000Z", "conversation_id": "665833828020260864", "reply_settings": "everyone", "id": "665833828020260864", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Der Anschlag in Paris gilt der gesamten zivilisierten Welt.wir m\u00fcssen gemeinsam alles tun um unsere Freiheit zu sch\u00fctzen.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-14T18:21:55.000Z", "conversation_id": "665595532174368769", "reply_settings": "everyone", "id": "665595532174368769", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Lob f\u00fcr die EU Kommission: zum erstenmal wurde Fortschrittsbericht in Deutsch zeitgleich zur engl. Fassung ver\u00f6ffentlicht. Es geht doch!", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-13T12:39:10.000Z", "conversation_id": "665146886677004288", "reply_settings": "everyone", "id": "665146886677004288", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "EU- Fortschrittsbericht T\u00fcrkei: die Achtung gem. Werte wie Religions- und Pressefreiheit sind mit neuen Verhandlungskapiteln nicht vereinbar", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-10T08:24:03.000Z", "conversation_id": "663995520189390848", "reply_settings": "everyone", "id": "663995520189390848", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Wer Familiennachzug f\u00fcr 2016 von weit mehr als 1 Million will, verspricht objektiv  unm\u00f6gliches .", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-09T08:47:34.000Z", "conversation_id": "663639050755133441", "reply_settings": "everyone", "id": "663639050755133441", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Bundestag hat richtig entschieden: verbot der gesch\u00e4ftsm\u00e4\u00dfigen Sterbehilfe, damit mehr Schutz f\u00fcr Menschen in Phase der gr\u00f6\u00dften Schw\u00e4che", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-06T12:13:07.000Z", "conversation_id": "662603615987761153", "reply_settings": "everyone", "id": "662603615987761153", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bundestag hat richtig entschie", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-06T12:08:55.000Z", "conversation_id": "662602560587583488", "reply_settings": "everyone", "id": "662602560587583488", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Fl\u00fcchtlingskrise: wir brauchen endlich statt Illusionspolitik L\u00f6sungspolitik", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-02T10:44:47.000Z", "conversation_id": "661131837197197313", "reply_settings": "everyone", "id": "661131837197197313", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Grenzen schaffen Frieden, ihre Aufgabe Unfrieden", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-11-01T11:49:40.000Z", "conversation_id": "660785776943341569", "reply_settings": "everyone", "id": "660785776943341569", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Weil es in Deutschland kein Recht auf illegale erzwungene Einreise oder Einwanderung gibt brauchen wir konsequente R\u00fcckf\u00fchrung  Abgelehnter", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-30T17:17:42.000Z", "conversation_id": "660143551129501696", "reply_settings": "everyone", "id": "660143551129501696", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlexKohler1 K\u00f6nigsweg Fluchtursachenbek\u00e4mpfung dauert, internationale Solidarit\u00e4t mit D. gering, deshalb m\u00fcssen wir unverz\u00fcgl.handeln.", "author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "464802334", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "660021011706945536"}], "created_at": "2015-10-30T12:10:56.000Z", "conversation_id": "660018204220243968", "reply_settings": "everyone", "id": "660066350652608512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlexKohler1", "id": "464802334"}]}, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlexKohler1: .@JohannesSingham eine Krise l\u00f6st man mit dem Herangehen an die Ursachen nicht durch Grenzkontrollen und kurzsichtiges han\u2026", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "660021011706945536"}], "created_at": "2015-10-30T12:07:23.000Z", "conversation_id": "660065460923326464", "reply_settings": "everyone", "id": "660065460923326464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AlexKohler1", "id": "464802334"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Fl\u00fcchtlingskrise l\u00f6sen: am Wichtigsten sind echte Grenzkontrollen mit der Zur\u00fcckweisung illegaler Einwanderung aus dem sicheren \u00d6stereich", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-30T08:59:37.000Z", "conversation_id": "660018204220243968", "reply_settings": "everyone", "id": "660018204220243968", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "'Gemeinsamkeit' in Europa darf nicht zur Chiffre werden f\u00fcr: Die  allermeisten Fl\u00fcchtlinge kommen immer \u00fcber \u00d6sterreich nach Bayern.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-28T15:17:49.000Z", "conversation_id": "659388605488635904", "reply_settings": "everyone", "id": "659388605488635904", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Wer die ganze Welt umarmen will l\u00e4uft Gefahr am Ende niemandem mehr wirklich helfen zu k\u00f6nnen.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-25T17:25:00.000Z", "conversation_id": "658333448487178240", "reply_settings": "everyone", "id": "658333448487178240", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hochachtung f\u00fcr die Menschen in Th\u00fcringen .Nehme teil  am Festakt 25 Jahre Th\u00fcringer Landtag in Weimar.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-25T11:16:08.000Z", "conversation_id": "658240620805365760", "reply_settings": "everyone", "id": "658240620805365760", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Die Union hat vor der Bundestagswahl damit geworben einen EU Beitritt der T\u00fcrkei abzulehnen.Wer jetzt daf\u00fcr ist handelt nicht glaubw\u00fcrdig.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-24T13:52:29.000Z", "conversation_id": "657917582243143680", "reply_settings": "everyone", "id": "657917582243143680", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Religionsfreiheit in der T\u00fcrkei darf nicht Verhandlungsgegenstand sein f\u00fcr Entgegenkommen bei Fl\u00fcchtlingskrise.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-18T06:52:14.000Z", "conversation_id": "655637492872409088", "reply_settings": "everyone", "id": "655637492872409088", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Bei meinen Gespr. in Moskau: deutsches Interresse ist es , dass russ. Intervention  in Syrien nicht zu mehr sondern weniger Fl\u00fcchtl. f\u00fchrt", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPad", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-11T15:47:55.000Z", "conversation_id": "653235586598371329", "reply_settings": "everyone", "id": "653235586598371329", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Starte heute nach Moskau zu offiziellem Besuch", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-06T07:05:26.000Z", "conversation_id": "651292159908442112", "reply_settings": "everyone", "id": "651292159908442112", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CLipicki", "author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "377375037", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "650937565818802176"}], "created_at": "2015-10-05T10:42:32.000Z", "conversation_id": "650937565818802176", "reply_settings": "everyone", "id": "650984408711852032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CLipicki", "id": "377375037"}]}, "lang": "und"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CLipicki ja , zB Bildzeitung heute S.3 : Niedersachsen und BW nehmen zu wenig auf", "author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "377375037", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "650937565818802176"}], "created_at": "2015-10-05T09:52:55.000Z", "conversation_id": "650937565818802176", "reply_settings": "everyone", "id": "650971920960258048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CLipicki", "id": "377375037"}]}, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Immer mehr Fl\u00fcchtlinge \u00fcber Grenze nach Bayern- immer weniger Aufn. bei anderen Bundesl\u00e4nd.:Sandwichlage statt Solidarit\u00e4t nicht duchhaltb.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-05T07:02:42.000Z", "conversation_id": "650929087431770112", "reply_settings": "everyone", "id": "650929087431770112", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Botho Strau\u00df im Spiegel : nur wer Intellektualit\u00e4t verachtet sollte das Essay nicht lesen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-04T18:09:01.000Z", "conversation_id": "650734381196296192", "reply_settings": "everyone", "id": "650734381196296192", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mit d.Wunder der Deutschen Einheit vor 25 Jahren sind wir Deutschen auf die Sonnenseite der Geschichte gelangt. Dar\u00fcber kann man sich freuen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-02T14:27:11.000Z", "conversation_id": "649953781547954176", "reply_settings": "everyone", "id": "649953781547954176", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Wir m\u00fcssen pr\u00fcfen wie der gesetzl. Anspruch auf Familiennachzug bei Fl\u00fcchtlingen ver\u00e4ndert werden  kann. SZ am 2.10.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-10-02T10:34:22.000Z", "conversation_id": "649895189423783936", "reply_settings": "everyone", "id": "649895189423783936", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "In den n\u00e4chsten 10 Tagen werden  bis zu 100000 weitere Fl\u00fcchlinge  unsere Grenzen \u00fcberschreiten. Deshalb: Einrichtung von Transitzonen.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-30T09:07:49.000Z", "conversation_id": "649148635368845312", "reply_settings": "everyone", "id": "649148635368845312", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Willkommenskultur hei\u00dft nicht Verhandeln mit Fl\u00fcchtlingen welche Bestimg. des GG gelten, sondern vollst\u00e4ndige Durchsetzung der Rechtsordnung", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-29T11:19:30.000Z", "conversation_id": "648819383326928896", "reply_settings": "everyone", "id": "648819383326928896", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Fl\u00fcchtlinge, die bei uns Christen mobben oder gar verfolgen haben jedes Aufenthaltsrecht verwirkt .", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-28T19:21:14.000Z", "conversation_id": "648578229884821504", "reply_settings": "everyone", "id": "648578229884821504", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Absurdistan: EU r\u00fcgt D. wegen Schlechter Fl\u00fcchtlingsaufnahme obwohl unser Land die allermeisten  f\u00fcr Europa aufnimmt  u. an Grenzen st\u00f6\u00dft", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-24T07:46:01.000Z", "conversation_id": "646953719708413953", "reply_settings": "everyone", "id": "646953719708413953", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Habe gemeinsam mit Eberhard Gienger den 16. Berliner Bundestagslauf gestartet. 400  laufen mit.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-23T11:14:18.000Z", "conversation_id": "646643747845984256", "reply_settings": "everyone", "id": "646643747845984256", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mein Rat an BK Merkel ist zu erkl\u00e4ren , dass Deutschland z. Zeit nicht in der Lage ist weiterhin eine gro\u00dfe Zahl an Fl\u00fcchtlingen aufzunehmen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-22T11:30:03.000Z", "conversation_id": "646285325891948544", "reply_settings": "everyone", "id": "646285325891948544", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pauschale K\u00fcrzungen bei Entwicklung ,Bundespolizei oder Bundeswehr w\u00e4ren grundfalsch und w\u00fcrden die Fl\u00fcchtlingssituation versch\u00e4rfen.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-20T12:51:18.000Z", "conversation_id": "645580996650385408", "reply_settings": "everyone", "id": "645580996650385408", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Steubenparade 2015 inNew York: anr\u00fchrendesZeichen deutschen Erbes in USA und f\u00fcr deutsch amerik . Freundschaft", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10029641724", "name": "F\u00fatbol Argentino (Primera Divisi\u00f3n)"}}, {"domain": {"id": "4", "name": "TV Episodes", "description": "Television show episodes"}, "entity": {"id": "10039939855", "name": " Argentinos Jrs. vs. Boca"}}], "created_at": "2015-09-19T19:47:26.000Z", "conversation_id": "645323333647659008", "reply_settings": "everyone", "id": "645323333647659008", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "New York Konferenz: nur Schutz der Glaubensfreiheit kann Frieden schaffen", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-19T14:09:20.000Z", "conversation_id": "645238246109257729", "reply_settings": "everyone", "id": "645238246109257729", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Religionsfreiheit gerade auch f\u00fcr Christen im Nahen Osten vermeidet Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-18T12:59:48.000Z", "conversation_id": "644858358177132544", "reply_settings": "everyone", "id": "644858358177132544", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Religionsfreiheit weltweit sch\u00fctzen - mit Parlamentariern aus vielen L\u00e4ndern nehme ich Teil an Konferenz in New York", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-18T12:41:36.000Z", "conversation_id": "644853777892290560", "reply_settings": "everyone", "id": "644853777892290560", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nach intensiven Gespr\u00e4chen in Washington: Anerkennung aber auch wachsende Nachfragen zur Fl\u00fcchtlingssituation in Deutschland", "author_id": "542415865", "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "644583511324798976"}], "created_at": "2015-09-17T18:55:00.000Z", "conversation_id": "644583511324798976", "reply_settings": "everyone", "id": "644585362766069760", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nach intensiven Gespr\u00e4chen in Washington:", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-17T18:47:39.000Z", "conversation_id": "644583511324798976", "reply_settings": "everyone", "id": "644583511324798976", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fliege heute nach Washington zu Gespr\u00e4chen mit Congresskollegen und im State Department. Thema Nr.1 Fl\u00fcchtlingssituation.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-15T06:46:15.000Z", "conversation_id": "643677188257095680", "reply_settings": "everyone", "id": "643677188257095680", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eine ehrliche Botschaft der Bundesregierung w\u00e4re: in den n\u00e4chsten Tagen ist eine Aufnahme v.weite.Zehntausenden v.Fl\u00fcchtlingen nicht m\u00f6glich", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-14T12:37:43.000Z", "conversation_id": "643403248892833793", "reply_settings": "everyone", "id": "643403248892833793", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "2: M\u00fcnchen braucht Hilfe. Hier wird gearbeitet jenseits des Anschlags. Deutschland muss klare Botschaft senden: Einreise \u00fcber M. zZt nicht", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-13T15:31:21.000Z", "conversation_id": "643084559064662016", "reply_settings": "everyone", "id": "643084559064662016", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nach einem Nachmittag am M\u00fcnchner Hauptbahnhof :1. Riesiges Kompliment an Sicherheit sowie Helfer, die \u00fcbermenschliches leisten", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-13T15:24:40.000Z", "conversation_id": "643082875710087168", "reply_settings": "everyone", "id": "643082875710087168", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "In der dramatischen Fl\u00fcchtlingssituation hilft k\u00fchler Kopf mehr als Emotion. Bin nachmittags wieder am M\u00fcnchner Hauptbahnhof", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-13T08:55:06.000Z", "conversation_id": "642984838253936641", "reply_settings": "everyone", "id": "642984838253936641", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Habe eben mit den Einsatzkr\u00e4ften am M\u00fcnchner Hauptbahnhof gespr. die hervorragendes leisten. Die Fl\u00fcchtlingszahlen steigen weiter.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-12T21:23:03.000Z", "conversation_id": "642810680018608128", "reply_settings": "everyone", "id": "642810680018608128", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Habe am  Wochenende Treffen mit dem alban. Premierminister Rama in M\u00fcnchen. Albanien bittet endlich als sicheres Drittland anerk. zu werden.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-12T10:57:00.000Z", "conversation_id": "642653130338004992", "reply_settings": "everyone", "id": "642653130338004992", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 13, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Die Gute Tat der Einreiseerlaubnis f\u00fcr alle Fl\u00fcchtlinge reduziert die Wahrscheinlichkeit einer europ\u00e4ischen Solidarit\u00e4tsverteilung gegen 0.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-06T07:09:49.000Z", "conversation_id": "640421630708195328", "reply_settings": "everyone", "id": "640421630708195328", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Wer denkt noch an die Rentner bei uns mit kleiner Alterversorgung, die Schw\u00e4cheren und Armen , die es schwer haben?", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-05T13:43:34.000Z", "conversation_id": "640158330716061696", "reply_settings": "everyone", "id": "640158330716061696", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Europa ist gerade dabei sich selbst zu deformieren ,wenn gegen geltendes Recht Fl\u00fcchtlinge ohne Erstaufnahme nach D. weitergeschickt werden.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-04T10:48:13.000Z", "conversation_id": "639751816801075200", "reply_settings": "everyone", "id": "639751816801075200", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wieder Grenzkontrollen am Brenner mit der Ank\u00fcndigung die aufgehalt. Fl\u00fcchtlinge Sp\u00e4ter nach D. zu schicken zeigen: europ. Recht a la carte.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-03T09:38:48.000Z", "conversation_id": "639371957973184512", "reply_settings": "everyone", "id": "639371957973184512", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Das gro\u00dfe und stolze Polen nimmt ungef\u00e4hr so viele Fl\u00fcchtlinge auf wie die LH M\u00fcnchen. Solidarit\u00e4t sieht anders aus.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-08-27T06:53:59.000Z", "conversation_id": "636793764980359168", "reply_settings": "everyone", "id": "636793764980359168", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Beende Besuch in Albanien.Grosses Potential zB im Tourismus f\u00fcr Arbeitspl\u00e4tze. Geplante gem. Projekte sollten schnell realisiert werden.", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-08-26T14:56:13.000Z", "conversation_id": "636552736130105344", "reply_settings": "everyone", "id": "636552736130105344", "lang": "de"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "location": "M\u00fcnchen", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "protected": false, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "name": "Johannes Singhammer", "id": "542415865", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "description": "", "username": "JohannesSingham", "verified": true}, {"public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1933, "tweet_count": 29880, "listed_count": 47}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506035177725779969/GHIhb-wa_normal.jpg", "protected": false, "url": "", "pinned_tweet_id": "949379179572875265", "name": "Marion Ellen", "id": "564476214", "created_at": "2012-04-27T08:11:13.000Z", "description": "Wahlm\u00fcnchnerin mit Detmolder Migrationshintergrund.", "username": "BayernDrache", "verified": false}, {"public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2518, "tweet_count": 27469, "listed_count": 72}, "location": "Bad T\u00f6lz-Wolfratshausen", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1424443606664945671/ONGaJvUn_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/zdeRvqbCTx", "pinned_tweet_id": "1221186127320797186", "name": "Alex Kohler \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "464802334", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zdeRvqbCTx", "expanded_url": "http://www.piratenpartei.de/partei/themenbeauftragte/", "display_url": "piratenpartei.de/partei/themenb\u2026"}]}}, "created_at": "2012-01-15T16:58:42.000Z", "description": "Piratenpartei Deutschland Themenbeauftragter Au\u00dfen und Sicherheitspolitik", "username": "AlexKohler1", "verified": false}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 691, "tweet_count": 3705, "listed_count": 20}, "location": "Berlin, Deutschland", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964458410665299968/hJP09VtN_normal.jpg", "protected": false, "url": "https://t.co/2XolTgUmo2", "name": "CLipicki", "id": "377375037", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2XolTgUmo2", "expanded_url": "http://www.lipicki.de/Home", "display_url": "lipicki.de/Home"}]}}, "created_at": "2011-09-21T13:41:27.000Z", "description": "Tweets only personal", "username": "CLipicki", "verified": false}], "tweets": [{"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JohannesSingham wie sollen Sie sie dem vom \u00fcberschreiten -konkret- abhalten?", "author_id": "564476214", "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "TweetDeck", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "689422946054512640"}], "created_at": "2016-01-19T12:24:41.000Z", "conversation_id": "689422946054512640", "reply_settings": "everyone", "id": "689423228897341440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": ".@JohannesSingham eine Krise l\u00f6st man mit dem Herangehen an die Ursachen nicht durch Grenzkontrollen und kurzsichtiges handeln.", "author_id": "464802334", "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Twitter Web Client", "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "660018204220243968"}], "created_at": "2015-10-30T09:10:46.000Z", "conversation_id": "660018204220243968", "reply_settings": "everyone", "id": "660021011706945536", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JohannesSingham Nehmen die anderen Bundesl\u00e4nder wirklich weniger auf als vorher? Gibt es daf\u00fcr Zahlen? https://t.co/FVsIFAWUaM", "author_id": "377375037", "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Twitter Web Client", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/FVsIFAWUaM", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/650929087431770112", "display_url": "twitter.com/JohannesSingha\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "possibly_sensitive": false, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "650929087431770112"}], "created_at": "2015-10-05T07:36:24.000Z", "conversation_id": "650937565818802176", "reply_settings": "everyone", "id": "650937565818802176", "lang": "de"}, {"public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nach intensiven Gespr\u00e4chen in Washington:", "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone", "possibly_sensitive": false, "created_at": "2015-09-17T18:47:39.000Z", "conversation_id": "644583511324798976", "reply_settings": "everyone", "id": "644583511324798976", "lang": "de"}]}, "meta": {"newest_id": "706884152222736385", "oldest_id": "636552736130105344", "result_count": 100, "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2cm9qiucl9r1bocl4kqhtpdz2rc71"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "1jzu9lk96gu5npw2cm9qiucl9r1bocl4kqhtpdz2rc71"]], "response": {"data": [{"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "635335130161266688", "conversation_id": "635335130161266688", "text": "Haushaltsmehreinnahmen f\u00fcr Sicherheit verwenden: mehr Bundespolizei und bessere Aussstattung der Bundeswehr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-23T06:17:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "634064681221623808", "conversation_id": "634064681221623808", "text": "800000 Fl\u00fcchtlinge f\u00fcr 2015 sind  vier mal soviel wie in 2014 . Bei Fortsetzung dieses Trends f\u00fcr 2016 w\u00e4ren das?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-19T18:09:35.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "633630576197672961", "conversation_id": "633630576197672961", "text": "Das Elend von \u00fcber 60 Mio Fl\u00fcchtlingen weltweit kann  nicht in Deutschland gel\u00f6st werden, unsere M\u00f6glichkeiten d.Hilfe sind nicht unbegrenzt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-18T13:24:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "631793391282618368", "conversation_id": "631793391282618368", "text": "Mauerbau vor 54 Jahren hat dem Freiheitswillen der Menschen in den neuen Bundesl\u00e4ndern nicht standgehalten", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-13T11:44:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "631353987711766528", "conversation_id": "631353987711766528", "text": "2.Stufe Pflegereform: ein epochaler Fortschritt  f\u00fcr viele Pflegebed\u00fcrftige nach langen Jahren der Diskussion", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-12T06:38:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "629938713599025152"}], "in_reply_to_user_id": "90524645", "lang": "de", "id": "630352856336482304", "conversation_id": "629938713599025152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "BR24", "id": "90524645"}]}, "text": "@BR24 klar, aber entscheidend ist die amtliche \u00dcbersetzung der EU Kommission, da kommt es auf jedes Wort an.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-09T12:20:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "629938334811463680", "conversation_id": "629938334811463680", "text": "Rund 50 EU Vorlagen sind in den vergangen Jahren von Gremien des Bundestages nicht beraten worden weil nur englisches Fachchinesisch vorlag", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-08T08:52:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "628562131148013568", "conversation_id": "628562131148013568", "text": "Milliardenkosten f\u00fcr Asylbewerber k\u00fcnftig vom Bund statt von L\u00e4ndern zu bezahlen l\u00f6st kein Problem sondern ist ein Herumschieben v. Steuerg.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-04T13:44:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPad"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "625194666112196609", "conversation_id": "625194666112196609", "text": "Zu Ende gedacht braucht Deutschland nicht st\u00e4ndig neue Zuwanderungsgesetze sondern eine Umkehr zu  Familien - und Kinderfreundlichkeit", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-07-26T06:43:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPad"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "623823633744547840", "conversation_id": "623823633744547840", "text": "Wer Elternfreiheit und Elternauswahlrecht will  sollte das Betreuungsgeld verteidigen. 540000 Eltern haben in Freiheit bereits entschieden.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-07-22T11:55:19.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "621956328051884032", "conversation_id": "621956328051884032", "text": "Meine Haltung zur Abstimmung 3.Griechenlandpaket: http://t.co/z1W4NxEmOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-07-17T08:15:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 72, "url": "http://t.co/z1W4NxEmOU", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "621783690172104704", "conversation_id": "621783690172104704", "text": "Statt Kritik hat BM Dr. Sch\u00e4uble mit seiner Verhandlungskunst im griechischen Euro Drama die Aufnahme in den Finanzolymp verdient .", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-07-16T20:49:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "618076124829077504", "conversation_id": "618076124829077504", "text": "Warum soll eine Rentnerin aus M\u00fcnchen mit ihren Steuereuros indirekt daf\u00fcr haften, dass reiche griechische Reeder zuwenig Steuer zahlen?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-07-06T15:16:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "614680211104395264", "conversation_id": "614680211104395264", "text": "Tsipras Vorschlag f\u00fcr ein Referendum: kalkulierter Spaltpilz f\u00fcr die EU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-27T06:22:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "614454929135169536", "conversation_id": "614454929135169536", "text": "Bei Gespr\u00e4ch mit israelischen Innenminister ist versichert worden, dass alles getan wird , um den Anschlag auf Kirche in Tagba aufzukl\u00e4ren", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-26T15:27:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "context_annotations": [{"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10037229714", "name": "2015 FIFA Women's World Cup"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10037229718", "name": "2015 FIFA Women's World Cup"}}, {"domain": {"id": "3", "name": "TV Shows", "description": "Television shows from around the world"}, "entity": {"id": "10037244488", "name": "2015 FIFA Women's World Cup"}}], "lang": "de", "id": "614038051245920257", "conversation_id": "614038051245920257", "text": "Heute mittag herzliche Begegnung mit israelischen Staatspr\u00e4sidenten Rivlin , nachmittags ist Treffen mit Shimon Peres vereinbart.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-25T11:50:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "613279687129833472", "conversation_id": "613279687129833472", "text": "Reise mit dem Pr\u00e4sidium des Deutschen Bundestages nach Israel zur Begegnung mit der Knesset", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-23T09:37:26.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "613036626592276480", "conversation_id": "613036626592276480", "text": "Gemeinsam mit Freunden feiern wir den 70. Geburtstag von Altbundeskanzler Wolfgang Sch\u00fcssel in Wien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-22T17:31:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "612917658628038656", "conversation_id": "612917658628038656", "text": "Junckerplan f\u00fcr EU- Finanzministerium greift zu Ende gedacht in Herzst\u00fcck der Bundestags -ins Haushaltsrecht ein.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-22T09:38:51.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "611437700508426240", "conversation_id": "611437700508426240", "text": "Asyl: Umverteilung von Steuermilliarden vom Bund an die L\u00e4nder l\u00f6st  das Problem nicht.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-18T07:38:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "610514276143513601", "conversation_id": "610514276143513601", "text": "Solidarit\u00e4t mit Fl\u00fcchtlingen in Europa hat eine Schieflage, wenn das gro\u00dfe Polen 2014 rund 8000 Asylbew. aufnimmt und Bayern 2015 70000.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-15T18:28:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "606159696777641984", "conversation_id": "606159696777641984", "text": "Konstruktive Gespr\u00e4che in Paris zu Unterrichtsangeboten f\u00fcr die deutsche Sprache in Frankreich abgeschlossen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-03T18:05:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "605991547658764288", "conversation_id": "605991547658764288", "text": "Spreche heute in Paris mit meinem Kollegen  VizePr\u00e4s. Le Borgn' von der Assemblee und mit Erziehungsm. \u00fcber die Zukunft der deutsch. Sprache", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-03T06:56:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "605982179777216512", "conversation_id": "605982179777216512", "text": "Morgen nehme ich an der gro\u00dfen M\u00fcnchner Fronleichnamsprozession mit Kardinal Marx teil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-06-03T06:19:44.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "604261078596481024", "conversation_id": "604261078596481024", "text": "Camerons Vorschl\u00e4ge offen zu diskutieren ist f\u00fcr Europa n\u00fctzlicher  als sie ungepr\u00fcft zu verwerfen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-05-29T12:20:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "603109009000890368"}], "in_reply_to_user_id": "20304565", "lang": "de", "id": "603130453407735809", "conversation_id": "603107811602636800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victor5679", "id": "20304565"}]}, "text": "@victor5679 www.singhammer. net", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-05-26T09:28:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "603107811602636800", "conversation_id": "603107811602636800", "text": "Verschiebe meine f\u00fcr heute geplante Moskaureise wegen Einreiseverbot f\u00fcr MdB Wellmann. N\u00e4heres in Presseerkl\u00e4rung.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-05-26T07:58:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "602799077164711937", "conversation_id": "602799077164711937", "text": "Morgen besuche ich Moskau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-05-25T11:31:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "598852141579657216", "conversation_id": "598852141579657216", "text": "Europ\u00e4ische Solidarit\u00e4t missverstanden: je mehr ein Land Transfermilliarden erh\u00e4lt, desto weniger Fl\u00fcchlinge werden aufgenommen. zB Polen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-05-14T14:07:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "597453276037128192", "conversation_id": "597453276037128192", "text": "Mit seinem Besuch exportiert der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident wahlkampfelemente nach Deutschland, die wir hier nicht brauchen.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-05-10T17:28:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "593720023073628160", "conversation_id": "593720023073628160", "text": "BND- Deutschland braucht um unsere Freiheit zu sch\u00fctzen einen leistungsf\u00e4higen D,der rechtm\u00e4\u00dfig handelt aber nicht mutwillig geschw\u00e4cht wird", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-30T10:14:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "593469519936512001", "conversation_id": "593469519936512001", "text": "Maibockanstich mit Django As\u00fcl im Hofbr\u00e4uhaus : Politisch Scharf und s\u00fcffiger als das verzopfte Nockherbergformat", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-29T17:38:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "593422929649606657", "conversation_id": "593422929649606657", "text": "Arbeiten bis77? Dagegen hilft keine noch so hohe Zuwanderung sondern nur mehr Kinderfreundlichkeit in Deutschland", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-29T14:33:46.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "593041896102088704", "conversation_id": "593041896102088704", "text": "Aktuell zu Gespr\u00e4chen in Rom: Hauptthema : Solidarit\u00e4t mit Fl\u00fcchtlingen in Europa , aufnahmepunkte in Nordafrika.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-28T13:19:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "591503132057669633", "conversation_id": "591503132057669633", "text": "Warnungen oder Drohungen t\u00fcrkischer Organisationen zur heutigen Armenienentscheidung des    Bundestags haben keine Wirkung auf unser Parlam.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-24T07:25:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "590150510042308608", "conversation_id": "590150510042308608", "text": "Fl\u00fcchtlingswirklichkeit in Europa: Deutschland hat verg. Jahr 60% mehr  dh. \u00fcber 200000 Menschen aufg. Polen 47% weniger dh. Nur 9000.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-20T13:50:20.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "589060298750959617", "conversation_id": "589060298750959617", "text": "Nehme heute und morgen an den j\u00e4hrlichen Treffen  Pr\u00e4sidium Bundestag polnischer Seijm in Dresden Teil. Hochaktuelle Themen gibt es gen\u00fcgend", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-17T13:38:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "588646104532680705", "conversation_id": "588646104532680705", "text": "Erfolgreichen Besuch bei Staatspr\u00e4sidenten von Kirgistan und in Kasachstan abgeschlossen. Deutsche Minderheit besucht.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-04-16T10:12:22.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "582830366622400512", "conversation_id": "582830366622400512", "text": "R\u00fccktritt Dr. Gauweiler: Ein schmerzlicher Verlust in der anspruchsvollen Debatte um die politischen Richtungsbestimmung Deutschlands.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-31T09:02:42.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPad"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "578228691441983489", "conversation_id": "578228691441983489", "text": "LH- Pilotenstreik: man kann sich die Grundlagen f\u00fcr seine Pension auch wegstreiken.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-18T16:17:17.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "576441640581201920", "conversation_id": "576441640581201920", "text": "Mit seiner Entscheid.das Kopftuch als polit. Zeichen in ein religi\u00f6ses umzudeuten hat das BVerfG die gr\u00f6\u00dftm\u00f6gliche Distanz zum Volk gefunden", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-13T17:56:11.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "576402198764109824", "conversation_id": "576402198764109824", "text": "An das Verfassungsgericht: ohne Christentum g\u00e4be es kein Grundgesetz und auch kein Bundesverfassungsgericht", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-13T15:19:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "576012747453931520", "conversation_id": "576012747453931520", "text": "Bei einem Treffen mit dem fr\u00fcheren Minister f\u00fcr Reformen Griechenlands, Dr. Mitsotakis habe ich die aktuelle Situation Griechenl. EU er\u00f6rt.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-12T13:31:55.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "575946196440719360", "conversation_id": "575946196440719360", "text": "Das freut mich: bin zum 'Sprachwahrer 'des Jahres gew\u00e4hlt worden von der Zeitung ' Deutsche Sprachwelt'.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-12T09:07:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "574978441323372544", "conversation_id": "574978441323372544", "text": "Europaarmee: Bundeswehr als Parlamentsarmee hat sich bew\u00e4hrt. Ein  Einsatzbefehl aus Br\u00fcssel f\u00fcr unsere Soldaten ist nicht n\u00f6tig.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-09T17:01:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "573832391153811456", "conversation_id": "573832391153811456", "text": "Gespr\u00e4ch mit EU Kommissain Georgieva in Berlin  zur \u00dcbersetzung von EU Texten ins Deutsche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-06T13:07:57.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "572777565452152833", "conversation_id": "572777565452152833", "text": "Habe  f\u00fchrende Duma Abgeordnete zu intensivem Gespr\u00e4ch empfangen. Thema Ukraine Konflikt. Es ist immer besser miteinander zu sprechen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-03T15:16:27.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "572732283167354880", "conversation_id": "572732283167354880", "text": "Statt einem Zuwanderungsgesetz brauchen St\u00e4dte mit Wohnungsnot eine Begrenzung der immer weniger steuerbaren Zuwanderung", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-03T12:16:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "572326039428464640", "conversation_id": "572326039428464640", "text": "H\u00f6here Verteidigungsausgaben: Freiheit und Frieden zu bewahren ist wichtiger als die schwarze Null.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-03-02T09:22:15.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "564402320809943041"}], "in_reply_to_user_id": "24859163", "lang": "de", "id": "566128193858732032", "conversation_id": "564402320809943041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HollyGoMadly", "id": "861641192546738176"}]}, "text": "@HollyGoMadly in meinem Kommentar M\u00fcnchner Merkur vom 12.2.habe ich die Zahlen ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-02-13T06:54:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPad"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "564124678315577344", "conversation_id": "564124678315577344", "text": "Wer gegen die Sicherheitskonferenz in M\u00fcnchen demonstriert schadet der Suche nach dem dringend ben\u00f6tigten Frieden", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-02-07T18:12:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "562520388899708928", "conversation_id": "562520388899708928", "text": "CSU klar gegen Einwanderungsgesetz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-02-03T07:58:06.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "561969755725524994", "conversation_id": "561969755725524994", "text": "Zuwanderung: zu Ende gedacht hilft der Wirtschaft in D. Nicht eine immer h\u00f6here Dosis an Zuwand. Sondern nur mehr Kinderfreundlichkeit", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-02-01T19:30:05.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "561488469621755905", "conversation_id": "561488469621755905", "text": "Einen Vertragsbruch Tsipras mit frischen Steuermilliarden zu belohnen hie\u00dfe Europa ungerecht zu bauen", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-31T11:37:37.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "560101586878607360", "conversation_id": "560101586878607360", "text": "\u00c4nderungen im Griechenlandfinanzpaket gibt es nur, wenn der Bundestag zustimmt  dh. Parlament ist die letzte Instanz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-27T15:46:39.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "559673847147159552", "conversation_id": "559673847147159552", "text": "Warum soll eine Kassiererin in M\u00fcnchn. Supermarkt mit ihr. Steuern die kostenl. Krankenk. Ihrer Koll. In Griechenl. Subventionieren?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-26T11:26:58.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "559649773075333120"}], "in_reply_to_user_id": "1248538586", "lang": "de", "id": "559671349996949506", "conversation_id": "559649773075333120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PolitwoopsDE", "id": "1248538586"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "RomanBarufke", "id": "925663208"}]}, "text": "@PolitwoopsDE @RomanBarufke ,Kurs halten", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-26T11:17:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "559649773075333120"}], "lang": "de", "id": "559650091796299776", "conversation_id": "559650091796299776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitwoopsDE", "id": "1248538586"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "RomanBarufke", "id": "925663208"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "urls": [{"start": 85, "end": 107, "url": "http://t.co/2WRqc5vLri", "expanded_url": "http://pltw.ps/1CX5H3k", "display_url": "pltw.ps/1CX5H3k"}]}, "text": "RT @PolitwoopsDE: DT @JohannesSingham: RT @RomanBarufke: @JohannesSingham Und jetzt? http://t.co/2WRqc5vLri", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-26T09:52:34.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "559638383837061120", "conversation_id": "559638383837061120", "text": "Der weiche Euro geh\u00f6rt nicht zu Deutschland", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-26T09:06:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "558579501341638657", "conversation_id": "558579501341638657", "text": "Draghis Risikoentscheidung bezahlen Deutschlands Sparer . Die T\u00fcr zu verh\u00e4ngnisvollen Eurobonds steht offen.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-23T10:58:25.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "557945953970552832", "conversation_id": "557945953970552832", "text": "Eine immer h\u00f6here Dosis von Zuwanderung kann die demografische Katastrophe in vielen Staaten Europas nicht l\u00f6sen, nur mehr Kinderfreundlk.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-21T17:00:56.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "557207666335174656", "conversation_id": "557207666335174656", "text": "Der Satz ' der Islam geh\u00f6rt zu Deutschland' hat den Nobelpreis f\u00fcr  Missverst\u00e4ndlichkeit verdient", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-19T16:07:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "555408399664680963", "conversation_id": "555408399664680963", "text": "Ein Wahabitischer Islam wie in Saudi-Arabien geh\u00f6rt schwerlich zu Deutschland", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-14T16:57:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "546799496764850178"}], "in_reply_to_user_id": "2152983800", "lang": "und", "id": "547740374366949376", "conversation_id": "546799496764850178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tagesthemen", "id": "2152983800"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "tagesschau", "id": "5734902"}]}, "text": "@tagesthemen @tagesschau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-24T13:07:36.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "543479564086018048", "conversation_id": "543479564086018048", "text": "Als bisher erste Partei  hat sich die CSU der Herausforderung gestellt einen Beschluss zur sensiblen Thematik der Sterbebegleitung zu fassen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-12T18:56:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "543476997595598848", "conversation_id": "543476997595598848", "text": "CSU Parteitag hat den von mir koordinierten Leitantrag\" Leben gestalten statt Sterben organisieren\" mit gro\u00dfer Mehrheit angenommen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-12T18:46:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "543441910938238976", "conversation_id": "543441910938238976", "text": "Bundeskanzlerin  spricht auf CSU Parteitag und lobt in au\u00dfergew\u00f6hnlicher Weise Bundesminister Dr. Gerd M\u00fcller", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-12T16:27:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "541545691164971009", "conversation_id": "541545691164971009", "text": "Andreas Scheuer zeigt Perspektive f\u00fcr Migranten: Deutsch reden wo immer es geht schafft schnelle Integration", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-07T10:52:08.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "539453024276848640", "conversation_id": "539453024276848640", "text": "Julia Kl\u00f6ckner hat recht: Burka ist kein Zeichen f\u00fcr Gleichberechtigung der Frau oder Toleranz  zwischen den Religionen", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-01T16:16:38.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "538342578434080768", "conversation_id": "538342578434080768", "text": "Real Madrid: Kreuz raus aus Vereinswappen wegen Deal mit Abu Dhabi: Geldgier versteckt als falsche Toleranz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-28T14:44:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "537967444321906689", "conversation_id": "537967444321906689", "text": "Bevor G\u00fcnter Grass die Zwangseinweisung von Asylbewerbern in Privatwohnungen verlangt sollte er die T\u00fcren seines Heims weit \u00f6ffnen", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-27T13:53:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "537548173947199488", "conversation_id": "537548173947199488", "text": "Nach Gespr\u00e4ch mit Bisch\u00f6fen aus Syrien und Irak:Die verfolgten Christen in diesen L\u00e4ndern brauchen einen sicher.Hafen ein gesichert. Gebiet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-26T10:07:26.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "536977492268306433"}], "in_reply_to_user_id": "339086208", "lang": "de", "id": "537547025504817152", "conversation_id": "536977492268306433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "neythomas", "id": "339086208"}]}, "text": "@neythomas  ich halte die im Haushaltsplan vorgesehene  Erh\u00f6hung f\u00fcr richtig um die Souver\u00e4nit\u00e4t Deutschlands zu wahren", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-26T10:02:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "535894768812064768", "conversation_id": "535894768812064768", "text": "Bundespresseball heute: ein Fest der entspannten Begegnung nicht nur zwischen Politik und Medien in einen singul\u00e4ren Location", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-21T20:37:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "535500068556926976", "conversation_id": "535500068556926976", "text": "Mit Kommissionsvizepr\u00e4sidentin Georgieva habe ich heute ein hervorragendes Gespr\u00e4ch zur besseren Ber\u00fccksichtigung der deutschen Sprache gef.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-20T18:29:00.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "535404902860980224", "conversation_id": "535404902860980224", "text": "Hervorragendes Gespr\u00e4ch mit VZpr\u00e4s. Georgiers in Br\u00fcssel gef\u00fchrt zur besseren Ber\u00fccksichtigung der Deutschen Sprache", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-20T12:10:50.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "534782457682591744", "conversation_id": "534782457682591744", "text": "Heute Abend hat mir der ung. Ministerpr\u00e4sident. Orban in Budapest den Komturorden Ungarns verliehen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-18T18:57:28.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "532859269868421120", "conversation_id": "532859269868421120", "text": "Debatte im Dt. Bundestag: Hilfe zum Leben in W\u00fcrde ja. Gesch\u00e4ftsm\u00e4\u00dfige Organisation des Todes nein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-13T11:35:24.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "531567630780727298", "conversation_id": "531567630780727298", "text": "Ich habe dem Amerikanischen Botschafter Emerson heute vor dem Brandenburger Tor gedankt: ohne Amerika h\u00e4tte es keine deutsche Einheit gegeb.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-09T22:02:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "531495806692757505", "conversation_id": "531495806692757505", "text": "Bin unter 10.000den von Menschen am Brandenburger Tor, die mit gro\u00dfer Ergriffenheit und Freude den Mauerfall feiern", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-09T17:17:29.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "531476366886465536", "conversation_id": "531476366886465536", "text": "Schade, dass  Helmut Kohl heute nicht hier in Berlin ist bei dem Feiern zu 25 Jahren Mauerfall", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-09T16:00:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "529976761602547712", "conversation_id": "529976761602547712", "text": "Empfehle heute den  Bericht M\u00fcnchner Merkur Seite 3 \u00fcber meine Reise zu den Bootsfl\u00fcchtlingen , welche in Sizilien  ankommen", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-05T12:41:21.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "529300520947970048", "conversation_id": "529300520947970048", "text": "Am 7.11. 17.00 Uhr Feierstunde am M\u00fcnchner Mauerdenkmal vor US Generalkonsulat :25 Jahre Mauerfall. Herzliche Einladung an alle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-11-03T15:54:12.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "528205168241037312", "conversation_id": "528205168241037312", "text": "Hunderte von Fl\u00fcchtlingen in Cypern wollen nach  Deutschland. Habe mit verzweifelten Menschen  im Camp dramatische Begegnungen gehabt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-31T15:21:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "528051465089449984", "conversation_id": "528051465089449984", "text": "Besuche heute Zypern und werde zu Gespr\u00e4chen vom Staatspr\u00e4sident  en Parlament. Pr\u00e4s.sowie einer Reihe von Ministern empfangen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-31T05:10:54.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "527708660760592384", "conversation_id": "527708660760592384", "text": "Weit mehr Fl\u00fcchtlinge als bekannt :in Sizilien sind in diesem Jahr bereits 160000 Menschen \u00fcber das Mittelmeer angekommen .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-30T06:28:43.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "527360783957913600", "conversation_id": "527360783957913600", "text": "Besuche das gr\u00f6\u00dfte fl\u00fcchtlingsaufnahmelager  Italiens auf Sizilien . Mineo. Dort werden nach Schlie\u00dfung von Lampedusa die Bootsfl. aufgenom.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-29T07:26:23.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "525158494845272064", "conversation_id": "525158494845272064", "text": "Asyl : M\u00fcnchen nimmt so viel Fl\u00fcchtlinge auf wie Polen, deshalb brauchen wir europ\u00e4ische L\u00f6sung", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-23T05:35:16.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "524518219252785153", "conversation_id": "524518219252785153", "text": "LH-Pilotenstreik : Man kann auch den eigenen Arbeitsplatz immer weniger wettbewerbsf\u00e4hig streiken", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-21T11:11:03.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "524118993012269056", "conversation_id": "524118993012269056", "text": "Bayernkaserne - B\u00fcrgerdialog \u00fcber Situation  Fl\u00fcchtlinge findet heute Statt, auch wenn SPD Abgeordnete das nicht wollen", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-20T08:44:40.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "523182865660780545", "conversation_id": "523182865660780545", "text": "Bayern am Niederrhein , spitzenveranstaltung auf Einladung Uwe Schummer am FJS- Platz in Nettetal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-17T18:44:50.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "522105962602463234"}], "in_reply_to_user_id": "20304565", "lang": "de", "id": "522106784681824256", "conversation_id": "522105783384023040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victor5679", "id": "20304565"}]}, "text": "@victor5679 die Auswahl \u00fcberzeugt nicht . Luftfahrt muss dabei sein", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-14T19:28:52.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "522105783384023040", "conversation_id": "522105783384023040", "text": "Die Priorit\u00e4tenliste des Bundesverteidigungsministeriums \u00fcber Hochtechnologie -Verteidigungsg\u00fcter bedarf einer gr\u00fcndlichen \u00dcberarbeitung", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-14T19:24:53.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "521952569258938368", "conversation_id": "521952569258938368", "text": "Wer l\u00e4nger hier lebende Fl\u00fcchtlinge ohne Asylrecht dauerhaft aufenthaltsrecht geben will schafft  weltweit einziga. ungeordn. Zuwanderungsr.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-14T09:16:04.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "521673117706747904", "conversation_id": "521673117706747904", "text": "Damit Fl\u00fcchtlingssituation in Deutschland nicht entgleitet brauchen wir ein EU einheitliches Fl\u00fcchtlingsrecht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-13T14:45:38.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "519958456003198976", "conversation_id": "519958456003198976", "text": "Aktueller Fortschrittsbericht der EU zur  Tuerkei ist eine Stilllstandsdokumentation zur Religionsfreiheit", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-08T21:12:10.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "517224427449487360"}], "in_reply_to_user_id": "2650519274", "lang": "und", "id": "518349571249168384", "conversation_id": "517220878980231168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "socialhubBT", "id": "2650519274"}]}, "text": "@socialhubBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-04T10:39:02.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "517224427449487360"}], "lang": "de", "id": "517245918085922816", "conversation_id": "517245918085922816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "socialhubBT", "id": "2650519274"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "text": "RT @socialhubBT: .@JohannesSingham Und das hei\u00dft konkret was ? Danke im Voraus f\u00fcr Info !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-01T09:33:31.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "517220878980231168", "conversation_id": "517220878980231168", "text": "Der Preis fuer unsere tolerante Lebensart steigt , deshalb m\u00fcssen wir mehr fuer die Verteidigung der Freiheit investieren", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-01T07:54:01.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "516825718609936386", "conversation_id": "516825718609936386", "text": "Mit dem Pr\u00e4sidium des Bundestags bin ich heute in Danzig . Gespr\u00e4che mit dem neu gew. Seijmmarschall Sikorski", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-09-30T05:43:48.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "542415865", "source": "Twitter for iPhone"}], "includes": {"users": [{"verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "id": "542415865", "username": "JohannesSingham", "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "protected": false, "description": "", "name": "Johannes Singhammer", "location": "M\u00fcnchen", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG"}, {"verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/di5CX5YP3r", "expanded_url": "http://www.br24.de", "display_url": "br24.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "AntjeDoerfner"}]}}, "id": "90524645", "username": "BR24", "url": "https://t.co/di5CX5YP3r", "public_metrics": {"followers_count": 79766, "following_count": 1420, "tweet_count": 200644, "listed_count": 1085}, "created_at": "2009-11-17T00:37:00.000Z", "protected": false, "description": "Hier ist Bayern. Am Mittwoch twittert @AntjeDoerfner", "name": "BR24", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511794817378013186/nVEH1ASF_normal.jpg"}, {"verified": false, "id": "24859163", "username": "Her_Of_Twin", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 1116, "tweet_count": 178531, "listed_count": 170}, "created_at": "2009-03-17T09:04:39.000Z", "pinned_tweet_id": "1255190104802504705", "protected": false, "description": "When asked by Time magazine in 1994, \"How do the Heisenberg compensators work?\" Michael Okuda replied, \"They work just fine, thank you.\"", "name": "Nada Boy", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836389033227993088/ZpdDrMe6_normal.jpg"}, {"verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/IuJkJyzAYU", "expanded_url": "http://www.politwoops.de/", "display_url": "politwoops.de"}]}}, "id": "1248538586", "username": "PolitwoopsDE", "url": "http://t.co/IuJkJyzAYU", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1, "tweet_count": 50647, "listed_count": 46}, "created_at": "2013-03-07T11:23:07.000Z", "protected": false, "description": "Alle gel\u00f6schten Tweets von Politikern", "name": "Politwoops DE", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3348896324/8d9aeeaa206bebaf4385f9197bf7fa7c_normal.png"}, {"verified": false, "id": "925663208", "username": "RomanBarufke", "url": "", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 150, "tweet_count": 20, "listed_count": 1}, "created_at": "2012-11-04T16:29:04.000Z", "protected": false, "description": "", "name": "Roman Barufke", "location": "Munich", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/494620387498397697/AvFTlZA1_normal.jpeg"}, {"verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/iU9bZj6yNC", "expanded_url": "https://www.tagesschau.de/", "display_url": "tagesschau.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 39, "end": 51, "username": "CarenMiosga"}]}}, "id": "2152983800", "username": "tagesthemen", "url": "https://t.co/iU9bZj6yNC", "public_metrics": {"followers_count": 475474, "following_count": 561, "tweet_count": 25230, "listed_count": 1624}, "created_at": "2013-10-24T13:36:30.000Z", "protected": false, "description": "In dieser Woche twittert Caren Miosga (@CarenMiosga) (cm), Moderatorin der tagesthemen, Tweets der Redaktion: (red)", "name": "tagesthemen", "location": "Hamburg", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1516080392020934665/3R_6lEYc_normal.jpg"}, {"verified": true, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/a6ctO2BwCG", "expanded_url": "http://www.tagesschau.de/impressum/", "display_url": "tagesschau.de/impressum/"}]}, "description": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sUyyRPnseF", "expanded_url": "http://tagesschau.de", "display_url": "tagesschau.de"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/qvffY6fJge", "expanded_url": "https://www.tagesschau.de/mehr/kontakt/kontakt-uebersicht-101.html", "display_url": "tagesschau.de/mehr/kontakt/k\u2026"}]}}, "id": "5734902", "username": "tagesschau", "url": "https://t.co/a6ctO2BwCG", "public_metrics": {"followers_count": 3545627, "following_count": 323, "tweet_count": 225469, "listed_count": 10182}, "created_at": "2007-05-03T08:42:42.000Z", "protected": false, "description": "Schlagzeilen von https://t.co/sUyyRPnseF - R\u00fcckfragen an https://t.co/qvffY6fJge", "name": "tagesschau", "location": "Hamburg", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531688614640365568/U84uXoIT_normal.png"}, {"verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IgQmmyjEBp", "expanded_url": "http://www.thomas-ney.net", "display_url": "thomas-ney.net"}]}}, "id": "339086208", "username": "neythomas", "url": "https://t.co/IgQmmyjEBp", "public_metrics": {"followers_count": 7663, "following_count": 1203, "tweet_count": 19788, "listed_count": 135}, "created_at": "2011-07-20T15:30:04.000Z", "pinned_tweet_id": "1495882072040394754", "protected": false, "description": "Pirat, Privatmeinungen \u00fcber Politik. Im Zweifel Satire. \u2764\ufe0f kann Like, Lesebest\u00e4tigung oder Bookmark bedeuten; Retweets m\u00fcssen nicht meine Meinung widerspiegeln.", "name": "\u0422h\u03bfm\u0430\u0455 \u039d\u0435y \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "#Neuland", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/896277491354140672/eS9Bl58y_normal.jpg"}, {"verified": false, "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/2QgziBNLbp", "expanded_url": "http://socialhubBT.de", "display_url": "socialhubBT.de"}]}, "description": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/Rws8IXS37V", "expanded_url": "http://bit.ly/SMDimpress", "display_url": "bit.ly/SMDimpress"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 58, "tag": "Bundestag"}, {"start": 59, "end": 64, "tag": "MdBs"}, {"start": 65, "end": 76, "tag": "Fraktionen"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "Parteien"}, {"start": 109, "end": 123, "tag": "Kommunikation"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "socialmediaDACH"}]}}, "id": "2650519274", "username": "socialhubBT", "url": "http://t.co/2QgziBNLbp", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 556, "tweet_count": 12849, "listed_count": 67}, "created_at": "2014-07-16T09:10:08.000Z", "protected": false, "description": "Service v. @socialmediaDACH (nicht-offiziell!). #Bundestag #MdBs #Fraktionen #Parteien @ Soziale Medien+Web. #Kommunikation  Impressum: https://t.co/Rws8IXS37V", "name": "Social Hub Bundestag", "location": "Deutschland", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824876025360166914/TgagdDwm_normal.jpg"}], "tweets": [{"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "629938334811463680"}], "lang": "de", "id": "629938713599025152", "conversation_id": "629938713599025152", "text": "Hat der Bundestag keinen \u00dcbersetzungsdienst? https://t.co/I46Q5Admal", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-08-08T08:54:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/I46Q5Admal", "expanded_url": "https://twitter.com/JohannesSingham/status/629938334811463680", "display_url": "twitter.com/JohannesSingha\u2026"}]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "90524645", "source": "Twitter Web Client"}, {"reply_settings": "everyone", "in_reply_to_user_id": "542415865", "lang": "de", "id": "564402320809943041", "conversation_id": "564402320809943041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "text": "@JohannesSingham mir ist unklar, was Ihre Anfrage ergab : 600 000 Asylbewerber halten sich illegal in Deutschland auf?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-02-08T12:36:14.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "24859163", "source": "Twitter Web Client"}, {"reply_settings": "everyone", "lang": "de", "id": "559649773075333120", "conversation_id": "559649773075333120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "RomanBarufke", "id": "925663208"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "urls": [{"start": 67, "end": 89, "url": "http://t.co/2WRqc5vLri", "expanded_url": "http://pltw.ps/1CX5H3k", "display_url": "pltw.ps/1CX5H3k"}]}, "text": "DT @JohannesSingham: RT @RomanBarufke: @JohannesSingham Und jetzt? http://t.co/2WRqc5vLri", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2015-01-26T09:51:18.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "1248538586", "source": "Politwoops2"}, {"reply_settings": "everyone", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "Kiel"}, {"start": 78, "end": 84, "tag": "Video"}, {"start": 109, "end": 116, "tag": "Israel"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 77, "username": "tagesthemen", "id": "2152983800"}], "urls": [{"start": 86, "end": 108, "url": "http://t.co/Lq7ipI6Dzv", "expanded_url": "http://on.fb.me/1wB9e7g", "display_url": "on.fb.me/1wB9e7g"}, {"start": 117, "end": 139, "url": "http://t.co/0F21YjondN", "expanded_url": "https://twitter.com/tagesthemen/status/546799496764850178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0F21YjondN"}]}, "lang": "de", "id": "546799496764850178", "conversation_id": "546799496764850178", "text": "Der letzte Rabbiner von #Kiel und das ber\u00fchmte Foto seiner Frau: @tagesthemen-#Video: http://t.co/Lq7ipI6Dzv #Israel http://t.co/0F21YjondN", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-12-21T22:48:53.000Z", "attachments": {"media_keys": ["3_546798748429344768"]}, "possibly_sensitive": false, "author_id": "2152983800", "source": "TweetDeck"}, {"reply_settings": "everyone", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "517220878980231168"}], "in_reply_to_user_id": "542415865", "lang": "de", "id": "517224427449487360", "conversation_id": "517220878980231168", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "text": ".@JohannesSingham Und das hei\u00dft konkret was ? Danke im Voraus f\u00fcr Info !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2014-10-01T08:08:07.000Z", "possibly_sensitive": false, "author_id": "2650519274", "source": "TweetDeck"}]}, "errors": [{"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "victor5679", "value": "victor5679", "detail": "User has been suspended: [victor5679].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20304565", "value": "20304565", "detail": "User has been suspended: [20304565].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "603109009000890368", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "603109009000890368", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [603109009000890368].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "HollyGoMadly", "value": "HollyGoMadly", "detail": "User has been suspended: [HollyGoMadly].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "536977492268306433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [536977492268306433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "536977492268306433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "victor5679", "value": "victor5679", "detail": "User has been suspended: [victor5679].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20304565", "value": "20304565", "detail": "User has been suspended: [20304565].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "522105962602463234", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "522105962602463234", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [522105962602463234].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "635335130161266688", "oldest_id": "516825718609936386", "result_count": 100, "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5vv4n0we91g0si15nc547mfv919"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "1jzu9lk96gu5npw1r5vv4n0we91g0si15nc547mfv919"]], "response": {"data": [{"created_at": "2014-09-26T12:35:31.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "515479781627154432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "515479781627154432", "reply_settings": "everyone", "text": "Entscheidung des Bundesarbeitsgericht  zum Kopftuch ok . Arbeitnehmer mit gro\u00dfem Kreuz w\u00fcrden in musl. Eine. Wohl nicht akzept. Werden.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-23T15:20:43.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "514434192177106944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "514434192177106944", "reply_settings": "everyone", "text": "Abschaffung der Residenzpflicht bei Asylbew. Darf nicht zu verst. Zuzug in die Ballungszentren f\u00fchren", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-17T14:20:26.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "512230152278147073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "1367035033", "possibly_sensitive": false, "id": "512244694747971584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "512230152278147073"}], "reply_settings": "everyone", "text": "@GueterMesser  der  Bundestag hat Mitwirkungsrechte in Europa durchgesetzt, die jetzt in Bruessel unterlaufen werden. Finanzfachenglisch ne", "source": "Twitter for iPad", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GueterMesser", "id": "1367035033"}]}, "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-17T11:44:14.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "512205383319175168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "512205383319175168", "reply_settings": "everyone", "text": "der Emir von Katar sollte sich bei seinem Berlinbesuch glasklar zur Religionsfreiheit auch fuer Christen in seinem Land aussprechen", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-13T14:03:22.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "510790848205041664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "510790848205041664", "reply_settings": "everyone", "text": "Der Preis der Freiheit und unserer tol. Art des Lebens war Kern meines heut. Vortrags auf der Wartburg", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-10T08:47:22.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "509624158788255745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "509624158788255745", "reply_settings": "everyone", "text": "LH Pilotenstreik in M\u00fcnchen: dauernder Ueberflug schafft noch keinen Ueberblick was noch in die Zeit passt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-10T08:20:29.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "509617391706599424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "509617391706599424", "reply_settings": "everyone", "text": "Nach der bedenkenswerten Rede des poln Staatspr\u00e4sidenten sollten auch Zweifler erkennen: der Preis der Freiheit steigt.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-07T11:24:20.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "508576496018268160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "508576496018268160", "reply_settings": "everyone", "text": "Mautvorschl. Dobrindt ist Grundgesetz ok, sonst w\u00e4re aktuelle Differenzier. SchwerLKW  - LeichtLKW schon seit Jahren rechtswidrig", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-09-07T11:17:09.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "508574690512998400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "508574690512998400", "reply_settings": "everyone", "text": "Mautvorschlag von Dobrindt ist klug , gerecht und verfassungskonform. Warum Soll zur Strassensan. auf 600 Mio\u20ac von Durchreisend. verz.werden", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-31T15:50:32.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "506106774504865792", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "506106774504865792", "reply_settings": "everyone", "text": "Die  Christen im nahen Osten vor der schlimmsten Verfolgung  zu sch\u00fctzen muss das Anliegen aller zivilisierten Staaten sein", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-28T11:50:36.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "503090356905590784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "542415865", "possibly_sensitive": false, "id": "504959228713644032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "503090356905590784"}], "reply_settings": "everyone", "text": "Habe in Rom die Ehre einer pers\u00f6nlichen Begegnung mit Papst Franziskus  gehabt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-23T08:04:22.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "503090356905590784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "503090356905590784", "reply_settings": "everyone", "text": "Der Verkauf von DEA an einen russischen Oligarchen ist das Gegenteil von einer Sanktion", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-21T05:18:31.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "502323842887741440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "502323842887741440", "reply_settings": "everyone", "text": "Auf Einladung des albanischen Parlamentspr\u00e4sidenten bin ich zu intensiven Politischen Gespr\u00e4chen in Tirana", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-20T16:27:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "502129827546406913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "502129827546406913", "reply_settings": "everyone", "text": "Besuchte heute  unsere 700  Soldaten im Kosovo, die dort erfolgreich den Frieden sichern", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-18T10:11:39.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "501310449913438209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "501310449913438209", "reply_settings": "everyone", "text": "Morgen vertrete ich den Deutschen BTag bei 25. J\u00e4hrigen Feier des Picknicks in Sopron . Die Sternstunde f\u00fcr die Freiheit fuehrte zum Mauerf.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-13T13:42:01.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "499551451514163200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "499551451514163200", "reply_settings": "everyone", "text": "USA  handeln richtig, wenn Waffen in den Irak exportiert werden um einen V\u00f6lkermord vor den Augen der Weltoeffentlichkeit  zu verhindern", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-12T08:59:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "499117978320113664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "499117978320113664", "reply_settings": "everyone", "text": "Wenn religi\u00f6seMinderheiten im Irak von Genozid bedroht sind hei\u00dft Verweiger.von Waffenlieferung nicht sich die H\u00e4nde in Unschuld zu waschen", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-11T16:58:50.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "498848439611170816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "207634672", "possibly_sensitive": false, "id": "498876204280479745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "498868859978665984"}], "reply_settings": "everyone", "text": "@tilmannschade dafuer spricht einiges", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tilmannschade", "id": "207634672"}]}, "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-08-11T15:08:30.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "498848439611170816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "498848439611170816", "reply_settings": "everyone", "text": "Praesiden Erdogan wird daran gemessen  werden ob er endlich wie von EU Kommission verlangt  die Religionsfreiheit f\u00fcr Christen herstellt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-07-31T15:32:38.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "494868243799363584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "494868243799363584", "reply_settings": "everyone", "text": "Eine europaeische Verteidigungsindustrie gibt es nur , wenn Deutschland keinen Exportstopp praktiziert.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-07-29T08:38:27.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "494039235826286592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "494039235826286592", "reply_settings": "everyone", "text": "Ohne Verteidigungstechnologien in Deutschland kann unsere Freiheit und unser toleranter Lebensstil nicht erhalten werden", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-07-23T16:21:09.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "491951430325243904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "126058461", "possibly_sensitive": false, "id": "491981351865040897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "491951430325243904"}], "reply_settings": "everyone", "text": "@Luise_Amtsberg weil Christen in Mossul  inakzeptabel verfolgt weden", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-07-22T07:13:22.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "491481110938157056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "491481110938157056", "reply_settings": "everyone", "text": "Gemeinsam mit der CSU Landesgruppe Besuche ich Lettland mit klarer Botschaft:angesichts der Ukrainekrise halten wir zusammen", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-07-17T16:44:47.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "489812972420988930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "489812972420988930", "reply_settings": "everyone", "text": "Deutsche Sprache darf nicht aus Unis im Deutschland verdr\u00e4ngt werden", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-07-06T19:50:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "485873531801309184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "485873531801309184", "reply_settings": "everyone", "text": "Dobrindts Mautvorschlag ist klug und gerecht, weil ausl.  Autofahrer k\u00fcnftig bei uns mitbezahlen was deutsche  in Europa schon lange tun", "source": "Twitter for iPad", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-23T15:34:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "481097868640784384", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "481097868640784384", "reply_settings": "everyone", "text": "Verurteilte Christin aus dem Sudan frei . Eine gro\u00dfe Gemeinschaftsaktion war erfolgr.Ich hatte dabei mich an Pr\u00e4s. des  sud. Parl. gewandt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-20T19:27:15.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "480069385693171712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "480069385693171712", "reply_settings": "everyone", "text": "Bei Gespr\u00e4chen mit dem muslimischen Emir und\nDem Katholischen Bischof in Abuja ging es  um die Zusammenarbeit der Religionsgem. g.Terror", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-20T19:20:48.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "480067763084734464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "480067763084734464", "reply_settings": "everyone", "text": "In Abuja ,Nigeria, habe ich heute mit den Muettern der von Boko  Haram  entf\u00fchrten M\u00e4dchen eine Solidaritaetsdemonstration durchgefuehrt.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-19T09:29:17.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "479556516572561408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "479556516572561408", "reply_settings": "everyone", "text": "Kameruns Politiker warnen vor Sichel des Terrors von Subsahara bis Irak", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-19T09:26:41.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "479555861099323392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "479555861099323392", "reply_settings": "everyone", "text": "Kamerunische Spitzenpolitiker: vor 100 Jahren hatten unsere beiden L\u00e4nder noch ein gemeinsames Staatsoberhaupt: Kaiser Wilhelm", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-19T09:21:04.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "479554446025056256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "479554446025056256", "reply_settings": "everyone", "text": "Gespraecspartner in Kamerun : Staatspr\u00e4sident Premierminister, Parlamentspr\u00e4sident. Senatspr\u00e4sident  Au\u00dfen- wirtsch. Und Finanzminister", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-19T09:15:08.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "479552955491045376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "479552955491045376", "reply_settings": "everyone", "text": "Erfolgreicher Besuch in Kamerun . Hilfe guer Flurchtlinge aus Zentralafrika und Nigeria Dringlich.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-18T08:12:21.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "479174767254446080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "479174767254446080", "reply_settings": "everyone", "text": "100 Jahre nach Beendigung der deutschen Kolonialzeit Besuche ich offiziell Kamerun mit einer Delegation mit Spitzengespr\u00e4chen in Jaunde", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-06-13T13:46:28.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "477446908865441792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "477446908865441792", "reply_settings": "everyone", "text": "In der FAZ habe ich heute unter \"Fremde Federn\" unbequeme Gedanken zu einer ehrlichen Freiheitspolitik mit Sicherheit ver\u00f6ffentlicht.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-05-30T09:55:43.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "472315407723155458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "472315407723155458", "reply_settings": "everyone", "text": "Morgen verleihe ich auf dem Deutschen Katholikentag in Regensburg den Aggiornamentopreis:21.15 Uhr vor dem Dom", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-05-23T08:27:38.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "469756527310819328", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "469756527310819328", "reply_settings": "everyone", "text": "65 Jahre Grundgesetz : grundlegend Pr\u00e4ambel ,\"In Verantwortung vor Gott und den Menschen\"", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-05-23T07:47:07.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "469746331201060865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "469746331201060865", "reply_settings": "everyone", "text": "Rede Kermani: auch Konrad Adenauer hat 65 Jahre Grundgesetz ma\u00dfgeblich gepraegt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-05-17T19:26:58.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "467748126305288192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "467748126305288192", "reply_settings": "everyone", "text": "Habe im Rahmen eines Abendessens eine Begegnung mit seiner Allerheiligkeit Patriarch Bartholomei aus Istanbul", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-05-16T15:57:28.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "467333016034238464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "467333016034238464", "reply_settings": "everyone", "text": "Erdogans T\u00fcrkeiwahlkampf auf deutschen Boden in K\u00f6ln schadet  der Integration", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-05-08T16:40:36.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "464444768714764288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "464444768714764288", "reply_settings": "everyone", "text": "Habe heute \"Sp\u00e4tschicht\" bei der Leitung des Bundestagplenums von 22.00 Uhr bis ?", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-04-30T18:04:17.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "461566725503586305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "461566725503586305", "reply_settings": "everyone", "text": "Wer maibockanstich mit Soeder und Django jetzt erlebt hat braucht kein verstaubtes Format vom Nockherberg mehr", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-04-29T08:58:24.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "461066961091559424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "461066961091559424", "reply_settings": "everyone", "text": "Gemeinsame Tagung der gesch. Fraktionsvorst\u00e4nde der gro\u00dfen Koalition findet in angenehmer konstruktiven Atmosphaere  auf d. Petersb. statt.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-04-27T07:05:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "460313658820952064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "460313658820952064", "reply_settings": "everyone", "text": "Vertrete gemeinsam mit BMin Nahles die deutsche Politik jetzt auf dem Petersplatz anl\u00e4sslich der Heiligsprechung", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-04-26T08:56:49.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "459979398771646464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "459979398771646464", "reply_settings": "everyone", "text": "Reise heute nach Rom mit gro\u00dfen Respekt gegen\u00fcber Papst Johannes Paul. Ohne sein Mitwirken  W\u00e4ren 25 Jahre Mauerfall 2014 kaum zu feiern", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-04-22T08:47:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "458527517197234176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "458527517197234176", "reply_settings": "everyone", "text": "Bei der Heiligsprechung von Papst Johannes Paul und Johannes 23. vertrete ich  am Sonntag den Bundestag in Rom", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-04-11T12:00:41.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "454589851665707008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "454589851665707008", "reply_settings": "everyone", "text": "Dialog mit GBW Mietern und Alt MP Beckstein am 14.4. 20.00 Uhr in Muenchen Rhaetenhaus Luisenstr.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-04-02T17:03:03.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "451404457117753345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "451404457117753345", "reply_settings": "everyone", "text": "Pilotenstreik schadet Deutschland, insb. Vielen anderen bei LH besch\u00e4ftigten Berufsgruppen", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-03-29T15:06:58.000Z", "lang": "und", "conversation_id": "449567503413702656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "496313778", "possibly_sensitive": false, "id": "449925688867704833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "449567503413702656"}], "reply_settings": "everyone", "text": "@Rhodan59 @kss_mdl @andischeuer @hahnflo @reinhardbrandl @dorobaer", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rhodan59", "id": "496313778"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "hahnflo", "id": "403735368"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "reinhardbrandl", "id": "262730721"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "DoroBaer", "id": "140821364"}]}, "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-03-25T06:48:09.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "448350608022835200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "448350608022835200", "reply_settings": "everyone", "text": "Deutsche Sprache in der EU, bei intensiven Gespr\u00e4chen in Br\u00fcssel versuche ich rechtzeitige und vollst\u00e4ndige \u00dcbersetzungen f\u00fcr BT zu erreiche", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-03-05T11:30:11.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "441173825569705984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "441173825569705984", "reply_settings": "everyone", "text": "Passauer Aschermittwoch: CSU l\u00e4sst Diskriminierung der deutschen Sprache in Europa nicht zu", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-28T15:35:52.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "439423714879619072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "439423714879619072", "reply_settings": "everyone", "text": "In Toulouse bei Airbus: habe in Gespr\u00e4chen klargestellt, Arbeitsplaetze in S\u00fcddeutschland d\u00fcrfen nicht einseitig geopfert werden.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-26T17:43:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "438731149326946304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "438731149326946304", "reply_settings": "everyone", "text": "Treffe in Toulouse mit dem Pr\u00e4sidium der L'Assemblee Nationale zusammen. Themen ua: 100 Jahre 1. Weltkrieg, Akt. Europapolitik", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-23T08:47:46.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "437509073345732608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "437509073345732608", "reply_settings": "everyone", "text": "Dem Anlass angemessenes Wetter in Rom. Nehme mit den neu ernannten\nKardin\u00e4len\nan der hl.Messe\nteil.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-22T12:28:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "437202134510338048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "437202134510338048", "reply_settings": "everyone", "text": "Hatte die Ehre zu einer Begegnung eben jetzt mit Papst Franziskus zusammenzutreffen anl\u00e4sslich des Kardinalskonsistoriums in Rom.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-21T08:23:55.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "436778297847214080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "436778297847214080", "reply_settings": "everyone", "text": "Reise heute f\u00fcr den Bundestag nach Rom , zur Kardinalernennung von Erzbischof Mueller (Konsistorium)", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-10T20:01:21.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "432893288329519105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "20304565", "possibly_sensitive": false, "id": "432967546674114562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "432894152800759808"}], "reply_settings": "everyone", "text": "@victor5679 dann ist das ein guter Anfang", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victor5679", "id": "20304565"}]}, "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-10T15:06:17.000Z", "lang": "und", "conversation_id": "432893288329519105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "432893288329519105", "reply_settings": "everyone", "text": "@", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-10T11:39:08.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "432841157249601537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "432841157249601537", "reply_settings": "everyone", "text": "Schweiz: kein Ungl\u00fcck, wenn 100derte gut ausgebildeter Mediziner in D. bleiben und wir selbst weniger Mediziner aus Osteuropa anwerben muess", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-06T13:50:09.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "431424576091070464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "431424576091070464", "reply_settings": "everyone", "text": "Habe heute Beitrag in FAZ ver\u00f6ffentlicht zum Thema: Mehr Einwanderung erfordert mehr Patriotismus", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-05T18:42:52.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "431135853696802816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "431135853696802816", "reply_settings": "everyone", "text": "Wie soll in EU fuerGleichberechtigung der deutschen Sprache erfolgreich geworben werden , wenn Mitglieder der  B' Reg. Sie zu Hause nicht sp", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-05T18:31:24.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "431132966744764417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "431132966744764417", "reply_settings": "everyone", "text": "Bundesminister sollten auf Konfrerenzen  wie Siko in M\u00fcnchen  deutsch sprechen. Bundespr\u00e4sident Gauck ist ein Vorbild.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-04T10:49:49.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "430654420125503488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "430654420125503488", "reply_settings": "everyone", "text": "MP Erdogan sollte endlich Religionsfreiheit umsetzen , wie im Fortschrittsbericht der EU angemahnt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-02-01T12:12:42.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "429588116459249664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "429588116459249664", "reply_settings": "everyone", "text": "Freue mich heute auf interessante Gespr\u00e4che bei Sicherheitskonferenz. Deutschland wird auch mehr Geld in seine Sicherheit investieren m\u00fcssen", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-01-29T10:09:02.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "428469829843292161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "428469829843292161", "reply_settings": "everyone", "text": "Es ist nicht nachhaltig Arbeitspl\u00e4tze und Technologie bei Airbus inDeutschland abzubauen, die zuvor mit Milliarden Steuern aufgebaut wurden", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-01-25T11:34:30.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "427041786453041152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "427041786453041152", "reply_settings": "everyone", "text": "CSU Europaparteitag : beitrittsverhandlungen mit der Tuerkeimachen immer weniger Sinn , wenn keine Unabh\u00e4ngigkeit der Gerichte", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-01-24T16:37:49.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "426755731015335936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "426755731015335936", "reply_settings": "everyone", "text": "Feiere jetzt mit Regisseur Joseph Vilsmeier seinen 75. Geburtstag: herzlichen Glueckwunsch", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-01-23T16:40:06.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "426393918373367808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "426393918373367808", "reply_settings": "everyone", "text": "Zum Kardinalskonsistorium in Rom am 22. Februar mit der  Ernennung des bayerischen Pr\u00e4fekten der Glaubenskongr. werde ich Bundestag vertr.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-01-20T09:41:01.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "425201288914427904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "425201288914427904", "reply_settings": "everyone", "text": "Mehr Zuwanderung bedingt mehr Patriotismus in Deutschland", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-01-12T14:53:42.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "422380876081950720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "422380876081950720", "reply_settings": "everyone", "text": "Gratulation an den neuen Kardinal aus Bayern", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2014-01-06T13:17:30.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "420182335297183744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "420182335297183744", "reply_settings": "everyone", "text": "Mit 400 Teilnehmern heute die traditionelle  Hl. Drei Koenigsveranstaltung mit Julia Kloeckner im Muenchner Augustiner durchgef\u00fchrt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-12-31T20:47:41.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "418121303930187777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "418121303930187777", "reply_settings": "everyone", "text": "Ich w\u00fcnsche uns in Deutschland f\u00fcr 2014 wieder ein Jahr des Friedens , der auf Gerechtigkeit und Freiheit waechst", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-12-11T11:47:14.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "410737537012215808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "410737537012215808", "reply_settings": "everyone", "text": "EADS Entlassungen: es ist die Hauptaufgabe des Managements neue beschaeftigungauftraege zu gewinnen und mit der Politik zu kooperieren", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-12-10T10:33:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "410356680720154624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "410356680720154624", "reply_settings": "everyone", "text": "Empfange morgen den Pr\u00e4sidenten von Mali Ibrahim Boubacar f\u00fcr den deutschen Bundestag.In Mali sind zur zeit 174 Sold. d. Bundeswehr. station", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-29T16:20:17.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "406457597685161984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "406457597685161984", "reply_settings": "everyone", "text": "Im KoaVertrag wird Dr. Ed und Co und damit einer Aushoehlung des  Patientenschutzes in Deutschland der Raum begrenzt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-27T15:34:47.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "405721371835367424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "405721371835367424", "reply_settings": "everyone", "text": "Werde morgen zum erstenmal Sitzung des Bundestags leiten", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-27T14:28:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "405704702543020032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "405704702543020032", "reply_settings": "everyone", "text": "Koa.vertrag ok. Keine B\u00fcrgerversicherung aber UmsetzungBayernplan bei Gesundheit: Hausaerzte,Kassenautonomie, regionale Datenerhebung und...", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-22T17:02:16.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "403931445967982592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "403931445967982592", "reply_settings": "everyone", "text": "Die bayerischen Zahn\u00e4rzte haben mir heute die Goldene Ehrennadel verliehen ua fuer die Durchsetzung einer besseren Versorgung von Behinderte", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-22T09:32:33.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "403818274200510464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "403818274200510464", "reply_settings": "everyone", "text": "Gesundheit Koalitionsergebnis ist Erfolg fuer Patienten und CSU. Bayernplan wurde weitgehend umgesetzt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-16T17:41:02.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "401409746541887488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "21180594", "possibly_sensitive": false, "id": "401766875086213120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "401409746541887488"}], "reply_settings": "everyone", "text": "@bpwned bitte mir genaue Ortsangabe mitteilen , damit die Plakate verschwinden", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bpwned", "id": "21180594"}]}, "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-16T17:39:24.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "401766466963652608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "401766466963652608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "401409746541887488"}], "reply_settings": "everyone", "text": "RT @bpwned: Es waren jetzt fast 2 Monate, lieber @JohannesSingham. Oder l\u00e4sst Du das absichtlich direkt vor meinem Haus? http://t.co/Uu0iXm\u2026", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "bpwned", "id": "21180594"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-04T16:48:34.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "397405019181682688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "397405019181682688", "reply_settings": "everyone", "text": "Erstes wichtiges Zwischenergebnis bei Gesundheitskoalitionsgespraechen zu Arzneimittelfinanzierung erreicht", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-11-04T06:39:10.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "397251657127714816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "397251657127714816", "reply_settings": "everyone", "text": "In dieser Woche haben wir 4 Verhandlungsrunden f\u00fcr Koalition zur Gesundheit vereinbart", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-10-31T09:54:29.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "395851261171740672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "395851261171740672", "reply_settings": "everyone", "text": "Haben die CSU Beschluesse aus dem Bayernplan in Koal.gespraeche Gesundheit eingebracht.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-10-25T07:47:19.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "393644927797985280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "393644927797985280", "reply_settings": "everyone", "text": "Habe gestern mit Blacky Fuchsberger die Anti Diabetes Gala in Berlin eroeffnet", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-10-22T13:05:36.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "392637866922491905", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "392637866922491905", "reply_settings": "everyone", "text": "Ich danke den Kolleginnen und Kollegen f\u00fcr den Vertrauensvorschuss bei der Wahl zum Bundestagsvizepraesidenten", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-10-17T09:27:30.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "390771039900532736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "390771039900532736", "reply_settings": "everyone", "text": "EU Bericht zur Tuerkei zeigt: kein Fortschritt bei Religionsfreiheit. Deshalb kein Grund neue Verhandlungskapitel zu eroeffnen", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-10-13T08:56:26.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "389313669894770688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "389313669894770688", "reply_settings": "everyone", "text": "F\u00e4hre in Kutsche\nMit beim beruehmten Feldmochinger Rosstag  bei schoenstwm Wetter", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-10-04T09:33:54.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "386056602974814208", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "in_reply_to_user_id": "874258327", "possibly_sensitive": false, "id": "386061606750535680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "386056602974814208"}], "reply_settings": "everyone", "text": "@femInsist es geht um den direkten Arzt- Patientenkontakt. Das sensible Thema Pille danach darf nicht Tueroeffner f\u00fcr Geschaeftmod.sein", "source": "Twitter for iPhone", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "femInsist", "id": "874258327"}]}, "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-09-22T07:30:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "381681985246478336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "381681985246478336", "reply_settings": "everyone", "text": "Jetzt geht's los. Nach der guten Stimmung gestern beim Wiesnauftakt heute eine gute Wahl", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-09-15T16:16:55.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "379277661274931200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "379277661274931200", "reply_settings": "everyone", "text": "Landtagswahl ist m\u00e4chtiger Rueckenwind  f\u00fcr Bundestagswahl aber nur erster Schritt", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-09-08T16:39:00.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "376746503060344832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "376746503060344832", "reply_settings": "everyone", "text": "Militaerschlag gegen Syrien bringt Christen in Unkalkulierbarkeit Gefahr", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-08-30T18:47:51.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "373517439948300288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "373517439948300288", "reply_settings": "everyone", "text": "Praeventionsgesetz darf im Bundesrat nicht aus parteitaktischen Gr\u00fcnden scheitern. Ich hoffe im B'Rat ges'ausschuss  am 4.9. auf Faire Berat", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-08-20T16:11:37.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "369854240220774400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "369854240220774400", "reply_settings": "everyone", "text": "Bin im Wahlkampf unterwegs in Niedersachsen -Cloppenburg, bei Kollegen Holzenkamp zum Thema Krankenh\u00e4user im L\u00e4ndlichen Raum", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-07-06T07:59:18.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "353422894400946177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "353422894400946177", "reply_settings": "everyone", "text": "Erich Kiesl ist tot. Ein gro\u00dfer Mann , dem M\u00fcnchen viel mehr zu verdanken hat als einen Nachruf.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-07-05T03:17:53.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "352989683615141889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "352989683615141889", "reply_settings": "everyone", "text": "Bin auf Rueckweg aus Afghanistan. Unsere Soldaten leisten  bei 48 Grad Hoellenhitze einen herausragenden Beitrag  f\u00fcr die Befriedung.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-06-17T13:31:08.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "346621032783814657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "346621032783814657", "reply_settings": "everyone", "text": "Westerwelle darf jetzt nicht mehr 2 neue  Beitrittskapitel mit der T\u00fcrkei  am 24.6. Er\u00f6ffnen. Das w\u00e4re Ritterschlag f\u00fcr Erduoan", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-05-23T16:59:49.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "337613853540098050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "337613853540098050", "reply_settings": "everyone", "text": "Gratulation an die Sozialdemokraten in Deutschland zum 150. Geburtstag. Eine gro\u00dfe Demokratische Tradition mit Ablehnung der Nazigesetze.", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-05-13T11:11:24.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "333902292862500864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "333902292862500864", "reply_settings": "everyone", "text": "Bertelsmannstudie f\u00fcr einheitskrankenversicherung senkt Niveau der Gesundheitsversorgung. Welchen Vorteil soll das haben?", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"created_at": "2013-05-07T17:49:43.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "331828204652351488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "331828204652351488", "reply_settings": "everyone", "text": "Bei Udes Lehnbachhaus Er\u00f6ffnung erhaelt Rinderspacher nur Stehplatz . Da hat wohl jemand die Einladung w\u00f6rtlich genommen", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}], "includes": {"users": [{"url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "verified": true, "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "username": "JohannesSingham", "id": "542415865", "protected": false, "name": "Johannes Singhammer", "description": "", "location": "M\u00fcnchen", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}}, {"url": "http://t.co/7B9AVQnS2m", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 22, "url": "http://t.co/7B9AVQnS2m", "expanded_url": "http://guetermesser.blogspot.de/", "display_url": "guetermesser.blogspot.de"}]}}, "verified": false, "created_at": "2013-04-20T13:22:28.000Z", "username": "GueterMesser", "id": "1367035033", "protected": false, "name": "G\u00fctermesser", "description": "I think, therefore I am", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3550219199/51beeb15fedd6d525fcab1c889a1c8e6_normal.png", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1051, "tweet_count": 9389, "listed_count": 26}}, {"url": "", "verified": false, "created_at": "2010-10-25T18:32:17.000Z", "username": "tilmannschade", "id": "207634672", "protected": true, "name": "Tilmann Schade", "description": "renaissance & baroque music, theology, computer science, green, he/him.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1114589491191324672/akL9dDiD_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1917, "tweet_count": 1694, "listed_count": 27}}, {"url": "https://t.co/Hi2ETsPfMJ", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Hi2ETsPfMJ", "expanded_url": "http://www.rhodan59.de", "display_url": "rhodan59.de"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Cosplay"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "BenKenobi"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "1zu220"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "germanbaseyavin"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "coheki_ev"}]}}, "verified": false, "created_at": "2012-02-18T20:44:28.000Z", "username": "Rhodan59", "id": "496313778", "protected": false, "name": "Rhodan59 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "description": "60, Bavarian nativ, Europ\u00e4er, SocialMedia,  #Cosplay as #BenKenobi #1zu220 Modelbahn, Mitglied bei @germanbaseyavin und @coheki_ev", "location": "Upper Bavaria", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366131308389404677/rqaiCEqC_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 861, "tweet_count": 27926, "listed_count": 93}}, {"url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Xirv7OQi04", "expanded_url": "http://florian-hahn.de", "display_url": "florian-hahn.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 4, "end": 11, "username": "csu_bt"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "cducsubt"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "FCBayern"}]}}, "verified": true, "created_at": "2011-11-02T22:47:35.000Z", "username": "hahnflo", "id": "403735368", "protected": false, "name": "Florian Hahn", "description": "MdB @csu_bt, Verteidigungspol. Sprecher @cducsubt \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa | Lebenshilfe M\u00fcnchen | \u201eBerliner Fraktion\u201c des @FCBayern \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1296115512187990017/04e0twWr_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 9316, "following_count": 998, "tweet_count": 5280, "listed_count": 268}}, {"url": "https://t.co/ZIVnOWDJOY", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZIVnOWDJOY", "expanded_url": "http://www.reinhard-brandl.de", "display_url": "reinhard-brandl.de"}]}, "description": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "cducsubt"}]}}, "verified": true, "created_at": "2011-03-08T16:57:19.000Z", "username": "reinhardbrandl", "id": "262730721", "protected": false, "name": "Reinhard Brandl", "description": "Sprecher f\u00fcr Digitales @cducsubt", "location": "Ingolstadt, Berlin, ....", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1481922081633837062/ZQXWeK6s_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1010, "tweet_count": 331, "listed_count": 87}}, {"url": "https://t.co/N47AuIc1Vi", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/N47AuIc1Vi", "expanded_url": "https://dorothee-baer.de", "display_url": "dorothee-baer.de"}]}}, "verified": true, "created_at": "2010-05-06T13:05:45.000Z", "username": "DoroBaer", "id": "140821364", "protected": false, "name": "Dorothee B\u00e4r", "description": "MdB, Staatsministerin im Bundeskanzleramt f\u00fcr Digitalisierung a.D.", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513884852269031433/38K6GZUD_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 103223, "following_count": 3405, "tweet_count": 32435, "listed_count": 1402}}, {"url": "", "verified": false, "created_at": "2009-02-18T08:57:40.000Z", "username": "bpwned", "id": "21180594", "protected": false, "name": "Alexander Bock", "description": "Ein Experimentalphysiker, der versucht das Sternenfeuer zu stehlen und au\u00dferdem mal f\u00fcr den Bundestag kandidiert hat.", "location": "Munich, Germany", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460924486333698048/PbTzeI9z_normal.jpg", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 952, "tweet_count": 8951, "listed_count": 54}}, {"url": "", "verified": false, "created_at": "2012-10-11T20:13:08.000Z", "username": "femInsist", "id": "874258327", "protected": false, "name": "femInsist", "description": "feministisches mikromagazin", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/792373708027551744/RAayz5SY_normal.jpg", "pinned_tweet_id": "1405832199149166595", "public_metrics": {"followers_count": 15269, "following_count": 951, "tweet_count": 14750, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "Singhammer"}, {"start": 102, "end": 118, "tag": "nurmalsogefragt"}], "urls": [{"start": 79, "end": 101, "url": "http://t.co/xWaxu1GenK", "expanded_url": "http://www.faz.net/aktuell/politik/europaeische-union/der-bundestag-und-eu-dokumente-freundlich-auf-die-uebersetzung-warten-13157242.html", "display_url": "faz.net/aktuell/politi\u2026"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "created_at": "2014-09-17T13:22:39.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "512230152278147073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "512230152278147073", "reply_settings": "everyone", "text": "Hallo Herr #Singhammer @JohannesSingham, wie w\u00e4re es mit einem Englischkursus? http://t.co/xWaxu1GenK #nurmalsogefragt", "source": "Twitter Web Client", "author_id": "1367035033"}, {"created_at": "2014-08-23T08:04:22.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "503090356905590784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "503090356905590784", "reply_settings": "everyone", "text": "Der Verkauf von DEA an einen russischen Oligarchen ist das Gegenteil von einer Sanktion", "source": "Twitter for iPhone", "author_id": "542415865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "ff"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 34, "username": "hahnflo", "id": "403735368"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "reinhardbrandl", "id": "262730721"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}, {"start": 68, "end": 77, "username": "DoroBaer", "id": "140821364"}]}, "created_at": "2014-03-28T15:23:40.000Z", "lang": "und", "conversation_id": "449567503413702656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "449567503413702656", "reply_settings": "everyone", "text": "#ff @KSS_MdL @AndiScheuer @hahnflo @reinhardbrandl @JohannesSingham @DoroBaer", "source": "Seesmic", "author_id": "496313778"}, {"attachments": {"media_keys": ["3_401409746323795968"]}, "created_at": "2013-11-15T18:01:56.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "401409746541887488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "401409746541887488", "reply_settings": "everyone", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 131, "url": "http://t.co/Uu0iXmOFpS", "expanded_url": "https://twitter.com/bpwned/status/401409746541887488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu0iXmOFpS"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 53, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "text": "Es waren jetzt fast 2 Monate, lieber @JohannesSingham. Oder l\u00e4sst Du das absichtlich direkt vor meinem Haus? http://t.co/Uu0iXmOFpS", "source": "OS X", "geo": {"place_id": "b694c6c2f0f05db2", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [11.516728, 48.182079]}}, "author_id": "21180594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 139, "tag": "pilledanach"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "created_at": "2013-10-04T09:14:01.000Z", "lang": "de", "conversation_id": "386056602974814208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "possibly_sensitive": false, "id": "386056602974814208", "reply_settings": "everyone", "text": ".@JohannesSingham Sie scheinen Ihren Account seit der Wahl nicht mehr zu nutzen.Trotzdem: Warum sind Sie so vehement gegen die #pilledanach?", "source": "Twitter Web Client", "author_id": "874258327"}]}, "errors": [{"resource_id": "498868859978665984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "498868859978665984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [498868859978665984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "126058461", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [126058461].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "126058461", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "491951430325243904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [491951430325243904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "491951430325243904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "entities.mentions.username", "resource_id": "victor5679", "value": "victor5679", "detail": "User has been suspended: [victor5679].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "20304565", "value": "20304565", "detail": "User has been suspended: [20304565].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "432894152800759808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "432894152800759808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [432894152800759808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "515479781627154432", "oldest_id": "331828204652351488", "result_count": 99, "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr0njna0nt4abggv7iq2ki2lq4xp"}}}
{"http_status": 200, "account_name": "JohannesSingham", "account_data": {"Name": "Singhammer, Johannes", "Partei": "CSU", "id": 542415865, "screen_name": "JohannesSingham", "t0": "20170920-150458.json", "t1": "20170920-150458.json", "value": "Singhammer, Johannes"}, "params": [["query", "from:JohannesSingham"], ["max_results", "100"], ["start_time", "2007-01-01T00:00:00Z"], ["end_time", "2022-04-18T11:59:59Z"], ["tweet.fields", "attachments,author_id,context_annotations,conversation_id,created_at,entities,geo,id,in_reply_to_user_id,lang,possibly_sensitive,public_metrics,referenced_tweets,reply_settings,source,text,withheld"], ["expansions", "author_id,referenced_tweets.id,referenced_tweets.id.author_id,entities.mentions.username,attachments.poll_ids,attachments.media_keys,in_reply_to_user_id,geo.place_id"], ["media.fields", "duration_ms,height,media_key,preview_image_url,public_metrics,type,url,width"], ["place.fields", "contained_within,country,country_code,full_name,geo,id,name,place_type"], ["poll.fields", "duration_minutes,end_datetime,id,options,voting_status"], ["user.fields", "created_at,description,entities,id,location,name,pinned_tweet_id,profile_image_url,protected,public_metrics,url,username,verified,withheld"], ["next_token", "1jzu9lk96gu5npw0kr0njna0nt4abggv7iq2ki2lq4xp"]], "response": {"data": [{"text": "OLG M\u00fcnchen sollte Kreuz unverzueglich wieder im Getichtssaal anbringen lassen sonst entsteht der Eindruck eines Sonderverfahrens", "conversation_id": "323367761478832129", "created_at": "2013-04-14T09:30:56.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "323367761478832129", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Habe heute das Rollstuhlrugby- Bundesligaspiel M\u00fcnchen - Hamburg beim TSV Milbertshofen besucht, klasse Taktik hoher Einsatz, spannendes Spi", "conversation_id": "320614386135871488", "created_at": "2013-04-06T19:10:01.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "320614386135871488", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Einigung auf Eckpunkte Krankenhausfinanzierung, fast 1Mrd f\u00fcr bessere Versorgung 2013/2014", "conversation_id": "315040184758591488", "created_at": "2013-03-22T10:00:07.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "315040184758591488", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "@TwittingThom  keine Angst , nicht auf Staatskosten , sondern im Auftrag der Fraktion unter Verwendung von Meilengutschriften", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "313949247181578240"}], "conversation_id": "313933590222225408", "created_at": "2013-03-19T18:42:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TwittingThom", "id": "198089759"}]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "314084430228635648", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "198089759", "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "RT @TwittingThom: .@JohannesSingham\nIch hoffe da\u00df Du das selber zahlst!\n\nOder -falls nicht- was qualifiziert Dich zu einem Papstbesuch a ...", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "313949247181578240"}], "conversation_id": "314083835266621440", "created_at": "2013-03-19T18:39:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TwittingThom", "id": "198089759"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "314083835266621440", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Ein Gottesdienst mit klarer Botschaft im Geiste von Franziskus:die Verantwortlichen sollen sich um die Schw\u00e4chen  k\u00fcmmern", "conversation_id": "313959884255277056", "created_at": "2013-03-19T10:27:24.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "313959884255277056", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Bin auf dem Petersplatz in Rom zur Einfuehrugsmesse von Papst Franziskus mit Delegation ( Bundeskanzlerin) bei Papstwetter", "conversation_id": "313933590222225408", "created_at": "2013-03-19T08:42:55.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "313933590222225408", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Statt Waldkongress in Berlin jetzt Petersplatz inRom zur Papstmesse am Dienstag, vorher Montag Empfang der dt. Bisch\u00f6fe im Campo Santo", "conversation_id": "312564687877308417", "created_at": "2013-03-15T14:03:23.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "312564687877308417", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Der ideale  erste nichteurop\u00e4ische Papst", "conversation_id": "311938495960739840", "created_at": "2013-03-13T20:35:07.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "311938495960739840", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Er\u00f6ffne Waldkongress der Union am 18.3. In Berlin . Wald ist Leben", "conversation_id": "311386973199798272", "created_at": "2013-03-12T08:03:34.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "311386973199798272", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Bin zu Gespr\u00e4ch bei EU Kommissonspraesidenten Barroso,der sich viel Zeit nimmt", "conversation_id": "308905891598565376", "created_at": "2013-03-05T11:44:38.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "308905891598565376", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Habe beim Haushaltskommisar derEU Lewandowski in Br\u00fcssel  statt Streichung von Deutschdolmetschern zus\u00e4tzliche Einstellungen verlangt", "conversation_id": "308600564592283648", "created_at": "2013-03-04T15:31:22.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "308600564592283648", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Fr\u00fchst\u00fcck mit Miet und Wohnungsbau verb\u00e4nden. Ergebnis: nur Bauen  Bauen hilft in M\u00fcnchen und anderswo mietexplosion einzudaemmen.", "conversation_id": "307031692131061760", "created_at": "2013-02-28T07:37:14.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "307031692131061760", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "T\u00fcrkei kann nicht in die EU , weil Religionsfreiheit f\u00fcr Christen nicht gewaehrleistet ist und damit ein Menschenrecht nicht realisiert ist", "conversation_id": "304582098629562368", "created_at": "2013-02-21T13:23:25.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "304582098629562368", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Spreche am Donnerstag 21.2. nach der Kanzlerin in der Debatte zur Regierungserklaerung zum EU Finanzgipfel ua. zu Auswirkungen auf Landwirte", "conversation_id": "303913776942567424", "created_at": "2013-02-19T17:07:45.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "303913776942567424", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Der Bayerische Papst Benedikt wird sp\u00e4ter mit Kirchenv\u00e4tern in einer Reihe genannt  werden, durch seine Werke wie das Jesusbuch", "conversation_id": "300970643187462144", "created_at": "2013-02-11T14:12:47.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "300970643187462144", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Bin in Kairo gelandet zu 2- t\u00e4gigen intensiven Gespr\u00e4chen mit Reg. und Religionsgemeinschaften . Im Focus: Religionsfreiheit", "conversation_id": "299200995597103105", "created_at": "2013-02-06T17:00:50.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "299200995597103105", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "War gestern auf der Sicherheitskonferenz mit vielen intensiven Gespr\u00e4chen, wie sie nur auf dieser M\u00fcnchner Institution moeglich sind", "conversation_id": "298000034144858112", "created_at": "2013-02-03T09:28:39.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "298000034144858112", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "@Rhodan59", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "297860883911159808"}], "conversation_id": "297860883911159808", "created_at": "2013-02-03T09:26:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rhodan59", "id": "496313778"}]}, "lang": "und", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "297999377597857793", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "496313778", "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "@Rhodan59  Danke, machen wir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "297860883911159808"}], "conversation_id": "297860883911159808", "created_at": "2013-02-03T07:53:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rhodan59", "id": "496313778"}]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "297976086963310592", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "496313778", "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "PID Kompromiss im Bundesrat entschaerft teilweise den schlimmen Bahr- Vorschlag", "conversation_id": "297657638701895681", "created_at": "2013-02-02T10:48:05.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "297657638701895681", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Fliege n\u00e4chste  Woche nach Kairo zu Gespr\u00e4chen mit den Religionsgemeinschaften und Politk .Thema Religionsfreiheit", "conversation_id": "297031303902150656", "created_at": "2013-01-31T17:19:16.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "297031303902150656", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Hatte die Gelegenheit mit Praesident Hollande und Kanzlerin  beim Empfang des Bundespr\u00e4sidenten einige Worte zu wechseln", "conversation_id": "294121841105178624", "created_at": "2013-01-23T16:38:06.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "294121841105178624", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Ohne das gro\u00dfe Britannien wuerde sich Europa selbstverzwergen.", "conversation_id": "294121807571734528", "created_at": "2013-01-23T16:37:58.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "294121807571734528", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Sitze mit franz\u00f6sischen Abgeorneten aus der C\u00f4te d'Azur und dem Elsass beim festlichen Mittagessen. Themen: Euro , wirtschaftliche Differenz", "conversation_id": "293698220729704449", "created_at": "2013-01-22T12:34:47.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "293698220729704449", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Mit dem aktuellen Ergebnis in Niedersachsen kann die Koalition in Berlin nicht ueber den Bundesrat blockiert werden", "conversation_id": "293065306895687680", "created_at": "2013-01-20T18:39:48.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "293065306895687680", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Tanze auf dem Ball der CSU  \" M\u00fcnchner  Gschichten\"", "conversation_id": "292738234344161282", "created_at": "2013-01-19T21:00:08.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "292738234344161282", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Habe heute den Agrarminister Mozambiques Pacheco in meinem Berliner B\u00fcro getroffen und \u00fcber Zusammenarbeit gesprochen", "conversation_id": "292274590212825089", "created_at": "2013-01-18T14:17:47.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "292274590212825089", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Aktuelle Stunde zur Miete findet am17.1. Nicht mehr statt", "conversation_id": "291159797028491264", "created_at": "2013-01-15T12:27:59.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "291159797028491264", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Spreche am Donnerstag 17.1. zum Mieterschutz ( Aktuelle Stunde) im Bundestag", "conversation_id": "291089454813306880", "created_at": "2013-01-15T07:48:28.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "291089454813306880", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Krankenhauskonzept f\u00fcr 1 Milliarde Euro in Kreuther Klausurtagung jetzt verabschiedet", "conversation_id": "288672673930813440", "created_at": "2013-01-08T15:45:03.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "288672673930813440", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Wir wollen heute in Kreuth beschlie\u00dfen, wie die Struktur der Krankenhaeuser in laendl. Regionen gesichert werden kann", "conversation_id": "288606773663895552", "created_at": "2013-01-08T11:23:11.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "288606773663895552", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Leider m\u00fcssen viele stehen bei Drei-Koenigsveranstaltung  mit Ilse Aigner im Augustiner. Hauptthemen: Erfolge auf Arbeitsm. Mieten, Europa", "conversation_id": "287881082630713345", "created_at": "2013-01-06T11:19:33.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "287881082630713345", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "6.1. 11.00Uhr  M\u00fcnchen Augustiner, Fu\u00dfg\u00e4nger. Zone Hl.drei Koenigstreffen. Ilse Aigner spricht und ich. Alle herzlich eingeladen", "conversation_id": "286823512688164864", "created_at": "2013-01-03T13:17:09.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "286823512688164864", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Bin heute beim Skiweltcup Alpin im Olympiapark M\u00fcnchen- einHeimspiel im Wahlkreis", "conversation_id": "286104354874863618", "created_at": "2013-01-01T13:39:28.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "286104354874863618", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "W\u00fcnsche frohe und gesegnete Weihnachten", "conversation_id": "283145209506852864", "created_at": "2012-12-24T09:40:53.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "283145209506852864", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Wir haben uns in der Koalition \u00fcber umfassendes Praeventionskonzept geeinigt", "conversation_id": "279470650761043968", "created_at": "2012-12-14T06:19:30.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "279470650761043968", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Durchbruch f\u00fcr mehr Mieterschutz: Kappungsgrenze auf 15 Prozent gesenkt mit Laenderoeffnungsklausel. Morgen wird bereits Gesetz im B'tag be.", "conversation_id": "278748915484999680", "created_at": "2012-12-12T06:31:35.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "278748915484999680", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "@KleinsteuberJ  Kappungsgrenze setzt Limit f\u00fcr Mieterhoehung im Zeitraum von 3 Jahren", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "276765252664840193"}], "conversation_id": "276763359100170241", "created_at": "2012-12-06T19:40:15.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "276773066875486208", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "545115716", "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Mietrechtsaenderungsgesetz naechste Woche in Berlin nur zustimmungsfaehig wenn Kappungsgrenze  von 20 auf 15 Prozent gesenkt wird", "conversation_id": "276763359100170241", "created_at": "2012-12-06T19:01:41.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "276763359100170241", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Entwurf des Gesetzes zum Verbot der Gewerbsm\u00e4\u00dfigen Sterbehilfe traegt Umgehungsm\u00f6glichkeiten , auf der Stirn geschrieben,morgen 1. Beratung", "conversation_id": "273814525105561601", "created_at": "2012-11-28T15:44:04.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "273814525105561601", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Spreche heute 18.00 Uhr auf Solidarit\u00e4tskundgebung f\u00fcr Israel in M\u00fcnchen vor Synagoge Jakobsplatz", "conversation_id": "272646165915398145", "created_at": "2012-11-25T10:21:26.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "272646165915398145", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "\u00dcbersetzungspflicht fuer  EU Schriftgut ins Deutsche bei EU Haushaltsverhandlungen  vereinbaren. Habe dazu InItiat. heute  in Frakt. gestar.", "conversation_id": "271231414719107073", "created_at": "2012-11-21T12:39:43.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "271231414719107073", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Gesundheitsfondsreserve nach Abschaffung Praxisgeb\u00fchr  Ende 2013 immer noch 12 Mrd und Ende 2014 8,5 Mrd.", "conversation_id": "266194651810246656", "created_at": "2012-11-07T15:05:25.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "266194651810246656", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Einnahmeausfall der Krankenkassen Durch Streichung der Praxisgeb\u00fchr wird durch zuweisung aus Gesundheitsfonds ausgeglichen.", "conversation_id": "265478991413121024", "created_at": "2012-11-05T15:41:38.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "265478991413121024", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Habe eben Premieminister von Mozambiqe besucht, der seit 3  Wochen neu im Amt ist. Thema: Intensivierung der Zusammenarbeit", "conversation_id": "263666933864472576", "created_at": "2012-10-31T15:41:10.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "263666933864472576", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Habe heute in Maputo/ Mozambique ein Treffen mit Gesundheitsminister Manguele gehabt und ueber konkrete Projekte der Zusammenarbeit gespr.", "conversation_id": "262913099013705728", "created_at": "2012-10-29T13:45:42.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "262913099013705728", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Mein Antrag zum Gebrauch der deutschen Sprache mit Verpflichtung der Bundesregierung wurde auf Parteitag einstimmig beschlossen", "conversation_id": "259570996481241088", "created_at": "2012-10-20T08:25:22.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "259570996481241088", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Spreche heute gegen 17.00 Uhr auf Kongress CDU/ CSU zur Aussoehnung unmittelbar nach Bundeskanzlerin", "conversation_id": "257810830442237952", "created_at": "2012-10-15T11:51:06.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "257810830442237952", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Gerechter als Abschaffung der Praxisgeb\u00fchr w\u00e4re Beitragssenkung. Dann profitieren Viele: Gesunde und Kranke , Arbeitnehmer und Arbeitgeber", "conversation_id": "257032206499856384", "created_at": "2012-10-13T08:17:08.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "257032206499856384", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Gesundheitsfondsueberschuss: jetzt in nachhaltige Praevention investieren und falls m\u00f6glich Beitrag senken", "conversation_id": "256309839993663488", "created_at": "2012-10-11T08:26:42.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "256309839993663488", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Angesichts der Diskussion um die Org. Sp jetzt den gehirntod durch Herzstillstand ersetzen zu wollen wie  Dt Transpl. Ges. Ist falsch", "conversation_id": "255927593801494529", "created_at": "2012-10-10T07:07:47.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "255927593801494529", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Danke f\u00fcr alle sympathischen Kommentierungen zur Briefaktion", "conversation_id": "255620801682878464", "created_at": "2012-10-09T10:48:42.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "255620801682878464", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Freue mich , dass in den letzten Tagen so viele neuen Twitterfreunde hinzugekommen sind. Herzlich willkommen", "conversation_id": "255315165250195457", "created_at": "2012-10-08T14:34:13.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "255315165250195457", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Praxisgeb\u00fchr:bertelsmannstudie kein Grund praktizierte Eigenverantwortungim Gesundheitswesen ersatzlos zu streichen", "conversation_id": "253812869433532416", "created_at": "2012-10-04T11:04:38.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "253812869433532416", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Demografiegipfel: nur eine demografische offensive mit mehr Geburten in der Folge kann. Probleme nachhaltig loesen", "conversation_id": "253781707134738433", "created_at": "2012-10-04T09:00:48.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "253781707134738433", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "GBW Novelle diese Woche nicht im Bundestag", "conversation_id": "250253268897366016", "created_at": "2012-09-24T15:20:03.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "250253268897366016", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "TK Praemienauszahlung richtig, weil freie unternehmerische Entscheidung ma\u00dfgeschneidert  mit Reserven fuer unvorgesehenes", "conversation_id": "248058951558631425", "created_at": "2012-09-18T14:00:37.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "248058951558631425", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Nach Struktursicherung Apotheken im L\u00e4ndl Raum n\u00e4chstes Ziel:Kliniken in strukturell benachteiligten Regionen sichern damit nicht  Abwander.", "conversation_id": "247672375246733312", "created_at": "2012-09-17T12:24:30.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "247672375246733312", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Religionsverunglimpfung: jetzt ist es an der Zeit Gesetzesvorschlag  CDU/CSU zur Verschaerfung 166 StGB vom 7.11.2000 umzusetzen", "conversation_id": "247660916953452545", "created_at": "2012-09-17T11:38:58.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "247660916953452545", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Apothekennotdienst wird zus\u00e4tzlich verg\u00fctet, wie angekuendigt, 200Euro pro Dienst f\u00fcr Aufrechterhaltung der Stuktur im L\u00e4ndl. Region.", "conversation_id": "246268450488582144", "created_at": "2012-09-13T15:25:48.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "246268450488582144", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Guten Morgen, heute spreche ich gegen 16.00uhr zum Gesundheitshaushalt", "conversation_id": "245397590307377152", "created_at": "2012-09-11T05:45:19.000Z", "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "245397590307377152", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}, {"text": "Test", "conversation_id": "186393895033241600", "created_at": "2012-04-01T10:05:42.000Z", "lang": "en", "reply_settings": "everyone", "author_id": "542415865", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "186393895033241600", "possibly_sensitive": false, "source": "Twitter for iPhone"}], "includes": {"users": [{"url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "username": "JohannesSingham", "id": "542415865", "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 358, "tweet_count": 965, "listed_count": 132}, "location": "M\u00fcnchen", "verified": true, "name": "Johannes Singhammer", "protected": false, "description": "", "created_at": "2012-04-01T09:51:14.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/avLNpbhsXs", "expanded_url": "http://www.singhammer.net", "display_url": "singhammer.net"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2007958065/CSUsingossib1492_normal.JPG"}, {"url": "", "username": "TwittingThom", "id": "198089759", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1394, "tweet_count": 206281, "listed_count": 116}, "location": "EU-freies Europa, Terra", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 TwittingThom \ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "protected": false, "description": "Terraner MCMLI\n\n\u041c\u043d\u0435 \u043d\u0435 \u043d\u0443\u0436\u043d\u0430 \u0432\u043e\u0439\u043d\u0430!\nIch brauche keinen Krieg!", "created_at": "2010-10-03T09:44:48.000Z", "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501579223638716425/BsO-8kKT_normal.jpg"}, {"url": "https://t.co/Hi2ETsPfMJ", "username": "Rhodan59", "id": "496313778", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 861, "tweet_count": 27926, "listed_count": 93}, "location": "Upper Bavaria", "verified": false, "name": "Rhodan59 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "protected": false, "description": "60, Bavarian nativ, Europ\u00e4er, SocialMedia,  #Cosplay as #BenKenobi #1zu220 Modelbahn, Mitglied bei @germanbaseyavin und @coheki_ev", "created_at": "2012-02-18T20:44:28.000Z", "entities": {"url": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Hi2ETsPfMJ", "expanded_url": "http://www.rhodan59.de", "display_url": "rhodan59.de"}]}, "description": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 52, "tag": "Cosplay"}, {"start": 56, "end": 66, "tag": "BenKenobi"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "1zu220"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 115, "username": "germanbaseyavin"}, {"start": 120, "end": 130, "username": "coheki_ev"}]}}, "profile_image_url": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366131308389404677/rqaiCEqC_normal.jpg"}], "tweets": [{"text": ".@JohannesSingham\nIch hoffe da\u00df Du das selber zahlst!\n\nOder -falls nicht- was qualifiziert Dich zu einem Papstbesuch auf Staatskosten?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "313933590222225408"}], "conversation_id": "313933590222225408", "created_at": "2013-03-19T09:45:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "198089759", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "313949247181578240", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Tweetbot for iOS"}, {"text": "@JohannesSingham betriebliche Vorsorge mit Betriebsr\u00e4ten abstimmen SEHR POSITIV. Weitermachen http://t.co/SEUiXnCj", "conversation_id": "297860883911159808", "created_at": "2013-02-03T00:15:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesSingham", "id": "542415865"}], "urls": [{"start": 94, "end": 114, "url": "http://t.co/SEUiXnCj", "expanded_url": "http://www.ruhrnachrichten.de/nachrichten/politik/inland/Gesundheitspolitik-Regierung-plant-Beitragsbonus-fuer-betriebliche-Vorsorge;art29862,1897938", "display_url": "ruhrnachrichten.de/nachrichten/po\u2026"}]}, "lang": "de", "reply_settings": "everyone", "author_id": "496313778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "297860883911159808", "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": "542415865", "source": "Echofon"}]}, "errors": [{"value": "545115716", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [545115716].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "545115716", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "276765252664840193", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [276765252664840193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "276765252664840193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "323367761478832129", "oldest_id": "186393895033241600", "result_count": 63}}}
